<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0401_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Menschen auf Aeternum sterben also nicht?"</string>
	<string key="0401_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">Manchmal doch, aber ansonsten hast du recht. Das muss am blauen Azoth auf der Insel liegen – eine Art Magie.\n\nSie funktioniert nicht perfekt und manche kehren als Verderbte oder Verlorene zurück. Das kann keinen Spaß machen.</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Woher rührt die Verderbnis?"</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Kommt drauf an, wen du fragst. Einige sagen, sie sei Ausdruck der inhärenten Bosheit der Menschen.\n\nAndere sehen sie als eine Art Erkrankung des Gehirns. Ich weiß nur, dass sie Ärger bedeutet und nicht zu unterschätzen ist.</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Lebst du gern in Immerfall?"</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Everfall_Response" VO_Status="Recorded">Schätze schon. Es ist ein Ort so gut wie jeder andere auf der Insel. Das Essen ist gut, das Wetter ist passabel.\n\nUnd die Landschaft ist so bunt wie in keinem anderen Gebiet, dass ich kenne. Hier gibt es auch die vielfältigsten Persönlichkeiten.</string>
	<string key="0402_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ich habe mit ihnen gesprochen. Ich bin jetzt bereit, zu wählen."</string>
	<string key="0402_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Wenn du zum Militär einberufen wirst, musst du die Sachen wohl anziehen.\n\nFrüher gab es noch andere Militärorden und vielleicht wird es in Zukunft auch wieder andere geben. Momentan haben wir aber nur diese drei.</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Wir sollten sie mit Stumpf und Stiel ausmerzen."</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Maecia" name="OverseerMaecia" VO="0404_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Du musst es tun. Du willst mich im Moment nämlich nicht da draußen sehen.\n\nJedenfalls, durchsuche das Gebiet um die Siedlung herum. Wenn du Anzeichen von Verderbnis siehst, vernichte sie.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Wo soll ich hin?"</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Für jemanden wie dich ist das eine seltsame Frage. Die Antwort hängt von deinen Vorlieben ab. \n\nFür Leute, die es wild mögen, gibt es das Entermesserriff. Lichtholz kann ich auch empfehlen, wenn du wirklich etwas bewirken willst.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum soll ich mir ein Haus kaufen?"</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Ich persönlich liebe den Gasthof, aber ich lebe in einem eigenen Haus.\n\nZum einen richte ich mein Heim gerne nach meinen Vorstellungen ein. Andererseits finde ich es beruhigend, in meinem Heim aufzuwachen, nachdem ich umgebracht wurde.</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="Survivalist Lee" gender="M">"Warum lagerst du vor der Stadt?"</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Lee" name="SurvivalistLee" gender="M" VO="Survivalist0403_01_Response" VO_Status="Recorded">Machst du Witze? Das ist viel angenehmer.\n\nMan muss schließlich sein Hemd irgendwo aufhängen, wenn man nur in Unterhosen durch die Wildnis streift. Und bei der Wiederauferstehung hilft es auch. Aber mach du ruhig.</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir von den Marodeuren"</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Hoang" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Die Marodeure bilden eine Gemeinschaft, die stetig an sich arbeitet.\n\nWenn uns die Unsterblichkeit geschenkt wurde, dann sollten wir sie nutzen und unsere Fähigkeiten perfektionieren.</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir vom Syndikat"</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ich will es so ausdrücken: In der Welt gibt es die, die denken, und die, die das nicht tun.\n\nWir gehören zur ersten Gruppe und schätzen die anderen gering. Wir glauben an Fakten und die Wissenschaft.</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir vom Bündnis"</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Was ist das Leben denn wert ohne Verstand, Harmonie und Bruderliebe?\n\nOb nun in der alten Welt oder auf Aeternum, wir kämpfen für den Funken, der uns alle ewig vereint.</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Chauhan" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Damit du sie mit Stolz tragen kannst. \n\nBemale deine Rüstung in den Farben der Marodeure.</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Nutze sie oder lass es bleiben. Dem Syndikat ist es einerlei.\n\nEinige Syndikatsmitglieder wollen so ihre Zugehörigkeit zeigen. Es sind aber nur Äußerlichkeiten.</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Es ist ein Geschenk, damit du deine Robe in den Farben des Bündnisses einfärben kannst und so deine Unterstützung dafür zum Ausdruck bringen kannst.</string>
</resources>

