<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0901_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Menschen sterben hier also nicht?"</string>
	<string key="0901_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_01_Response" VO_Status="Recorded">Ich weiß. Mutet seltsam an, nicht wahr? Etwas auf der Insel – dieses blaue Azoth nämlich – holt uns zurück.\n\nEs funktioniert aber nicht immer. Manche Leute sind richtig gestorben. Und schlimmer noch, manche wurden zu Verderbten oder Verlorenen.</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Woher rührt die Verderbnis?"</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_02_Response" VO_Status="Recorded">Viele behaupten, die Antwort zu kennen, aber glaube ihnen nicht.\n\nEntspringt sie aus der Dunkelheit der eigenen Seele? Oder aus einem Reservoir unter der Insel? Ich weiß nur, dass sie Menschen zu Monstern macht.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Lebst du gern in Erstes Licht?"</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_FirstLight_Response" VO_Status="Recorded">Es überrascht mich, dass du überhaupt fragst. Natürlich lebe ich gern hier! Das hier ist seit Jahrhunderten mein Zuhause!\n\nErstes Licht war früher eines der einflussreichsten Gebiete in ganz Aeternum. Heute ist das leider nicht mehr so.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ich habe mit ihnen gesprochen. Ich bin jetzt bereit, zu wählen."</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Leider wirst du heute nicht mehr viel erreichen können, ohne dich einer Fraktion anzuschließen.\n\nSie können manchmal sehr kindisch sein, wie du sicher schon gemerkt hast, aber sie sind sehr einflussreich.</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Das hört sich für mich sehr dringend an."</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Oakes" name="OverseerOakes" VO="0904_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Stimmt, du hast bisher immer alles geschickt und diskret erledigt, deshalb komme ich wieder zu dir.\n\nWenn du helfen willst, durchkämme das Gebiet um die Siedlung und wenn du Verderbnis findest, merze sie aus. </string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Wo soll ich hin?"</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Ich selbst bin recht zufrieden hier in Erstes Licht, wenn du aber der "reisende" Typ bist, würde ich dir das Entermesserriff empfehlen.\n\nEs bietet eine wilde, freie Atmosphäre, wenn dir so etwas gefällt.</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum soll ich mir ein Haus kaufen?"</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Du bist hier im Gasthof willkommen, aber viele Leute bevorzugen ein Haus.\n\nDu kannst es natürlich einrichten und wenn du irgendwie sterben solltest, kannst du direkt in deinem eigenen Haus wieder auferstehen!</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum lagerst du vor der Stadt?"</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Riches" name="SurvivalistRiches" gender="Male" VO="0903_Survivalist_01_Response" VO_Status="Recorded">Dafür gibt es mehrere Gründe. Zum einen ist es ein Ort, an dem du dich ausruhen und Vorräte herstellen kannst.\n\nWichtiger noch, es ist ein passabler Ort, wo du nach dem Tod wiederauferstehen kannst.</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Sind alle Marodeure wie du?"</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ja, wir Marodeure sind ein harter Haufen. Dieses Land ist reif für die Übernahme und wir werden als Sieger hervorgehen.\n\nDas mag zwar nicht rechtens sein, aber es ist immer noch besser, als andere über sein Schicksal entscheiden zu lassen.</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Das Syndikat scheint dir viel zu bedeuten."</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Das Syndikat bietet nur eines: das Streben nach Wahrheit. Rohe, eiskalte Wahrheit.\n\nWenn du die warme Hülle der Verleugnung oder das berauschende Elixier der Eroberung bevorzugst, wähle eine andere.</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Was soll das ganze Gerede über 'den Funken'?"</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Wir vom Bündnis haben die heilige Pflicht, den Funken zu bewahren. Er ist das Licht, das in den Seelen der Menschen brennt.\n\nOhne Glaube, ohne Ziel, erlischt der Funke und man wird zu einer leeren Hülle.</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Die ist nicht zum Trinken gedacht! Damit kannst du dein Gewand färben.</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Die geben wir jedem neuen Rekruten. Damit kannst du deine Stiefel lila färben.</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Weil das Bündnis dich liebt. Färbe damit dein Gewand in unserem prächtigen Gold.</string>
</resources>

