<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Menschen sterben hier also nicht?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">In der Regel nicht und die meisten von uns werden auch nicht alt. Es liegt am blauen Azoth.\n\nWir wissen es nicht genau – manche altern, manche nicht; manche sterben, manche nicht; und dann kommen manche als Verderbte oder Verlorene zurück.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Woher rührt die Verderbnis?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Oh je, mich sollte man da nicht fragen. Manche denken oder sagen zumindest, dass sie die Antwort kennen.\n\nVielleicht der dunkle Teil der Seele … oder vielleicht eine böse Krankheit, die den Verstand übernimmt … Egal, hübsch ist es nicht.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Lebst du gern in Königsfels?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Ich wusste, dass du das fragen würdest, so unpassend es auch sein mag. \n\nIch mag es hier sehr. Ich habe früher im Entermesserriff gelebt, aber ich fühlte mich unerwünscht. In Königsfels werde ich einfach akzeptiert.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ich habe mit ihnen gesprochen. Treffe ich jetzt meine Entscheidung?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Ich glaube schon. So rüpelhaft und anstrengend sie manchmal auch sein können, sie sind effektiv.\n\nWenn du etwas bewegen willst, hier oder sonst wo in Aeternum, ist das wirklich der beste Weg.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Du willst ihnen nicht helfen?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">Nein. Wenn die Verderbnis Immerfall erreicht, ist das deren Problem.\n\nWir müssen unsere eigene Verteidigung stärken, vor allem nach den Berichten, dass sich die Verderbnis in der Nähe der Siedlung ausbreitet.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">"Wie nah an der Siedlung?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Nah genug, dass wir sie nicht mehr ignorieren können. Ich würde diese Aufgabe gern dir übertragen.\n\nSuche das Gebiet um die Siedlung herum nach der Verderbnis ab, und wenn du etwas findest, vernichte sie.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Denkst du, ich sollte auch gehen?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Nun, das liegt ganz bei dir. Mit deinen Fähigkeiten würde ich mein Glück im Entermesserriff versuchen.\n\nMan sagt, dass es dort sowohl Azoth als auch Gold für alle Mutigen gibt.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum soll ich mir ein Haus kaufen?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Du bist hier im Gasthof willkommen, aber ein Haus bietet einige Annehmlichkeiten.\n\nDu kannst es natürlich einrichten und wenn du irgendwie sterben solltest, kannst du direkt in deinem eigenen Haus wieder auferstehen!</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum lagerst du vor der Stadt?"</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Zum einen, weil es da draußen besser ist als hier drinnen. Es ist auch ein Ort, an dem du dich ausruhen und Vorräte herstellen kannst.\n\nWichtiger noch, es ist ein passabler Ort, wo du nach dem Tod wiederauferstehen kannst.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir von den Marodeuren"</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Wir sind die Lösung für eine Welt im Chaos. Mit Stärke, Disziplin und Standhaftigkeit werden wir unseren Willen durchsetzen und dieses Land zur Ordnung bringen.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir vom Syndikat"</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Das Syndikat? Nun, wir sind die Gelehrten. Wir vertrauen ganz auf Logik und Vernunft, um unsere Welt zu verstehen.\n\nWir sind diejenigen, die das verbotene Wissen besitzen. Und wir werden die Macht dieses Wissens nutzen, so wie es die Logik vorschreibt.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Erzählt mir vom Bündnis"</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">In allen Menschen gibt es einen Funken – die Initiative, sozusagen. In manchen Menschen brennt er so hell, dass andere ihn spüren.\n\nWir vom Bündnis sind die Überbringer des Funkens. Wir fördern sein Wachstum in allen Menschen. Wir schützen das Licht.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Du färbst deine Rüstung damit, wenn du Zeit für so etwas hast.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Welcher Farbstoff? Oh, der Syndikat-Farbstoff! Ja, damit kannst du deine Stiefel lila färben.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Warum hast du mir die Farbe gegeben?"</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Dieser Farbstoff symbolisiert die Herzen aller im Bündnis. Färbe deine Kleidung damit, sodass alle deine Zugehörigkeit erkennen.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">„Was ist so toll daran, ein Haus zu besitzen?“</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">Na, was soll denn diese Frage? Was ist nicht toll am Hausbesitz?\n\nDu hast einen Ort, um deine Sachen zu verstauen, einen verlässlichen Ort für die Schnellreise und den Respawn. Es wäre schlicht verrückt, sich kein Haus anzuschaffen, wenn du das Gold dafür hast.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">„Was meintest du mit dem Platz zum Lagern in meinem Haus?“</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Lagern? Du weißt schon, Orte um deine Sachen zu verstauen? \n\nWenn du die Truhe, die ich dir gegeben habe, in deinem Haus platzierst, wirst du sogar noch mehr Platz haben, um alles, was du brauchst, zu verstauen – Rüstungen und Waffen, Einrichtung, Kräuter und Gewürze … alles was du dir vorstellen kannst!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">„Was ist eine ‚Trophäe‘?“</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">Ich kann sie nicht so gut machen, aber mit etwas Mühe auf deiner Seite solltest du es schaffen. Sie stellen eine Verbindung zur Insel selbst her und bieten Vorteile, die du sonst nicht erhalten kannst.\nNoch besser, die Vorteile sind überall verfügbar!</string>
</resources>

