<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Fischige Plage</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Töte Schufte in der Fischwidder-Fischerei für Wachtmeister Kemal in der Siedlung in Webermoor.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Kann ich dir irgendwie helfen?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">K-keine Ahnung. Wenn du herausfindest, was die Krankheit auslöst und dem ein Ende setzt, dann würdest du unser Dorf vor dem Untergang bewahren.\n\nOb es an den Fischen aus dem Moor liegt? Mein Sohn wurde krank, kurz nachdem er einen großen Fang von dort mitbrachte.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Könnt ihr aufhören, Fisch zu essen?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">Das versuchen wir ja, aber Fisch ist hier im Moor unsere Hauptnahrungsquelle. Die Fischwidder-Fischerei könnte der Quell allen Übels sein.\n\nDort treiben sich jetzt ein Haufen verlorene Schufte herum ... Vielleicht solltest du dort mal für Ordnung sorgen. Einen Versuch wäre es wert. Tut mir leid, ich werde gebraucht ...</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Besiege die Schufte im Gebiet {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Töte Verlorenen-Schufte</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Ich weiß nicht, ob es die Traum um meinen Sohn oder die Krankheit selbst ist, aber so schlecht habe ich mich noch nie gefühlt.\n\nIch glaube nicht, dass ich das heil überstehen werde.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Du ... du bist zurück! Du hast es geschafft, oder? Bei der Fischerei sind ein paar Schufte weniger. Vielen Dank.\n\nHoffentlich bessert sich die Lage jetzt. Natürlich geht es denen, die den Fisch aßen, noch gut. Wer weiß?</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Schwierige Gewässer</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Töte Ahnenwächter auf der Vega-Brücke im Süden und sammle Kräuter der Ahnen für Magistrat Allen in der Siedlung in Webermoor.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Kann ich irgendwie helfen?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Möglicherweise. Als ich neu hier war, hörte ich Geschichten über eine Krankheit, die vom Moor verursacht wurde.\n\nAber nach zweihundert Jahren ist mein Gedächtnis nicht mehr so gut. Ich frage mich also, ob die Krankheit schon früher einmal aufgetreten ist.</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Könnte das helfen, ein Heilmittel zu finden?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">So ist es gedacht. Sollte das eine Art Zyklus sein, dann könnte sie auch schon in den Tagen der Ahnen aufgetreten sein.\n\nBei der Vega-Brücke gibt es Kräuter, die sie zur Behandlung allerlei Krankheiten genutzt haben. Sammle ein paar davon, damit Alchemistin Rubis Tests damit durchführen kann.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Beschaffe Kräuter und besiege Wächter im Gebiet {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Töte: {targetName}-Wächter</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Sammle: {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Ich habe das Gefühl, dass wir uns an Binsengrashalme klammern, aber irgendetwas müssen wir doch machen.\n\nSchon die Linderung der Symptome wäre eine große Erleichterung.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ja, ja. Das sind die Kräuter, an dich gedacht habe. Ich lasse Alchemistin Rubis gleich anfangen.\n\nIch fühle mich deswegen so schuldig. Erst verliert Kemal seinen Sohn und jetzt wird er auch noch selbst krank. Aus irgendeinem Grund scheine ich immun dagegen zu sein.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Verräterische Gespenster</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Suche nordwestlich der Siedlung nach der Ektoplasmaspur, um den Verlorenen aufzuspüren und auszumerzen, der als "Mattheson der Händler" bekannt ist. Dann erstatte Werkmeister Erasmus in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was wurde gestohlen?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Alles, was nicht niet- und nagelfest war. Essen, Vorräte, Werkzeuge. Die Leute sind verzweifelt und nehmen, was sie tragen können und machen sich dann aus dem Staub. \n\nDas Seltsame daran ist, dass einige zu Verlorenen wurden, aber sie stehlen nach wie vor Sachen von uns.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Die Verlorenen beklauen das Dorf?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Ja. Einer ist besonders aktiv. Mattheson. Er handelte hier. Ein recht gieriger Mann, aber keineswegs unmoralisch.\n\nAls Verlorener kommt er regelmäßig zurück und klaut Dinge im Dorf. Wenn du ihn finden und erledigen könntest, würde uns das sehr helfen.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Spüre Mattheson den Händler im Gebiet {POITags} auf.</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Töte Mattheson den Händler.</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Finde die Fährte des Verräters Mattheson.</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Folge der Ektoplasmaspur.</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Ich habe Mattheson nie wirklich vertraut, aber ich denke, als er noch lebte, hätte er nie etwas gestohlen.\n\nIch verstehe nur nicht, wie er sich als Verlorener einen Sinn für so einen Daseinszweck bewahren konnte.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Dann ist Mattheson erledigt? Der verräterische Bastard hat bekommen, was er verdient. Gut gemacht.\n\nIch würde fast sagen, dass er der Hauptverantwortliche für die Diebstähle in der Siedlung war.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">Sumpfhexe</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Schaue dich im Dorf Gnadenbach nach der Wahrsagerin Hazel um. Dann erstatte Überlebenskünstlerin Severino in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Die Menschen leben im Sumpf?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Ja. Eine von ihnen war vor langer, langer Zeit sogar mal ein angesehenes Mitglied der Gesellschaft.\n\nHazel, die Wahrsagerin vom Moor. Manche halten sie für eine Hexe, weil sie mit Verlorenen kommunizieren konnte. Seit dem Ausbruch der Krankheit habe ich nichts mehr von ihr gehört.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Soll ich mal nach ihr schauen?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Das wäre sehr nett von dir. Sie lebt in einer Höhle nahe beim alten Dorf Gnadenbach.\n\nSolltest du sie finden, überzeuge sie bitte davon, in die Siedlung zu kommen, bis die Schwierigkeiten vorbei sind.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Suche nach Hazel an folgendem Ort: {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Töte Hazels Gespenst</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel ist eine im Webermoor recht bekannte Wahrsagerin. \n\nIch habe sie schon lange nicht mehr besucht, aber jeder hier kennt eine Geschichte über Hazel, wie sie genau rechtzeitig kam, um jemandem zu helfen oder ihn zu heilen.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Moment mal ... was? Hazel ist tot und wurde zu einem Gespenst? Das hätte ich im Traum nicht erwartet. \n\nDann ist sie jetzt eines von den Wesen, mit denen sie immer kommuniziert hat. Verehrte Hazel, wir werden dich vermissen.</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Hoffnung aus der Vergangenheit</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Töte Ahnenwächter auf der nördlichen Vega-Brücke, während du nach der Ahnenheilerausrüstung suchst. Dann erstatte Magistrat Allen in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Vielleicht hatten sie ein anderes Medikament?"</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">Das denkt zumindest die Alchemistin. Ich will dich eigentlich gar nicht darum bitte, aber könntest du noch einmal in die Ruinen der Ahnen gehen?\n\nWenn du das tust, findest du die Ahnenwächter-Heiler am Nordkopf der Vega-Brücke. Du würdest uns einen großen Dienst erweisen.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Glaubst du, sie haben ein Heilmittel?"</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">Kann ich nicht sagen. Die Wahrheit ist, dass Alchemistin Rubis glaubt, sie hätten einfach nur Fläschchen mit stärkeren Kräuterextrakten.\n\nEs ist nur eine Vermutung, aber es ist besser als gar nichts.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Durchsuche die Ahnenwächter an folgendem Ort nach einer Ahnenheilerausrüstung: {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege: {targetName} und erbeute: 1 {ItemName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Wenn du und Alchemistin Rubis nicht wären, dann hätte ich schon längst meine Sachen gepackt und wäre von hier verschwunden.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, gelobt seien die Ahnen! Hast du die Fläschchen gefunden? Hervorragend!\n\nDie Kräuter, die du früher gesammelt hast, haben schon erste Erfolge erzielt. Mit den Fläschchen können wir die Symptome vielleicht komplett beseitigen. Wir werden sehen.</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Heimzahlen</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Töte Suhlmoor-Verlorene in Taryheim und erbeute die gestohlenen Börsen für Tavernenbetreiber Flores in der Siedlung in Webermoor.</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was ist ihnen widerfahren?"</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Sie waren wohl zu langsam. Die Verlorenen rund um Taryheim haben sie erwischt und nun streunen sie selbst dort herum. \n\nWenn du mir hilfst, das gestohlene Geld zurückzubekommen, dann werde ich dich angemessen belohnen.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Klingt gut."</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">Dann ist es abgemacht. Gehe nach Taryheim und finde die elenden Ratten. \n\nDie sind jetzt bestimmt auch nicht anders als die Verlorenen vom Suhlmoor. Abgesehen davon, dass sie mein Geld bei sich tragen.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Hole geklaute Geldbörsen von folgendem Ort zurück: {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Töte Suhlmoor-Verlorene und erbeute: {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Ich hoffe, du bist nicht jemand von der zimperlichen Sorte, weil du die Leichen im Suhlmoor durchsuchen musst.\n\nEklige Sache, ich weiß, aber das ist mein ganzes Erspartes!</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Na, wen haben wir da! Mein Geld! Als ich bemerkte, dass man mich bestohlen hatte, verlor ich alle Hoffnung.\n\nIch weiß, dass es kleinlich ist, so an ein paar Geldbörsen zu hängen, aber ich habe das Geld sechzig Jahre lang angespart.</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Heize die Schmiede wieder an</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Sammle in Fischerende Metallverarbeitungsvorräte. Dann erstatte Werkmeister Erasmus in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Warum sind die schwerer zu bekommen?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">Weil das hier ein Sumpf ist! Wir haben viel Öl, Stoffe und sogar Fisch, aber Metall ist hier draußen sehr wertvoll.\n\nDeswegen ist es so wichtig, dass die Schmieden niemals erlöschen. Jetzt fehlen uns aber die Metallverarbeitungsvorräte.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wo bekommen wir mehr Metallverarbeitungsvorräte her?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Hm. Es gibt da diese Stadt, Fischerende. Sie war berühmt für ihre Rüstungen.\n\nKönntest du dorthin gehen und ihre Metallverarbeitungsvorräte herbringen? Damit könnten wir hier wieder für etwas Normalität sorgen.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Suche an folgendem Ort nach Metallverarbeitungsvorräten: {POITags}</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Hole die Schmiedezangen</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Hole die Blasebälge der Schmiede</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Finde den Schmiedehammer</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Ich wünsche mir nichts mehr, als dass wir die Metallverarbeitungsvorräte wiedererlangen können, die uns gestohlen wurden.\n\nAber die sind schon längst über alle Berge. Fischerende ist unsere einzige Hoffnung.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah! Diese Werkzeuge wurden zwar ewig nicht mehr benutzt, aber sie müssen reichen. \n\nUnsere oberste Priorität ist es jetzt, die Schmieden wieder anzuheizen. Für unsere Metallvorräte und unser Gemüt gibt es nichts Wichtigeres.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Rache für die Verlorenen</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Töte Ahnenwächter in Canopus für Wachtmeister Kemal in der Siedlung in Webermoor.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Meinst du, er hat sich in den Ruinen angesteckt?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Tja, ich weiß nicht ... Die Kräuter von Alchemistin Rubis halfen mir zwar, aber jetzt fühle ich mich noch schlechter.\n\nMein eigener Zustand ist mir reichlich egal, aber die anderen sollen nicht leiden. Die Behandlung der Symptome reicht nicht aus. Wir müssen die Quelle der Krankheit beseitigen.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Und du glaubst, sie kommt aus den Ruinen?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">Ich weiß nur, was ich gesehen habe. Mein Sohn suchte oft nach Relikten und hat sich dabei kürzlich verletzt.\n\nWenn die Ahnenwächter dafür verantwortlich sind, will ich Vergeltung! Zerstöre so viele von denen, wie du kannst, dann gebe ich dir das Erbe meines Sohns.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Töte Ahnenwächter (Gebiet: {POITags})</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Besiege: {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Zeige keine Gnade, wenn du die Ahnenwächter zerstörst.\n\nWenn ich schon sterben muss, dann brauche ich das für meinen Seelenfrieden.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, du hast es geschafft – oder? Den Knochenwiderlingen hast du eine schöne Portion ihrer eigenen Medizin verpasst.\n\nDas ist für meinen Sohn. Ich bin dir überaus dankbar, dass du einem kranken, alten Mann seinen letzten Wunsch erfüllst. Hier, das gehört jetzt dir.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">Der wahre Wächter</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Sammle im Dorf Aria Truhen für Weihrauch für eine Zeremonie zu Ehren Hazels. Dann erstatte Überlebenskünstlerin Severino in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Könnte Hazels Tod die Krankheit ausgelöst haben?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">Du meinst, als würde der Sumpf auf ihren Tod reagieren? Ich ... Ich weiß es nicht.\n\nEs ist sicherlich eine Tragödie für das Moor und uns alle, aber sobald sie ein Gespenst ist, können wir sie nicht mehr zurückbringen.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Können wir das Moor irgendwie besänftigen?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Tja, jetzt, wo du das sagst ... Hazel führte regelmäßig Rituale mit Weihrauch durch.\n\nJa, es kommt auf einen Versuch an. Suche im Dorf Aria nach Weihrauch. Kehre dann zu Hazels Altar zurück und verbrenne ihn dort.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Würdige Hazel an folgendem Ort: {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Besiege Suhlmoor-Ghule.</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Sammle Weihrauch für das Ritual.</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Läutere den verfluchten Altar mit dem gesammelten Weihrauch.</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel hatte eine ganz besondere Art zuzuhören. Es war egal, ob es ein Mensch, ein Verlorener oder das Moor selbst war.\n\nIch glaube wirklich, dass das Weihrauchritual funktionieren kann.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Du hast doch das Weihrauchritual durchgeführt, oder? Ich wusste es. Ich habe es gespürt. Es fühlte sich an, als hätte sich eine große Spannung gelöst.\n\nWillst du nicht bleiben? Wer soll das Ritual durchführen, wenn man es regelmäßig abhalten muss?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Nur du kannst das."</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Ja, das ergibt doch Sinn, oder? Ich werde wohl da weitermachen müssen, wo Hazel aufgehört hat.\n\nDie Pflicht zur Wahrung der Balance im Moor obliegt jetzt mir. Nun gut. So sei es. Danke dir, danke für alles.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Geister aus Webermoors Vergangenheit</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Töte Gespenster und sammle Musikkomponenten aus Truhen in Karburg für Wachtmeister Kemal in der Siedlung in Webermoor.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Kann ich irgendwie helfen?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Du hast das Gedenken an meinen Sohn zwar schon geehrt, aber das wäre für mich.\n\nWie du hatte auch mein Sohn viele Talente. Er war Fischer, Jäger, Gelehrter und Musiker. Ein wahrer Komponist sogar. Aber seine Werke gingen verloren.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was ist ihnen widerfahren?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">Die Krankheit, natürlich. Er war so krank. Er wusste, dass er bald zum Verlorenen würde.\n\nUm Gefahr von uns abzuwenden, floh er nach Karburg und nahm seine Kompositionen mit. Wenn du die Kompositionen zurückholen könntest, würdest mir damit einen unglaublichen Gefallen tun.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Untersuche das Gebiet: {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Besiege Geister</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Sammle Folgendes aus Truhen: {itemName}</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Ich glaube, er ging nach Karburg, weil das früher mal eine Hochburg der Kultur im Moor war.\n\nWir lebten sogar mal dort, als seine Musik noch sein Ein und Alles war.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Hast du die Kompositionen gefunden? Gott segne dich, {playerName}. Ich kann dir gar nicht sagen, wie viel mir das bedeutet. \n\nDas musikalische Talent hat mein Sohn nicht von mir, aber wenn ich das überlebe, dann werde ich lernen, seine Musik zu spielen.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Gnadenfrist für die Unsteten Küste</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Sprich mit Gasthofbetreiber Tomaso an der Unsteten Küste, um mehr über die Probleme hier zu erfahren.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was geschieht dort?"</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Soweit ich höre, allerlei Irrsinn. Tiere, die auf zwei Beinen laufen. Fraktionen innerhalb der Verlorenen, die gegeneinander Krieg führen.\n\nDu glaubst mir nicht? Überzeuge dich selbst. Sag Gasthofbetreiber Tomaso, ich schicke dich.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">Ich kann dir sagen, nach allem, was ich über die Unstete Küste gehört habe, bin ich froh, in Webermoor zu leben.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Du kommst gerade aus Webermoor, richtig? Wie ich höre, bekommt man die seltsame Krankheit dort langsam in den Griff. \n\nIch schätze, das sind zur Abwechslung mal gute Neuigkeiten. Besser jedenfalls als das, was wir hier haben.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Es soll ziemlich seltsam sein."</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">Seltsam? Darüber sind wir hier an der Unsteten Küste weit hinaus. Aber ich kann dir nicht viel darüber sagen.\n\nRede mit Wilson oder Muller draußen. Was sie dir zu sagen haben, wird dich umhauen.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Feuer legen</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Erbeute seltsame Fackeln von Wiedergängern in Karburg und bringe sie zu Torchy Cabrera in Webermoor.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was sagen sie denn?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Ah, wenn du nichts gehört hast, dann sollten wir es vielleicht besser auch dabei belassen.\n\nEs reicht wohl, wenn ich dir sage, dass ich in der Siedlung Unstete Küste nicht mehr willkommen bin. Das liegt an meiner Forschung.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">"Lass mich raten – du erforschst das Feuer?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Genau. Ich möchte herausfinden, wie man eine "EWIGE FLAMME" erschafft! Würdest du mir vielleicht helfen?\n\nManche Verlorene in Karburg tragen seltsame, sehr lange brennende Fackeln. Sammle ein paar für mich und ich werde dich gut belohnen.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Suche nach denen, die die Fackeln halten. Verbrenne dich aber nicht dabei.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">Oh, ja. Siehst du das nicht? Das Licht, die Farbe … das ist wahre Schönheit. \n\nIch werde sie gründlich untersuchen. Vielleicht finde ich ja heraus, warum sie so lange und hell brennen.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Erbeute seltsame Fackeln von Wiedergängern in Karburg.</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Sammle: {itemName} (Beute von: {targetName})</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Von Innen heraus verbrennen</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Essenzen des ewigen Lichts von Ahnen in Aqua Acadia und bringe sie zu Torchy Cabrera in Webermoor.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Das kommt drauf an. Was ist das für ein Gefallen?"</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Ich glaube, die Ahnen kannten die Geheimnisse des ewigen Feuers und Lichts.\n\nIst dir schon das ewige Leuchten der wandelnden Leichen der Ahnenwächter aufgefallen?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jetzt, da du es erwähnst, ja."</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">In der Tat sind sie von luminöser Magie erfüllt und in den nahegelegenen Ruinen leuchten die Knochen sogar noch stärker als gewöhnlich.\n\nJa. Aqua Acadia im Norden. Sammle Wächteressenz, dann werden wir mehr erfahren.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">In den Ruinen von Aqua Acadia im Norden wirst du es selbst sehen.\n\nDie Wächter dort leuchten stärker als anderswo. Sammle ihre Essenz.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Ausgezeichnet … ausgezeichnet! Diese Lichtessenz ist das fehlende Bindeglied!\n\nZusammen mit der Substanz aus den Karburger Fackeln enthüllen sie das Geheimnis, denke ich!</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Sammle Essenzen des ewigen Lichts in Aqua Acadia.</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Sammle Folgendes von Ahnenwächtern: {itemName}</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Höllenfeuer und Fegefeuerofen</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Reise zu Navarros Küche, besiege Koch Navarro und nimm Navarros Rezept für "Flammende Ente" an dich. Dann bring es zu Torchy in Webermoor.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wie meinst du das?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Du musst mir helfen, meinen Namen reinzuwaschen, damit ich wieder nach Hause kann. Weißt du, ich wurde wegen Brandstiftung aus der Siedlung verbannt …\n\nAber diesmal habe ich NICHT das Feuer gelegt. Das wurde mir in die Schuhe geschoben!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"In die Schuhe geschoben? Von wem?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Von diesem raffgierigen Mistkerl Koch Navarro! Er hat sein neues Rezept für "Flammende Ente" ausprobiert und dabei die halbe Siedlung in Schutt und Asche gelegt!\n\nNatürlich wurde er zum Verderbten, aber seine Küche ist ganz in der Nähe. Bezwinge ihn und nimm das Rezept als Beweis für seine Schuld an dich!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Die Küche von Koch Navarro ist nicht weit entfernt und ich bin sicher, dass er immer noch sein Rezept für die "Flammende Ente" bei sich trägt.\n\nBesiege den Mistkerl und besorge mir das Rezept, damit ich endlich meinen Namen reinwaschen kann.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Er hatte es immer noch, oder? Ja … ja! Das beweist, dass ER für das Feuer verantwortlich ist!\n\nVielen Dank! Ich kann dir gar nicht genug dafür danken, dass du mir geholfen hast, nach Hause zurückzukehren.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was ist mit der 'ewigen Flamme'?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">Oh, eines kannst du mir glauben! Den Brand kriegen wir schnell entfacht! Mit dem, was du gesammelt hast, und dem Schwarzpulver aus meiner Hütte werden wir denen zeigen, was ein ECHTES FEUER ist!\n\nIch meine natürlich … ein gutes Feuer.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Besiege in Navarros Küche Koch Navarro, um Navarros Rezept für "Flammende Ente" zu erlangen.</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege: {targetName} und sammle: {itemName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Unhold von Fenton</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Reise nach Fentons Dörfchen, erledige den Fenton-Zerstörer und bringe Evelyn Van Heck in Webermoor den Beweis für seinen Tod.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ich fürchte, nicht."</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Das hatte ich mir schon gedacht. Verdammt.\n\nIch habe mit meinen Kameraden die Weißkopfbande gegründet. Wir jagen die zahlreichen Monster von Aeternum gegen Bares. Auf der Jagd nach einem sind meine Kameraden und ich ums Leben gekommen.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was hat dich umgebracht?"</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Ein Wüstling, der Fenton-Zerstörer genannt wird. Er war mindestens doppelt so groß wie ich und so stämmig wie ein Bulle!\n\nIch würde mich nicht trauen, es alleine mit ihm aufzunehmen, aber wer mir einen Beweis für seinen Tod bringt, erhält ein Kopfgeld. Interesse?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Nur, damit das klar ist, es ist nicht meine Schuld, wenn der Zerstörer dich auch tötet. Das machst du auf eigene Gefahr. Ich warte gerne hier, bis meine Kompanie zurückkehrt.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">Die anderen sind noch nicht zurück, aber zumindest müssen wir uns im Moor jetzt um ein Monster weniger Gedanken machen.\n\nBitte. Dein Kopfgeld, wie versprochen.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Töte den Fenton-Zerstörer in Fentons Dörfchen.</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Töte {targetName} und sammle: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Fest daran glauben</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Reise nach Periheim und finden Joan und Markus. Erstatte dann Evelyn Van Heck in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">Was glaubst du, was ihnen widerfahren ist?</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">Das Offensichtliche. Oder! Sie haben sich WOMÖGLICH auf die Jagd nach dem nächsten Kopfgeld gemacht, um ohne mich reich zu werden. Das sähe Joan und Markus ähnlich. Wäre nicht das erste Mal.\n\nNenn mich ruhig weichherzig, aber …</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Sie liegen dir immer noch am Herzen."</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Mit Monstereingeweiden besudelt zu sein, bringt einander näher.\n\nUnser nächstes Ziel führt uns nach Periheim. Ein grässlicher, gefährlicher Ort. Schick sie zu mir, wenn du die Gelegenheit bekommst. Wenn nicht … Dann muss ein Beweis ihres Schicksals reichen.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Hoffe auf das Beste, bereite dich auf das ... Nein, ich will lieber nicht darüber nachdenken.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Ich bin ratlos.\n\nDieses Wappen ist unser Erkennungsmerkmal. Joan hat es eigenhändig graviert.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Suche in Periheim nach Joan und Markus.</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Suche Joan.</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Besiege Joan, die vom Glauben Abgefallene, und erbeute: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Suche Markus.</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Besiege Markus den Büßer und erbeute: {itemName}</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Extremer Exorzismus</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Reise nach Karburg, töte Ruiz Velazquez und bringe für Evelyn Van Heck in Webermoor einen Beweis für seinen Tod mit.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Soll ich ihn auch finden?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Ja. Du hast bereits so viel riskiert. Zumindest … erleichtert das die Suche nach Ruiz ein wenig. Ich weiß, wo er auferstanden ist. Es ist zwar traurig, aber zumindest bringt die Gewissheit ein wenig Trost.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wo finde ich ihn?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">In Karburg. Dort ist er einen seiner schrecklichsten Tode gestorben. Der Tod hat ihn verfolgt. Er hat uns alle verfolgt.\n\nOhne Hoffnung, ohne Seele, bleibt nur Schrecken. Du findest ihn beim Galgen. Und bring mir sein Band.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Hoffentlich irre ich mich. Das glaube ich zwar nicht, aber Hoffnung kann auch immer enttäuscht werden. Zu viel Hoffnung und wir verlieren uns. Genau wie sie.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">Bin ich wirklich der Einzige, der von unserer Kompanie überlebt hat? Ruiz und ich hatten so große Pläne. Wir wollten so viel gemeinsam unternehmen. Jetzt sind er und meine Kameraden zu den Monstern geworden, die wir so tapfer bekämpft haben.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wirst du zurechtkommen?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">Das ist die Frage, oder? Sie haben ihren endgültigen Tod gefunden. Ich nicht. Ich … muss was trinken.\n\nIch werde nie vergessen, was du heute getan hast. Meiner Meinung nach bist du auf Lebenszeit ein Weißkopf. Pass gut auf dich auf, Fremdling.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Bette Ruiz Velazquez in Karburg zur Ruhe.</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Besiege Ruiz Velazquez und erbeute: {itemName}</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Alligatoren drehen durch</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle in Webermoor Alligatorenzähne und kehre zu Jäger Samuel in Webermoor zurück.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was schwebt dir vor?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">Eine Jagd natürlich! Wir beide werden in die Sümpfe ziehen, um die wildesten, gerissensten und stärksten Bestien dieses schwärenden Landes zu erlegen!\n\nSo, wie meine Vorfahren es seit jeher tun!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ich bin dabei. Womit fangen wir an?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">Aha! Exzellent! Zuerst besorgen wir uns Trophäen von den größten Raubtieren, die diese faulen Sümpfe zu bieten haben.\n\nBring mir die Häute von Fettsumpf-Alligatoren aus dem Moor. Möge die Jagd beginnen!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich werde mir einen eigenen Weg in dieses stinkende Moor bahnen.\n\nDu gehst vor. Du brauchst bestimmt einen kleinen Vorsprung.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">Du bist zurück! Ich habe mich schon langsam gewundert. Dann zeig mir mal deine Trophäen.\n\nJa … dick, unversehrt und hart wie sonst was. Das sind definitiv die Überreste mehrerer starker Bestien. Gut gemacht!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Und, habe ich gewonnen?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Ach … weißt du, ich wurde praktisch gleich, nachdem du weg warst, überfallen. Eine einsame Dame war alleine unterwegs und ich musste sie einfach in ihr Dörfchen eskortieren. Du verstehst das sicher.\n\nTrotzdem bin ich ENORM beeindruckt.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege Alligatoren und sammle Folgendes in Webermoor: {itemName}</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">Keine einfachen Schweine</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Wildschweinhauer von Polder-Wildschweinen in Webermoor und bringe sie zu Jäger Samuel südlich der Siedlung.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was jagen wir jetzt?"</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">Wildschweine! Keine gewöhnlichen Wildschweine, sondern Schweine so groß wie drei Mann! Wir werden unsere Zeit nicht mit einfachen Schweinen vergeuden!\n\nBring mir die größten Hauer, die du finden kannst, dann vergleichen wir unsere Trophäen. Sie sind die reinste Plage!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich bin gleich bei dir!\n\nIch muss nur noch schnell meine Muskete ölen.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">Der verlorene Jäger kehrt zurück! Du bist wirklich ein Kamerad nach meinem Geschmack. Zeig mal deine hübschen Trophäen. Los, her damit!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Du zuerst."</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">Ah! Natürlich! Warte kurz … ich hatte die Hauer hier in meiner Tasche.\n\nDas gibt es doch nicht! Da schau an! Sie waren so groß und so scharf, sie müssen mir ein Loch in die Tasche gebohrt haben. Ich befürchte, wir haben wieder ein Patt!</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege Wildschweine und sammle Folgendes in Webermoor: {itemName}</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">Der wahre Wettstreit</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Wolfstatzen von Mallory-Wölfen nördlich von Fentons Dörfchen und bringe sie zu Jäger Samuel in Webermoor.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Heißt das, ich habe gewonnen?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">Wie kannst du gewonnen haben, wenn es gar keinen Wettstreit gab? Nein, wir werden das ein für alle Mal klären.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Also, ich weiß ja nicht …"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">Zweifelst du an mir? AN MIR?! An Samuel Worthington Bloodgood DEM DRITTEN?!\n\nDas ist eine Frage der Ehre. Ich verlange Satisfaktion!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"Das ist nicht …"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Ich halte mich an mein Wort, Fremdling. Wenn ich sage, ich gehe auf die Jagd, dann GEHE ich auch auf die Jagd! Verlangen nicht mein Name, mein Erbe und mein RUF danach, diesen Wettstreit zu Ende zu bringen? Hast du dein gar kein Ehrgefühl?!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">"Gut! Was jagen 'wir' denn dieses Mal?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">Haha! Du bist DOCH eine edle Seele. Auf die Jagd!\n\nIm Norden findest du ein Wolfsrudel, das für seine Größe und Heimtücke bekannt ist. Beschaffe ihre Tatzen, damit wir vergleichen können, wer die größte Bestie getötet hat.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich freue mich schon auf das Ende unseres Wettstreits. Los. Ich bin direkt hinter dir!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">Das wirst du einfach nicht glauben. Meine Muskete war schussbereit, meine Stiefel geschnürt, meine Tasche geflickt und ein BOTE hat mich auf der Straße abgefangen! Es gab etwas Dringendes im Dörfchen zu erledigen.\n\nDaher muss ich mich leider geschlagen geben.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Irgendwie glaube ich dir nicht."</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Das verstehe ich und kann es dir auch nicht verübeln. Eine Entschuldigung, das ist verständlich. Zwei! Schwierig, aber du hast im Zweifel für den Angeklagten entschieden. Aber das? Verwerflich.\n\nBitte betrachte diese Belohnung als Entschuldigung.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege Mallory-Wölfe und sammle Folgendes in Webermoor: {itemName}</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Pirsch der Schande</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Töte Rudelführerin Werna im Schmutzpfotenbau weit entfernt im Nordwesten des Dörfchens in Webermoor und erbeute eine Trophäe für Jäger Samuel in Webermoor.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ich bin ganz Ohr."</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">Hast du eine Ahnung, wie es ist, unter einem solchen Erbe zu leiden? Ach, wenn die Leute nur wüssten, wie unfähig ich bin, wäre der Name meiner Familie komplett ruiniert.\n\nDeshalb benötige ich deine Hilfe.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mittlerweile hast du meine volle Aufmerksamkeit."</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">Das Dörfchen hier benötigt meine Hilfe. Eine große weiße Wölfin namens Werna richtet mit ihrem Rudel schlimmes Unheil unter den Reisenden auf den Straßen im Norden an.\n\nWenn du sie tötest und mir einen Beweis dafür bringst, bekommst du die Belohnung.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Glaub mir, dieses Arrangement gefällt mir gar nicht, aber ich bin dir für dein Erbarmen dankbar.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, gut, da haben wir’s ja. Sie war riesig, oder? Ich wünschte, ich hätte sie mit eigenen Augen gesehen.\n\nHier hast du deine versprochene Belohnung. Und ein kleines Trinkgeld. Ich weiß deine … Diskretion sehr zu schätzen.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Spüre Rudelführerin Werna im Schmutzpfotenbau auf.</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Besiege die Rudelführerin Werna, um Folgendes zu erbeuten: {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">Geschichten von den Steinen</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Steinproben aus Trümmern in den nahe gelegenen Ruinen. Erstatte dann Architektin Na Li in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wahrscheinlich sehr alt, oder?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">Ja, genau! Diese Steine sind schon seit Menschengedenken hier. Stell dir nur vor, was wir alles erreichen könnten, wenn wir herausfinden würden, wie die Architekten der Ahnen diese Gebäude verstärkt haben.\n\nIch habe da eine Theorie!</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wie lautet deine Theorie?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">Wenn meine Schätzung stimmt, ist diese Brücke über ZEHNTAUSEND Jahre alt! Ich benötigt ein paar Proben, um es beweisen zu können.\n\nKönntest du mir dabei behilflich sein?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Hast du die Steinproben für mich dabei? Sie sind entscheidend für meine Forschung.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Schau dir nur den wunderschönen Basalt an, den du da hast. Wo die Ahnen den wohl gewonnen haben?\n\nWerfen wir mal einen Blick auf das Alter … Oh. Moment, das kann nicht stimmen.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Sammle Folgendes aus Trümmern: {itemName}</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">Der Lauf der Äonen</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Steinproben aus Trümmern bei der Vega-Brücke im Süden. Erstatte dann Architektin Na Li in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wie alt genau?"</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Ich benötige zur Sicherheit noch eine Probe von einem jüngeren Standort. Meister Ting Long hat einmal die Theorie aufgestellt, dass die Brücke über den Sümpfen aus jüngerer Zeit stammt.\n\nKannst du mir Proben von der Vega-Brücke im Süden zum Vergleich bringen?</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich hoffe, schon bald ein paar Antworten zu haben. Und wenn ich richtig liege, werden wir auf Aeternum ein paar NEUE Wunder sehen.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Da bist du ja wieder. Toll! Dann schauen wir uns mal deine neuen Proben an.\n\nInteressant … sie sind zwar weniger verwittert, aber nur unwesentlich. Faszinierend.</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Sammle Steinproben der Vega-Brücke im Süden.</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Sammle Folgendes aus Trümmern: {itemName}</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Unergründliche Zeit</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Steinproben aus Trümmern in Andrometus. Erstatte dann Architektin Na Li in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Heißt das nicht, dass die Ahnen auch so alt sind?"</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Ja, nicht wahr? So viele Fragen, aber wir müssen der Versuchung widerstehen, jetzt schon Schlussfolgerungen zu ziehen. Die Altersbestimmung von Steinen ist schließlich ein anerkanntes Forschungsgebiet.\n\nAber ich freue mich heute trotzdem schon aufs Morgen.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Du willst etwas für die Ewigkeit bauen."</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Ja. Genau. Ich respektiere zwar die Arbeit von Meister Ting Long, aber uns erwartet Größeres.\n\nEs gibt hier ein Gebäude, das laut der Forschung meines Mentors vor allen anderen erbaut wurde. Kannst du Andrometus besuchen und dort für mich Proben sammeln?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Sag Bescheid, wenn du die Proben aus Andrometus hast. Ich habe zwar so meine Theorien, wie sie diese Langlebigkeit erreicht haben, aber ich ziehe niemals Schlussfolgerungen, ohne auch Beweise zu haben.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Wenn das hier erst vorbei ist, werden wir Freunde sein. Vielleicht werde ich deinen Namen sogar in die Aquädukte der Zukunft ritzen. Oder wäre dir ein Tempel lieber? Vielleicht ein Steingarten?\n\nDank dir werde ich bestimmt ihre Geheimnisse lüften.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wie alt war die letzte Probe?"</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Alt. Unglaublich alt. So alt, dass ich meine Methoden infrage stellen muss, aber da du gefragt hast … ungefähr im Bereich von zwölf Millionen Jahren.\n\nIch weiß, das klingt verrückt. Vielleicht schicke ich dir einen Brief, wenn ich meine Entdeckung bestätigt habe.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Sammle Steinproben in Andrometus.</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Sammle Folgendes aus Trümmern: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">Ein betörender Geruch</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Sammle Materialien in Webermoor und suche dann ein Arkanumarchiv auf, um ein Parfüm für Tullius Volusus in Webermoor herzustellen.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Stinkt wie der Sumpf."</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">Ja, genau! Dieser Geruch, so ursprünglich und unvermeidlich. Er berührt durch deine Nase, durch die Lungen direkt die Seele. Mit jedem Atemzug befiehlt er dir: "Erwache! Lebe!"</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Das ist wirklich schwer zu ignorieren."</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">Na und? Man verpasst zu viel vom Leben, wenn man nur nach den schönen Dingen strebt.\n\nIch bitte dich, ich muss diesen Duft einfangen. Bringe mir die Düfte des Moors. Braue sie zusammen und fülle sie ab, dann sollst du von mir eine große Belohnung erhalten.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Kann der einmalige Duft des Webermoors wirklich von Menschenhand nachgeahmt werden? Ich warte mit angehaltenem Atem auf deine Rückkehr.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Mhhh, ja. Dekadent, muffig mit einer Schwefelnote, die die vorherrschenden Aromen akzentuiert. Du hast den Duft des Webermoors perfekt eingefangen. \n\nDu bist ein wahres Genie! Ich bin ganz überwältigt!</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Das Aroma ist … erstaunlich!"</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">Ist das so schockierend? Hah! Wenn die Damenwelt von Neukorsika doch nur wüsste, was sie sich auf die Handgelenke geschmiert haben.\n\nDie Kunst der Parfümherstellung ist wie das Leben: Das Ganze ist mehr als die Summe seiner Teile. Danke für deinen Beitrag.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Nehmen: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Sammle Folgendes von Summblüten im nördlichen Webermoor: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Sammle Folgendes von Hirschbullen im nördlichen Webermoor: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Sammle Folgendes aus Truhen im Dörfchen Fenton: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Nutze das Arkanumarchiv.</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Stelle im Arkanumarchiv Folgendes her: {itemName}</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Verschwundene Schätze</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Suche in Truhen auf der Vega-Brücke im Norden nach einem Hinweis auf Noras Verbleib. Erstatte dann Leonie Roggeveen in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"{playerName}. Schön, dich kennenzulernen."</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">Gleichfalls. Ich habe mich gefragt, ob du mir vielleicht helfen könntest.\n\nWeißt du, Nora und ich vertreiben uns die Zeit mit einem kleinen Spiel. Sie versteckt sich und hinterlässt mir zwischen den Relikten Hinweise. Knobeleien und dergleichen.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Brauchst du Hilfe?"</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">Ja! Aber nicht so, wie du denkst.\n\nAls ich auf der Vega-Brücke im Norden nach ihrem letzten Hinweis gesucht habe, hat irgendetwas die Wächter aufgeschreckt. Ich kämpfe nicht. Könntest du die Hinweise suchen und mir bringen? Schau in Kisten und Truhen nach.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Dieses Spiel war wesentlich weniger anstrengend, als es noch in LEEREN Ruinen stattfand, weißt du? Hoffentlich geht es ihr gut.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">Da bist du ja wieder! Und auch noch unversehrt! Hast du den Hinweis? Es könnte sich um eine Münze, eine Notiz oder eine Radierung handeln …\n\nOh, gib mal her. Die Spannung bringt mich noch um.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ich habe diese Münze gefunden."</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">Eine Münze! Hach, ich liebe es, ihre Rätsel zu lösen. Wobei es wesentlich weniger aufreibend ist, wenn sie nicht verletzt oder in Gefahr sein könnte. Aber wie dem auch sei … Schauen wir mal, was die Münze uns verrät …</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Suche in Truhen auf der Vega-Brücke im Norden nach einem Hinweis auf Noras Verbleib.</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Suche in Truhen nach Noras Hinweis.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">Noras Spur</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Suche in Truhen in Canopus nach einem Hinweis auf Noras Verbleib. Erstatte dann Leonie Roggeveen in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Was ist seltsam?"</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">Etwas an ihrer Bildersprache … Sie weist auf die Hälfte eines Ganzen hin. Aha!\n\nSie möchte, dass ich zwei Hinweise kombiniere, um sie zu finden, aber das hier sagt mir, dass der zweite Hinweis sich in Canopus befindet. Äußerst raffiniert. Könntest du mir noch mal helfen?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich bin zwar äußerst gespannt, aber ihre lange Abwesenheit macht mir langsam zu schaffen. Bitte beeile dich mit dem Hinweis. Es würde mich sehr beruhigen, sie endlich zu finden.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">Noch eine Münze! Gib mal her, mal sehen, was sie uns verrät …</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Suche in Truhen in Canopus nach einem Hinweis auf Noras Verbleib.</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Suche in Truhen nach Noras Hinweis.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">Die Chancen stehen zu ihren Gunsten</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Folge Noras Spur nach Aqua Acadia und suche in Truhen nach dem letzten Hinweis.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Gute Arbeit."</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Nora dachte wohl, sie könnte mich überlisten, wie? Mich, den größten Münzkenner in ganz Aeternum. Na los, gib mir eine richtig kniffelige Aufgabe. Haha!</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Scheint ganz so, als hättest du es herausgefunden."</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">Ja! Aber Nora könnte mittlerweile tot sein. Das trübt den Spaß etwas.\n\nIn Aqua Acadia wimmelt es nur so vor diesen fiesen Ahnenwächtern. Als wir letztes Mal dort waren, hatten wir eine zwanzigköpfige Wachmannschaft dabei … aber du bist doch superstark, nicht wahr?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Hoffentlich nähern wir uns damit dem Ende unserer Jagd. Nora kann auf sich selbst aufpassen … nicht wahr?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Wie ich sehe, hast du meine Notiz gefunden. Schickt dich Dr. Leonie?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ich bin {playerName}. Bist du Nora?"</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Ja, ich bin Leonies Frau. Ich bin schrecklich froh, dass sie eine Lösung gefunden hat. Gott sei Dank hat sie geistesgegenwärtig jemanden wie dich geschickt. Aber diese Ahnenwächter gehören normalerweise nicht zum Spiel dazu.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Folge Noras Spur nach Aqua Acadia.</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Suche in Truhen nach dem letzten Hinweis.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">Nora: Gefunden!</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Kehre zu Dr. Leonie Roggeveen in Webermoor zurück.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Sie wirkt etwas gestresst, ja."</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">Ja, kann ich mir denken. Als die Wächter aufkreuzten, drehten sich meine Gedanken nur um zwei Dinge: "Ich werde hier sterben." und "Leonie wird sich solche Sorgen um mich machen."</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Du steckst hier also fest?"</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Zum Glück hatte ich bereits ein gutes Versteck gefunden, als die Wächter ausschwärmten. Gott sei Dank, dass du dann gekommen bist! Langsam hatte ich richtig Hunger.\n\nAber gehen wir zurück. Ich freue mich wahnsinnig darauf, Leonie endlich wiederzusehen.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ich stoße dann auf der Straße zu dir und Leonie. Ich schleiche mich heraus, wenn du sie ablenkst.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">Da bist du ja! Nora hat mir alles erzählt. Ich bin SCHRECKLICH erleichtert.\n\nIch werde mit ihr besprechen, welche Vorkehrungen wir nächstes Mal treffen können. Aber das war ein feines Spiel und du warst eine große Hilfe. Danke!</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Wehrhaftes Wyrd</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Hole die Komponenten und Pläne für den Bau der Rüstung "Wehrhaftes Wyrd" zurück. Dann erstatte Überlebenskünstlerin Severino in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Du hast ihr Ehre erwiesen."</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">Aber es geht immer noch etwas mehr, und deshalb habe ich ein Geschenk für dich.\n\nHazel erwähnte einmal ein Rüstungsset, das seinen Träger gegen alle Arten von Schicksalsschlägen beschützen sollte.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Vor dem Schicksal geschützt?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">So sagt man. Hazel behauptete, dass sie von einer großen Heilerin, einer Hexe wie sie selbst, getragen wurde.\n\nTrotz des leichten Materials ließ die Rüstung die Hexe nie im Stich und sie bereiste ganz Aeternum, ohne einen Kratzer davonzutragen.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"Klingt zu gut, um wahr zu sein."</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Solche Geschichten helfen uns durch die finsteren Zeiten. Hazel versicherte mir, dass die Geschichte wahr ist und übergab mir das Stück.\n\nDie Rüstung heißt "Wehrhaftes Wyrd". Sammle die Materialien und du kannst auch so eine Rüstung tragen.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Auf Aeternum geht nichts wirklich verloren. Das sage ich mir immer wieder.\n\nWenn die Zeit reif ist, dann wirst du schon finden, was du für den Bau der Rüstung "Wehrhaftes Wyrd" brauchst.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">Du hast etwas an dir ... Oh! Du hast alles gefunden, was du brauchst.\n\nDas ist die eindrucksvollste Kleidung, die ich je gesehen habe. Ich spüre förmlich die schützende Macht des "Wehrhaften Wyrds".</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Das kannst du?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Mir wird ganz warm ums Herz, zu erfahren, dass Hazels Geschichten nicht nur wahr, sondern auch nützlich sind.\n\nWenn ihre anderen Geschichten auch eine wahren Kern habe, dann besteht noch Hoffnung für uns.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Aufgabe abschließen: Ein Schritt in die richtige Richtung</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Aufgabe abschließen: In Zauber gehüllt</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Aufgabe abschließen: Vorhergesagte Gefahren</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Aufgabe abschließen: Im Griff des Schicksals</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Aufgabe abschließen: Dem Schicksal die Stirn bieten</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Ein Schritt in die richtige Richtung</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Sammle Geweihten Stoff im Dörfchen Fenton, Essenz des Untots aus der Mörderhöhle und Gereinigtes Pech auf der Seewurf-Insel. Besuche dann eine Rang-3-Kleidermacherei, um die Schuhe von "Wehrhaftes Wyrd" herzustellen.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Plan übergeben</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Reise nach {POITags} in Webermoor, um Geweihten Stoff zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Sammle {itemName} von Wiedergängern, Ghulen und Pfählern.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Essenz des Untots zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Gereinigtes Pech zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Besuche eine Kleidermacherei</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">In Zauber gehüllt</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Sammle Neptunit-Schnallen auf Neptuns Zorn, Geweihten Faden auf dem Einsamen Friedhof und Rüstungsfetzen der Ahnen bei den Gelida-Säulen. Besuche dann eine Rang-3-Kleidermacherei, um das Hemd von "Wehrhaftes Wyrd" herzustellen.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Plan übergeben</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Neptunit-Schnallen zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Geweihten Faden zu sammeln</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Reise nach {POITags} in der Tiefen Schlucht, um Rüstungsfetzen der Ahnen zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Besuche eine Kleidermacherei</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Vorhergesagte Gefahren</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Sammle Geflickten Schutz auf dem Friedhof Unheimliche Düne, Zeremonielle verarbeitete Wolle in Eridanus und Behandeltes Futter in Lunaryth. Besuche dann eine Rang-3-Kleidermacherei, um die Hose des "Wehrhaften Wyrds" herzustellen.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Plan übergeben</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Reise nach {POITags} in der Tiefen Schlucht, um Geflickten Schutz zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Zeremonielle verarbeitete Wolle zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Reise nach {POITags} in Klagental, um Behandeltes Futter zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Besuche eine Kleidermacherei</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">Im Griff des Schicksals</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Sammle Verstärktes Klippenausblickgewebe in Klippenausblick, Wyrdholz-Anhänger in Blasenwurz und Gesäuberte Shambhala-Fasern in Shambhala. Besuche dann eine Rang-3-Kleidermacherei, um die Handschuhe des "Wehrhaften Wyrds" herzustellen.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Plan übergeben</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Reise nach {POITags} in Klagental, um Verstärktes Klippenausblickgewebe zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Reise nach {POITags} in Klagental, um Wyrdholz-Anhänger zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Gesäuberte Shambhala-Fasern zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Besuche eine Kleidermacherei</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Dem Schicksal die Stirn bieten</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Sammle Omen des Morgenlichts in Pfau, Grünes Harz auf der Dornenbuschklippe und Geistertuch im Oberabraumlager. Besuche dann eine Rang-3-Kleidermacherei, um den Hut des "Wehrhaften Wyrds" herzustellen.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Plan übergeben</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Omen des Morgenlichts zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Grünes Harz zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Geistertuch zu sammeln.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Sammle Folgendes: {itemName} (Beute von folgenden Gegnern: {targetName})</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Besuche eine Kleidermacherei</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Reise nach: {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Besiege: {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Sammle: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Sporen für die Heilung</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Sammle für Magistrat Allen in der Siedlung in Webermoor Spriggan-Sporen aus den Eridanus-Höhlen.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Irgendeine neue Spur?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">Allerdings. Jedoch muss dafür jemand in die Eridanus-Höhlen.\n\nSich freiwillig in den Höllenschlund des botanischen Wahnsinns zu begeben, würde ich normalerweise von keiner lebenden Seele verlangen.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Aber du machst eine Ausnahme?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Nur, weil du dich als so fähig erwiesen hast. In Eridanus lebt Teceros, ein sehr mächtiger Spriggan, ein lebendig gewordenes Ungetüm der Erde. \n\nRichtig mit den Kräutern der Ahnen vermischt, könnten die Sporen von Teceros die Kranken aus dem Webermoor endgültig heilen.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Alchemistin Rubis versicherte mir, dass die Teceros-Sporen das endgültige Heilmittel sind. \n\nDu hast uns schon enorm geholfen und damit würdest du unser Dorf endgültig retten.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Die Sporen des Behemoths? Äußerst ... beunruhigend, aber ich gebe sie Alchemistin Rubis.\n\nVielen Dank, {playerName}. Endlich haben wir ein Heilmittel und du bekommst deine Belohnung.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">Suche nach der Jägerin</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Beschaffe Holz der Ahnen in Rafflesia, Wyrdholz-Harz vom Laubaufstieg, Falkenfedern in Propus und eine Glückshasenpfote aus der Heulechohöhle, um den Bogen "Die Jägerin" anzufertigen. Dann erstatte Tavernenbetreiber Flores in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Daran bin ich interessiert."</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Nicht wahr? Du wirst die ganze Sucherei allein durchführen müssen.\n\nSolltest du alle Materialien auf der Liste finden, dann wird dein neuer Bogen, die Jägerin, jeden in der Stadt neidisch machen. Viel Glück!</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Suchst du noch immer nach der Jägerin?\n\nIch schätze, dass wird noch etwas dauern.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Schau dich an: Frisch aus der Wildnis zurück und schon gehörst du zu den legendären Fährtenlesern. Jedenfalls für mich. Alle Materialien zu finden, war sicher keine leichte Aufgabe. \n\nAber die Jägerin. Mann, sie wird gut auf dich aufpassen. Darauf, dass dir da draußen nie die Pfeile ausgehen.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Falmeas Zorn</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Beschaffe Versengte Zweige aus Amphus, Wyrdholz-Asche aus Fornax, Entweihtes Wasser von der Neptuns Zorn und das Flammenherz aus Neufreudenfeuer, um den Feuerstab "Falmeas Zorn" anzufertigen. Dann erstatte Werkmeister Erasmus in der Siedlung in Webermoor Bericht.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Das würde ich bestimmt."</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Ausgezeichnet! Ich tüftle schon länger an einem Bauplan. Ich nenne mein Werk "Falmeas Zorn".\n\nWenn du alle nötigen Bestandteile dafür beschaffst, dann macht dich der Stab zu einer Koryphäe der Feuermagie. Viel Glück.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Suchst du noch immer nach den Bestandteilen für "Falmeas Zorn"?\n\nMach weiter. Es ist eine lohnenswerte Investition.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, sieh an! Dein Fleiß hat sich ausgezahlt. Für die Teile musstest du sicher ganz Aeternum durchforsten.\n\nAber jetzt kannst du die Früchte deiner Arbeit genießen. Falmeas Zorn! Es wurde noch nie ein besserer Stab gefertigt! Führe ihn mit Stolz, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung der Jägerin.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung der Jägerin.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung der Jägerin.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände und stelle dann die Jägerin her.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Sie versteckt sich zwischen den Bäumen. Unter den Redwoods ist sie zu Hause.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">Der Duft des Baumharzes erfüllt die Luft. Wenn du ganz allein bist und dir der Duft in die Nase steigt, solltest du aufpassen.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Mit ihren Adleraugen sieht sie kilometerweit. Ihr Blick ist glasklar.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Sie nähert sich ihrer Beute und zieht sich langsam wieder zurück. Ihre Freiheit ist wie die eines Pfeils.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung von Falmeas Zorn.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung von Falmeas Zorn.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände zur Herstellung von Falmeas Zorn.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Sammle Gegenstände und stelle dann Falmeas Zorn her.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmeas Feuer schleuderte das Wyrdholz in die Luft und schwängerte den Himmel mit großer Trauer.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea ließ die Asche des Wyrdholzes herabregnen. Reines, unverfälschtes Weiß auf dem Boden.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea offenbarte ihr unheiliges Wasser und träufelte es auf die Asche.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea sprach das Unaussprechliche aus und entriss dem Feuerwirbelsturm einen Stab.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Plan übergeben</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Besuche eine Ingenieurswerkbank</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Plan übergeben</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Besuche ein Arkanumarchiv</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Holz der Ahnen zu sammeln.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Wyrdholz-Harz zu sammeln.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Reise nach {POITags} in Klagental, um Falkenfedern zu sammeln.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Reise nach {POITags} in Klagental, um eine Glückshasenpfote zu sammeln.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von: {targetName})</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Stelle her: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Reise nach {POITags} in Edenhain, um Versengte Zweige zu sammeln.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Wyrdholz-Asche zu sammeln.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Reise nach {POITags} an der Unsteten Küste, um Entweihtes Wasser zu sammeln.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von folgenden Feinden: {targetName})</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Reise nach {POITags} in Klagental, um das Flammenherz einzusammeln.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Sammle: {itemName} (Beute von: {targetName})</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Aufgabe abschließen: Wie Holz im Wald</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Aufgabe abschließen: Gutes Harz, sichere Haltung</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Aufgabe abschließen: Falkenfedern</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Aufgabe abschließen: Die Jagd nach einem faulen Hasen</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Aufgabe abschließen: Brennende Folgen</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Aufgabe abschließen: Böse glimmende Asche</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Aufgabe abschließen: Verunreinigung des Wassers</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Aufgabe abschließen: Opferkelch</string>
</resources>

