<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Nimm dich vor der Fäulnis in Acht. Edenhains Wälder sind schon zu normalen Zeiten gefährlich.\n\nUnd nur, um das noch mal zu verdeutlichen: Das sind keine normalen Zeiten.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Willkommen. Edenhain ist ein sehr schöner Ort, aber nicht für Touristen gedacht.\n\nEs ist eines der gefährliches Gebiete Aeternums, besonders, nachdem die Fäulnis hier Fuß gefasst hat.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Bevor die Fäulnis kam, dachte ich, wir hätten diplomatische Fortschritte erzielt.\n\nJetzt bedroht sie sämtliches Leben in Edenhain, ob Mensch oder Zornige Erdkreatur.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Während du die Tinktur angemischt hast, habe ich deine Proben untersucht.\n\nLangsam erkenne ich ein Muster, aber ich muss noch eine Zornige Erdkreatur untersuchen, die der Fäulnis widerstanden hat.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Du warst mir bisher eine große Hilfe, auch wenn mir klar ist, dass du in Wahrheit die Verderbnis bekämpfen willst.\n\nAber ich glaube, das zwischen all dem eine Verbindung besteht.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Ich bin gerade erst hier angekommen. Ich muss mich erst einmal zurechtfinden, bevor ich loslege.\n\nBitte entschuldige mich kurz.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe die Proben von Dir stundenlang untersucht, um einen Sinn darin zu erkennen. Und dann: Heureka!\n\nIch glaube, ich weiß jetzt endlich, woher die Fäulnis kommt, und möglicherweise sogar, was sie bezweckt.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Ich finde, unsere gemeinsame Arbeit war sehr fruchtbar.\n\nVielleicht schaffen wir es ja gemeinsam, die Fäulnis und diese schreckliche Verderbnis zurückzudrängen.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Die Fäulnis könnte gleichermaßen Segen wie Fluch sein, aber trotzdem ist sie eine Bedrohung, insbesondere für die Zornigen Erdkreaturen.\n\nSie hat anscheinend sogar schon den Garten des Ursprungs erreicht.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe große Hoffnung, dass unsere Wiederherstellung des Garten des Ursprungs Gutes nach sich ziehen wird.\n\nMach es gut.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Du hättest die Marodeure wählen sollen. Es sei denn, es gefällt dir, in Ketten zu leben. Manchen gefällt das.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">He, Freundchen. Ich sehe dir an, dass du ein Mensch bist, der die Freuden des Lebens zu schätzen weiß. Deshalb bist du ein Marodeur.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">He, Freundchen. Ich sehe dir an, dass du ein Mensch bist, der die Freuden des Lebens zu schätzen weiß. Deshalb gehörst du zu den Marodeuren.\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Oh. Du bist nicht im Syndikat? Ich glaube, ich sollte dich meiden. Ja, daran erinnere ich mich noch aus der Einweisung.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Wenn wir an einem Strang ziehen, können wir alles erreichen! Wir sind das Syndikat!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Wenn wir an einem Strang ziehen, können wir alles erreichen! Wir sind das Syndikat!\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Es ist noch nicht zu spät für dich, weißt du. Es ist nie zu spät, das Licht des Funken anzunehmen.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Was? Oh, hallo. Du bist wohl hier, um deiner heiligen Pflicht im Bündnis nachzukommen? Gut, gut.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Was? Oh, hallo. Du bist wohl hier, um deiner heiligen Pflicht im Bündnis nachzukommen? Gut, gut.\n\n[ Für Fraktionsmissionen in Edenhain ist Stufe 49 erforderlich ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Ich hoffe, du bist in Edenhain, um dich am Laub zu erfreuen.\n\nDerlei Freuden sind derzeit nicht möglich.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">Es ist immer schön, einen Wächterkameraden durch diese Tore schreiten zu sehen.\n\nDie Verderbten stoßen in den Wald vor und wir müssen sie aufhalten.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">Ich hoffe, dass wir diesen rotäugigen Mistkerlen einen so schweren Schlag versetzen, dass SIE Albträume von UNS haben.\n\nWas sagst du dazu, wollen wir ihre Anführer ausschalten?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Oh ja, es gibt schon Berichte über den Rückzug der Verderbten aus einigen Sektoren.\n\nDenen haben wir’s gezeigt! Du hast die Wende gebracht.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Wenn du nichts mit mir zu besprechen hast, geh weiter.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ich weiß, dass die Seelenwächter wegen der Verderbten hier sind.\n\nAber du solltest auch wissen, dass hier vielleicht noch mehr als anderswo auch die Ahnenwächter eine Bedrohung darstellen.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">Im Gegensatz zu den anderen Wächtern bist du nicht nur hier, um die Verderbten zu bekämpfen. Es gibt vielerlei Bedrohungen für die Menschheit.\n\nMöglicherweise bedeutet das, dass ich dich gefahrlos in einige der Geheimnisse der Waldläufer einweihen kann.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Überlebenskünstler Ellwood hat mir von deiner Tapferkeit berichtet. \n\nEr scheint so großen Gefallen an dir gefunden zu haben, dass er bei seiner Abreise eine Nachricht für dich hinterlassen hat.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Die Waldläufer sind immer bei dir, auch wenn du dich umdrehst und keinen siehst.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe gehört, was du mit Madaki vollbracht hast.\n\nSie hat mir sogar einen Bauplan zum Entschlüsseln geschickt – für einen undurchdringlichen Turmschild.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Der Wald ist den Zornigen Erdkreaturen und den Waldläufern zwar gleichermaßen heilig, aber es ist nicht verboten, einen Baum zu fällen.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, du hast doch die Waffenpläne der Verderbten mit Waldläuferin Madaki entschlüsselt.\n\nEs ist mir tatsächlich gelungen, den Bauplan für eine gewaltige Streitaxt zu übersetzen.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Der menschliche Verstand ist das komplexeste und rätselhafteste biologische System, das wir kennen.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ich hege zwar eine tiefe Zuneigung zur Natur, aber der menschliche Erfindungsgeist erscheint mir als Wunder.\n\nDenk nur daran, was wir im Laufe der Geschichte alles erreicht haben. Das ist einfach großartig!</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Ich durchstreife diese Gegend zwar schon seit unzähligen Jahren, aber im Hain herrschte noch nie so ein Chaos. Pass in dieser Gegend gut auf dich auf.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Du arbeitest doch mit Madaki zusammen, oder?\n\nJa, ich habe viel von dir gehört. Ich habe auch den Bauplan für einen legendären Bogen entdeckt, falls du Interesse hast.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Dieser Ort soll die Wiege allen Lebens auf der Erde und früher einmal ein Paradies gewesen sein.\n\nEr mag zwar gefährlich sein, aber irgendwie erscheint mir das überzeugend.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Willst du wissen, was ich denke? Ich glaube, die Zornigen Erdkreaturen warten auf den richtigen Augenblick.\n\nSobald wir die Verderbnis bezwungen haben, werden sie uns angreifen. Ich traue diesen Baumviechern nur so weit, wie ich sie werfen kann.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Überlebenskünstler Ellwood erzählt jetzt allen, dass die Zornigen Erdkreaturen uns im Kampf gegen die Verderbnis helfen können und die Waldläufer fallen offenbar darauf herein!\n\nAlle sind blind für die Wahrheit – die Zornigen Erdkreaturen sind auf lange Sicht noch WEITAUS gefährlicher.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Auch wenn der Kreatur Einhalt geboten wurde, müssen wir uns vor diesen botanischen Unholden in Acht nehmen.\n\nMerk dir meine Worte – sobald die Verderbnis bezwungen ist, werden die Zornigen Erdkreaturen unsere größte Bedrohung sein.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Sag es bitte nicht den anderen Wächtern, aber ich glaube, unsere Rationen haben etwas Fäulnis abbekommen.\n\nHoffentlich werden wir nicht alle krank davon.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Du da! Ich brauche jemanden, der gut schleichen kann. Ich habe eine eilige Nachricht für Brackwasser im Süden.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Nachts ist es im Wald manchmal plötzlich so still, dass man kaum schlafen kann.\n\nIch mag Hintergrundgeräusche, weißt du?</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ich habe mich den Seelenwächtern angeschlossen, um die Verderbnis zu bekämpfen, nicht um durch einen Wald zu eiern.\n\nBisher habe ich mehr Mücken erschlagen als Verderbte.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO="1422_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ah, du kommst genau zur rechten Zeit! Die Blätter sind jetzt gerade so schön.\n\nBitte komm rein und mach es dir gemütlich.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO="1423_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Willkommen in Archies Pension. Ich sorge dafür, dass dieses Luxusetablissements läuft.\n\nUnser einziges Zimmer ist mit vier flauschigen Liegen ausgestattet, von denen einige mit "traditionellen" Decken bezogen sind. Zumindest eine davon ist gewaschen. Such dir eine aus.</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Dududu, ich bin Angelmeister Davies.</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Hm, na gut, na gut. Das soll wohl beweisen, dass es im Wasser mehr zu finden gibt als Fische?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Danke. Du warst mir eine große Hilfe. Ich würde sagen, du bist bereit, so gut wie jeden Fisch auf Aeternum zu angeln.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Ich kenne da einen Ort, der eine Person, die wie du auf der Suche nach Ruhm ist, interessieren könnte.</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" comment="PH Text, Do Not Translate" speaker="Oath Object - Edengrove"/>
</resources>

