<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Fäulnis</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Die Fäulnis ist ein Fluch der Erde, der auch den Körper befällt. Die Monster in Edenhain sind von ihr befallen, aber sie kann auch den Menschen befallen. Sie schwächt einen und bringt einen mit jedem Atemzug dem Tode näher. Nimm dich in Acht, in den von Fäulnis befallenen Gebieten von Edenhain musst du dich gut gegen sie wappnen.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ähm ... Was ist ein 'Außenpostensturm'?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Der Außenpostensturm ist ein Spiel, in dem Spieler in 2 Teams à 20 Spieler auf einer großen Insel mit drei Außenposten gegeneinander antreten.\nSpieler müssen die Außenposten erobern und solange wie möglich halten, um so viele Punkte wie möglich für ihr Team zu erringen.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">„Hast du eine junge Frau namens Han Liu getroffen?“</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">Nein, leider nicht. He, warum erzähle ich dir nicht von diesem interessanten Kult, dem ich beigetreten bin?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">„Hast du eine junge Frau namens Han Liu getroffen?“</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Da klingelt was, ja. Aber es gibt SO VIELE neue Rekruten im Moment. Ich kann dir nur sagen, dieser Ort ist großartig.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">„Hast du eine junge Frau namens Han Liu getroffen?“</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">Han Liu? Ja, sie ist soeben zu ihrer Initiation aufgebrochen. Du solltest mit Agnes sprechen, äh, der Hohen Seherin.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">„Ich suche nach einer Frau namens Han Liu.“</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">Fräulein Liu hat soeben ihre Initiation begonnen. Ich kann nicht abschätzen, wann und in der Tat ob sie zurückkehren wird.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">„Ich habe mich entschlossen, euch beizutreten.“</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">Ist das so, ja? Nun … Das lässt sich arrangieren. Aber zuerst musst du dich unserer Initiation unterziehen. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Schwur hier einfügen</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">„Deine Mutter ist sehr um dich besorgt. Diese Prüfung ist gefährlich!“</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Natürlich ist sie das. Nur solche, die sich beweisen, können sich Anhänger des Kults der Erneuerung nennen. Weißt du, wenn sie so besorgt ist, warum kommst du dann nicht einfach mit mir mit?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">„Lilian meinte, du könntest mir ein Getränk geben …?“</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Ich denke, ähm … sie sind wohl gerade nicht da … wie es scheint. Hier, bitte schön. Ich schreibe es auf ihren Deckel.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">„Waldläufer Yasin sagt, du hättest ihn verzaubert. Er möchte, dass das sofort aufhört.“</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Ich bin mir sicher, dass ein Teil von ihm das wirklich, wirklich genießt. Aber leider ist der einzige Ausweg mit der Fäulnis. Wenn du zu Rostiger Knoten traben und etwas in eine Tüte werfen könntest – achte darauf, es nicht zu BERÜHREN – und mich in meiner Behausung dort in der Nähe treffen würdest, kann ich ihn heilen.</string>
</resources>

