<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Stelle Erholungstinkturen, mächtige Tränke und magische Fokuselemente her.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Stelle Nahkampfwaffen und Schilde her.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Stelle Fernkampfwaffen, Munition und Werkzeuge her.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Stelle harte und weiche Rüstungen aller Arten her.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Koche Essen und braue Getränke, die mächtige, andauernde Effekte verleihen.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Verringert den Verlust der Strapazierfähigkeit bei der Reparatur eines Gegenstands. Verringert den Ressourcenverbrauch für die Reparatur eines Gegenstands.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Sammle schneller, erhöhe deine Chance für den Fund besonderer Rohstoffe und schalte die Fähigkeit frei, mächtigere Rohstoffe zu sammeln.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Sammle schneller, erhöhe deine Chance für den Fund besonderer Rohstoffe und schalte die Fähigkeit frei, hochwertigere Rohstoffe zu sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Sammle schneller und erhöhe deine Chance für den Fund besonderer Rohstoffe.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Sammle schneller und erhöhe deine Chance für den Fund besonderer Rohstoffe.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Verbessere deine Fähigkeit, auf dich allein gestellt in der Wildnis zu überleben. Lerne, bessere Lager zu errichten und spezielle Gegenstände in ihnen herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Steigere den Schaden, den von dir gebaute Gebäude aushalten, bevor sie zusammenbrechen.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">DEMNÄCHST™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">DEMNÄCHST™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">DEMNÄCHST™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Stelle harte und weiche Rüstungen aller Arten her.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Stelle Nahkampfwaffen und Schilde her.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Koche Essen und braue Getränke, die mächtige, andauernde Effekte verleihen.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Stelle Amulette, Ringe und Ohrring her, die deine Attribute verbessern oder zusätzlichen Schutz gewähren.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Stelle Erholungstinkturen, mächtige Tränke und magische Fokuselemente her.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Stelle Möbel, Trophäen und Gebäudedekoration her.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Verarbeite Roherz zu Barren, mit denen du anschließend Gegenstände herstellen kannst.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Verarbeite Holz zu Brettern, mit denen du anschließend Gegenstände herstellen kannst.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Verarbeite Rohleder zu Leder, mit dem du anschließend Gegenstände herstellen kannst.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Verarbeite Fasern zu Tuch, mit dem du anschließend Gegenstände herstellen kannst.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Verarbeite Steine zu Ziegeln, mit denen du anschließend Gebäude errichten kannst. Fähige Steinmetze können auch Edelsteine schleifen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor schwache Tränke herzustellen, die regenerative Eigenschaften haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor schwache Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Elementen durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor schwache Tinkturen herzustellen, die Leidenseffekte heilen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">REINE ABSUDE: Dein Potenzial als Alchemist wächst weiter an. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit REINE alchemistische Absude herstellen. Reine Absude können vielfältiger verwendet werden als die normalen Variationen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor destillierte Tinkturen herzustellen, die Heilkräfte haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor destillierte Tränke herzustellen, die verschiedene Eigenschaften haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor gebrannte Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Elementen durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor destillierte Tinkturen herzustellen, die Leidenseffekte heilen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor gebrannte Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Leidenseffekten durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">ÜBERLEGENE ABSUDE: Dein Potenzial als Alchemist wächst weiter an. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit ÜBERLEGENE alchemistische Absude herstellen. Überlegene Absude können vielfältiger verwendet werden als die normalen Variationen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor konzentrierte Tinkturen herzustellen, die Heilkräfte haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor konzentrierte Tränke herzustellen, die verschiedene Eigenschaften haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor konzentrierte Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Elementen durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor konzentrierte Tinkturen herzustellen, die Leidenseffekte heilen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor konzentrierte Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Leidenseffekten durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">KUNSTVOLLE ABSUDE: Dein Potenzial als Alchemist wächst weiter an. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit KUNSTVOLLE alchemistische Absude herstellen. Kunstvolle Absude können vielfältiger verwendet werden als die normalen Variationen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor starke Tinkturen herzustellen, die Heilkräfte haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor starke Tränke herzustellen, die verschiedene Eigenschaften haben.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor starke Tinkturen herzustellen, die Leidenseffekte heilen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in einem Alchemielabor starke Beschichtungen herzustellen, die deine Waffe mit verschiedenen Elementen oder Leidenseffekten durchdringen.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">MAKELLOSE ABSUDE: Dein Potenzial als Alchemist wächst weiter an. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit MAKELLOSE alchemistische Absude herstellen. Makellose Absude können vielfältiger verwendet werden als die normalen Variationen.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede eiserne Einhandwaffen und Schilde zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede eiserne Soldatenrüstungen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede eiserne Werkzeuge zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede eiserne Zweihandwaffen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">FEINE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Waffenschmied verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von FEINER QUALITÄT in der Schmiede herstellen.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede stählerne Einhandwaffen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede stählerne Soldaten-\nrüstungen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Stahlwerkzeuge zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede stählerne Zweihandwaffen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede stählerne Schilde zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede stählerne schwere Rüstungen zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">ÜBERLEGENE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Waffenschmied verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von ÜBERLEGENER QUALITÄT in der Schmiede herstellen.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Einhandwaffen aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Soldatenrüstungen aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Werkzeuge aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Zweihandwaffen aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Schilde aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede schwere und Spurensucherrüstungen aus Sternenmetall zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">KUNSTVOLLE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Waffenschmied verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von KUNSTVOLLER QUALITÄT in der Schmiede herstellen.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Einhandwaffen und Schilde aus Orichalcum zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Soldaten- und Inquisitorenrüstungen aus Orichalcum zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Werkzeuge aus Orichalcum zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede Zweihandwaffen aus Orichalcum zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Schmiede schwere und Spurensucherrüstungen aus Orichalcum zu schmieden.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">MAKELLOSE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Waffenschmied verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von MAKELLOSER QUALITÄT in der Schmiede herstellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">UNTERSTAND: Rüstet dein Lager zu einem UNTERSTAND auf. Erhöht die Gesundheitsregeneration weiter, wenn du dich in deinem Lager ausruhst. Die Abklingzeit für den Respawn in deinem Lager ist verkürzt.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, eiserne Speere in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Fallenstellerrüstungen aus Rohleder in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Tropfen des Gegengifts in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">FEINE HANDWERKSKUNST: Dein Überlebenspotenzial verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von FEINER QUALITÄT in deinem Lager herstellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, eiserne Pfeile und Segensbeschichtungen in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Tropfen der Heilung in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">HALBZELT: Rüstet dein Lager zu einem HALBZELT auf. Erhöht die Gesundheitsregeneration weiter, wenn du dich in deinem Lager ausruhst. Die Abklingzeit für den Respawn in deinem Lager ist verkürzt.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Bögen aus Tierhorn in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, geschmortes Gemüse, Gerstenbräu und Tropfen des Wohlfühlens in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Flammenbeschichtungen in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">ÜBERLEGENE HANDWERKSKUNST: Dein Überlebenspotenzial verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von ÜBERLEGENER QUALITÄT in deinem Lager herstellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">KLEINES ZELT: Rüstet dein Lager zu einem KLEINEN ZELT auf. Erhöht die Gesundheitsregeneration weiter, wenn du dich in deinem Lager ausruhst. Die Abklingzeit für den Respawn in deinem Lager ist verkürzt.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Fallenstellerrüstungen aus Fell in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Speere aus Sternenmetall in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Kompositbögen in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Fleisch und geschmortes Gemüse, herzhaftes Gebräu und Tropfen der Wärme in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Pfeile aus Sternenmetall in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">KUNSTVOLLE HANDWERKSKUNST: Dein Überlebenspotenzial verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von KUNSTVOLLER QUALITÄT in deinem Lager herstellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">GROSSES ZELT: Rüstet dein Lager zu einem GROSSEN ZELT auf. Erhöht die Gesundheitsregeneration weiter, wenn du dich in deinem Lager ausruhst. Die Abklingzeit für den Respawn in deinem Lager ist verkürzt.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Speere aus Orichalcum in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Fallenstellerrüstungen aus dichtem Fell in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Pfeile aus Orichalcum und Tropfen der Läuterung in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Giftbeschichtungen in deinem Lager herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">MAKELLOSE HANDWERKSKUNST: Dein Überlebenspotenzial verbessert sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von MAKELLOSER QUALITÄT in deinem Lager herstellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Bögen aus behandeltem Holz in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, eiserne Belagerungshämmer in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Schießpulver in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, eiserne Pfeile und Patronen in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">FEINE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Ingenieur steigt. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von FEINER QUALITÄT in einer Werkstatt herstellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Bögen aus lackiertem Holz in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, stählerne Belagerungshämmer in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, Gegenstände von FEINER QUALITÄT in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, stählerne Pfeile und Patronen in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, Gegenstände von FEINER QUALITÄT in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, stählerne Musketen in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">ÜBERLEGENE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Ingenieur steigt. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von ÜBERLEGENER QUALITÄT in einer Werkstatt herstellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Schießpulverfass in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Bögen aus Wyrdholz in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Belagerungshämmer aus Sternenmetall in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, Gegenstände von ÜBERLEGENER QUALITÄT in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Pfeile und Patronen aus Sternenmetall in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Musketen aus Sternenmetall in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">KUNSTVOLLE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Ingenieur steigt. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von KUNSTVOLLER QUALITÄT in einer Werkstatt herstellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Bögen aus Tropenholz in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Belagerungshämmer aus Orichalcum in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, Gegenstände von KUNSTVOLLER QUALITÄT in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Pfeile und Patronen aus Orichalcum in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Musketen aus Orichalcum in einer Werkstatt herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">MAKELLOSE HANDWERKSKUNST: Deine Kunstfertigkeit als Ingenieur steigt. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von MAKELLOSER QUALITÄT in einer Werkstatt herstellen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Duellantenrüstungen aus Leinen zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Entdeckerrüstungen aus rauem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Schmuck aus Silber anzufertigen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Abenteurer-Umhängetaschen und Träger-Seesäcke aus rauem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">FEINE HANDWERKSKUNST: Deine Fertigkeiten als Kleidermacher verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von FEINER QUALITÄT in der Kleidermacherei herstellen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Duellantenrüstungen aus Satin zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Entdeckerrüstungen aus grobem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, in der Kleidermacherei Gegenstände von FEINER QUALITÄT herzustellen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Schmuck aus Gold anzufertigen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Abenteurer-Umhängetaschen und Träger-Seesäcke aus grobem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Weisenrüstungen aus Satin zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">ÜBERLEGENE HANDWERKSKUNST: Deine Fertigkeiten als Kleidermacher verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von ÜBERLEGENER QUALITÄT in der Kleidermacherei herstellen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Duellantenrüstungen aus Seide zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Entdeckerrüstungen aus Schichtleder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Schmuck aus Platin anzufertigen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Abenteurer-Umhängetaschen und Träger-Seesäcke aus Schichtleder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Weisen- und Offiziersrüstungen aus Seide zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Hexenjägerrüstungen aus Schichtleder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">KUNSTVOLLE HANDWERKSKUNST: Deine Fertigkeiten als Kleidermacher verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von KUNSTVOLLER QUALITÄT in der Kleidermacherei herstellen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Duellantenrüstungen und Kleidung für Hofbeamte aus behandelter Seide zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Entdeckerrüstungen aus behandeltem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Schmuck aus Orichalcum anzufertigen und Abenteurer-Umhängetaschen und Träger-Seesäcke aus behandeltem Leder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Weisen- und Offiziersrüstungen aus behandelter Seide zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, in der Kleidermacherei Hexenjäger- und Seuchendoktorrüstungen aus Schichtleder zu nähen.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">MAKELLOSE HANDWERKSKUNST: Deine Fertigkeiten als Kleidermacher verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Gegenstände von makelloser QUALITÄT in der Kleidermacherei herstellen.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Du lernst einfache Rezepte für Schmortöpfe, Lebenswasser und Gebräue, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Du lernst einfache Rezepte für Kuchen, Suppen, Pasteten und Eintöpfe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">SPARE IN DER ZEIT …: Deine Fertigkeiten als Koch verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit EINE ZUSÄTZLICHE MAHLZEIT oder EIN ZUSÄTZLICHES GETRÄNK in einer Küche zubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Du lernst einfache Rezepte für Frikassees, Brei, Delikatessen und Gerstensuppe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Du lernst einfache Rezepte für Elixiere, Aufgüsse, Säfte und Tees, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, EINE ZUSÄTZLICHE MAHLZEIT oder EIN ZUSÄTZLICHES GETRÄNK in einer Küche zuzubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Du lernst fortgeschrittene Rezepte für Schmortöpfe, Lebenswasser und Gebräue, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Du lernst fortgeschrittene Rezepte für Kuchen, Suppen, Pasteten und Eintöpfe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, EINE ZUSÄTZLICHE MAHLZEIT oder EIN ZUSÄTZLICHES GETRÄNK in einer Küche zuzubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Du lernst fortgeschrittene Rezepte für Delikatessen, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Du lernst fortgeschrittene Rezepte für Frikassees, Brei und Gerstensuppe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">… SO HAST DU IN DER NOT: Deine Fertigkeiten als Koch verbessern sich. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit ZWEI ZUSÄTZLICHE MAHLZEITEN oder GETRÄNKE in einer Küche zubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Du lernst fortgeschrittene Rezepte für Elixiere, Aufgüsse, Säfte und Tees, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Du lernst kunstvolle Rezepte für Schmortöpfe, Lebenswasser und Gebräue, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, ZWEI ZUSÄTZLICHE MAHLZEITEN oder GETRÄNKE in einer Küche zuzubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Du lernst kunstvolle Rezepte für Kuchen, Suppen, Pasteten und Eintöpfe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Du lernst kunstvolle Rezepte für Delikatessen, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, ZWEI ZUSÄTZLICHE MAHLZEITEN oder GETRÄNKE in einer Küche zuzubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Du lernst kunstvolle Rezepte für Frikassees, Brei und Gerstensuppe, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Du lernst kunstvolle Rezepte für Elixiere, Aufgüsse, Säfte und Tees, die in einer Küche zubereitet werden.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">GUT GENÄHRT: Deine Fertigkeiten als Koch verbessern sich. Du kannst nun mit geringer Wahrscheinlichkeit DREI ZUSÄTZLICHE MAHLZEITEN oder GETRÄNKE in einer Küche zubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Du lernst, wie du in einer Küche leckere Festmähler zubereiten kannst.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Du lernst, wie du in einer Küche Nachspeisenschlemmereien zubereiten kannst.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Du hast jetzt eine bessere Chance, DREI ZUSÄTZLICHE MAHLZEITEN oder GETRÄNKE in einer Küche zuzubereiten.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Du lernst, wie du in einer Küche herzhafte Festmähler zubereiten kannst.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">GRUNDLEGENDE SCHREINEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Bauholz zu veredeln. Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun etwas mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun etwas mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">KLASSISCHE SCHREINEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Rohholz zu veredeln. Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun etwas mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst Bäume jetzt etwas schneller fällen.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">HOLZFÄLLERLEHRLING: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Holz und UNGEWÖHNLICHEM HOLZ zu erkennen. Du kannst nun beim Holzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit UNGEWÖHNLICHES HOLZ finden. Bei der Veredelung von Holz fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Holz erhältst.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun etwas mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">KOMPLEXE SCHREINEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Wyrdholzbretter zu veredeln. Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst Bäume jetzt etwas schneller fällen.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Deine Kenntnisse über Waldgebiete verbessern sich, wodurch du nun Wyrdholzbäume in der Nähe finden kannst. Wyrdholzbäume tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun etwas mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">AUFWENDIGE SCHREINEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Tropenholzbretter zu veredeln. Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst Bäume jetzt etwas schneller fällen.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun mehr Holz von Bäumen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">HOLZFÄLLERGESELLE: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Holz und SELTENEM HOLZ zu erkennen. Du kannst nun beim Holzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit SELTENES HOLZ finden. Bei der Veredelung von Holz fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Holz erhältst.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Deine Kenntnisse über Waldgebiete verbessern sich weiter, wodurch du nun Tropenbäume in der Nähe finden kannst. Tropenbäume tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Deine Fähigkeit als Holzfäller und bei der Holzverarbeitung verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst Bäume jetzt etwas schneller fällen.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">HOLZFÄLLERMEISTER: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Holz und ERLESENEM HOLZ zu erkennen. Du kannst nun beim Holzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit ERLESENES HOLZ finden.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">GRUNDLEGENDES SCHMELZEN UND STEINMETZKUNST: Du erwirbst die Fähigkeit, Eisenerz, Silbererz und Steinblöcke zu veredeln. Du kannst nun Eisenerzadern in der Nähe aufspüren. Eisenerzadern tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Du kannst nun Silbererzadern in der Nähe aufspüren. Silbererzadern tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">KLASSISCHES SCHMELZEN UND STEINMETZKUNST: Du erwirbst die Fähigkeit, Stahl, Golderz und Steinziegel zu veredeln. Deine Fähigkeit als Bergarbeiter und bei der Weiterverarbeitung von Erzen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du baust nun mehr Erz und Stein aus Felsbrocken ab.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Du kannst nun Sickersteine in der Nähe aufspüren. Sickersteine tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">BERGBAULEHRLING: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Erz und UNGEWÖHNLICHEM ERZ zu erkennen. Du kannst nun beim Erzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit UNGEWÖHNLICHES ERZ finden. Bei der Veredelung von Erz und Stein fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Erz und Gestein erhältst. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Edelsteinsplitter beim Veredeln von Silbererz finden.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Du kannst nun Golderzadern in der Nähe aufspüren. Golderzadern tauchen nun auf deinem Kompass auf. Deine Fähigkeit als Bergarbeiter und bei der Weiterverarbeitung von Erzen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du baust nun etwas mehr Erz und Stein aus Felsbrocken ab.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">KOMPLEXES SCHMELZEN UND STEINMETZKUNST: Du erwirbst die Fähigkeit, Sternenmetallerz, Platinerz und Magnetitziegel zu veredeln. Deine Fähigkeit als Bergarbeiter und bei der Weiterverarbeitung von Erzen verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du baust Erz und Stein nun schneller ab.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Du kannst nun Sternenmetall in der Nähe aufspüren. Sternenmetall taucht nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Du kannst nun Magnetit aufspüren. Magnetitsteine tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">AUFWENDIGES SCHMELZEN UND STEINMETZKUNST: Du erwirbst die Fähigkeit, Orichalcumerz und behandelte Magnetitziegel zu veredeln. Deine Fähigkeit als Bergarbeiter und bei der Weiterverarbeitung von Erzen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du baust nun beträchtlich mehr Erz und Stein aus Felsbrocken ab.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Du kannst nun Platinerzadern in der Nähe aufspüren. Platinerzadern tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">BERGBAUGESELLE: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Erz und SELTENEM ERZ zu erkennen. Du kannst nun beim Erzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit SELTENES ERZ finden. Bei der Veredelung von Erz und Stein fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Erz und Gestein erhältst. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Edelsteinfragmente beim Veredeln von Golderz finden.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Du kannst nun Orichalcumerzadern in der Nähe aufspüren. Orichalcumerzadern tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Deine Fähigkeit als Bergarbeiter und bei der Weiterverarbeitung von Erzen verbessern sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du baust Erz und Stein nun schneller ab.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">BERGBAUMEISTER: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalem alltäglichem Erz und ERLESENEM Erz zu erkennen. Du kannst nun beim Erzsammeln mit geringer Wahrscheinlichkeit ERLESENES ERZ finden. Bei der Veredelung von Erz und Stein fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Erz und Gestein erhältst. Du kannst nun mit einer gewissen Wahrscheinlichkeit Edelsteinbrocken beim Veredeln von Platinerz finden.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">GRUNDLEGENDE GERBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, raues Leder zu veredeln. Du hast die Fähigkeit erlernt, kleinere Beutetiere in der Nähe aufzuspüren, wie zum Beispiel Truthähne.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Du hast die Fähigkeit erlernt, mittelgroße Beutetiere in der Nähe aufzuspüren, wie zum Beispiel Wildschweine.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">KLASSISCHE GERBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, grobes Leder zu veredeln. Deine Fähigkeit beim Häuten und bei der Weiterverarbeitung der Häute verbessert sich. Du kannst nun mehr Materialien sammeln, wenn du Tierkadaver häutest.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Deine Fähigkeit beim Häuten verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du häutest Tierkadaver nun etwas schneller.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">LEHRLING IM HÄUTEN: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Tierhäuten und UNGEWÖHNLICHEN TIERHÄUTEN zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Tierhäuten mit geringer Wahrscheinlichkeit UNGEWÖHNLICHE TIERHÄUTE finden. Bei der Veredelung von Leder fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Leder erhältst.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Du hast die Fähigkeit erlernt, große Beutetiere in der Nähe aufzuspüren, wie zum Beispiel Hirsche. Deine Fähigkeit beim Häuten und bei der Weiterverarbeitung der Häute verbessert sich. Du kannst nun etwas mehr Materialien sammeln, wenn du Tierkadaver häutest.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">KOMPLEXE GERBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Schichtleder zu veredeln. Deine Fähigkeit beim Häuten verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du häutest Tierkadaver nun etwas schneller.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Du hast die Fähigkeit erlernt, kleinere Raubtiere in der Nähe aufzuspüren, wie zum Beispiel Wölfe.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Deine Fähigkeit beim Häuten und bei der Weiterverarbeitung der Häute verbessert sich. Du kannst nun mehr Materialien sammeln, wenn du Tierkadaver häutest.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">AUFWENDIGE GERBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, behandeltes Leder zu veredeln. Deine Fähigkeit beim Häuten verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du häutest Tierkadaver nun etwas schneller.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Deine Fähigkeit beim Häuten und bei der Weiterverarbeitung der Häute verbessert sich. Du kannst nun mehr Materialien sammeln, wenn du Tierkadaver häutest.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">GESELLE IM HÄUTEN: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Tierhäuten und SELTENEN TIERHÄUTEN zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Tierhäuten mit geringer Wahrscheinlichkeit SELTENE TIERHÄUTE finden. Bei der Veredelung von Leder fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Leder erhältst.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Du hast die Fähigkeit erlernt, große Raubtiere in der Nähe aufzuspüren, wie zum Beispiel Bären.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Deine Fähigkeit beim Häuten verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du häutest Tierkadaver nun etwas schneller.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">MEISTER IM HÄUTEN: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Tierhäuten und ERLESENEN Tierhäuten zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Tierhäuten mit geringer Wahrscheinlichkeit ERLESENE TIERHÄUTE finden. Bei der Veredelung von Tuch fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Tuch erhältst.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">GRUNDLEGENDE WEBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Leinen zu veredeln. Du entwickelst einen sechsten Sinn für essbare Pflanzen, wodurch du einfacher Pflanzen zum Abernten findest.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Dein Geruchssinn verbessert sich beträchtlich, was es dir erlaubt, ALCHEMIEPFLANZEN auch auf größere Entfernung aufzuspüren. ALCHEMIEPFLANZEN tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">KLASSISCHE WEBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Satin zu veredeln. Deine Fähigkeiten bei der Ernte und der Weiterverarbeitung von Ernteerzeugnissen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel mehr Materialien von Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Deine Fähigkeit bei der Ernte verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel etwas schneller Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">ERNTELEHRLING: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Fasern und UNGEWÖHNLICHEN FASERN zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Fasern mit geringer Wahrscheinlichkeit UNGEWÖHNLICHE FASERN finden. Bei der Veredelung von Tuch fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Tuch erhältst.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Du erwirbst die Fähigkeit, Seide zu veredeln. Dein Blick wird sehr viel schärfer, was es dir erlaubt, ALCHEMIESTEINE auch auf größere Entfernung aufzuspüren. ALCHEMIESTEINE tauchen nun auf deinem Kompass auf. Deine Fähigkeiten bei der Ernte und der Weiterverarbeitung von Ernteerzeugnissen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel etwas mehr Materialien von Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">KOMPLEXE WEBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, Seide zu veredeln. Deine Fähigkeit bei der Ernte verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel etwas schneller Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Dein Gehör wird sehr viel schärfer, was es dir erlaubt, ALCHEMIEWESEN auch auf größere Entfernung aufzuspüren. Alchemiewesen tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Deine Fähigkeiten bei der Ernte und der Weiterverarbeitung von Ernteerzeugnissen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel mehr Materialien von Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">AUFWENDIGE WEBEREI: Du erwirbst die Fähigkeit, behandelte Seide zu veredeln. Deine Fähigkeit bei der Ernte verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel etwas schneller Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Deine Fähigkeiten bei der Ernte und der Weiterverarbeitung von Ernteerzeugnissen verbessern sich, damit du das meiste aus den gesammelten Materialien herausholen kannst. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel mehr Materialien von Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">ERNTEGESELLE: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Fasern und SELTENEN FASERN zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Fasern mit geringer Wahrscheinlichkeit SELTENE FASERN finden. Bei der Veredelung von Tuch fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Tuch erhältst.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Deine Kenntnisse um den Hanf der neuen Welt haben sich so weit weiterentwickelt, dass du es nun mühelos in der Nähe erkennst. Hanfpflanzen tauchen nun auf deinem Kompass auf.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Deine Fähigkeit bei der Ernte verbessert sich, ebenso wie deine Fähigkeit, dein Handwerkszeug zu gebrauchen. Du kannst nun beim Gebrauch einer Sichel etwas schneller Pflanzen sammeln.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">ERNTEMEISTER: Du fängst an, die Unterschiede zwischen normalen alltäglichen Fasern und ERLESENEN FASERN zu erkennen. Du kannst nun beim Sammeln von Fasern mit geringer Wahrscheinlichkeit ERLESENE FASERN finden. Bei der Veredelung von Tuch fallen weniger Abfälle an, wodurch du mehr veredeltes Tuch erhältst.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands um 5 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Verringert VERSCHLEISS DER STRAPAZIERFÄHIGKEIT bei Reparaturen um 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands um 8 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands um 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Verringert den VERSCHLEISS DER STRAPAZIERFÄHIGKEIT bei Reparaturen zusätzlich um 15 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands zusätzlich um 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands zusätzlich um 12 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Verringert den VERSCHLEISS DER STRAPAZIERFÄHIGKEIT bei Reparaturen zusätzlich um 25 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Verringert den RESSOURCENVERBRAUCH FÜR DIE REPARATUR eines Gegenstands zusätzlich um 15 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Verringert den VERSCHLEISS DER STRAPAZIERFÄHIGKEIT bei Reparaturen zusätzlich um 30 %.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">ARCHITEKTURLEHRLING: Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun bedeutend stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">ARCHITEKTURGESELLE: Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun bedeutend stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun etwas stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">MEISTERARCHITEKT: Deine Fähigkeiten als Baumeister verbessern sich. Von dir gebaute Gebäude sind nun bedeutend stabiler und halten mehr Schaden aus, bevor sie zusammenbrechen. Nur neue Gebäude werden davon beeinflusst.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Einhandwaffen</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Zweihandwaffen</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Fernkampfwaffen</string>
	<string key="ui_magic_skills">Magische Fähigkeiten</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Du verbesserst deine Waffenfähigkeiten, indem du Waffen eines bestimmten Typs nutzt. Mit jeder Stufe erhältst du einen Punkt, den du zum Freischalten bestimmter Aufrüstungen für eine Waffe nutzen kannst.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Waffenführungsdiagramme befinden sich noch in der Entwicklung. Weitere Waffen kommen bald.</string>
	<string key="ui_farmplants">Landwirtschaftliche Pflanzen</string>
	<string key="ui_hemp">Hanf</string>
	<string key="ui_hempt4">Seidenpflanze</string>
	<string key="ui_hempt5">Drahtfaser</string>
	<string key="ui_alchemy1">Magische Pflanzen</string>
	<string key="ui_alchemy2">Magische Steine</string>
	<string key="ui_alchemy3">Magische Kreaturen</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Pilze</string>
	<string key="ui_smallprey">Kleines Beutetier</string>
	<string key="ui_mediumprey">Mittleres Beutetier</string>
	<string key="ui_largeprey">Großes Beutetier</string>
	<string key="ui_smallpredator">Kleines Raubtier</string>
	<string key="ui_largepredator">Großes Raubtier</string>
	<string key="ui_iron">Eisen</string>
	<string key="ui_oil">Öl</string>
	<string key="ui_silver">Silber</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnetit</string>
	<string key="ui_gold">Gold</string>
	<string key="ui_starmetal">Sternenmetall</string>
	<string key="ui_platinum">Platin</string>
	<string key="ui_orichalcum">Orichalcum</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Wyrdholz</string>
	<string key="ui_ironwood">Tropenholz</string>
	<string key="ui_toolrequired">Werkzeug erforderlich:</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Alchemiesteine</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Häuten</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Spurenlesen</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Du kannst Tiere bis zu &lt;font color={levelColor}&gt;Stufe {maxGatherLevel}&lt;/font&gt; häuten.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">Ab Fähigkeitsstufe {skillLevel} kannst du Tiere bis zu Stufe {maxGatherLevel} häuten.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Fähigkeitsstufe: {skillLevel} – Tierstufe: {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Junge Bäume</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Ausgewachsene Bäume</string>
</resources>

