<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema_instance">
	<string key="tip_overworld_achievements_general01-title">Erfolge</string>
	<string key="tip_overworld_achievements_general01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theLost01-title">Die Verlorenen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theLost01-content">Die Verlorenen sind der beste Beweis, dass ewiges Leben nicht immer mit märchenhafter Unsterblichkeit gleichzusetzen ist. Manch einer muss einen furchtbaren Preis dafür zahlen. Zu einem Verlorenen wird man durch einen endlosen Kreislauf von Tod und Wiedergeburt, der die Seele so lange schindet, bis nichts mehr von ihr übrig ist.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theLost02-title">Die Verlorenen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theLost02-content">Verlorene reagieren empfindlich auf Schlag-, Eis- und Naturschaden, widerstehen allerdings Stich- und Unheilsschaden.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAncients01-title">Die Ahnen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAncients01-content">Die Ursprünge der Ahnen und Einzelheiten ihrer Zivilisation sind längst in Vergessenheit geraten. Von ihnen sind nur noch Relikte übrig: verwitterte Monumente, Ruinen von Städten und Legionen von skeletthaften Kriegern.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAncients02-title">Die Ahnen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAncients02-content">Ahnenwächter reagieren empfindlich auf Schlag-, Blitz- und Unheilsschaden, widerstehen allerdings Schnitt- und Feuerschaden.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAngryEarth01-title">Zornige Erdkreaturen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAngryEarth01-content">Die Zornigen Erdkreaturen sind der offensichtlichste Beweis für die Vereinigung von Azoth und Natur. Diese vielfältigen pflanzenartigen Wesen verdanken ihren Namen der entschlossenen Wildheit, mit der sie die Wildnis von Aeternum verteidigen.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAngryEarth02-title">Zornige Erdkreaturen</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theAngryEarth02-content">Zornige Erdkreaturen reagieren empfindlich auf Schnitt- und Feuerschaden, widerstehen allerdings Stich- und Blitzschaden.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theCorrupted01-title">Die Verderbten</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theCorrupted01-content">Die Verderbten sind die unsterblichen Sklaven einer uralten und unbekannten Macht, die alles in ihrer Reichweite korrumpiert.</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theCorrupted02-title">Die Verderbten</string>
	<string key="tip_overworld_aeternumFactions_theCorrupted02-content">Verderbte reagieren empfindlich auf Stich-, Arkan- und Naturschaden, widerstehen allerdings Schlag- und Eisschaden.</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_fastTravel01-title">Schnellreise</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_fastTravel01-content">Die Kosten für schnelles Reisen hängen vom Gewicht deines Inventars ab. Reise mit leichtem Gepäck, Freund.</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_crafting01-title">Azoth</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_crafting01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_acquireFrom01-title">Schnellreise</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_acquireFrom01-content">Die zuverlässigsten Quellen für den Erhalt von Azoth sind das Erfüllen von Aufgaben und das Schließen von Verderbnisausbrüchen.</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_acquireFrom02-title">Schnellreise</string>
	<string key="tip_overworld_azoth_acquireFrom02-content">Du erhältst Azoth nur selten durch das Besiegen von Gegnern, aber die Wahrscheinlichkeit kann mit bestimmten Gegenstandseffekten erhöht werden.</string>
	<string key="tip_overworld_camping_resting01-title">Zeltlager</string>
	<string key="tip_overworld_camping_resting01-content">Ruhe dich in deinem Zeltlager aus, um deine Gesundheit wiederherzustellen, bevor du unbekannte Gebiete betrittst.</string>
	<string key="tip_overworld_camping_crafting01-title">Zeltlager</string>
	<string key="tip_overworld_camping_crafting01-content">Stelle in deinem Zeltlager grundlegende Gegenstände, Essen und Tränke her, um Steuern zu vermeiden.</string>
	<string key="tip_overworld_camping_skins01-title">Zeltlager</string>
	<string key="tip_overworld_camping_skins01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_camping_respawn01-title">Zeltlager</string>
	<string key="tip_overworld_camping_respawn01-content">Platziere ein Zeltlager in der Nähe wichtiger Orte. Dort kannst du dann im Falle eines unglücklichen Todes wieder respawnen.</string>
	<string key="tip_overworld_camping_respawn02-title">Zeltlager</string>
	<string key="tip_overworld_camping_respawn02-content">Zeltlager haben eine begrenzte Reichweite, in der du respawnen kannst. Wenn ein Zeltlagersymbol rot wird, bedeutet das, dass du zu weit weg gereist bist, um dort zu respawnen.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponMastery01-title">Waffenbeherrschung</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponMastery01-content">Besiegst du einen Gegner mit 2 verschiedenen Waffen, erhältst du für beide Waffen die Hälfte der Waffenbeherrschungspunkte.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponMastery02-title">Waffenbeherrschung</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponMastery02-content">Das nachträgliche Ändern bereits verteilter Punkte bei Waffenbeherrschung ist bis zur Stufe 10 dieser Waffe kostenlos. Finde heraus, was für dich am besten funktioniert.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers01-title">Schadenszahlen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers01-content">Sind die Schadenszahlen blau, ist der Gegner gegen diese Schadensart resistent. Versuche es mit einer anderen Waffe, um mehr Schaden zu verursachen!</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers02-title">Schadenszahlen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers02-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers03-title">Schadenszahlen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageNumbers03-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageTypes01-title">Schadensarten</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageTypes01-content">Es gibt 3 Arten von physischem Schaden: Schnitt-, Stich- und Schlagschaden. Finde heraus, welche Schadensart sich am besten gegen deinen Gegner eignet.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageTypes02-title">Schadensarten</string>
	<string key="tip_overworld_combat_damageTypes02-content">Es gibt 6 Arten von Elementarschaden: Arkan-, Feuer-, Eis-, Blitz-, Natur- und Unheilsschaden. Mit Edelsteinen kannst du deinen Waffen Elementarschaden hinzufügen.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_attributes01-title">Attribute</string>
	<string key="tip_overworld_combat_attributes01-content">Das nachträgliche Ändern bereits verteilter Punkte bei Attributen ist kostenlos, bis du Stufe 20 erreichst. Nutze diese Zeit, um herauszufinden, wie du deine Punkte in Zukunft verteilen möchtest, und spare so etwaige Kosten für nachträgliches Ändern.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_duels01-title">Duelle</string>
	<string key="tip_overworld_combat_duels01-content">Es hat keine negativen Auswirkungen, wenn du ein Duell verlierst, also nimm ruhig alle Herausforderungen an!</string>
	<string key="tip_overworld_combat_pvpFlagging01-title">PvP-Markierung</string>
	<string key="tip_overworld_combat_pvpFlagging01-content">In Städten kannst du deine PvP-Markierung aktivieren und deaktivieren.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_npcNameplates01-title">NSC-Namensschilder</string>
	<string key="tip_overworld_combat_npcNameplates01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponCoatings01-title">Waffenbeschichtungen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_weaponCoatings01-content">Bei Waffenbeschichtungen handelt es sich um mächtige, aber kurzfristige Boni, die auf eine Waffe angewendet werden. So erhältst du einen Vorteil gegenüber einer bestimmten Gegnerart, zum Beispiel gegen Verderbte oder Ahnen. Beschichtungen können auch auf Fernwaffen und magische Waffen angewendet werden!</string>
	<string key="tip_overworld_combat_grit01-title">Mut</string>
	<string key="tip_overworld_combat_grit01-content">Wenn ein Charakter während eines Angriffs weiß leuchtet, kann er nicht unterbrochen werden, außer durch Massenkontroll-Statuseffekte (Verlangsamen, Verwurzeln und Betäuben).</string>
	<string key="tip_overworld_combat_swordAndShield01-title">Schwert und Schild</string>
	<string key="tip_overworld_combat_swordAndShield01-content">Die Werte des Schildes kommen dem Spieler nur zugute, wenn ein Schwert ausgerüstet ist.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_rapier01-title">Rapier</string>
	<string key="tip_overworld_combat_rapier01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_hatchet01-title">Beil</string>
	<string key="tip_overworld_combat_hatchet01-content">Um die bestmögliche Verteidigung zu erzielen, solltest du "Ununterbrechbarer Berserker" und "Dem Tod trotzen" kombinieren, um dich durch deine Gegner zu kämpfen. Nutze anschließend zum Erholen "Berserkerauffrischung"!</string>
	<string key="tip_overworld_combat_spear01-title">Speer</string>
	<string key="tip_overworld_combat_spear01-content">Durch seine größere Reichweite und die auf Geschick beruhende Skalierung kann er hervorragend mit Fernkampfwaffen kombiniert werden.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_greatAxe01-title">Streitaxt</string>
	<string key="tip_overworld_combat_greatAxe01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_warHammer01-title">Kriegshammer</string>
	<string key="tip_overworld_combat_warHammer01-content">Der Kriegshammer verursacht Schlagschaden, der gegen Ahnen und Verlorene wirksam ist.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_bow01-title">Bogen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_bow01-content">Während du dich mit dem Bogen im Zielmodus befindest, kannst du deinen Schuss aufladen, indem du die Angriffstaste gedrückt hältst.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_musket01-title">Muskete</string>
	<string key="tip_overworld_combat_musket01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_fireStaff01-title">Feuerstab</string>
	<string key="tip_overworld_combat_fireStaff01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_lifeStaff01-title">Lebensstab</string>
	<string key="tip_overworld_combat_lifeStaff01-content">Wenn keine Verbündeten in der Nähe sind, kannst du eine Schutzsphäre nutzen, um dich zu stärken.</string>
	<string key="tip_overworld_combat_lifeStaff02-title">Lebensstab</string>
	<string key="tip_overworld_combat_lifeStaff02-content">Wenn du eine der Fertigkeiten des Lebensstabs auf dich selbst anwenden willst, drücke [{hint1}] + Fertigkeitstaste. </string>
	<string key="tip_overworld_combat_iceGaunlet01-title">Eisstulpen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_iceGaunlet01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_combat_voidGaunlet01-title">Unheilsstulpen</string>
	<string key="tip_overworld_combat_voidGaunlet01-content">Die zahlreichen Boni und Schwächungen der Unheilsstulpen machen sie zu einer effektiven Waffe beim Kampf in der Gruppe.</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits01-title">Kompanien</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits01-content">Schließe dich einer Kompanie an, kämpfe an der Seite deiner Freunde gegen die Verderbten und belagere die Gebiete der gegnerischen Fraktion.</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits02-title">Kompanien</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits02-content">Nur Kompanien können Krieg erklären und Gebiete belagern. Als Gouverneur eines Gebiets erhält deine Kompanie Taler durch Steuern, bekommt einen hohen Rabatt auf Schnellreisen und steuert ihren Teil zum Erfolg deiner gesamten Fraktion bei.</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits03-title">Kompanien</string>
	<string key="tip_overworld_company_benefits03-content">Tausche dich ganz einfach mit Kompaniemitgliedern aus und finde schneller eine Gruppe. Dir wird außerdem angezeigt, wann ein Mitglied zuletzt online war, und du erhältst Zugriff auf Taler aus der gemeinsamen Kompanie-Schatzkammer.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_resources01-title">Orte mit Rohstoffen</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_resources01-content">Suche auf der Karte nach Orten mit Rohstoffen, um herauszufinden, wo genau der Rohstoff, den du benötigst, normalerweise zu finden ist.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_consumables01-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_consumables01-content">Essen ist nicht nur hilfreich, um dich nach einem Kampf zu erholen! Mit bestimmten Nahrungsmitteln kannst du auch deine Chancen erhöhen, seltene Herstellungsmaterialien und Essen zu finden, die deine Herstellungsfertigkeiten erhöhen.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials01-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials01-content">Bei der Herstellung von Ausrüstung kannst du höherwertige Sekundärmaterialien verwenden, um den Rüstwert des Gegenstands zu verbessern. Je höher die Stufe des Sekundärmaterials, umso mehr wird der Rüstwert verbessert!</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials02-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials02-content">Wenn du Verbrauchsgegenstände herstellst, kannst du höherwertige Zutaten verwenden, um deine Chancen zu erhöhen, weitere Gegenstände für dieses Handwerk zu erhalten. Je höherwertiger die Zutaten, desto größer deine Chancen!</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials03-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_materials03-content">Suchst du nach besonderen Zutaten für eine Rezeptur? Markiere sie als Ziel, um sie im Blick zu behalten.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill01-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill01-content">Geschickte Arkanisten können auch mächtige Tränke herstellen, die dir bei einem harten Kampf das Leben retten können!</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill02-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill02-content">Jede Fähigkeit, mit der Ausrüstung hergestellt werden kann, kann auch zum Herstellen eines einmaligen Verbrauchsgegenstands mit starken Effekten genutzt werden.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill03-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_skill03-content">Trophäen sind von Lieferanten hergestellte Gegenstände, die mächtige Boni verleihen, wenn sie in deinem Haus platziert werden.</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_perks01-title">Effekte herstellen</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_perks01-content">Wenn du alle im Spiel vorhandenen Effekte sehen willst, begib dich zu einem Handelsposten und wähle "Effekte auswählen" im Reiter "Durchsuchen".</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_azoth01-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_azoth01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_costAndTaxes01-title">Herstellung</string>
	<string key="tip_overworld_crafting_costAndTaxes01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_darkness_events01-title">Dunkelheit</string>
	<string key="tip_overworld_darkness_events01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_death_respawning01-title">Respawn</string>
	<string key="tip_overworld_death_respawning01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_death_durability01-title">Tod</string>
	<string key="tip_overworld_death_durability01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general01-title">Elite-Bollwerke</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general01-content">Bereite dich gut vor, bevor du ein Elite-Bollwerk betrittst. Und bring auf jeden Fall Freunde mit!</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general02-title">Elite-Bollwerke</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general02-content">Elite-Truhen können nur einmal pro Tag beansprucht werden.</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general03-title">Elite-Bollwerke</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general03-content">Elite-Bollwerke gehören zu den härtesten Herausforderungen in Aeternum. Viel Glück!</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general04-title">Elite-Bollwerke</string>
	<string key="tip_elitestrongholds_general04-content">Es ist ratsam, ein Zeltlager zu errichten, bevor du ein Elite-Bollwerk betrittst. Du wirst es nicht bereuen.</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_encumbered01-title">Ausgelastet</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_encumbered01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_equipmentLoad01-title">Ausrüstung</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_equipmentLoad01-content">Das Gewicht deiner Ausrüstung bestimmt deine Ausweichmöglichkeiten. Mit leichter Ausrüstung kannst du dich der Gefahr beim Ausweichen mit einer Rolle entziehen.</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_skins01-title">Gegenstands-Skins</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_skins01-content">Mit Linksklick auf eine Waffe oder ein Rüstungsteil im Inventar kannst du den Skin ändern. Wähle die Option "Skin ändern", um einen der Skins für diesen Gegenstand auszurüsten, die du besitzt.</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_dyes01-title">Ausrüstung</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_dyes01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_rarity01-title">Seltenheit</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_rarity01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_gems01-title">Edelsteine</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_gems01-content">Willst du an vorderster Front mitmischen? Sockele einen Karneol in eine Waffe, um Provokationen für einige Fertigkeiten freizuschalten.</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_salvage01-title">Ausrüstung</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_salvage01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_storage01-title">Ausrüstung</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_storage01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_repairing01-title">Schnellreparatur und Zerlegen</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_repairing01-content">Drücke das Tastenkürzel, um einen Gegenstand mit einem Klick zu reparieren oder zu zerlegen. [{hint1}] + Klick für Schnellreparatur und [{hint2}] + Klick für schnelles Zerlegen.</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_lockingItems01-title">Gegenstände sperren</string>
	<string key="tip_overworld_equipment_lockingItems01-content">Verhindere, dass Gegenstände in deinem Inventar zerlegt werden, indem du auf den Gegenstand klickst und anschließend "Sperren" wählst [{hint}]. Der Gegenstand wird mit einem Sperrsymbol gekennzeichnet.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types01-title">Das Syndikat</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types01-content">Schlaue Jünger, die gerissen für Wahrheit und Fortschritt kämpfen.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types02-title">Die Marodeure</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types02-content">Stolze Krieger, die ehrenhaft um Ruhm und Selbstverbesserung kämpfen.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types03-title">Das Bündnis</string>
	<string key="tip_overworld_factions_types03-content">Göttliche Recken, die voller Überzeugung für Rechtschaffenheit und Gerechtigkeit eintreten.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_benefits01-title">Fraktionen</string>
	<string key="tip_overworld_factions_benefits01-content">Tritt einer Fraktion bei, um am PvP teilzunehmen, Gebiete zu kontrollieren und dich an Kriegen zu beteiligen.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_pvpMissions01-title">Die Folgen des TODES</string>
	<string key="tip_overworld_factions_pvpMissions01-content">Einige PvP-Missionen werden zurückgesetzt, wenn du stirbst, während sie im Gange sind. Löse abgeschlossene PvP-Missionen sobald wie möglich ein, um Belohnungen für dich und deine Fraktion zu sichern!</string>
	<string key="tip_overworld_factions_pveMissions01-title">Fraktionsruf</string>
	<string key="tip_overworld_factions_pveMissions01-content">Schließe PvE-Missionen ab, um deinen Fraktionsruf zu verbessern, EP zu erhöhen und Zugriff auf bessere Fraktionsausrüstung zu erhalten.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_storage01-title">Nutzen von Fraktionen</string>
	<string key="tip_overworld_factions_storage01-content">Kontrolliert deine Fraktion 2 Gebiete, kannst du Gegenstände gegen eine geringe Gebühr vom Lager eines Gebiets zu einem anderen transferieren.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_currency01-title">Fraktionsausrüstung</string>
	<string key="tip_overworld_factions_currency01-content">Vertreter von Fraktionen verkaufen zuverlässige Rüstungen und Waffen. Wenn du also auf der Suche nach etwas Besonderem bist, schlag ruhig zu.</string>
	<string key="tip_overworld_factions_huntMissions01-title">Jägerjagd</string>
	<string key="tip_overworld_factions_huntMissions01-content">Jagdmissionen zeigen dir, wo du anfangen solltest. Ein guter Jäger wird allerdings auf jeden Fall auch in der Umgebung nach Beute suchen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water01-content">Fische beißen in tieferem Wasser besser!</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water02-content">Im Salz- und Süßwasser findest du unterschiedliche Fische. Du erkennst Süßwasser daran, dass du es schöpfen kannst!</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water03-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water03-content">In jedem Gebiet gibt es einen einzigartigen legendären Fisch.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water04-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_water04-content">Die meisten Fische sind in bestimmten Gebieten heimisch, außer Lachse und Hechte, die man überall findet.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots01-content">Springen Fische an einer Angelstelle aus dem Wasser, ist sie aktiv. Hier kommen seltene Fische auch häufiger vor. Angelstellen ohne springende Fische füllen sich mit der Zeit wieder auf.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots02-content">Angelstellen sind die besten Orte, um seltenere Fische zu fangen. Sie erhöhen deine Chancen erheblich.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots03-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots03-content">Beißen sie nicht? Wenn du Probleme beim Angeln hast, mach dich auf die Suche nach Wasser. An Land beißen Fische nicht.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots04-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots04-content">Es gibt drei Kategorien von Angelstellen: Gewöhnlich, selten und geheim. An geheimen Angelstellen hast du die Chance, die seltensten Fische zu fangen, aber sie sind auch am schnellsten erschöpft. </string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots05-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots05-content">Je höher deine Angelstufe, desto mehr Angelstellen werden für dich verfügbar.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots06-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots06-content">Um eine Angelstelle zu entdecken, musst du über eine ausreichende Angelstufe verfügen und dich in ihrer Nähe aufhalten.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots07-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots07-content">Wenn du an aktiven Angelstellen angelst, werden die Fische fast sofort anbeißen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots08-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_hotspots08-content">An den verschiedenen Angelstellen findet man jeweils andere Fische. Ihr Vorkommen hängt vom Gebiet und der Wasserart ab.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression01-content">Je höher deine Angelstufe, desto weiter kannst du die Angel auswerfen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression02-content">Suche nach Angelmeisterschilden, um Angelaufgaben zu starten.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression03-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression03-content">Gewinne Angelrüstung beim Abschließen von Angelaufgaben.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression04-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_progression04-content">Jedes Mal, wenn ein Fisch anbeißt oder du ihn fängst, erhältst du Angel-EP, die deine Angelstufe weiter ausbauen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics01-content">Einem Fisch, der sich wehrt, ist mit einer längeren Leine besser beizukommen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics02-content">Ein weiter Wurf kann schneller eingeholt werden. So ist der Fisch leichter an Land zu ziehen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics03-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics03-content">Größere oder seltenere Fische werden sich mit größerer Wahrscheinlichkeit nicht kampflos geschlagen geben.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics04-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics04-content">Mit Ködern verringert sich die Zeit, bis die Fische anbeißen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics05-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_mechanics05-content">Drücke [{hint1}], um den Angelmodus aufzurufen, und wirf mit Linksklick die Leine aus.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_poles01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_poles01-content">Mit besseren Angeln kannst du weiter auswerfen. Sie halten länger, die Leine entspannt sich schneller und die Chance auf seltenere Fische steigt.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_poles02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_poles02-content">Rüste die Angel im entsprechenden Inventarplatz aus, um sie zu verwenden.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems01-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems01-content">Wenn du deine Fische zerlegst, erhältst du Fischfilets und weitere Beute.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems02-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems02-content">Mit einigen legendären Fischen kannst du dein Haus dekorieren.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems03-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems03-content">Aus einigen legendären Fischen können Trophäen hergestellt werden.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems04-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems04-content">Aus einigen legendären Fischen lässt sich Attributbonusessen herstellen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems05-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems05-content">Austern, Muscheln, Schnecken und Zitteraale können Köder zerlegt und als Köder verwendet werden.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems06-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems06-content">Die meisten gewöhnlichen Fische lassen sich zu Fischfilets zerlegen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems07-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems07-content">Die meisten ungewöhnlichen Fische lassen sich zu festen Fischfilets zerlegen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems08-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems08-content">Einige seltene Fische wie Schwertstör, Schwertfisch und Speerzahnhai lassen sich zu zarten Fischfilets zerlegen.</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems09-title">Angeln</string>
	<string key="tip_overworld_fishing_fishItems09-content">Zitteraale und Schwertfische lassen sich zu erlesenen Fischfilets zerlegen.</string>
	<string key="tip_ftue_keybindings-title">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_ftue_keybindings-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_arenaKeys01-title">Arenen</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_arenaKeys01-content">Hast du schon eine gefunden? Eine Arena ist ein seltener Instanzkampf zwischen dir, deinen Freunden und einer brandgefährlichen, legendären Kreatur.</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_dungeonKeys01-title">Herstellung von Kugeln</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_dungeonKeys01-content">An Steinmetztischen lassen sich Expeditionssphären herstellen.</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_outpostRush01-title">Außenpostensturm</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_outpostRush01-content">Suche Scott Newman im Schluchtpunkt-Außenposten auf, um in seinem "20 vs. 20"-Match anzutreten.</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_war01-title">Krieg</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_war01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_invasion01-title">Invasion</string>
	<string key="tip_overworld_gameModes_invasion01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits01-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits01-content">Du kannst 4 Stufen von Häusern erwerben. Jede neue Stufe verbessert die Abklingzeit nach Schnellreisen und erhöht den max. Stauraum sowie die Anzahl der platzierbaren Möbel.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits02-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits02-content">Durch Trophäen, die du in deinem Haus platzierst, erhältst du Vorteile auf der ganzen Insel, nicht nur in dem Gebiet, in dem dein Haus steht.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits03-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_benefits03-content">Du kannst alle paar Stunden eine kostenlose Schnellreise zu deinem Haus antreten, indem du dein Haussymbol auf der Karte auswählst. Je höher die Stufe des Hauses, desto geringer die Abklingzeit.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage01-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage01-content">Du kannst in jedem Haus entsprechend seiner jeweiligen Stufe 1–4 Truhe(n) platzieren. Jede erhöht dein maximales Siedlungslager für das Gebiet, in dem dein Haus steht. Je seltener die Lagertruhe, desto mehr erhöht es sich.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage02-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage02-content">Alle Möbel, die du in deinem Haus "aufnimmst", zählen zum Siedlungslager dieses Gebiets und nicht zu deinem persönlichen Inventar.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage03-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_storage03-content">Alle Möbel in einem Haus landen in deinem Siedlungslager dieses Gebiets, wenn du es verlässt.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership01-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership01-content">Du kannst pro Gebiet nur ein Haus besitzen.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership02-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership02-content">In der gesamten Spielwelt kannst du bis zu 3 Häuser besitzen, sofern du die Anforderungen an Stufe, Gebiet und Finanzen erfüllst.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership03-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership03-content">Du kannst für dein erstes Haus einen Rabatt von 50 % erhalten.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership04-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership04-content">Nicht alle Häuser sind gleich. Manche sind geräumiger als andere, was ihren Rang erhöht. Diese Häuser erfordern einen höheren Ruf in diesem Gebiet und kosten mehr Gold.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership05-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership05-content">Als Hausbesitzer genießt man Vorteile, aber nur wenn man seine Steuern bezahlt. Wenn Steuern fällig werden, kannst du die Schnellreise oder Trophäenboni nicht mehr nutzen, bis sie bezahlt wurden.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership06-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_ownership06-content">Du willst eine Schnellreise zu deinem Haus unternehmen, hast aber deine Steuern nicht bezahlt? Bezahle sie über die Karte [{hint1}], damit deine Hauseffekte sofort wieder wirksam werden.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs01-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs01-content">Du kannst in jedem deiner Häuser nur jeweils 5 verschiedene Trophäenarten platzieren. Insgesamt 15, wenn du 3 Häuser besitzt.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs02-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs02-content">Du kannst in einem deiner Häuser nicht mehr als 1 Trophäe derselben Art platzieren. Aber du kannst 1 Trophäe derselben Art in jedem deiner 3 Häuser platzieren. Die Boni sind stapelbar!</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs03-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_buffs03-content">In deiner Charakter-Biografie kannst du sehen, welche Haustrophäenboni aktiv sind.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_score01-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_score01-content">Platziere deine Möbel und Dekorationen in deinem Haus sorgfältig und erhalte so Dekorationspunkte. Mit ein bisschen Geschick und Glück wird dein Haus vielleicht ausgewählt, der Siedlung als Musterhaus vorgestellt zu werden.</string>
	<string key="tip_overworld_housing_score02-title">Behausung</string>
	<string key="tip_overworld_housing_score02-content">Willst du die Attraktivität deines Hauses erhöhen? Platziere weitere Gegenstände, schließe Missionen ab und besiege Monster in dem Gebiet, in dem dein Haus steht. Mit selteneren Möbelstücken erhöhst du die Attraktivität deines Hauses noch schneller.</string>
	<string key="tip_overworld_misc_general01-title">Eine Pause machen</string>
	<string key="tip_overworld_misc_general01-content">Denke daran, eine Pause einzulegen, wenn du New World über einen längeren Zeitraum hinweg ununterbrochen gespielt hast.</string>
	<string key="tip_overworld_misc_general02-title">Screenshots</string>
	<string key="tip_overworld_misc_general02-content">Mache Screenshots mit [F7]. Du kannst deine Benutzeroberfläche auch ausblenden, indem du die Tasten [{hint1}+{hint2}] drückst, um die Landschaft optimal in Szene zu setzen.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_crouchAndProne01-title">Hinlegen</string>
	<string key="tip_overworld_movement_crouchAndProne01-content">Legst du dich auf den Bauch [{hint1}] oder duckst du dich [{hint2}] hinter Pflanzen, können gegnerische Spieler dein Namensschild nicht mehr so schnell entdecken.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_fastTravel01-title">Schnellreise</string>
	<string key="tip_overworld_movement_fastTravel01-content">Besuche Siedlungen und Geisterschreine, um das Netzwerk der Orte zu erweitern, zu denen du schnell reisen kannst.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_shrines01-title">Schreine</string>
	<string key="tip_overworld_movement_shrines01-content">Wenn du der hohen, blauen Lichtsäule folgst, triffst du wahrscheinlich auf einen Geisterschrein.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_compass01-title">Rohstoffe aufspüren</string>
	<string key="tip_overworld_movement_compass01-content">Wenn du bestimmte Fähigkeiten verbesserst, schaltest du höhere Stufen der Rohstoffsuche in deinem Kompass frei.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_map01-title">Wegpunkte</string>
	<string key="tip_overworld_movement_map01-content">Wenn du in eine bestimmte Richtung unterwegs bist, öffne die Karte [{hint1}] und setze mit Rechtsklick einen Wegpunkt. Dieser erscheint auf deinem Kompass und hilft dir beim Navigieren.</string>
	<string key="tip_overworld_movement_lore01-title">Weltgeschichtsseiten</string>
	<string key="tip_overworld_movement_lore01-content">Füttere deinen Geist! Das Lesen von Wissensseiten auf Aeternum bringt EP!</string>
	<string key="tip_overworld_pings_contextualPings01-title">Kontextuelle Pings</string>
	<string key="tip_overworld_pings_contextualPings01-content">Diese Pings [{hint1}] sind kontextabhängig. "Unterwegs", wenn du sie in der Umgebung platzierst, "Gefahr", wenn du PvP-Gegner anpingst und "Beute", wenn du Beute anpingst. </string>
	<string key="tip_overworld_pings_pingWheel01-title">Ping-Rad</string>
	<string key="tip_overworld_pings_pingWheel01-content">Halte [{hint1}] gedrückt, um das Ping-Rad für weitere Ping-Typen zu öffnen.</string>
	<string key="tip_overworld_pings_targetMarking01-title">Ziel markieren</string>
	<string key="tip_overworld_pings_targetMarking01-content">Du kannst NSCs als Ziele markieren, indem du [{hint1}] drückst, während sie sich in deinem Zielkreis befinden.</string>
	<string key="tip_overworld_pings_pingOnMapPings01-title">Pings</string>
	<string key="tip_overworld_pings_pingOnMapPings01-content">Wusstest du, dass du direkt auf deiner Karte pingen kannst? Versuche mal, einen Ping [{hint1}] auf deiner Karte zu setzen. Du kannst sogar das Ping-Rad nutzen, indem du [{hint2}] gedrückt hältst.</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests01-title">Neue Aufgaben</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests01-content">Sieh dir deine Karte regelmäßig an, um herauszufinden, ob neue Aufgaben hinzugekommen sind. </string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests02-title">Missionen und Reisen</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests02-content">Überprüfe immer, bevor du zu einem weit entfernten Ort aufbrichst, ob irgendwelche Geisterschreine deine Reise beschleunigen können.</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests03-title">Haupthandlungsaufgaben</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests03-content">Haupthandlungsaufgaben erscheinen stets ganz oben in deinem Tagebuch, aber das muss nicht immer bedeuten, dass sie die höchste Priorität haben.</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests04-title">Aufgabenbelohnungen</string>
	<string key="tip_overworld_quests_quests04-content">Die besten Belohnungen erhältst du in der Regel, wenn du die letzten Aufgaben einer Reihe in jedem Gebiet erledigst.</string>
	<string key="tip_overworld_social_p2pTrading01-title">Handel</string>
	<string key="tip_overworld_social_p2pTrading01-content">Handle mit anderen Spielern, indem du in ihrem Sozialmenü "Handel" auswählst.</string>
	<string key="tip_overworld_social_titles01-title">Titel</string>
	<string key="tip_overworld_social_titles01-content">Du kannst die Titel, die du verdient hast, über den Bildschirm "Biografie" aufrufen [{hint1}].</string>
	<string key="tip_overworld_social_hMenu01-title">Sozialmenü</string>
	<string key="tip_overworld_social_hMenu01-content">Du kannst das Sozialmenü von Spielern öffnen, indem du sie direkt ansiehst und [{hint1}] drückst.</string>
	<string key="tip_overworld_social_doNotDisturb01-title">Bitte nicht stören</string>
	<string key="tip_overworld_social_doNotDisturb01-content">Du kannst soziale Interaktionen unterbinden, indem du "Bitte nicht stören" in den Optionen aktivierst oder den Shortcut "/dnd" verwendest.</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townOwnership01-title">Kontrolle über Städte</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townOwnership01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townUpgrades01-title">Stadtverbesserungen</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townUpgrades01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townProjects01-title">Stadtprojekte</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townProjects01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townPerks01-title">Stadteffekte</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townPerks01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townUpkeep01-title">Stadtunterhaltskosten</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townUpkeep01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townTaxes01-title">Stadtsteuern</string>
	<string key="tip_overworld_territories_townTaxes01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_tradeSkills_gathering01-title">Sammeln</string>
	<string key="tip_overworld_tradeSkills_gathering01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_tradeSkills_hemp01-title">Hanf</string>
	<string key="tip_overworld_tradeSkills_hemp01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders01-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders01-content">Die Handelspostengebühren sind bei kürzeren Verkäufen viel niedriger als bei längeren Verkäufen.</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders02-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders02-content">Du kannst im Handelsposten bestimmte Effekte für Kaufaufträge auswählen und auch die Seltenheit der gesuchten Gegenstände!</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders03-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders03-content">Um einen Kaufauftrag im Handelsposten zu erteilen, suche nach dem gewünschten Gegenstand und erstelle dann einen individuellen Auftrag.</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders04-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders04-content">Verfeinere deine Entdeckungen im Handelsposten, indem du die Auflistungen der Gegenstände durchgehst und die Gegenstandssuche benutzt.</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders05-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders05-content">Du kannst dir die Angebote aller Handelsposten ansehen, indem du deine Ansicht auf "Alle Siedlungen" umstellst.</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders06-title">Handelsposten</string>
	<string key="tip_overworld_tradingPost_orders06-content">Alle Handelsposten werden in der Siedlung angezeigt, in der sie sich befinden.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_lore01-title">Das Geisterschiff</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_lore01-content">Die gespenstische Besatzung der Vendetta sucht als Strafe für den Versuch, von der Insel zu entkommen, die Küstengewässer von Aeternum heim.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_lore02-title">Die Unergründliche</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_lore02-content">Die Einheimischen glauben, dass ein mächtiges, gutmütiges Wesen in der Tiefe wohnt und die Fischer beschützt, die ihr Geschenke bringen.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_eliteStronghold01-title">Erstes Licht</string>
	<string key="tip_overworld_zone_firstLight_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_windsward_lore01-title">Windkreis</string>
	<string key="tip_overworld_zone_windsward_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_windsward_eliteStronghold01-title">Windkreis</string>
	<string key="tip_overworld_zone_windsward_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_monarchsBluff_lore01-title">Der Hochkönig</string>
	<string key="tip_overworld_zone_monarchsBluff_lore01-content">Der Versuch von König Artorius und seinem Zauberer Myrddin, ein Königreich auf Aeternum zu errichten, endete in einer Katastrophe.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_monarchsBluff_eliteStronghold01-title">Totengrotte</string>
	<string key="tip_overworld_zone_monarchsBluff_eliteStronghold01-content">Gequälte Seelen irren nachts durch die Totengrotte. Sei besonders vorsichtig oder besuche sie tagsüber, wenn es sicherer ist.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_everfall_lore01-title">Immerfall</string>
	<string key="tip_overworld_zone_everfall_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_everfall_eliteStronghold01-title">Immerfall</string>
	<string key="tip_overworld_zone_everfall_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_cutlassKeys_lore01-title">Entermesserriff</string>
	<string key="tip_overworld_zone_cutlassKeys_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_cutlassKeys_eliteStronghold01-title">Steinschädelfort</string>
	<string key="tip_overworld_zone_cutlassKeys_eliteStronghold01-content">Goldstein der Entzerrer regiert die Insel Cayo De La Muerte vom Thron im Steinschädelfort aus. </string>
	<string key="tip_overworld_zone_weaversFen_lore01-title">Webermoor</string>
	<string key="tip_overworld_zone_weaversFen_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_weaversFen_eliteStronghold01-title">Periheim</string>
	<string key="tip_overworld_zone_weaversFen_eliteStronghold01-content">In Periheim spuken noch immer die Echos der Stadtbewohner. Schütze dich vor ihren Angriffen und warte, bis sich ihre Wut verflüchtigt.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_brightwood_lore01-title">Lichtholz</string>
	<string key="tip_overworld_zone_brightwood_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_brightwood_eliteStronghold01-title">Eridanus</string>
	<string key="tip_overworld_zone_brightwood_eliteStronghold01-content">Die Grünformer haben diesen Tempel mit Ranken und Bäumen versiegelt. Bring eine Axt mit!</string>
	<string key="tip_overworld_zone_restlessShore_lore01-title">Unstete Küste</string>
	<string key="tip_overworld_zone_restlessShore_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_restlessShore_eliteStronghold01-title">Unstete Küste</string>
	<string key="tip_overworld_zone_restlessShore_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_mourningdale_lore01-title">Klagental</string>
	<string key="tip_overworld_zone_mourningdale_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_mourningdale_eliteStronghold01-title">Skorpion</string>
	<string key="tip_overworld_zone_mourningdale_eliteStronghold01-content">Wenn du zu weit vom Weg abkommst, wirst du von den Ranken der Verderbnis verschlungen.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_greatCleave_lore01-title">Tiefe Schlucht</string>
	<string key="tip_overworld_zone_greatCleave_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_greatCleave_eliteStronghold01-title">Nihilo Visage</string>
	<string key="tip_overworld_zone_greatCleave_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_edengrove_lore01-title">Edenhain</string>
	<string key="tip_overworld_zone_edengrove_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_edengrove_eliteStronghold01-title">Edenhain</string>
	<string key="tip_overworld_zone_edengrove_eliteStronghold01-content">Der Hohepriester Oseguera führt im Tempel von Nihilo Visage die abscheulichsten Rituale durch.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_shatteredMountain_lore01-title">Bruchberg</string>
	<string key="tip_overworld_zone_shatteredMountain_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_shatteredMountain_eliteStronghold01-title">Bruchberg</string>
	<string key="tip_overworld_zone_shatteredMountain_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_reekwater_lore01-title">Brackwasser</string>
	<string key="tip_overworld_zone_reekwater_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_reekwater_eliteStronghold01-title">Brackwasser</string>
	<string key="tip_overworld_zone_reekwater_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_lore01-title">Die Überschwemmungen</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_lore01-content">Kurz nachdem die Taiying-Kaiserin mit der Besiedlung des Gebiets begonnen hatte, gab es eine Reihe von Überschwemmungen.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_lore02-title">Die Kaiserin</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_lore02-content">Kaiserin Zhou Taiying floh vor der Thronübernahme ihres Bruders Shang Wu in China und wurde in Aeternum angespült.</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_eliteStronghold01-title">Ebenmaß</string>
	<string key="tip_overworld_zone_ebonscale_eliteStronghold01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_outpostRush_general01-title">Außenpostensturm</string>
	<string key="tip_outpostRush_general01-content">Erobere Außenposten und besiege Gegner, um Punkte zu sammeln. Es gewinnt das Team, das zuerst 1.000 Punkte erreicht.</string>
	<string key="tip_outpostRush_general02-title">Außenpostensturm</string>
	<string key="tip_outpostRush_general02-content">Sammle behandeltes Holz, Erz und Tierhäute und baue damit Tore und Belagerungswaffen, um deinen Außenposten aufzuwerten. Baue einen Kommandoposten, um mächtige Offensiv- und Defensivboni für dein Team zu erhalten.</string>
	<string key="tip_outpostRush_general03-title">Außenpostensturm</string>
	<string key="tip_outpostRush_general03-content">Nutze Beschwörungssteine, um in Beschwörungszirkeln mächtige Verbündete herbeizurufen. Beschwöre einen Bären, indem du einen Stein in der Waffenkammer kaufst, oder erhalte einen ultrastarken Wüstling, indem du dem verderbten Portal etwas Azoth opferst.</string>
	<string key="tip_outpostRush_general04-title">Außenpostensturm</string>
	<string key="tip_outpostRush_general04-content">Baronin Hain ist ein Geist einer vor langer Zeit verstorbenen Adligen, die auf der Insel ihr Unwesen treibt. Besiege sie, um einen mächtigen Bonus zu erhalten, der die Verteidigung deines Teams verstärkt und den Punktestand der Gegner einfriert.</string>
	<string key="tip_warInvasionGeneral_general01-title">Pings ausrufen</string>
	<string key="tip_warInvasionGeneral_general01-content">Kriegsführer können die Taste [{hint1}] drücken, während sie einen Ping platzieren, um ihn für die gesamte Armee sichtbar zu machen.</string>
	<string key="tip_war_specific01-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific01-content">Waffenlager sind von Stützpunkten und Kontrollpunkten aus zugänglich.</string>
	<string key="tip_war_specific02-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific02-content">Angreifer müssen alle 3 Kontrollpunkte einnehmen, bevor die Tore beschädigt werden können. Sobald sie eingenommen sind, dienen sie als Respawnpunkte und bieten Zugang zur Waffenkammer.</string>
	<string key="tip_war_specific03-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific03-content">Sobald alle 3 Kontrollpunkte eingenommen sind, können die Angreifer versuchen, Tore zu durchbrechen und den Kontrollpunkt im Fort einzunehmen. Gelingt dies den Angreifern, gewinnen sie den Krieg. Scheitern die Angreifer bei der Eroberung, gewinnen die Verteidiger den Krieg.</string>
	<string key="tip_war_specific04-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific04-content">Im weiteren Verlauf des Krieges gibt es immer längere Respawn-Wellen. Sollten Soldaten getötet werden, respawnen sie mit der nächsten Respawn-Welle.</string>
	<string key="tip_war_specific05-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific05-content">Spieler verdienen Kampfmarken, indem sie ihren Gegnern Schaden zufügen. Mit Kampfmarken können Spieler verschiedene Gegenstände aus der Waffenkammer kaufen.</string>
	<string key="tip_war_specific06-title">Krieg</string>
	<string key="tip_war_specific06-content">Kriegsführer können die Taste [{hint1}] drücken, während sie einen Ping platzieren, um ihn für die gesamte Armee sichtbar zu machen.</string>
	<string key="tip_invasion_specific01-title">Invasion</string>
	<string key="tip_invasion_specific01-content">Die verderbten Gegner greifen das Fort in Wellen an, und jede nachfolgende Welle wird stärker.</string>
	<string key="tip_invasion_specific02-title">Invasion</string>
	<string key="tip_invasion_specific02-content">Die verderbte Armee wird versuchen, die Tore einzuschlagen und einen Kontrollpunkt innerhalb des Forts einzunehmen. Wenn die Spieler den Gebietsanspruchspunkt erfolgreich gegen die Invasion verteidigen, gewinnen sie.</string>
	<string key="tip_invasion_specific03-title">Invasion</string>
	<string key="tip_invasion_specific03-content">Im weiteren Verlauf des Krieges gibt es immer längere Respawn-Wellen. Sollten Soldaten getötet werden, respawnen sie mit der nächsten Respawn-Welle.</string>
	<string key="tip_invasion_specific04-title">Invasion</string>
	<string key="tip_invasion_specific04-content">Spieler verdienen Kampfmarken, indem sie ihren Gegnern Schaden zufügen. Mit Kampfmarken können Spieler verschiedene Gegenstände aus der Waffenkammer kaufen.</string>
	<string key="tip_dungeon_general_respawn01-title">Respawn</string>
	<string key="tip_dungeon_general_respawn01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_mechanics01-title">Amrhein-Ausgrabung</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip01-title">Du steckst hier mit MIR fest!</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip01-content">Wenn jemand versucht, aus dem Kettengefängnis von Vorarbeiter Nakashima zu entkommen, werden alle Spieler im betroffenen Bereich betäubt.</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip02-title">Heißhunger</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip02-content">Simon wird versuchen, Vasallen mit niedriger Gesundheit zu verschlingen, um sich zu ermächtigen.</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip03-title">Das kann nicht gesund sein</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_bossTip03-content">Simons Vasallen konsumieren seine Spucklachen, um sich zu stärken, aber all die Galle schadet ihnen mit der Zeit.</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_lore01-title">Amrhein-Ausgrabung</string>
	<string key="tip_dungeon_amrineExcavation_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_mechanics01-title">Garten des Ursprungs</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_bossTip01-title">Viele Vasallen! Kümmere dich drum!</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_bossTip01-content">Die Wurzelarena von Alluviummergel beschwört Vasallen an der Außenseite. Teile dein Team effizient auf oder sei auf eine große Welle zusätzlicher Gegner vorbereitet.</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_lore01-title">Garten des Ursprungs</string>
	<string key="tip_dungeon_gardenOfGenesis_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_mechanics01-title">Lazarus-Instrumentarium</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_bossTip01-title">Massive Schlange</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_bossTip01-content">Cillas Stärkungszauber "Macht der Ahnen" erhöht ihren physischen Schaden erheblich und kann aufgehoben werden, indem du sie mit arkanen Quellen anlockst.</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_lore01-title">Lazarus-Instrumentarium</string>
	<string key="tip_dungeon_lazarusInstrumentality_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_mechanics01-title">Schiffswerft der Dynastie</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_bossTip01-title">Doppelter Ärger</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_bossTip01-content">Isabellas Tiger, Joven und Oro, wenden jeweils einen anderen negativen Statuseffekt an. Trenne sie voneinander, um zu verhindern, dass die Effekte auf dasselbe Ziel angewendet werden.</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_bossTip02-title">Der Niedergang der Drachen</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_bossTip02-content">Obwohl sie behauptet, dass sie die Gunst der Drachen genießt, hat die Abhängigkeit der Kaiserin von der Verderbnis ihre Drachen bis zur Unkenntlichkeit entstellt.</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_lore01-title">Schiffswerft der Dynastie</string>
	<string key="tip_dungeon_dynastyShipyard_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_mechanics01-title">Zerstörter Obelisk</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_bossTip01-title">Auge um Auge</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_bossTip01-content">Wenn Regent Greundgul einen Sprungangriff ausführt, leuchtet ihr Auge rot. Wenn du es triffst, wird der Boss für eine kurze Zeit betäubt.</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_lore01-title">Zerstörter Obelisk</string>
	<string key="tip_dungeon_shatteredObelisk_lore01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_mechanics01-title">Die Untiefen</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_mechanics01-content">[Platzhalter]</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_bossTip01-title">Minenräumer</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_bossTip01-content">Die Minen des Erzdiakons können zerstört werden, bevor sie explodieren. Dein Heiler wird es dir danken!</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_lore01-title">Die Untiefen</string>
	<string key="tip_dungeon_theDepths_lore01-content">[Platzhalter]</string>
</resources>

