<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0401_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Entonces, ¿la gente no muere en Aetérnum?».</string>
	<string key="0401_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">A veces sí, pero normalmente no. Parece que la causa es esa especie de magia azul que hay en la isla, el Azoth,\n\npero digamos que no funciona a la perfección. A veces, la gente regresa corrupta o perdida, lo cual no tiene ninguna gracia, ¿no crees?</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿De dónde sale la corrupción?».</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Pregunta a cinco personas y tendrás cinco respuestas distintas. Hay quien dice que es una manifestación del mal inherente en la humanidad.\n\nOtros creen que es una especie de enfermedad cerebral. Yo lo único que sé es que la corrupción no es nada bueno y que no hay que tomarla a la ligera.</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Te gusta vivir en Ocaso?».</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Everfall_Response" VO_Status="Recorded">Supongo... Es un buen sitio, pero casi como cualquier otro en esta isla. La comida está bien, el tiempo es tolerable\n\ny tenemos el paisaje más colorido y curioso que yo haya visto... Además de algunas de las personalidades más curiosas también.</string>
	<string key="0402_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">«He hablado con ellos. Es hora de elegir».</string>
	<string key="0402_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Si se te llama a filas, me temo que estos grupos son la única opción.\n\nEn el pasado, hubo otras órdenes militares y, con suerte, habrá más en el futuro. Pero, por ahora, estas tres son las que hay.</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">«Deberíamos ir a erradicarla».</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Maecia" name="OverseerMaecia" VO="0404_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Tendrías que hacerlo tú. No quieres que yo salga ahí fuera, no en estos tiempos.\n\nAsí que sal e investiga la zona alrededor del asentamiento. Acaba con cualquier rastro de corrupción que encuentres.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Adónde debería ir ahora?».</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Es una pregunta interesante viniendo de ti. Supongo que la respuesta depende de tus gustos. \n\nCayos del Alfanje es un lugar para quienes prefieren el lado más salvaje. Si lo que buscas es marcar la diferencia, te sugiero que vayas al Bosque Luminoso.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué debería comprarme una casa?».</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Personalmente, me encanta estar en la posada, pero vivo en una casa, claro.\n\nAdemás, disfruto mucho decorándola a mi gusto. También es un alivio saber que, si me matan, tengo una casa donde resucitar.</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="Survivalist Lee" gender="M">«¿De qué sirve acampar fuera del asentamiento?».</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Lee" name="SurvivalistLee" gender="M" VO="Survivalist0403_01_Response" VO_Status="Recorded">¿Estás de broma? Pues, para empezar, ¡porque es muy práctico!\n\nSiempre hace falta un sitio donde colgar la camisa cuando correteas en calzas por las tierras salvajes. Además, los campamentos son la mar de cómodos para resucitar. Pero, bueno, ¡tú haz lo que quieras!</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame sobre los Saqueadores».</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Hoang" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Los Saqueadores somos una comunidad de guerreros que creemos en la superación personal.\n\nSi se nos ha bendecido con la vida eterna, deberíamos aprovecharla para perfeccionar nuestras habilidades de combate.</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame sobre el Sindicato».</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Veamos... El mundo se divide en dos tipos de personas: las que piensan... y las que no.\n\nNosotros formamos parte del primer grupo y despreciamos al segundo. Creemos en los hechos y en la ciencia.</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame de la Alianza».</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">¿Qué valor tiene la vida sin espíritu, sin armonía y sin amor fraternal?\n\nTanto en el Viejo Mundo como en Aetérnum, luchamos por la Chispa que une a todas las vidas de todas las épocas.</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Chauhan" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Para que puedas lucirlo con orgullo, soldado. \n\nTiñe tu armadura con los colores de los Saqueadores.</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Tú decides si quieres usarlo o no, a mí me da igual.\n\nA algunos miembros del Sindicato les gusta alardear de su facción. Pero no es más que una decisión cosmética.</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Es un regalo para que tiñas tu atuendo y muestres tu apoyo a la Alianza.</string>
</resources>

