<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0901_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Entonces, ¿aquí la gente no muere?».</string>
	<string key="0901_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_01_Response" VO_Status="Recorded">Ya, ya lo sé. Es raro, ¿verdad? Hay algo en la isla, este Azoth azul que se ve por aquí, que nos trae de vuelta a la vida.\n\nAunque no siempre funciona. Hay gente que ha muerto para siempre. Y lo que es peor: algunos vuelven como perdidos o corruptos.</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Y de dónde viene la corrupción?».</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_02_Response" VO_Status="Recorded">Hay gente que dice que lo sabe, pero no me creo nada.\n\n¿Nacerá de la oscuridad del alma de las personas? ¿Acaso de un mal acumulado bajo la isla? Solo hay una cosa que sé seguro: convierte a cualquier persona en un monstruo.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Te gusta vivir en Primera Luz?».</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_FirstLight_Response" VO_Status="Recorded">¡Me sorprende siquiera que me lo preguntes! ¡Claro que me gusta! Este sitio ha sido mi hogar durante más de un siglo.\n\nPrimera Luz era uno de los territorios más influyentes de todo Aetérnum. Ahora ya no tanto.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">«He hablado con ellos. Es hora de elegir».</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Lamentablemente, en estos tiempos, no creo que puedas llegar lejos sin asociarte con una.\n\nSí, las facciones pueden resultar muy infantiles, pero, como seguramente hayas notado ya, tienen mucha influencia.</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">«Yo diría que es urgente, sí».</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Oakes" name="OverseerOakes" VO="0904_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Desde luego, te has ocupado de todo con habilidad y discreción hasta ahora, por lo que he de pedirte otra cosa.\n\nSi puedes, explora las zonas alrededor del asentamiento y, si ves algo de corrupción, acaba con ella. </string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Adónde debería ir ahora?».</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">A mí no me va mal aquí en Primera Luz, pero si eres de esos «culos inquietos», te sugiero que vayas a Cayos del Alfanje.\n\nTiene un aire un tanto salvaje y caótico. Por si te fueran ese tipo de cosas.</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué debería comprarme una casa?».</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Puedes quedarte en la posada, por supuesto, pero mucha gente prefiere tener una casa.\n\nPuedes amueblarla, y si te matan, resucitas en la comodidad de tu propio hogar.</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué sentido tiene acampar fuera del pueblo?».</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Riches" name="SurvivalistRiches" gender="Male" VO="0903_Survivalist_01_Response" VO_Status="Recorded">Bueno, hay muchos motivos. Para empezar, es un sitio en el que se puede descansar y fabricar suministros.\n\nY lo que quizás es más importante: si te matan, no es mal sitio para resucitar.</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Todos los Saqueadores son como tú?».</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Los Saqueadores somos duros de pelar. Consideramos que esta tierra está lista para que se adueñen de ella y seremos nosotros quienes lo hagamos.\n\nLa ley del más fuerte no sirve en todas las ocasiones, pero es mejor eso a que otros decidan tu destino.</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Supongo que el Sindicato es importante para ti».</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">El Sindicato solo te ofrece una cosa: la búsqueda de la verdad. La verdad, pura y dura.\n\nSi prefieres la calidez reconfortante del autoengaño o el néctar embriagador de la conquista, no cuentes con nosotros.</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué es toda esta cháchara sobre la Chispa?».</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">En la Alianza tenemos un deber sagrado: proteger la Chispa. Se trata de la luz que brilla en el alma de todas las personas.\n\nSin creencias, sin propósito, la Chispa se extingue y solo deja un cascarón vacío.</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">¡Para que te lo bebas, no te joroba! Puedes usarlo para teñir tu atuendo.</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Se lo damos a cada nuevo recluta. Supongo que lo puedes usar para teñir de morado tus botas.</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?»</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Es una muestra del aprecio de la Alianza. Úsalo para teñir tu atuendo con nuestros magníficos tonos dorados.</string>
</resources>

