<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Entonces, ¿aquí la gente no muere?».</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">La mayoría del tiempo, no. Y la mayoría de nosotros ni siquiera envejecemos. Tiene algo que ver con el Azoth azul.\n\nNo siempre se puede predecir: hay gente que envejece y hay gente que no; hay gente que se muere y gente que no; también los hay que vuelven como corruptos o perdidos.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Y de dónde viene la corrupción?».</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Uf, no soy la persona más indicada para responderte a eso. Hay gente que cree que tiene la respuesta, o eso dice.\n\nPuede que sea la parte oscura del alma de la gente... O quizás una enfermedad malvada que toma el control de la mente... Lo que sé es que no tiene buena pinta.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Te gusta vivir en Riscos del Monarca?».</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Tenía la impresión de que me lo ibas a preguntar, aunque no sea de muy buena educación. \n\nMe gusta bastante. Antes vivía en Cayos del Alfanje, pero al final tuve la sensación de que no era bienvenido allí. La gente en Riscos del Monarca me acepta tal y como soy.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">«He hablado con ellos. ¿Tengo que elegir ahora?».</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Me da que sí. Aunque a veces sean tumultuosas y un tanto exigentes, son efectivas.\n\nSi quieres marcar la diferencia, aquí o en cualquier parte de Aetérnum, unirte a una es la forma más eficaz de hacerlo.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">«¿No acudiréis en su ayuda?»</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">No. Si la corrupción se extiende a Ocaso, ese es su problema.\n\nTenemos que fortificar nuestras defensas primero, sobre todo con los nuevos informes que afirman que la corrupción está cerca del asentamiento.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Cómo de cerca?».</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Lo bastante cerca como para no poder ignorarla. Es más, me gustaría que te encargaras tú del asunto.\n\nBusca cualquier señal de corrupción presente en la zona cercana al asentamiento y, si la encuentras, destrúyela.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Tú también crees que me debería marchar?».</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Bueno, eso depende totalmente de ti. Aunque si tuviese tus capacidades, probaría suerte en Cayos del Alfanje.\n\nDicen que allí hay Azoth y oro suficientes para todo aquel que tenga agallas para ir a buscarlos.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué debería comprarme una casa?».</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">A ver, puedes quedarte en la posada cuanto quieras, pero una casa ofrece otro tipo de cosas.\n\nPuedes amueblarla y, si te matan por lo que sea, resucitas en la comodidad de tu propio hogar.</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué sentido tiene acampar fuera del pueblo?».</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Para empezar, porque se está mucho mejor aquí. Y también porque es un buen sitio en el que descansar y fabricar suministros.\n\nY después, si te ves sobrepasado y te acaban matando, viene bien para resucitar.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame sobre los Saqueadores».</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Somos la solución a un mundo sumido en el caos. Mediante la fortaleza, la disciplina y la perseverancia, haremos cumplir nuestra voluntad y traeremos el orden a estas tierras.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame sobre el Sindicato»</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">¿El Sindicato? Bueno, pues somos los más cultos. Utilizamos el filo de la lógica y la guía de la razón para comprender nuestro mundo.\n\nPoseemos un conocimiento prohibido. Y blandiremos el poder de dicho conocimiento, como dicta la lógica.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Háblame de la Alianza»</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">En toda persona reside una Chispa... Un impulso, si quieres llamarlo así. Hay gente en la que brilla con tanta intensidad que los demás pueden percibirla.\n\nPues los de la Alianza somos proveedores de la Chispa. Impulsamos su crecimiento en todas las personas. Protegemos la luz.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?».</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Tiñe tu armadura con él, si tienes tiempo para este tipo de cosas.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?».</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">¿Qué tinte? ¡Ah, el tinte del Sindicato! Bueno, pues lo puedes usar para teñir de morado tus botas.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Por qué me has dado este tinte?».</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ese tinte simboliza los corazones de todos los miembros de la Alianza. Tiñe tu atuendo con él para que todo el mundo sepa a qué facción perteneces.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué tiene de bueno tener una casa?»</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">¡Vaya pregunta! ¿Qué no tiene de bueno tener una casa?\n\nEn ella puedes almacenar tus pertenencias, hacer viajes rápidos y reaparecer. Vamos, que quien tiene dinero y no se compra una casa no es muy avispado.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué quieres decir con lo del almacenamiento?»</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Pues tener sitio para almacenar tus cosas. \n\nCuando coloques en tu casa ese cofre que te di, tendrás aún más espacio para guardar todo lo que necesites: armas y armaduras, muebles, hierbas y especias… ¡Cualquier cosa!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">«¿Qué es un trofeo?»</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">A mí no me salen muy bien, pero si te esfuerzas un poco, tú sí deberías ser capaz de crearlos. Proporcionan un vínculo con la isla y beneficios que de otro modo no podrías obtener.\n¡Lo mejor de todo es que los beneficios son duraderos!</string>
</resources>

