<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Peste piscícola</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Derrota a los tripacaladas en la pesquería de Pisciaries. Luego, ve a hablar con el oficial Kemal en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Hay algo que pueda hacer?».</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">Pues... no lo sé. Si pudieras averiguar qué está causando esta enfermedad y detenerlo, salvarías nuestra villa.\n\nPuede que tenga algo que ver con los peces de la Ciénaga. Mi hijo se puso enfermo tras volver de allí con una captura de tomo y lomo.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿No podéis dejar de comer pescado?».</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">Lo intentamos, pero el pescado es nuestro alimento base aquí en la Ciénaga. Puede incluso que la pesquería de Pisciaries sea el origen de todo.\n\nEstá repleta de perdidos tripacalada... Podríamos probar a limpiar la zona. Merece la pena intentarlo... Lo siento, perdóname, por favor...</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Derrota a los tripacaladas en {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a perdidos tripacalada</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">No sé si es la pena por la pérdida de mi hijo o la propia enfermedad, pero nunca me he sentido tan mal.\n\nNo creo que pueda salir de esta.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Has... has vuelto. Ya está, ¿verdad? Unos cuantos tripacalada apestosos menos en la Pesquería. Gracias.\n\nEspero que marque la diferencia. Aunque claro, hay gente que se ha comido los peces y sigue bien. A saber.</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Aguas agitadas</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Derrota a los guardianes antiguos en el puente sur de Vega y recolecta hierbas antiguas. Luego, habla con el magistrado Allen en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Hay algo en lo que pueda ayudar?».</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Quizá. Cuando llegué aquí por primera vez, ya circulaban historias sobre una enfermedad causada por la propia ciénaga.\n\nDos siglos después, me falla la memoria, pero me pregunto si esta enfermedad será la misma que apareció entonces.</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Se podría identificar una cura así?».</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">Esa es la idea. Si se trata de un fenómeno cíclico, podría haberse producido ya en los días de los antiguos.\n\nHay unas hierbas en el puente de Vega que solían usar para hacer medicinas. Si te haces con unas pocas, la alquimista Rubis puede probarlas.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Consigue hierbas y derrota guardianes en {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a los guardianes {targetName}</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Recolecta: {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Me da la impresión de que nos estamos agarrando a las algas de un pantano, pero algo hay que intentar.\n\nCualquier cosa que nos ayude a aliviar los síntomas sería útil.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Sí, sí. Estas son las hierbas en las que estaba pensando. Voy a pedirle a la alquimista Rubis que las analice de inmediato.\n\nMe siento muy culpable por todo esto. Kemal perdió a su hijo, y ahora está enfermando él también. Parece que yo soy inmune, por algún motivo.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Ira traicionera</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Busca el rastro del ectoplasma al noreste del asentamiento para localizar y destruir al perdido conocido como Mattheson el Comerciante. Luego, informa al artesano Erasmus en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué han robado?».</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Todo lo que no estaba clavado y bien sujeto. Alimentos, suministros, herramientas... La gente está desesperada por hacerse con lo que pueda y salir corriendo. \n\nAunque lo extraño es que algunos se han convertido en perdidos y siguen robándonos.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Los perdidos están robando en la villa?».</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Sí. Uno en particular: Mattheson. Era comerciante, y siempre fue codicioso, pero no era una persona inmoral.\n\nAhora que es un perdido, no deja de venir una y otra vez a robar en el asentamiento. Si puedes encontrarlo y destruirlo, sería una verdadera bendición.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Busca a Mattheson el Comerciante por: {POITags}</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a Mattheson el Comerciante</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Busca el rastro del traidor Mattheson</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Sigue el rastro del ectoplasma</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Mattheson... Nunca confié en él del todo, pero aun así no creo que hubiese sido un ladrón en vida.\n\nNo comprendo cómo ha conseguido mantener esa razón de ser como perdido.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Entonces, ¿te has encargado ya de Mattheson? Ese bellaco traicionero ha recibido su merecido. Bien hecho.\n\nCreo que puede que sea el culpable principal de todos los robos que ha habido en el pueblo.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">Hechicera del pantano</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Investiga la villa de Graciagua y visita a Hazel, la sabia. Luego, informa a la experta en supervivencia Severino en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Hay gente que vive en el pantano?».</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Sí. Hay incluso una persona que era una miembro respetada de la comunidad, hace mucho.\n\nHazel, la sabia de la Ciénaga. Una hechicera, según dicen algunos, que entraba en comunión con los perdidos. No he vuelto a saber de ella desde que irrumpió la enfermedad.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Debería ir a ver cómo está?».</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Si no te importa... Sería un gesto muy amable. Vive junto a la vieja villa de Graciagua, en una cueva de las afueras.\n\nSi la encuentras, intenta convencerla de que venga al asentamiento, al menos hasta que se calme la cosa.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Busca a Hazel en: {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota al espectro de Hazel</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel es una sabia bastante conocida en la Ciénaga de los Tejedores. \n\nHace mucho que no la visito, pero todo el mundo cuenta historias sobre cómo Hazel aparece en el momento adecuado para ayudarles o sanarlos.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Espera, ¿qué? ¿Hazel sucumbió y se convirtió en espectro? No lo habría imaginado. \n\nSupongo que ahora es una de esos con los que solía entrar en comunión. La buena de Hazel... La vamos a echar de menos.</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Esperanza del pasado</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Derrota a los guardianes antiguos en el puente del norte de Vega y consigue un kit de sanador antiguo. Luego, informa al magistrado Allen en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«A lo mejor encontraron otro tratamiento».</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">Eso es lo que piensa la alquimista. No sé si pedirte que vuelvas a aventurarte en las ruinas antiguas.\n\nPero si quieres, los sanadores guardianes antiguos están en el lado norte del puente de Vega. Sería un servicio inconmensurable.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Crees que tienen una cura?».</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">No sé. La verdad es que la alquimista Rubis cree que tienen kits con una mayor concentración de esas hierbas.\n\nEs mucho suponer, claro, pero es la única oportunidad que tenemos.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Busca un kit de sanador antiguo entre los guardianes antiguos de {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Obtén {ItemName} derrotando a: {targetName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Si no te tuviésemos a ti y a la alquimista Rubis, puede que estuviera haciendo planes para hacer la maleta y marcharme también.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, ¡alabados sean los antiguos! ¿Has conseguido los kits? ¡Excelente!\n\nLas hierbas que recuperaste están demostrando ser muy prometedoras. Estos kits pueden ayudar a aliviar los síntomas por completo. ¡Ya veremos!</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Revancha</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Derrota a los fangozosos perdidos en Villatari para conseguir sus monederos robados y entregárselos al tabernero Flores en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué les sucedió?».</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Que no consiguieron correr lo suficientemente rápido, supongo. Los perdidos les dieron caza en Villatari y ahora también vagan en las proximidades. \n\nDe hecho, si me ayudases a recuperar las monedas que robaron, te recompensaría por ello.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Me parece justo».</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">Entonces hay trato. Ve a Villatari e intenta encontrar a esas ratas apestosas. \n\nSeguramente no sean distintas a los perdidos de fangozoso... Aunque llevarán mis monederos.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Recupera los monederos robados en: {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrota a los fangozosos perdidos para conseguir: {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Espero que tengas estómago, porque tendrás que registrar los cadáveres de los fangozosos.\n\n¡Es una faena, pero es que llevan encima todos mis ahorros!</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">¡Vaya, mira eso! ¡Mi dinero! Cuando me di cuenta de que me habían robado, me derrumbé.\n\nYa sé que parezco un miserable por darle tanta importancia a unos pocos monederos, ¡pero es que llevo ahorrando sesenta años!</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Prender las fraguas</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Consigue suministros de metalurgia en Cabo del Pescador. Luego, informa al artesano Erasmus en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Por qué son tan difíciles de encontrar?».</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">¡Porque estamos en un pantano! Tenemos mucho aceite, fibras textiles e incluso pescado, pero el metal aquí es muy preciado.\n\nPor eso es tan importante mantener encendidas estas fraguas, aunque ahora no tengamos suministros de metalurgia.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Dónde podemos conseguir más suministros de metalurgia?»</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Mmm. Mira, hay un viejo pueblo llamado Cabo del Pescador que era famoso por sus armaduras.\n\nSi pudieras ir hasta allí y obtener suministros de metal, las cosas aquí podrían volver a la normalidad de nuevo.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Registra {POITags} en busca de suministros de metalurgia</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Recupera unas pinzas de herrero</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Recoge un fuelle de herrero</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Encuentra una maza de herrero</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Más que nada, me gustaría poder recuperar los suministros de metal que robaron.\n\nPero no creo que haya forma de encontrarlos. Nuestra mejor opción es Cabo del Pescador.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">¡Ah! Nadie ha usado estas herramientas en años, pero servirán. \n\nVolver a poner en marcha las fraguas es la máxima prioridad, para nuestros suministros de hierro y para nuestra cordura.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Venganza para los perdidos</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Derrota a los guardianes antiguos de Canopus y habla con el oficial Kemal en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Crees que la contrajo en las ruinas?».</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Ah, no lo sé... Sinceramente, estas hierbas que me dio la alquimista Rubis parecían funcionar, pero ahora me siento aún peor.\n\nMe da igual mi propio bienestar, solo me preocupa el de los demás. Los tratamientos no son suficiente. Tenemos que eliminar la fuente.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Y tú crees que está en las ruinas?».</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">Solo sé lo que he visto. Mi hijo solía buscar reliquias, y lo habían herido hacía poco.\n\nSi los guardianes antiguos son los culpables, quiero venganza. Destruye a tantos como puedas y te daré la herencia de mi hijo.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Derrota a los guardianes antiguos en {POITags}</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a: {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Destruye a esos guardianes antiguos con extrema hostilidad.\n\nSi voy a morir, al menos dame ese consuelo.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, lo has conseguido, ¿no? Les has dado a esos huesudos apestosos una dosis de su propia medicina.\n\nVa por mi hijo. Te agradezco que hayas traído a este pobre viejo enfermo un poco de paz. Toma, esto es para ti.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">El verdadero guardián</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Consigue cofres en la villa de Aria para obtener incienso con el que homenajear a Hazel. Luego, informa a la experta en supervivencia Severino en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿La muerte de Hazel podría haber causado la enfermedad?».</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">¿Quieres decir como si el pantano hubiese reaccionado a su fallecimiento? Eh… No sé.\n\nDesde luego que es una tragedia para la Ciénaga y para todos nosotros, pero una vez convertida en espectro, no hay vuelta atrás.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Podemos apaciguar la Ciénaga de alguna forma?».</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Bueno, ahora que lo dices... Hazel realizaba a menudo un ritual con incienso.\n\nSí, merece la pena intentarlo. Busca incienso en la villa de Aria y después vuelve y quémalo en el altar de Hazel.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Honra a Hazel en {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a gules fangozosos</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Recoge incienso para el ritual</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Purifica el altar maldito con el incienso que has recogido.</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel tenía talento para escuchar, ya fuera a una persona, a uno de los perdidos o incluso a la propia Ciénaga.\n\nTengo la sensación de que este ritual con incienso podría llegar a funcionar.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Has llevado a cabo el ritual del incienso, ¿verdad? Sabía que lo habías hecho. Podía notarlo. Es como si se hubiese disuelto una gran tensión.\n\nPero no vas a quedarte, ¿no? Y si el ritual hay que llevarlo a cabo a menudo, ¿quién lo hará?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Tendrás que ser tú».</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Sí, tiene sentido, ¿verdad? Tendré que retomarlo donde lo dejó Hazel.\n\nAhora, el deber de mantener el equilibrio en la Ciénaga recae sobre mí. Muy bien. Así sea. Gracias por todo, camarada.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Fantasmas del pasado de los Tejedores</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Derrota a los espectros y consigue composiciones musicales de los cofres de Karburgo por encargo del oficial Kemal en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Hay algo en lo que pueda ayudar?».</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Ya has honrado la memoria de mi hijo, pero esta vez te pido algo para mí.\n\nMi hijo también era una persona con muchos talentos, como tú: pescaba, cazaba, estudiaba... y componía música, incluso. Pero sus composiciones se perdieron.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué les sucedió?».</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">Fue la enfermedad, por supuesto. Estaba tan enfermo... Y sabía que pronto sería uno de los perdidos.\n\nPara evitar convertirse en un peligro, huyó a Karburgo y se llevó sus composiciones con él. Si recuperas sus composiciones, me traerías mucha paz.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Investiga en {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a las ánimas</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Abre cofres para obtener: {itemName}</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Creo que se fue a Karburgo porque, hace mucho, era el gran bastión cultural de la Ciénaga.\n\nVivimos allí una vez, incluso. Por esa época la música lo era todo para él.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">¿Has encontrado las composiciones? Bendita sea tu alma, {playerName}. No puedo expresar con palabras todo lo que esto significa para mí. \n\nEl talento musical de mi hijo no se lo transmití yo, pero si sobrevivo, he de aprender a tocar estos temas.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Un alivio para la Costa de la Zozobra</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Habla con el posadero Tomaso en la Costa de la Zozobra para descubrir qué es lo que pasa allí.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué está pasando aquí?».</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Todo tipo de insensateces, por lo que dicen. Animales que caminan sobre dos patas..., facciones de los perdidos enfrentadas entre sí.\n\n¿No me crees? Ve y podrás comprobarlo con tus propios ojos. Dile al posadero Tomaso que te envío yo.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">He oído lo que está pasando en la Costa de la Zozobra, ¡y te juro que doy las gracias por vivir en la Ciénaga de los Tejedores!</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Acabas de llegar de la Ciénaga de los Tejedores, ¿verdad? He oído que esa enfermedad misteriosa está mejorando por allí. \n\nSupongo que son buenas noticias, por lo menos. Mejor que lo que nos pasa por aquí.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«He oído que el ambiente es bastante raro».</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">¿Raro? En la Costa de la Zozobra las cosas son mucho más que raras ya. No es a mí a quien debes preguntar.\n\nHabla con Wilson o con Muller. Deja que sean ellos quien te sorprendan.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Prender el fuego</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Recolecta antorchas extrañas de los redivivos de Karburgo y llévaselas a Torchy Cabrera en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué es lo que dicen?».</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Ah, bueno, si no te has enterado, quizá sea mejor así.\n\nLa versión resumida es que no me dejan quedarme en el asentamiento de Costa de la Zozobra. En realidad es a causa de mi investigación.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">«Déjame adivinar: ¿investigas el fuego?».</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Eso es. ¡Me he empeñado en descubrir la forma de crear una «llama eterna»! ¿Qué te parece si me echas una mano?\n\nAlgunos de los perdidos de Karburgo llevan unas extrañas antorchas que no se apagan. Consígueme unas cuantas y te recompensaré.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Busca a los que sostienen las antorchas. E intenta no quemarte mucho.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">Oh, claro. ¿Es que no lo ves? La luz, el color... Qué belleza. \n\nInvestigaré estas y veré si puedo descubrir por qué brillan tanto y tardan tanto en apagarse.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Recolecta antorchas extrañas de redivivos en Karburgo</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Obtén {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Me quema por dentro</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge esencias de iluminación perpetua de los antiguos en Aqua Acadia y llévaselas a Torchy Cabrera en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Depende. ¿Qué favor?».</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Creo que los antiguos conocían los secretos del fuego eterno y la luz eterna.\n\n¿Te has dado cuenta del brillo perpetuo que acompaña a los cadáveres andantes de los guardianes antiguos?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Ahora que lo dices, sí».</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">Sin duda, están imbuidos con algún tipo de magia luminosa y, en las ruinas cercanas, los huesos brillan más de lo habitual.\n\nSí. Aqua Acadia está al norte. Recolecta un poco de la esencia de los guardianes; entonces lo sabremos.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">En las ruinas de Aqua Acadia, al norte, lo podrás comprobar.\n\nLos guardianes de allí brillan más que en ningún otro sitio. Recolecta su esencia, camarada.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Perfecto, ¡perfecto! ¡Esta esencia de iluminación es el eslabón perdido!\n\nSi la combino con la sustancia de las antorchas de Karburgo, ¡seguro que descubriré el secreto!</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Recolecta esencias de iluminación perpetua de Aqua Acadia</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Recolecta {itemName} de guardianes antiguos</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Un horno de azufre y fuego infernal</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Ve a la cocina de Navarro, derrota al chef Navarro y consigue la «receta de pato flameado de Navarro». Luego, llévasela a Torchy en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué quieres decir?».</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Tienes que ayudarme a limpiar mi nombre para que pueda volver a casa. Verás, me desterraron del asentamiento por iniciar un fuego...,\n\npero, por una vez, no fue cosa mía. ¡Me tendieron una trampa!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Quién?».</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Ese cerdo avaricioso, ¡el chef Navarro! ¡Estaba probando su nueva receta de «pato flameado» y quemó medio asentamiento!\n\nAcabó convertido en un corrupto, claro, pero su «cocina» está cerca. ¡Derrótalo y consigue la receta para demostrar su culpabilidad!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">La cocina del chef Navarro no está lejos, y no me cabe duda de que sigue llevando encima su «receta de pato flameado».\n\nDerrota a ese malnacido y consigue la receta para que pueda limpiar mi nombre.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Aún la tenía, ¿verdad? Sí, ¡sí! ¡Esto demuestra que fue él quien inició el fuego!\n\n¡Gracias, camarada! No sé cómo puedo agradecerte que me hayas ayudado a volver a casa.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Y qué hay de la llama eterna?».</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">¡Oh, créeme! ¡Estará ardiendo dentro de nada! Con todo lo que has conseguido y la pólvora negra de mi choza, ¡pronto les enseñaremos lo que es un fuego de verdad!\n\nO sea, uno de los buenos, claro.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Derrota al chef Navarro para conseguir la «receta de pato flameado de Navarro» en la cocina de Navarro</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Obtén {itemName} derrotando: {targetName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Alimaña de Fenton</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Viaja a la aldea de Fenton, acaba con el Devastador de Fenton y llévale de vuelta una prueba de su muerte a Emily Van Heck en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Me temo que no».</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Ya me lo parecía. Maldición.\n\nMis compañeros y yo formamos una banda llamada las Calaveras Blancas. Cazamos monstruos por Aetérnum a cambio de dinero. Íbamos tras una recompensa cuando mis compañeros y yo fuimos asesinados.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Quién os mató?».</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Una bestia parda llamada el Devastador de Fenton. ¡Era el doble de alto que yo y estaba hecho un toro!\n\nNo me atrevería a enfrentarme a él otra vez a solas, pero hay una recompensa para el que aporte pruebas de su destrucción. ¿Te interesa?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Pero que quede claro que no me hago responsable si el Devastador te mata a ti también. Acepta esta recompensa bajo tu propia cuenta y riesgo. Yo prefiero quedarme aquí a esperar el regreso de mi compañía.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">No hay señal de los demás, pero al menos hay un monstruo menos con el que lidiar en esta atribulada ciénaga.\n\nToma. Tu botín, como prometí.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Acaba con el Devastador de Fenton en la aldea de Fenton</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Obtén {itemName} derrotando: {targetName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Custodiando la fe</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Viaja a Perivilla y encuentra a Joan y Markus. Luego, informa a Evelyn Van Heck en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué crees que les ocurrió?»</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">Lo obvio. O  puede que hayan partido hacia su próxima cacería para enriquecerse sin mí. Joan y Markus son capaces de algo así. No sería la primera vez.\n\nPensarás que soy demasiado blandengue, pero...</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Aún te preocupas por ellos».</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Acabar cubierto hasta las cejas de tripas de monstruo es algo que une a la gente.\n\nNuestra siguiente recompensa nos habría llevado a Perivilla. Un lugar peligroso y horrendo. Si los ves, mándalos para acá. Y si no puedes..., me conformaré con una prueba de su destino.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Esperemos lo mejor, y prepárate para... bueno, mejor será no pensar en eso.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Me dejas sin palabras, trotamundos.\n\nEste emblema nos define. Joan lo talló con sus propias manos.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Busca a Joan y a Marcus en Perivilla</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Busca a Joan</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a Joan la Agnóstica y hazte con su {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Busca a Markus</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a Markus el Penitente y hazte con su {itemName}</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Exorcismo extremo</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Ve a Karburgo, mata a Ruiz Velázquez y hazte con una prueba de su muerte. Luego, llévasela a Evelyn Van Heck en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Quieres que lo encuentre también?».</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Sí. Ya has arriesgado mucho. Al menos..., encontrar a Velázquez será un poco más fácil. Sé dónde puede haber vuelto a la vida. Es triste, pero al menos hay un cierto consuelo en la certeza.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Dónde puedo encontrarlo?».</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">En Karburgo. Fue allí donde sufrió una de sus muertes más crueles. Le atormentaba. Nos atormentaba a todos.\n\nSin esperanza, sin alma, solo queda el horror. Encuéntralo en el patíbulo y tráeme su banda.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espero equivocarme. No creo que lo haga, pero donde hay esperanza, también hay potencial para la decepción. Demasiada y acabamos perdidos. Igual que ellos.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">¿De verdad que soy la única persona que queda de mi compañía? Velázquez y yo teníamos grandes planes. Teníamos tantas cosas que queríamos hacer juntos... Ahora él y los demás se han convertido en los monstruos que tanto luchamos por derrotar.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Estarás bien?».</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">Esa es la cuestión, ¿no? Hallaron la muerte definitiva. Y yo no. Necesito... un trago.\n\nNunca olvidaré lo que has hecho hoy. Por lo que a mí respecta, formas parte oficialmente de las Calaveras Blancas. Cuídate, trotamundos.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Dale descanso a Velázquez en Karburgo</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrota a Velázquez y hazte con su {itemName}</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Caimanes descarriados</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge escamas de caimán en la Ciénaga de los Tejedores y vuelve con el cazador Samuel en la Ciénaga.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué tenías en mente?».</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">¡Una cacería, por supuesto! ¡Tú y yo nos aventuraremos en los pantanos en busca de las bestias más feroces, astutas y formidables que pueblan esta tierra!\n\n¡Tal y como llevan haciendo mis antepasados desde tiempos inmemoriales!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Me apunto. ¿Por dónde empezamos?».</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">¡Ajá! ¡Excelente! Para empezar, ¡conseguiremos trofeos de los mayores depredadores de estos pantanos!\n\nTráeme las pieles de cualquier caimán con el que te cruces en la Ciénaga. ¡Que empiece la cacería!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Me abriré paso por este apestoso lodazal a mi manera.\n\nAdelántate. Sospecho que vas a necesitar la ventaja.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">¡Has vuelto! Empezaba a preocuparme. Veamos esos trofeos.\n\nSí... Gruesas, inmaculadas y durísimas. Son los restos de varias bestias de primera. ¡Buen trabajo!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Entonces, ¿he ganado?».</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Ah... Bueno, verás, me entretuvieron en cuanto partiste. Una damisela solitaria vagaba por el camino y tuve que acompañarla a la aldea. Ya me entiendes.\n\nDicho esto, estoy muy impresionado.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrota caimanes para conseguir {itemName} en la Ciénaga de los Tejedores</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">No unos cerdos cualquiera</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge colmillos de jabalí de los jabalíes de pólder en la Ciénaga de los Tejedores y vuelve con el cazador Samuel al sur del asentamiento.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué vamos a cazar ahora?».</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">¡Jabalíes! ¡Y no unos cualquiera! ¡Estos son del tamaño de tres hombres! ¡No malgastaremos nuestro talento con simples cerdos!\n\nTráeme los colmillos más grandes que encuentres y compararemos trofeos. ¡Son una plaga en esta región!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">¡Te alcanzaré enseguida!\n\nEn cuanto haya acabado de engrasar mi mosquete, claro.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">¡Ya estás de vuelta! Me recuerdas muchísimo a mí. Vamos a ver qué trofeos has conseguido. ¡Vamos, muéstramelos!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Tú primero».</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">¡Ah! ¡Por supuesto! Déjame ver... Tenía los colmillos justo aquí, en la bolsa.\n\n¡¡¡Es imposible!!! ¡Fíjate! Entre lo grandes que eran y lo afilados que estaban, han acabado haciendo un agujero en la bolsa. En fin, ¡esta competición vuelve a acabar en empate!</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrota jabalíes de pólder para conseguir {itemName} en la Ciénaga de los Tejedores</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">La verdadera competición</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge patas de lobos de Mallory al norte de la aldea de Fenton y entrégaselas al cazador Samuel en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Significa eso que he ganado?».</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">¿Cómo puedes haber ganado si no ha habido ninguna competición? No, tendremos que resolver esto de una vez por todas.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«No lo sé...».</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">¿Dudas de mí? ¡¿De mí?! ¡¿De Samuel Worthington Bloodgood Tercero?!\n\nEsto es una cuestión de honor. ¡Exijo una reparación!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">«Eso no es...».</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Mi palabra es la ley, trotamundos. Si digo que cazaré, ¡eso es lo que haré! ¿Acaso mi nombre, mi legado y mi reputación no exigen que acabemos esta competición? ¿Es que no sabes nada de honor?</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">¡Muy bien! ¿Qué vamos a cazar esta vez?</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">¡Ja, ja! Al final has resultado tener un alma noble. ¡Cacemos!\n\nAl norte, encontrarás una manada de lobos conocidos por su tamaño y su astucia. Hazte con sus patas y las compararemos para ver quién ha matado a la bestia más grande.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Me entusiasma el final de nuestra competición. Venga. ¡Estoy justo detrás de ti!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">No te vas a creer esto. Tenía el mosquete dispuesto, las botas atadas, el morral remendado, pero ¡un mensajero me interceptó por el camino! Había un asunto urgente que tratar en la aldea.\n\nCon todo mi pesar, debo rendirme.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Por algún motivo, no acabo de creerte».</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Lo entiendo y no te culpo. Una excusa, comprensible. ¡Dos! Difícil, pero me otorgaste el beneficio de la duda. ¿Pero tres? Reprobable.\n\nPor favor, acepta esta recompensa a modo de disculpa.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrota lobos de Mallory para conseguir {itemName} en la Ciénaga de los Tejedores</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Caza deshonrosa</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Acaba con la líder de la manada Werna en la madriguera de Pata Polvorienta, al noroeste de la aldea de Ciénaga de los Tejedores, y consigue un trofeo de caza. Luego, llévaselo al cazador Samuel en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Te escucho».</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">¿Sabes lo que es estar encadenado a un legado como el mío? Si la gente supiera lo incompetente que soy, el nombre de mi familia caería en la deshonra.\n\nPor eso, necesito tu ayuda.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Has hecho que me pique la curiosidad».</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">Esta aldea me ha pedido ayuda. Una gran loba blanca llamada Werna y su manada llevan semanas sembrando el caos entre los viajeros que van por los caminos del norte.\n\nSi puedes matarla y traerme una prueba, te daré la recompensa.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">No voy a fingir que este acuerdo me complace, camarada, pero te agradezco que hayas elegido compadecerte de mí.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, bien, ahí está. Era enorme, ¿verdad? Ojalá hubiera podido verla por mí mismo.\n\nComo te prometí, aquí está tu recompensa. Y una propina. Agradezco tu... discreción.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Encuentra a la líder de la manada Werna en la madriguera de Pata Polvorienta</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrota a la líder de la manada Werna para conseguir {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">La historia de las piedras</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge muestras de piedras de los restos de las ruinas cercanas Luego, informa a la arquitecta Na Li en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Muy antiguas, seguramente».</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">¡Sí, exacto! Estas piedras llevan aquí toda la vida. Si pudiéramos descubrir cómo reforzaban los arquitectos antiguos estas estructuras, imagina lo que podríamos conseguir.\n\n¡Y tengo una teoría!</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Cuál es tu teoría?».</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">¡Si mis cálculos son correctos, este puente tiene más de diez mil años de antigüedad! Solo tengo que hacerme con algunas muestras para demostrarlo.\n\n¿Podrías ayudarme?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">¿Has conseguido esas muestras de piedra? Son vitales para mi investigación.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Mira este hermoso basalto que me has traído. Me pregunto de dónde lo sacarían los antiguos.\n\nBueno, veamos cuán antiguas... Eh. Espera... Esto no puede estar bien.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Recoge {itemName} de entre los restos</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">A lo largo de las eras</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge muestras de piedra de los restos del puente sur de Vega. Luego, informa a la arquitecta Na Li en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Cómo de antiguas son?».</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Necesito otra muestra de un sitio más reciente para asegurarme. El maestro Ting Long teorizó que el puente de los pantanos se construyó en una era más reciente.\n\n¿Podrías traerme muestras del puente sur de Vega?</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espero conseguir respuestas pronto. Y si tengo razón, quizá veamos nuevas maravillas en Aetérnum.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Qué bien, ya has vuelto. Vamos a analizar esas nuevas muestras que has encontrado.\n\nInteresante... Estas están un poco menos desgastadas. ¡Es fascinante!</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Recoge muestras de piedra del puente sur de Vega</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Recoge {itemName} de entre los restos</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Tiempo profundo</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Recoge muestras de piedra de los escombros en Andrómetus. Luego, informa a la arquitecta Na Li en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿No significaría eso que los antiguos son también igual de longevos?».</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Sí, ¿verdad? Hay tantas preguntas..., pero debemos resistir la tentación de llegar a conclusiones precipitadas. La datación mediante piedras no es un campo de estudio establecido, al fin y al cabo.\n\nEn cualquier caso, estoy mirando al futuro.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Quieres construir algo que perdure».</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Sí. Claro que sí. Aunque respeto el trabajo del maestro Ting Long, veo más allá de él.\n\nAquí hay una estructura anterior al resto, según los estudios de mi mentor. ¿Puedes visitar Andrómetus y recoger algunas muestras?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Avísame cuando hayas conseguido las muestras de Andrómetus. Tengo algunas teorías acerca de cómo consiguieron semejante longevidad, pero nunca extraigo conclusiones sin pruebas.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Después de esto, tú y yo nos llevaremos bien. Quizá grabe tu nombre en los acueductos del futuro. ¿O preferirías un templo? ¿Quizá un jardín de piedra?\n\nSeguro que podré extraer sus secretos gracias a ti.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Cómo de antigua era la última muestra?».</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Antigua. Demasiado antigua. Tan antigua que hasta me he cuestionado mis métodos, pero ya que lo preguntas..., unos doce millones de años.\n\nEs una locura, lo sé. Quizá te envíe una carta cuando confirme mis hallazgos.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Recoge muestras de piedra de Andrómetus</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Recoge {itemName} de entre los restos</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">Ese hermoso hedor</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Reúne materiales y visita un repositorio de artes arcanas para crear un perfume para Tullius Volusus en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Huele a pantano».</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">¡Sí, exacto! Ese aroma es primitivo, ineludible. Se te mete por la nariz y por los pulmones hasta llegarte al alma. Con cada respiración, te grita: «¡Despierta! ¡Vive!».</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«No pasa desapercibido».</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">¿Y? Si solo buscas cosas inofensivas, te pierdes gran parte de la vida.\n\nPor favor, debo capturar esta fragancia. Tráeme los aromas de la Ciénaga, infusiónalos y embotéllalos, y te recompensaré con creces. ¿Qué me dices?</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">¿Podrá la fragancia única de la Ciénaga de los Tejedores ser replicada por manos humanas? Espero tu regreso con el alma en vilo.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Mmm, sí... Decadente, almizclado, con un toque sulfúrico que resuena hasta las notas de salida... Has capturado la Ciénaga de los Tejedores a la perfección. \n\n¡Tienes talento para esto, de verdad! Ah, ¡se me humedecen los ojos de la emoción!</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«El aroma es... sorprendente».</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">¿Tan impactante es? ¡Ja! Si las damas de Nueva Córcega supieran con qué se han embadurnado las muñecas...\n\nEl arte del perfume es como la vida: el todo es más que la suma de las partes. Gracias por tus contribuciones.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Coge: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Recoge {itemName} de abeflor al norte de Ciénaga de los Tejedores</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Recoge {itemName} de ciervos al norte de Ciénaga de los Tejedores</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Recoge {itemName} de cofres en la aldea de Fenton</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Utiliza el repositorio de artes arcanas</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Fabrica {itemName} en el repositorio de artes arcanas</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Tesoro desubicado</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Busca cofres en el puente norte de Vega para dar con una pista sobre el paradero de Nora. Luego, informa a Leonie Roggeveen en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«{playerName}. Es un placer conocerte».</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">Igualmente. Me preguntaba si podrías ayudarme.\n\nVerás, Nora y yo jugamos a un juego para pasar el rato. Ella se esconde y me deja pistas entre las reliquias para que las encuentre. Pequeños estímulos para la mente y todo eso.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Necesitas ayuda con una de las pistas?».</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">¡Sí! Pero no de la forma que imaginas.\n\nEstaba buscando su última pista en el puente norte de Vega cuando algo despertó a los guardianes. No me va mucho pelear. ¿Podrías buscar la pista y traérmela? Busca dentro de los cofres.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Este juego era mucho menos estresante cuando jugábamos en ruinas vacías, ¿sabes? Espero que ella esté bien.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">¡Has vuelto! ¡Y de una pieza! ¿Tienes la pista? Podría ser una moneda, una nota, un boceto...\n\nVamos, dámela. El suspense me está matando.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«He encontrado esta moneda».</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">¡Una moneda! Ay, es que me encanta resolver sus acertijos. Aunque lo cierto es que es menos estresante cuando ella no está en peligro inminente. De todas formas, veamos qué tiene que decir la moneda...</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Busca cofres en el puente norte de Vega para dar con una pista sobre el paradero de Nora</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Busca cofres para hallar la pista de Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">En busca de Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Busca cofres en Canopus para dar con una pista sobre el paradero de Nora Luego, informa a Leonie Roggeveen en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Qué es extraño?».</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">La iconografía que usaba... sugiere la mitad de un todo. ¡Ajá!\n\nQuiere que combine dos pistas para encontrarla, pero, según esto, la segunda pista está en Canopus. Muy inteligente. ¿Puedes ayudarme de nuevo?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Por emocionante que sea, sus largas ausencias empiezan a pasarme factura. ¿Podrías darte pisa con la prueba? Me aliviaría poder reunirme con ella.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">¡Otra moneda! Dámela, quiero ver qué tiene que decir...</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Registra los cofres de Canopus en busca de una pista sobre el paradero de Nora.</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Busca cofres para hallar la pista de Nora</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">La suerte a su favor</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Sigue el rastro de Nora hasta Aqua Acadia y registra sus cofres en busca de la pista final.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Buen trabajo».</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Nora se pensó que podía desconcertarme, ¿eh? A mí, la mayor coleccionista de monedas de Aetérnum. Pues ya podría haberse esforzado más, ¡ja!</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Parece que lo tenéis todo controlado».</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">La verdad que sí. Pero es posible que Nora haya muerto. Eso lo hace menos divertido.\n\nEn Aqua Acadia moran algunos de los guardianes antiguos más temibles que existen. La última vez que estuvimos por allí llevábamos una guardia armada de veinte soldados... Pero tú pareces bastante fuerte, ¿no?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Por suerte, ya casi hemos llegado al final de la persecución, camarada. Nora puede arreglárselas a solas..., ¿no?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Veo que encontraste mi nota. ¿Te envía la Dra. Leonie?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Me llamo {playerName}. ¿Tú eres Nora?».</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Sí, ¡soy la esposa de Leonie! Me alegro de que lo resolviera. Menos mal que ha sido lo suficientemente sensata como para mandar a alguien como tú, aunque estos guardianes antiguos no suelen formar parte de nuestro juego.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Sigue el rastro de Nora hasta Aqua Acadia</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Registra cofres en busca de la última pista</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">El hallazgo de Nora</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Vuelve con la Dra. Leonie Roggeveen en la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Parece un poco estresada, sí».</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">No me extraña. Cuando aparecieron esos guardianes, lo único en lo que podía pensar era «voy a morir» y «Leonie estará muy preocupada».</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Te quedaste atrapada aquí?».</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Sí, por suerte ya estaba bien escondida cuando los guardianes empezaron a invadir el lugar. ¡Menos mal que has venido! Empezaba a tener hambre.\n\nEn fin, volvamos. Tengo ganas de ver a Leonie.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Os veré a ti y a Leonie de vuelta en la carretera. Me escabulliré mientras los distraes.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">¡Has vuelto! Nora me lo ha contado todo. Menudo alivio.\n\nTendré que hablar con ella para que tenga más cuidado la próxima vez. Pero ha sido un buen juego y tú has sido de gran ayuda. ¡Muchas gracias!</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Sino protector</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Recupera los componentes y recetas necesarios para montar la armadura del sino protector. Luego, informa a la experta en supervivencia Severino en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Tu actitud la honra».</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">Pero siempre se puede hacer algo más, por eso tengo un obsequio para ti.\n\nHazel mencionó una vez que había un conjunto de armadura que protegía de todo lo malo a quien la llevaba.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Protección contra el destino?».</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">Eso dicen. Hazel afirmaba que la solía llevar una gran sanadora, una hechicera como ella.\n\nA pesar de la ligereza de su material, la armadura nunca falló, y la hechicera atravesó todo Aetérnum sin sufrir ni un rasguño.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">«Parece demasiado bueno como para ser verdad».</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Necesitamos este tipo de historias para superar las épocas más oscuras. Aun así, Hazel me garantizó que era verdad y me entregó este patrón.\n\nSe llama el «sino protector». Reúne estos materiales y podrías hacerte con una armadura así.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">En Aetérnum nada se pierde de verdad, o eso suelo decir yo.\n\nCuando llegue el momento, verás que tienes que fabricar el sino protector. Sé que lo harás.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">Tienes algo especial... ¡Oh! ¡Has encontrado todo lo que necesitabas!\n\nEs el atuendo más impresionante que he visto en mi vida. Puedo sentir el poder del sino protector desde aquí.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿De verdad?».</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Me agrada saber que las historias que Hazel me contó no solo eran ciertas, sino que también han resultado útiles.\n\nSi sus otras historias son también ciertas, puede que aún haya esperanza.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Completa la misión: Un paso en la buena dirección</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Completa la misión: Envuelto en protecciones</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Completa la misión: Peligros predestinados</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Completa la misión: Al alcance del destino</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Completa la misión: Enfrentándose al destino</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Un paso en la buena dirección</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Obtén tejido sagrado de la aldea de Fenton, esencia de anitmuerte en Caverna del Degollador y brea purificada de la Isla de Desechos. Después, ve a una estación de equipamiento de clase 3 para fabricar los zapatos del sino protector.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Receta entregada.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Ve a la {POITags} en la Ciénaga de los Tejedores para obtener tejido sagrado</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Obtén {itemName} de los enemigos redivivos, gules y empaladores</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Ve a la {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener esencia de antimuerte</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Ve a la {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener brea purificada</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Visita una estación de equipamiento</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Fabrica: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">Envuelto en protecciones</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Obtén hebillas neptunianas del Furia de Neptuno, hilo consagrado del Cementerio de Soledad y restos de armadura antigua de los Pilares de Gélida. Después, ve a una estación de equipamiento de clase 3 para fabricar la camisa del sino protector.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Receta entregada.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Ve al {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener las hebillas neptunianas</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Viaja a {POITags} en la Costa de la Zozobra para obtener hilo consagrado</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Ve a los {POITags} en la Gran Grieta para obtener los restos de armadura antigua</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Visita una estación de equipamiento</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Fabrica: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Peligros predestinados</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Obtén protección hilvanada del cementerio de Dunasiniestra, lana trabajada ceremonial de Eridanus y forro imbuido de Lunaryth. Después, ve a una estación de equipamiento de clase 3 para fabricar las calzas del sino protector.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Receta entregada.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Ve al {POITags} en la Gran Grieta para obtener protección hilvanada</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Ve a {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener lana trabajada ceremonial</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Ve a {POITags} en el Valle del Pesar para obtener forro imbuido</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Visita una estación de equipamiento</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Fabrica: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">Al alcance del destino</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Obtén tejido reforzado de Vistarrisco en Vistarrisco, amuletos de madera del sino en Pomparraíz y fibras purificadas de Shambhala en Shambhala. Después, ve a una estación de equipamiento de clase 3 para fabricar los guantes del sino protector.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Receta entregada.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Ve a {POITags} en el Valle del Pesar para obtener tejido reforzado de Vistarrisco</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Ve a {POITags} en el Valle del Pesar para obtener amuletos de madera del sino</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Ve a {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener fibras purificadas de Shambhala</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Visita una estación de equipamiento</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Fabrica: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Enfrentándose al destino</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Obtén augurios de brillo del alba de Pavo, resina esmeraldina de Zarzantilado y tela espectral de la Mina de Escoria Superior. Después, ve a una estación de equipamiento de clase 3 para fabricar el sombrero del sino protector.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Receta entregada.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Ve a {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener augurios de brillo del alba</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Ve a {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener resina esmeraldina</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Ve a la {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener tela espectral</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Obtén {itemName} de los enemigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Visita una estación de equipamiento</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Fabrica: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Viaja a: {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Derrota a {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Consigue: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Esporas curativas</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Consigue esporas de espíritu del bosque en las cavernas de Eridanus y llévaselas al magistrado Allen en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«¿Hay alguna novedad?».</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">Pues la verdad es que sí. Aunque necesitamos a alguien que se aventure en las cavernas de Eridanus.\n\nEntrar en esas fauces infernales es algo que jamás le pediría a nadie.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Pero harás una excepción, ¿no?».</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Solo porque has demostrado ser muy capaz. En Eradino hay un espíritu del bosque muy poderoso, Teceros, un bégimo de la tierra que ha cobrado vida. \n\nSi se mezclan adecuadamente con nuestras hierbas antiguas, las esporas de Teceros curarán a la gente de la Ciénaga de los Tejedores de una vez por todas.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">La alquimista Rubis me asegura que las esporas de Teceros serán la cura definitiva que hemos estado buscando. \n\nYa nos has ayudado muchísimo, pero esto salvará a nuestro pueblo de verdad.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">¿Las esporas del bégimo? Son un poco... inquietantes, pero se las daré a la alquimista Rubis.\n\nGracias, {playerName}. Por fin tenemos una cura. Puedes llevarte esto como recompensa.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">A la caza de la Cazadora</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Obtén madera antigua de Rafflesia, resina de madera del sino de la Loma Verdeante, una pluma de halcón de Propus y una pata de conejo de la suerte de la Hondonada de Llantoeco para construir el arco conocido como «la Cazadora». Luego, informa al tabernero Flores en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Eso me interesa».</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Ya, claro que sí. Tendrás que hacer tú todo el trabajo físico.\n\nSi puedes conseguir todos los materiales de la lista, creo que este arco, «la Cazadora», será la envidia de todo el mundo. ¡Buena suerte!</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Ah, sigues a la caza de la Cazadora, ¿verdad?\n\nCreo que te llevará un tiempo.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Mírate: acabas de llegar de las tierras salvajes y ya se te da de vicio rastrear, o eso parece. Encontrar todos los materiales no puede haber sido fácil. \n\nPero la Cazadora cuidará de ti, ya verás. No dejes que se te vacíe el carcaj por ahí fuera.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Furia de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Obtén ramas chamuscadas de Amphus, cenizas de madera del sino de Fornax, aguas impías del Furia de Neptuno y el corazón ardiente de Nuevo Vilfuego para construir el báculo ígneo «Furia de Falmea». Luego, informa al artesano Erasmus en el asentamiento de la Ciénaga de los Tejedores.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">«Claro que sí».</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">¡Excelente! He estado trabajado en unos esquemas durante bastante tiempo. Los llamo «Furia de Falmea».\n\nSi puedes hacerte con todos los elementos necesarios, este báculo te permitirá dominar las llamas. Buena suerte.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">¿Sigues buscando los elementos necesarios para crear el «Furia de Falmea»?\n\nSigue intentándolo. Creo que te resultará una inversión rentable.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, ¡mira! Tu diligencia ha dado sus frutos. ¡Debes de haber recorrido todo Aetérnum!\n\nPero ahora, disfruta de los beneficios. ¡El Furia de Falmea! ¡Nunca ha habido otro báculo tan excelso! Empúñalo con orgullo, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar la Cazadora</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar la Cazadora</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar la Cazadora</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos y después fabrica la Cazadora</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Se oculta entre los árboles. Entre las secuoyas se siente en casa.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">La resina del árbol perfuma el aire. Si estás a solas y notas su olor, ten cuidado.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Con ojos de halcón, ve a leguas de distancia. Su visión es clara.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Se acerca a su presa y tensa la cuerda lentamente. La libertad que siente es como la de una flecha.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar el Furia de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar el Furia de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos necesarios para fabricar el Furia de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Consigue los objetos y después fabrica el Furia de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmea quemó la madera del sino en el aire, dejando un poso de melancolía en el ambiente.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea dejó que las cenizas de la madera del sino cayeran. Un blanco puro como la nieve derribado en el suelo.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea reveló sus aguas no consagradas y salpicó con ellas la ceniza.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea pronunció lo impronunciable y, desde un tornado de llamas, recuperó un báculo.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Receta entregada.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Visita una estación de ingeniería</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Crea: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Receta entregada.</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Visita una estación arcana</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Crea: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Ve a {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener madera antigua</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Ve a la {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener la resina de madera del sino</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Ve a {POITags} en el Valle del Pesar para obtener una pluma de halcón</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Ve a la {POITags} en el Valle del Pesar para obtener una pata de conejo de la suerte</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Obtén {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Crea: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Ve a {POITags} en la Arboleda del Edén para obtener ramas chamuscadas</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Ve a {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener las cenizas de madera del sino</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Ve al {POITags} en Costa de la Zozobra para obtener las aguas impías</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Obtén {itemName} de los enemigos: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Ve a {POITags} en el Valle del Pesar para obtener el corazón ardiente</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Obtén {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Completa la misión: Como la madera en el bosque</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Completa la misión: Buena resina, buen razonamiento</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Completa la misión: Plumas de halcón</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Completa la misión: A la caza de un conejo tardón</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Completa la misión: Consecuencias ardientes</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Completa la misión: Nada salvo cenizas candentes</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Completa la misión: Aguas mancilladas</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Completa la misión: Cáliz del sacrificio</string>
</resources>

