<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">La plaga</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">La plaga es una maldición de la tierra y, por ende, lo es también del cuerpo. Las alimañas de la Arboleda del Edén son víctimas de ella, pero la plaga también afecta al cuerpo humano. La plaga te debilita y te acerca a la muerte con cada respiración. Ten cuidado y prepara una buena defensa contra ella cuando visites las zonas infectas de la Arboleda del Edén.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">«Eh... ¿Qué es un Asalto a puesto remoto?».</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">El Asalto a puesto remoto es un enfrentamiento de 20 vs. 20 que se lleva a cabo en una extensa isla con tres puestos remotos.\nLos jugadores compiten por capturarlos y defenderlos el mayor tiempo posible para aumentar la puntuación de su equipo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">«¿Conoces a una mujer joven llamada Han Liu?».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">No, me temo que no. Eh, podría hablarte de la secta tan genial a la que me he unido.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">«¿Conoces a una mujer joven llamada Han Liu?».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Me suena, pero hay demasiados nuevos reclutas últimamente. Deja que te cuente lo genial que es este lugar.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">«¿Conoces a una mujer joven llamada Han Liu?».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">¿Han Liu? Oooh, acaba de irse a su iniciación. Deberías hablar con Agnes... Esto, la Alta Profeta.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">«Busco a una mujer llamada Han Liu».</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">La señorita Liu acaba de comenzar su iniciación. No tengo ni idea de cuándo volverá, o incluso si lo hará.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">«He decidido unirme a vosotros».</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">¿Ah, sí? Bueno... Eso se puede arreglar. Pero antes deberás pasar por tu iniciación. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Insertar juramento aquí</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">«Tu madre está muy preocupada por ti. ¡Esta prueba es peligrosa!».</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Claro que lo es. Solo quienes hayan sido puestos a prueba pueden llamarse seguidores de la Secta de la Renovación. Sabes, si está tan preocupada, ¿por qué no vienes conmigo?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">«Lilian dijo que podrías darme algo de beber...».</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Asumo que han, eh... salido, por decirlo de alguna manera. Toma, aquí tienes. Lo apuntaré en su cuenta.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">«El montaraz Yasin dice que lo has embrujado. Quiere que pares de inmediato».</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Seguro que parte de él lo está disfrutando mucho, muchísimo. Pero, por desgracia, la única forma de librarse es con la infección. Si pudieras ir hasta Nudóxido y conseguir un poco, con cuidado de no tocar nada, y encontrarte conmigo en mi morada, cerca de aquí, podría curarle.</string>
</resources>

