<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Cuidado con la plaga, visitante. Los bosques de la Arboleda del Edén ya son bastante peligrosos en circunstancias normales.\n\nY, que quede claro, estas no lo son.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Hola otra vez, epítome de la valentía. La Arboleda del Edén es un lugar muy bello, pero no es apto para turistas.\n\nEs uno de los territorios más mortíferos de Aetérnum, sobre todo ahora que ha arraigado la plaga.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Yo me llegué a creer de verdad que habíamos avanzado diplomáticamente antes de que la plaga saliera de la nada.\n\nAmenaza a toda la vida de la Arboleda del Edén, tanto humana como tierramarga.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Mientras mezclabas esa tintura, me he puesto a estudiar las muestras que recuperaste.\n\nEmpiezo a ver el patrón, pero tengo que estudiar un espécimen de tierramarga que haya resistido a la plaga.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Has sido esencial para mis esfuerzos hasta ahora, aunque sé que tu auténtico objetivo es combatir la corrupción.\n\nSin embargo, hazme caso, creo que todo esto está conectado.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Yo acabo de llegar aquí. Tengo que aclararme un poco antes de empezar a trabajar.\n\nEspero que me disculpes, al menos por el momento.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">He estado horas estudiando las muestras que me trajiste, intentando que tuvieran sentido a la fuerza. ¡He tenido una revelación!\n\nCreo que por fin entiendo los orígenes de la plaga y, quizá, su objetivo definitivo.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Creo que nuestra colaboración ha sido muy provechosa, adalid.\n\nJuntos, quizá podamos inclinar la balanza a nuestro favor contra la plaga y la corrupción.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">La plaga puede ser tanto una bendición como una maldición, pero sigue siendo una amenaza, sobre todo para los tierramarga.\n\nParece que incluso ha alcanzado el Jardín del Génesis.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Tengo grandes esperanzas con lo que hemos conseguido al restaurar el Jardín del Génesis, seguro que nos traerá grandes cosas en el futuro.\n\nVe en paz, adalid.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Deberías haber elegido a los Saqueadores, camarada. A no ser que te guste que te encadenen, por lo que sea. Hay gente a la que le gusta.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Eh, camarada. Con solo mirarte, ya sé que eres una persona que sabe apreciar los verdaderos placeres de la vida. Por eso eres de los Saqueadores.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Eh, camarada. Con solo mirarte, ya sé que eres una persona que sabe apreciar los verdaderos placeres de la vida. Por eso eres de los Saqueadores.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de la Arboleda del Edén]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Oh, ¿no estás en el Sindicato? Creo que se supone que debería evitarte. Sí, me parece que eso es lo que nos dijeron en la sesión de orientación.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Si colaboramos, ¡podemos hacer cualquier cosa! ¡Somos el Sindicato!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Si colaboramos, ¡podemos hacer cualquier cosa! ¡Somos el Sindicato!\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de la Arboleda del Edén]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Aún no es demasiado tarde para ti, ¿sabes? Nunca es demasiado tarde para aceptar en tu corazón la luz de la Chispa.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">¿Qué? Ah, hola. Imagino que habrás venido para entregarte a tu destino sagrado para con la Alianza. Excelente.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">¿Qué? Ah, hola. Imagino que habrás venido para entregarte a tu destino sagrado para con la Alianza. ¡Somos el Sindicato!\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de la Arboleda del Edén]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Bueno, espero que no hayas venido a la Arboleda del Edén a disfrutar de la vegetación estacional.\n\nNo es la mejor época para semejantes placeres.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">Siempre es agradable ver a más miembros de los guardianes atravesar esas puertas.\n\nHemos estado vigilando los avances de los corruptos en el bosque, pero aún no hemos conseguido detenerlos.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">Espero que golpeemos tan fuerte a estos desgraciados de ojos rojos como para que acaben teniendo pesadillas con nosotros.\n\n¿Qué me dices si acabamos con sus líderes?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Oh, sí. Me han llegado informes ya de que los corruptos se están retirando de algunos sectores.\n\n¡Les has dado una lección, miembro de los guardianes! Le has dado la vuelta a la tortilla.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Si no tienes nada que hablar conmigo, sigue andando.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Sé que los guardianes del alma han venido por lo de los corruptos.\n\nPero también deberías saber que aquí, quizá más que en otros lugares, los guardianes antiguos son una amenaza.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">A diferencia de estos otros guardianes, has demostrado que no has venido solamente a combatir a los corruptos. Hay muchas amenazas contra la humanidad.\n\nQuizá eso signifique que es seguro compartir algunos de los secretos de los montaraces contigo.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Ellwood, el experto en supervivencia, ya me habló de tu valentía. \n\nParece que le has caído tan bien que te ha dejado un mensaje antes de marcharse.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Siempre tendrás a los montaraces cubriéndote las espaldas, aunque te des la vuelta y no veas nada.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Ya me han contado lo que conseguiste con Madaki, ¿sabes?\n\nIncluso me ha enviado algunos de sus diseños para que los descifre. Un scutum impenetrable, de hecho.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Aunque el bosque es sagrado tanto para los tierramarga como para los montaraces, talar un árbol no es ningún crimen.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, tú eres quien descifró las recetas de armas de los corruptos con la montaraz Madaki.\n\nHe podido traducir la formulación para una gran hacha de dimensiones colosales.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">No hay ningún sistema natural más complejo o más misterioso que la mente humana.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Por mucho que aprecie la naturaleza, creo que el ingenio humano es un milagro en sí mismo.\n\nPiensa en todo lo que hemos conseguido a lo largo de la historia. Es magnífico.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Llevo caminando por este territorio más años de los que puedo contar, pero nunca he visto tal caos en la Arboleda. Ten cuidado cuando merodees por este lugar.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Eres tú quien ha estado trabajando con Madaki, ¿verdad?\n\nSí, he oído hablar de ti. También me las he apañado para descubrir el diseño de un arco legendario, por si te interesa.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">He oído que este lugar fue la semilla de toda la vida en la tierra, un paraíso en algún momento del pasado.\n\nPor peligroso que sea, creo que lo entiendo.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">¿Quieres saber lo que pienso? Creo que los tierramarga están esperando el mejor momento.\n\nEn cuanto derrotemos a la corrupción, vendrán a por nosotros. No me fío nada de esos arboluchos.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">¡El experto en supervivencia Ellwood le está contando a todo el mundo que los tierramarga pueden ayudar a combatir la corrupción y los montaraces se han creído esa milonga!\n\nNadie quiere ver la verdad: los tierramarga representan un peligro mayor a largo plazo.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Aunque hayamos reducido a la criatura, debemos seguir atentos a estos monstruos botánicos.\n\nRecuerda lo que digo: en cuanto nos hayamos librado de la corrupción, los tierramarga se convertirán en la mayor amenaza que hemos conocido.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">No se lo digas a los otros guardianes, pero creo que en las raciones hay restos de plaga.\n\nEspero que no nos pongamos enfermos.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO_Status="Not Recorded">¡Eh, tú! Necesito a alguien con los pies ligeros. Tengo un mensaje urgente que entregar en Aguas Fétidas, al sur.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">A veces, por la noche, el bosque se queda tan en silencio que resulta casi imposible dormir.\n\nMe gusta que haya un poco de ruido de fondo, ¿sabes?</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Me uní a los guardianes del alma para combatir la corrupción, no para vagar por un bosque.\n\nDe momento, he matado más mosquitos que corruptos.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO="1422_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ah, ¡qué buen momento has elegido para visitarnos! Las hojas están preciosas ahora mismo.\n\nPasa, como si estuvieses en tu casa.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO="1423_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Te doy la bienvenida a la Fonda de Archie. Soy el responsable de este lujoso establecimiento.\n\nNuestra única habitación tiene cuatro catres acolchados con algunas mantas «de época». Y al menos una de ellas está limpia. Tú eliges.</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Tirí, tirí tití... Soy el pescador maestro Davies.</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ah, muy bien, muy bien. Supongo que esto sirve para demostrar que hay más cosas en el agua aparte de peces.</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Gracias. Tu ayuda ha sido inestimable, camarada. Diría que ya tienes lo que hace falta para pescar casi cualquier pez en Aetérnum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Conozco un lugar que podría interesar a alguien que va en pos de la gloria, como tú.</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" comment="PH Text, Do Not Translate" speaker="Oath Object - Edengrove"/>
</resources>

