<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Fabrica pócimas de recuperación, pociones potentes y concentraciones mágicas.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Fabrica armas cuerpo a cuerpo y escudos.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Fabrica armas a distancia, municiones y herramientas.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Fabrica armaduras ligeras y pesadas de todo tipo.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Cocina comida y prepara brebajes que otorgan efectos poderosos y duraderos.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Reduce la durabilidad perdida al reparar un objeto. Reduce los recursos necesarios para reparar un objeto.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Recolecta más rápidamente, aumenta tus probabilidades de encontrar recursos especiales y desbloquea la habilidad de recolectar recursos más potentes.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Recolecta más rápidamente, aumenta tus probabilidades de encontrar recursos especiales y desbloquea la habilidad de recolectar recursos más potentes.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Recolecta más rápidamente y aumenta tus probabilidades de encontrar recursos especiales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Recolecta más rápidamente y aumenta tus probabilidades de encontrar recursos especiales.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Mejora tu habilidad de supervivencia en solitario en tierra salvaje. Aprende a construir campamentos mejores y a fabricar objetos especializados en ellos.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Aumenta el daño que pueden soportar tus estructuras dañadas antes de derrumbarse</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">PRÓXIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">PRÓXIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">PRÓXIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Fabrica armaduras ligeras y pesadas de todo tipo.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Fabrica armas cuerpo a cuerpo y escudos.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Cocina comida y prepara brebajes que otorgan efectos poderosos y duraderos.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Fabrica amuletos, anillos y pendientes que mejoran tus atributos y ofrecen protección adicional.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Fabrica pócimas de recuperación, pociones potentes y concentraciones mágicas.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Fabrica muebles, trofeos y decoraciones para casas.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Funde minerales para convertirlos en lingotes y poder usarlos para fabricar otras cosas.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Corta madera para convertirla en planchas y poder usarlas para fabricar otras cosas.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Curte cuero crudo para convertirlo en cuero y poder usarlo para fabricar otras cosas.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Teje fibras para convertirlas en tela y poder usarla para fabricar otras cosas.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Talla piedras para convertirlas en ladrillos y poder construir. Los canteros más habilidosos también pueden tallar gemas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pociones débiles con propiedades regenerativas en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos débiles para imbuir tus armas de distintos elementos en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas débiles para curar daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">BREBAJES REFINADOS: Tu potencial de alquimista crece. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar brebajes alquímicos REFINADOS. Los brebajes refinados tienen más usos que sus homólogos corrientes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas destiladas con propiedades reparadoras en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pociones destiladas con distintas propiedades en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos destilados para imbuir tus armas de distintos elementos en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas destiladas para curar daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos destilados para imbuir tus armas de distintos daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">BREBAJES SUPERIORES: Crece tu potencial de alquimista. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar brebajes alquímicos SUPERIORES. Los brebajes superiores tienen más usos que sus homólogos normales.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas concentradas con propiedades reparadoras en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pociones concentradas con distintas propiedades en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos concentrados para imbuir tus armas de distintos elementos en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas concentradas para curar daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos concentrados para imbuir tus armas de distintos daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">BREBAJES ARTESANALES: Tu potencial como alquimista crece. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar brebajes alquímicos ARTESANALES. Los brebajes artesanales tienen más usos que sus homólogos corrientes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas fuertes con propiedades reparadoras en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pociones fuertes con distintas propiedades en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pócimas fuertes para curar daños en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos fuertes para imbuir tus armas de distintos elementos en el laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">BREBAJES PERFECTOS: Crece tu potencial de alquimista. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar brebajes alquímicos PERFECTOS. Los brebajes perfectos tienen más usos que sus homólogos corrientes.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de una mano y escudos de hierro en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras de soldado de hierro en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Obtienes los conocimientos para forjar herramientas de hierro en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de dos manos de hierro en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">ARTESANÍA REFINADA: Tu potencial como herrero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de forjar objetos de CALIDAD REFINADA en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de una mano de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras de soldado de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Obtienes los conocimientos para forjar herramientas de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de dos manos de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Obtienes los conocimientos para forjar escudos de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras pesadas de acero en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Tu potencial como herrero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de forjar objetos de CALIDAD SUPERIOR en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de una mano de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras de soldado de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Obtienes los conocimientos para forjar herramientas de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de dos manos de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Obtienes los conocimientos para forjar escudos de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras pesadas y de guía de metal estelar en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">DESTREZA ARTESANAL: Tu potencial como herrero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de forjar objetos de CALIDAD ARTESANAL en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de una mano y escudos de oricalco en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras de soldado y de inquisidor de oricalco en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Obtienes los conocimientos para forjar herramientas de oricalco en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armas de dos manos de oricalco en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Obtienes los conocimientos para forjar armaduras pesadas y de guía de oricalco en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">ARTESANÍA PERFECTA: Tu potencial como herrero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de forjar objetos de CALIDAD PERFECTA en la herrería.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">COBERTIZO: Tu campamento mejora a un COBERTIZO. La regeneración de tu salud aumenta todavía más al descansar en tu campamento. Se reduce el tiempo de reaparición en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar lanzas de hierro en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de trampero de cuero crudo en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar gotas de antídoto en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">ARTESANÍA REFINADA: Tu potencial de supervivencia en la naturaleza aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas de hierro y revestimiento bendito en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar gotas de curación en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">MEDIA TIENDA: Tu campamento mejora a MEDIA TIENDA. La regeneración de tu salud aumenta todavía más al descansar en tu campamento. Se reduce el tiempo de reaparición en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos de cuerno en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar verduras estofadas, brebajes de cebada y gotas de bienestar en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos de llamarada en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Tu potencial de supervivencia en la naturaleza aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD SUPERIOR en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">TIENDA PEQUEÑA: Tu campamento mejora a una TIENDA PEQUEÑA. La regeneración de tu salud aumenta todavía más al descansar en tu campamento. Se reduce el tiempo de reaparición en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de trampero de piel en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar lanzas de metal estelar en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos compuestos en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar estofado de carne y verdura, brebajes sabrosos y gotas de abrigo en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas de metal estelar en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">DESTREZA ARTESANAL: Tu potencial de supervivencia en la naturaleza aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD ARTESANAL en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">TIENDA GRANDE: Tu campamento mejora a una TIENDA GRANDE. La regeneración de tu salud aumenta todavía más al descansar en tu campamento. Se reduce el tiempo de reaparición en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar lanzas de oricalco en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de trampero de piel pesada en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar lanzas de oricalco y gotas purificantes en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar revestimientos de ponzoña en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">ARTESANÍA PERFECTA: Tu potencial de supervivencia en la naturaleza aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD PERFECTA en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos de madera tratada en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mazos de asedio de hierro en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar pólvora en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas y cartuchos de hierro en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">ARTESANÍA REFINADA: Tu potencial de ingeniero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos de madera lacada en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mazos de asedio de acero en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Has mejorado tus posibilidades de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas y cartuchos de acero en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Has mejorado tus posibilidades de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mosquetes de acero en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Aumenta tu potencial de ingeniería. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD SUPERIOR en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar barriles de pólvora en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos de madera del sino en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mazos de asedio de metal estelar en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Has mejorado tus posibilidades de fabricar objetos de CALIDAD SUPERIOR en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas y cartuchos de metal estelar en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mosquetes de metal estelar en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">DESTREZA ARTESANAL: Tu potencial como ingeniero aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD ARTESANAL en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar arcos de palo fierro en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mazos de asedio de oricalco en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Has mejorado tus posibilidades de fabricar objetos de CALIDAD ARTESANAL en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar flechas y cartuchos de oricalco en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar mosquetes de oricalco en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">ARTESANÍA PERFECTA: Aumenta tu potencial de ingeniería. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD PERFECTA en un taller de ingeniería.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de duelista de lino en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de explorador de cuero grueso en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar abalorios de plata en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar sacos de aventurero y bolsas de mozo de cuero grueso en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">ARTESANÍA REFINADA: Aumenta tu potencial para fabricar equipamiento. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de duelista de satén en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de explorador de cuero resistente en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Has mejorado tus posibilidades de fabricar objetos de CALIDAD REFINADA en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar abalorios de oro en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar sacos de aventurero y bolsas de mozo de cuero resistente en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de sabio de satén en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Aumenta tu potencial para fabricar equipamiento. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD SUPERIOR en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de duelista de seda en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de explorador de cuero con capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar abalorios de platino en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar sacos de aventurero y bolsas de mozo de cuero con capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de sabio y de oficial de seda en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de cazabrujas de cuero con capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">DESTREZA ARTESANAL: Aumenta tu potencial para fabricar equipamiento. Ahora tendrás la posibilidad de forjar objetos de CALIDAD ARTESANA en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de duelista de seda imbuida y trajes de cortesano de seda imbuida en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de explorador de cuero imbuido en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar abalorios de oricalco y para coser sacos de aventurero y bolsas de mozo de cuero imbuido en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de sabio y de oficial de seda imbuida en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Obtienes los conocimientos para fabricar armaduras de cazabrujas y de médico de la peste de cuero con capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">ARTESANÍA PERFECTA: Aumenta tu potencial para fabricar equipamiento. Ahora tendrás la posibilidad de fabricar objetos de CALIDAD PERFECTA en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Aprendes recetas básicas de estofados, aqua vitae y brebajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Aprendes recetas básicas de tartas, sopas, pasteles y guisos para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">NO MALGASTA: Tu potencial de cocina aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de preparar 1 PLATO O BREBAJE MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Aprendes recetas básicas de fricasés, gachas, manjares y potajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Aprendes recetas básicas de tónicos, infusiones, zumos y tés para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Has mejorado tus posibilidades de preparar 1 PLATO O BREBAJE MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Aprendes recetas avanzadas de estofados, aqua vitae y brebajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Aprendes recetas avanzadas de tartas, sopas, pasteles y guisos para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Has mejorado tus posibilidades de preparar 1 PLATO O BREBAJE MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Aprendes recetas avanzadas de manjares para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Aprendes recetas avanzadas de fricasés, gachas y potajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">NUNCA FALTA: Tu potencial de cocina aumenta. Ahora tendrás la posibilidad de preparar 2 PLATOS O BREBAJES MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Aprendes recetas avanzadas de tónicos, infusiones, zumos y tés para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Aprendes recetas artesanales de estofados, aqua vitae y brebajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Has mejorado tus posibilidades de preparar 2 PLATOS O BREBAJES MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Aprendes recetas artesanales de tartas, sopas, pasteles y guisos para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Aprendes recetas artesanales de manjares para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Has mejorado tus posibilidades de preparar 2 PLATOS O BREBAJES MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Aprendes recetas artesanales de fricasés, gachas y potajes para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Aprendes recetas artesanales de tónicos, infusiones, zumos y tés para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">ALIMENTA BIEN: Tu potencial de cocina aumenta. Ahora tendrás una pequeña posibilidad de preparar 3 PLATOS O BREBAJES MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Aprendes recetas avanzadas de festines deliciosos para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Aprendes recetas avanzadas de festines de dulces para prepararlos en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Has mejorado tus posibilidades de preparar 3 PLATOS O BREBAJES MÁS en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Aprendes a preparar festines abundantes en las cocinas.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">CARPINTERÍA RUDIMENTARIA: Obtienes los conocimientos para refinar maderos. Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectes. Ahora podrás recolectar una cantidad ligeramente mayor de madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectes. Ahora podrás recolectar una cantidad ligeramente mayor de madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">CARPINTERÍA CONVENCIONAL: Obtienes los conocimientos para refinar tablones. Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectes. Ahora podrás recolectar una cantidad ligeramente mayor de madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora podrás talar árboles ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">APRENDIZ DE LEÑADOR: Has empezado a aprender a distinguir la madera normal y corriente de la MADERA POCO COMÚN. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar MADERA POCO COMÚN al recolectarla. Al refinar madera desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más madera refinada.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que tales. Ahora podrás recolectar una cantidad ligeramente mayor de madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">CARPINTERÍA COMPLEJA: Obtienes los conocimientos para refinar planchas de madera del sino. Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora podrás talar árboles ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Tus conocimientos sobre el bosque aumentan y te permiten detectar si hay árboles del sino cerca. Ahora los árboles del sino aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que tales. Ahora podrás recolectar una cantidad ligeramente mayor de madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">CARPINTERÍA INTRINCADA: Obtienes los conocimientos para refinar planchas de palo fierro. Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora podrás talar árboles ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectes. Ahora podrás recolectar más madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">LEÑADOR ENTENDIDO: Has empezado a aprender a distinguir la madera normal y corriente de la MADERA RARA. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar MADERA RARA al recolectarla. Al refinar madera desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más madera refinada.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Tus conocimientos sobre el bosque aumentan aún más y te permiten detectar si hay árboles de palo fierro cerca. Ahora los árboles de palo fierro aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Tu habilidad como leñador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora podrás talar árboles ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">LEÑADOR MAESTRO: Has empezado a aprender a distinguir la madera normal y corriente de la MADERA EXQUISITA. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar MADERA EXQUISITA al recolectarla.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA RUDIMENTARIA: Obtienes los conocimientos para refinar mineral de hierro, mineral de plata y bloques de piedra. Ahora puedes percibir las vetas de mineral. Ahora las vetas de mineral aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Ahora puedes percibir si hay vetas de plata cerca. Ahora las vetas de plata aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA CONVENCIONAL: Obtienes los conocimientos para refinar mineral de acero, mineral de oro y ladrillos de piedra. Tu habilidad de minero aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que extraes. Ahora extraerás más minerales y piedras de las rocas.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Puedes percibir si hay piedras con filtraciones cerca. Ahora las piedras con filtraciones aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">APRENDIZ DE MINERO: Has empezado a aprender a distinguir el mineral normal y corriente del MINERAL POCO COMÚN. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar MINERAL POCO COMÚN al recolectarlo. Al refinar piedras y minerales desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más piedras y minerales refinados. Ahora tendrás la posibilidad de descubrir fragmentos de gemas al refinar mineral de plata.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Puedes percibir si hay vetas de oro cerca. Ahora las vetas de oro aparecerán en tu brújula. Tu habilidad como minero aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que extraes. Ahora extraerás una cantidad ligeramente mayor de minerales y piedras de las rocas.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA COMPLEJA: Obtienes los conocimientos para refinar mineral de metal estelar, mineral de platino y ladrillos de calamita. Tu habilidad como minero aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora extraerás minerales y piedras más rápido.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Puedes percibir si hay metal estelar cerca. Ahora el metal estelar aparecerá en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Puedes percibir si hay calamita cerca. Ahora la calamita aparecerá en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA INTRINCADA: Obtienes los conocimientos para refinar mineral de oricalco y ladrillos de calamita imbuidos. Tu habilidad de minero aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que extraes. Ahora extraerás una cantidad considerable de minerales y piedras de las rocas.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Ahora puedes percibir si hay vetas de platino cerca. Ahora las vetas de platino aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">MINERO ENTENDIDO: Has empezado a aprender a distinguir el mineral normal y corriente del MINERAL RARO. Ahora tienes una pequeña posibilidad de encontrar MINERAL RARO al recolectarlo. Al refinar piedras y minerales desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más piedras y minerales refinados. Ahora tendrás la posibilidad de descubrir fragmentos de gemas al refinar mineral de oro.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Ahora puedes percibir si hay vetas de oricalco cerca. Ahora las vetas de oricalco aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Tu habilidad como minero aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora extraerás minerales y piedras más rápido.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MINERO MAESTRO: Has empezado a aprender a distinguir el mineral normal y corriente del MINERAL EXQUISITO. Ahora tienes una pequeña posibilidad de encontrar MINERAL EXQUISITO al recolectar. Al refinar piedras y minerales desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más piedras y minerales refinados. Ahora tendrás la posibilidad de descubrir gemas al refinar mineral de platino.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">CURADO RUDIMENTARIO: Obtienes los conocimientos para refinar cuero grueso. Has aprendido la habilidad de rastrear pequeños animales en las proximidades, como, por ejemplo, pavos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Has aprendido la habilidad de rastrear animales de mediano tamaño en las proximidades, como, por ejemplo, jabalís.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">CURADO CONVENCIONAL: Obtienes los conocimientos para refinar cuero resistente. Tu habilidad de desollador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que vistes. Ahora recolectarás más recursos al desollar los cadáveres de los animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Tu habilidad como desollador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora desollarás los cadáveres de los animales ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">APRENDIZ DE DESOLLADOR: Has empezado a aprender a distinguir la piel normal y corriente de la PIEL POCO COMÚN. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar PIEL POCO COMÚN al recolectarla. Al refinar piel desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más piel refinada.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Has aprendido la habilidad de rastrear animales de gran tamaño en las proximidades, como, por ejemplo, alces. Tu habilidad de desuello aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que desuellas. Ahora recolectarás una cantidad ligeramente mayor de recursos al desollar los cadáveres de los animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">CURADO COMPLEJO: Obtienes los conocimientos para refinar cuero con capas. Tu habilidad como desollador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora desollarás los cadáveres de los animales ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Has aprendido la habilidad de rastrear pequeños depredadores en las proximidades, como, por ejemplo, lobos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Tu habilidad de desollador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que vistes. Ahora recolectarás más recursos al desollar los cadáveres de los animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">CURADO INTRINCADO: Obtienes los conocimientos para refinar cuero imbuido. Tu habilidad como desollador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora desollarás los cadáveres de los animales ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Tu habilidad de desollador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que vistes. Ahora recolectarás más recursos al desollar los cadáveres de los animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">DESOLLADOR ENTENDIDO: Has empezado a aprender a distinguir la piel normal y corriente de la PIEL RARA. Ahora tienes una pequeña posibilidad de encontrar PIEL RARA al recolectarla. Al refinar piel desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más piel refinada.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Has aprendido la habilidad de rastrear grandes depredadores en las proximidades, como, por ejemplo, osos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Tu habilidad como desollador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora desollarás los cadáveres de los animales ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">DESOLLADOR MAESTRO: Has empezado a aprender a distinguir la piel normal y corriente de la PIEL EXQUISITA. Ahora tienes una pequeña posibilidad de encontrar PIEL EXQUISITA al recolectarla. Al refinar tela desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">HILADO RUDIMENTARIO: Obtienes los conocimientos para refinar lino. Has desarrollado un sexto sentido para las plantas comestibles que te permite detectar si hay comida cosechable cerca.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Tu sentido del olfato mejora significativamente y te permite detectar PLANTAS DE ALQUIMIA a cierta distancia. Ahora las PLANTAS DE ALQUIMIA aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">HILADO CONVENCIONAL: Obtienes los conocimientos para refinar satén. Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectas. Ahora, al usar una hoz, recolectarás más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora, al usar una hoz, recolectarás las plantas ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">APRENDIZ DE COSECHADOR: Has empezado a aprender a distinguir las fibras normales y corrientes de las FIBRAS POCO COMUNES. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar FIBRAS POCO COMUNES al recolectarlas. Al refinar tela desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Obtienes los conocimientos para refinar seda. Tu vista se agudiza y te permite detectar PIEDRAS DE ALQUIMIA a cierta distancia. Ahora las PIEDRAS DE ALQUIMIA aparecerán en tu brújula. Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectas. Ahora, al usar una hoz, recolectarás una cantidad ligeramente mayor de recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">HILADO COMPLEJO: Obtienes los conocimientos para refinar seda. Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora, al usar una hoz, recolectarás las plantas ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Tu sentido del oído es más agudo y te permite detectar CRIATURAS DE ALQUIMIA a cierta distancia. Ahora las CRIATURAS DE ALQUIMIA aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectas. Ahora, al usar una hoz, recolectarás más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">HILADO INTRINCADO: Obtienes los conocimientos para refinar seda imbuida. Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora, al usar una hoz, recolectarás las plantas ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para sacarle el máximo provecho a lo que recolectas. Ahora, al usar una hoz, recolectarás más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">COSECHADOR ENTENDIDO: Has empezado a aprender a distinguir las fibras normales y corrientes de las FIBRAS RARAS. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar FIBRAS RARAS al recolectarlas. Al refinar tela desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Tus conocimientos sobre el cáñamo de New World han mejorado tanto que puedes detectarlo si se encuentra cerca. Ahora las plantas de cáñamo aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Tu habilidad de cosechador aumenta, al igual que tu habilidad para utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora, al usar una hoz, recolectarás las plantas ligeramente más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">COSECHADOR MAESTRO: Has empezado a aprender a distinguir las fibras normales y corrientes de las FIBRAS EXQUISITAS. Tienes una pequeña posibilidad de encontrar FIBRAS EXQUISITAS al recolectarlas. Al refinar tela desaprovechas menos cantidad, por lo que consigues más tela refinada.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Reduce un 5 % los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Reduce un 10 % la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Reduce un 8 % los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Reduce un 10 % los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Reduce un 15 % más la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Reduce un 10 % más los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Reduce un 12 % más los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Reduce un 25 % más la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Reduce un 15 % más los RECURSOS NECESARIOS PARA REPARAR objetos.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Reduce un 30 % más la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">APRENDIZ DE ARQUITECTO: Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán considerablemente más resistentes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">ARQUITECTO ENTENDIDO: Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán considerablemente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán ligeramente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">ARQUITECTO MAESTRO: Tu habilidad como constructor aumenta. Ahora las estructuras que construyas serán considerablemente más resistentes que antes y soportarán más daño antes de derrumbarse. Solo afecta a las nuevas estructuras.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Armas de una mano</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Armas de dos manos</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Armas a distancia</string>
	<string key="ui_magic_skills">Habilidades mágicas</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Las habilidades de armas mejoran usando armas del tipo apropiado. Con cada nivel, obtienes un punto que puedes usar para desbloquear mejoras específicas de esa arma.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Los árboles de maestría de armas siguen en desarrollo. Pronto habrá nuevas armas.</string>
	<string key="ui_farmplants">Plantas de cultivo</string>
	<string key="ui_hemp">Cáñamo</string>
	<string key="ui_hempt4">Hierbasedosa</string>
	<string key="ui_hempt5">Fibra de cáñamo</string>
	<string key="ui_alchemy1">Plantas mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy2">Piedras mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy3">Criaturas mágicas</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Hongos</string>
	<string key="ui_smallprey">Presas pequeñas</string>
	<string key="ui_mediumprey">Presas medianas</string>
	<string key="ui_largeprey">Presas grandes</string>
	<string key="ui_smallpredator">Depredador pequeño</string>
	<string key="ui_largepredator">Depredador grande</string>
	<string key="ui_iron">Hierro</string>
	<string key="ui_oil">Petróleo</string>
	<string key="ui_silver">Plata</string>
	<string key="ui_lodestone">Calamita</string>
	<string key="ui_gold">Oro</string>
	<string key="ui_starmetal">Metal estelar</string>
	<string key="ui_platinum">Platino</string>
	<string key="ui_orichalcum">Oricalco</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Madera del sino</string>
	<string key="ui_ironwood">Palo fierro</string>
	<string key="ui_toolrequired">Se necesita una herramienta</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Piedras de alquimia</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Desuello</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Rastreo</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Puedes desollar animales que tengan hasta el &lt;font color={levelColor}&gt;nivel {maxGatherLevel}&lt;/font&gt;.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">En el nivel de habilidad {skillLevel} podrás desollar animales que tengan hasta el nivel {maxGatherLevel}.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Nivel de habilidad: {skillLevel} - Nivel de animal: {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Pimpollos</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Árboles maduros</string>
</resources>

