<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Então as pessoas não morrem aqui?”</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">Geralmente, não, e a maioria de nós sequer envelhece. Tem algo a ver com o Azoth azul.\n\nNem sempre isso é previsível; alguns envelhecem, outros não; alguns morrem, outros não; e alguns ainda voltam como Corrompidos ou Perdidos.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">“De onde vem a Corrupção?”</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Puxa, não sou a pessoa certa para responder. Tem gente que acha que tem a resposta, ou assim dizem.\n\nTalvez da parte sombria da alma de uma pessoa... ou talvez alguma enfermidade maligna que domina a mente... Só sei que a coisa é bem feia.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Gosta de viver em Falésias do Monarca?”</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Eu tinha a impressão de que você ia me perguntar isso, mesmo sendo inadequado. \n\nGosto bastante daqui. Eu vivia em Ilhéus do Sabre, mas tinha a impressão de que era indesejado ali. O povo de Falésias do Monarca me aceita por quem sou.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Falei com eles. Faço minha escolha agora?”</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Ah, creio que sim. Por mais que às vezes elas possam ser tumultuosas e exigentes, são eficientes.\n\nSe quer fazer a diferença aqui ou em qualquer lugar em Aeternum, essa é mesmo a maneira mais eficiente.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">“Você não os ajudaria?”</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">Não. Se a Corrupção se espalhar para Queda Eterna, o problema é deles.\n\nTemos que fortificar nossas defesas primeiro, especialmente com esses relatos da Corrupção chegando perto do assentamento.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">“O quão perto?”</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Tão perto que não temos como ignorar. Na verdade, eu gostaria de atribuir essa responsabilidade para você.\n\nVasculhe a área ao redor do assentamento em busca de Corrupção surgindo e, caso encontre, destrua-a.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Acha que eu também deveria ir embora?”</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Bem, isso cabe somente a você. Mas se eu tivesse a sua habilidade, tentaria a sorte em Ilhéus do Sabre.\n\nDizem que há Azoth e ouro lá para quem se dispuser a coletar.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Por que eu deveria comprar uma casa?”</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Digo, sempre vou te receber aqui na estalagem, mas uma casa tem suas vantagens.\n\nVocê pode mobiliá-la, é claro, e se acabar morrendo, poderá ressuscitar no conforto do próprio lar!</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Por que acampar fora da cidade?”</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Porque é melhor ficar lá fora do que aqui dentro, para começar. Também é um bom lugar para descansar e confeccionar suprimentos.\n\nE se você acabar se dando mal e morrendo, é um lugar conveniente para ressuscitar.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Me conte sobre os Saqueadores”</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Somos a solução para um mundo imerso em caos. Com força, disciplina e perseverança, vamos fazer cumprir nossa vontade e colocar esta terra em ordem.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Me conte sobre o Sindicato”</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">O Sindicato? Ora, nós somos os instruídos. Usamos a navalha da lógica e a razão como guia para entender nosso mundo.\n\nPossuímos conhecimentos proibidos. E usaremos o poder desse conhecimento, como dita a lógica.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Me conte sobre a Aliança”</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Cada pessoa possui uma Centelha — uma iniciativa, se preferir. Em algumas pessoas, ela brilha tanto que os outros a sentem.\n\nNós da Aliança somos cultivadores da Centelha. Promovemos o crescimento dela em todos. Protegemos a luz.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Por que você me deu esta tintura?”</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Você pode tingir sua armadura, se tiver tempo para esse tipo de coisa.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Por que você me deu esta tintura?”</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Que tintura? Ah, essa tintura do Sindicato! Ora, você pode usá-la para deixar suas botas roxas.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Por que você me deu esta tintura?”</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Essa tintura simboliza os corações de todos da Aliança. Use-a para colorir suas roupas, assim todos saberão de sua afiliação.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">“O que há de tão bom em ter uma casa?”</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">Ora, que tipo de pergunta é essa? O que não é bom em ser proprietário de uma casa?\n\nÉ um lugar para guardar seus pertences, um lugar confiável para viagens rápidas e renascimentos. Ora, é simplesmente loucura não possuir uma casa se você tem o ouro.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">“O que você quis dizer com armazém para minha casa?”</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Armazém? Sabe, lugares para guardar suas coisas? \n\nQuando você colocar aquele baú que lhe dei em sua casa, terá ainda mais espaço para guardar tudo o que precisar: armaduras e armas, móveis, ervas e especiarias... P que você quiser!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">“O que é um ‘troféu’?”</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">Não consigo fazê-los muito bem, mas se você se esforçar, vai conseguir. Eles fornecem uma conexão com a própria ilha e oferecem benefícios que você não poderia obter de outra forma.\nE melhor ainda: os benefícios estão sempre com você!</string>
</resources>

