<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Doença de Peixe</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Derrote Branquiais em Pesqueiro de Piscarian para o Supervisor Kemal no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Tem alguma coisa que eu possa fazer?”</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">N-Não sei. Se puder descobrir o que está causando esta doença e colocar um fim nisso, salvará nossa vila do colapso.\n\nPode ter algo a ver com os peixes no pântano. Meu filho adoeceu logo depois de voltar com uma grande carga.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Vocês podem parar de comer peixe?”</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">Estamos tentando, mas os peixes são itens de necessidade básica aqui no Pântano. O Pesqueiro de Piscarian pode até ser a fonte.\n\nFoi invadido por Perdidos Branquiais... tente purificar o lugar, talvez. Vale a tentativa... Desculpe, me dê licença...</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Derrote os Branquiais em {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Derrote o Perdido Branquial</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Não sei se é a dor pela perda do meu filho ou a própria doença, mas nunca me senti tão mal.\n\nAcho que não vou conseguir.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Você... você voltou. Acabou, não foi? Alguns Branquiais nojentos a menos no Pesqueiro. Obrigado.\n\nEspero que faça diferença, mas é claro que alguns que comeram os peixes ainda estão bem. Quem sabe?</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Águas Turbulentas</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Derrote Guardiões Anciões na Ponte de Vega Sul e colete Ervas Anciãs para o Magistrado Allen no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Posso ajudar de alguma forma?”</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Talvez. Quando era novo aqui, ouvia velhas histórias sobre uma doença causada pelo próprio Pântano.\n\nDepois de dois séculos, até minha memória está ruim agora, mas será que essa mesma doença já ocorreu antes?</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Isso ajudaria a encontrar a cura?”</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">Essa é a ideia. Se isso for de alguma forma algo cíclico, pode até ter ocorrido na época dos Anciões.\n\nExistem ervas na Ponte de Vega que usavam para várias doenças. Colete algumas, a Alquimista Rubis poderá testá-las.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Obtenha ervas e derrote Guardiões em {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Guardiões {targetName}</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Colete {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Sinto como se estivéssemos sendo otimistas aqui, mas temos que tentar algo.\n\nQualquer coisa que possa até mesmo tratar os sintomas seria útil.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Sim, sim. Essas são as ervas que eu queria. Vou pedir à Alquimista Rubis que dê uma olhada nelas imediatamente.\n\nEu me sinto tão culpado nisso tudo. Kemal perdeu seu filho e agora ele também está adoecendo. De alguma forma, pareço estar imune.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Espectro Traiçoeiro</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Procure a trilha de ectoplasma a nordeste do assentamento para rastrear e destruir o Perdido conhecido como Mattheson, o Comerciante. Depois volte e fale com o Artífice Erasmus no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que foi roubado?”</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Tudo que não estava pregado. Alimentos, suprimentos, ferramentas... as pessoas estão desesperadas para pegar o que podem e fugir. \n\nMas o estranho é que algumas se tornaram Perdidos, e ainda estão nos roubando.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Os Perdidos estão roubando da vila?”</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Sim. Um em particular, Mattheson, foi um comerciante aqui, sempre um homem ganancioso, mas não imoral.\n\nComo um Perdido, ele voltou várias vezes para roubar o assentamento. Se você puder encontrá-lo e destruí-lo, será uma bênção.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Rastreie Mattheson, o Comerciante, perto de {POITags}</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Mattheson, o Comerciante</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Encontre a trilha de Mattheson, o traidor</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Siga o rastro do Ectoplasma</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Mattheson... eu nunca confiei totalmente nele, mas ainda não acho que tenha sido um ladrão quando vivo.\n\nEu só não entendo como ele manteve um senso de determinação como um Perdido.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Então já lidaram com Mattheson? O desgraçado traidor teve o que merecia. Bom trabalho.\n\nAcho que ele pode mesmo ter sido o principal culpado de todos os roubos pela cidade.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">Feiticeira do Pântano</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Investigue o Vilarejo de Água Encantada e verifique como está a sábia Hazel. Depois volte e fale com a Sobrevivencialista Severino no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Há pessoas vivendo no pântano?”</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Sim. Uma delas era até um membro respeitado da comunidade há muito tempo.\n\nHazel, a sábia do Pântano. Feiticeira, dizem alguns, que se comunicava com os Perdidos. Não tenho notícias dela desde o início da doença.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Preciso ver como ela está?”</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Se não se importar, seria uma gentileza da sua parte. Ela mora perto do velho vilarejo de Água Encantada, em uma caverna perto dali.\n\nSe puder encontrá-la, tente convencê-la a vir para o assentamento. Até que o problema passe, pelo menos.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Procure Hazel em {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote o Espectro de Hazel</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel é uma mulher sábia e bem conhecida aqui no Pântano do Tecelão. \n\nNão a visito há algum tempo, mas todos contam que a Hazel sempre aparece na hora certa para ajudar ou curar.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Espere... o quê? Hazel pereceu e se tornou um espectro? Jamais imaginaria isso. \n\nAcho que agora ela é um daqueles com quem sempre se comunicava. Querida Hazel... sentiremos saudades.</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Esperança do Passado</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Derrote Guardiões Anciões na Ponte de Vega Norte em busca de um Kit do Curandeiro Ancião. Depois volte e fale com o Magistrado Allen no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Talvez tenha havido outro tratamento?”</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">É o que a Alquimista acha. Hesito em pedir que se aventure nas Ruínas Anciãs novamente.\n\nMas se quiser, os Curandeiros Guardiões Anciões estão no lado norte da Ponte de Vega. Seria um tremendo serviço.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você acha que eles têm uma cura?”</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">Eu não sei. A verdade é que a Alquimista Rubis acha que eles simplesmente têm kits contendo maiores concentrações dessas ervas.\n\nTudo isso é um tiro no escuro, com certeza, mas é a única chance que temos.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Procure um Kit do Curandeiro Ancião entre os Guardiões Anciões de {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote {targetName} para obter {ItemName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Se não tivéssemos você e a Alquimista Rubis, estaria fazendo planos para fazer as malas e sair sozinho neste momento.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, louvados sejam os Anciões! Conseguiu os kits? Excelente!\n\nAs ervas que você recuperou antes já estão se mostrando promissoras. Estes kits podem ajudar a aliviar totalmente os sintomas. Veremos!</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Vingança</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Derrote os Perdidos do Pântano em Vila Del para obter Bolsas Roubadas para o Bartender Flores no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que aconteceu com eles?”</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Não foram rápidos o suficiente, eu acho. Os Perdidos os tiraram de Vila Del, e agora estão vagando por aí também. \n\nNa verdade, se me ajudar a tentar recuperar a moeda que roubaram, darei uma recompensa a você.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Parece justo.”</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">Trato feito então. Vá para Vila Del e veja se consegue encontrar os ratos sujos. \n\nProvavelmente não são diferentes de um Perdido do Pântano agora... exceto que estão carregando minhas bolsas de moedas.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Recupere Bolsas Roubadas em {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote os Perdidos do Pântano para obter {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Espero que tenha estômago forte, pois vai precisar vasculhar os corpos dos Mortos-Vivos do Pântano.\n\nNegócio desagradável, mas são todas as minhas economias!</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Mas veja só! Meu dinheiro! Quando percebi que havia sido roubado, quase perdi todas as esperanças.\n\nEu sei que parece mesquinho ser tão apegado a algumas bolsas de moedas, mas eu estava economizando por sessenta anos!</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Reacenda as Forjas</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Colete Suprimentos de Metalurgia na Ruína do Pescador. Depois volte e fale com o Artífice Erasmus no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Por que é difícil achar isso?”</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">Porque estamos num pântano! Temos bastante óleo, fibras de tecido e até mesmo peixe, mas o metal é muito precioso aqui.\n\nPor isso é tão importante manter essas forjas funcionando. Mas, agora, não temos suprimentos de metalurgia.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Onde podemos encontrar mais suprimentos de metalurgia?”</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Hum. Na verdade, há uma cidade velha chamada Ruína do Pescador que era famosa por suas armaduras.\n\nSe pudesse ir até lá buscar suprimentos de metalurgia, a situação aqui poderia começar a voltar ao normal.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Procure suprimentos de metalurgia em {POITags}</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Recupere as Pinças do Ferreiro</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Colete Foles do Ferreiro</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Encontre o Martelo do Ferreiro</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Mais do que tudo, gostaria que pudéssemos recuperar os suprimentos de metalurgia que foram roubados.\n\nMas eles já se foram. Ruína do Pescador é a nossa melhor esperança.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah! Essas ferramentas não são usadas há anos, mas servirão. \n\nColocar as forjas em funcionamento novamente é a principal prioridade, para nossos suprimentos de ferro e nossa sanidade.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Vingança para os Perdidos</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Derrote Guardiões Anciãos em Canopus para o Supervisor Kemal no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você acha que ele pegou nas ruínas?”</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Ah, eu não sei... Sinceramente, essas ervas que a Alquimista Rubis me deu estavam ajudando, mas agora eu me sinto ainda pior.\n\nEu não me importo com meu próprio bem-estar, só o dos outros. Os tratamentos não são suficientes. Precisamos eliminar a origem.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“E você acha que isso está nas ruínas?”</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">Só sei o que eu vi. Meu filho procurava por relíquias com frequência e, recentemente, ele foi ferido.\n\nSe os Guardiões Anciões são os culpados por isso, eu quero vingança. Destrua o máximo deles que puder e eu lhe darei a herança de meu filho.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Derrote Guardiões Anciões em {POITags}</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Destrua aqueles Guardiões Anciões sem piedade.\n\nSe vou morrer, pelo menos me dê isso.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Você conseguiu, não é mesmo? Deu aos desgraçados do Boney um gostinho de seu próprio veneno.\n\nIsso é para o meu filho, e agradeço que tenha dado um pouco de paz a um velho doente desse jeito. Aqui, isto é seu agora.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">O Verdadeiro Guardião</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Colete baús para obter Incenso na Vila Ária e faça uma cerimônia para homenagear Hazel. Depois volte e fale com a Sobrevivencialista Severino no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Será que a morte de Hazel causou a doença?”</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">Como se o próprio pântano estivesse reagindo ao falecimento dela? Eu... Não sei.\n\nCertamente é uma tragédia para o Pântano e para todos nós, mas agora que ela se tornou um espectro, não podemos trazê-la de volta.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Será que podemos achar um jeito de aplacar o Pântano?”</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Bom, já que você mencionou... Hazel costumava fazer um ritual de incenso regularmente.\n\nÉ, vale a pena tentar. Procure por incenso na Vila de Aria, depois volte e queime-o no altar de Hazel.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Homenageie Hazel em {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Malignos do Pântano</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Colete Incenso para o Ritual</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Purifique o Altar Amaldiçoado com o incenso coletado</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">A Hazel sabia escutar... pessoas, Perdidos, até o próprio Pântano.\n\nTenho a sensação de que esse ritual de incenso pode realmente funcionar.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Você fez o ritual do incenso, não fez? Sei que fez, pude sentir. Foi como se uma grande tensão tivesse sido dissolvida.\n\nMas você não vai ficar, vai? Se o ritual precisa ser realizado regularmente, quem o fará?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Vai ter que ser você.”</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Sim, faz sentido, não faz? Terei que recomeçar de onde Hazel parou.\n\nO dever de manter o equilíbrio no Pântano agora é meu. Muito bem. Que seja. Obrigada por tudo, camarada.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Fantasmas de Tecelão Passado</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Derrote os Espectros e Vasculhe Baús para encontrar Composições Musicais em Karburgo para o Supervisor Kemal no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Posso ajudar de alguma forma?”</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Você já honrou a memória de meu filho, mas esse favor seria para mim.\n\nComo você, meu filho era uma pessoa de muitos talentos: pescador, caçador, estudioso e... músico, até mesmo compositor. Mas suas composições foram perdidas.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que aconteceu com elas?”</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">Foi a doença, claro. Ele estava tão doente... e sabia que logo se tornaria um Perdido.\n\nPara evitar ser um perigo, ele fugiu para Karburgo e levou suas composições com ele. Se você recuperar as composições, isso me trará grande paz.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Investigue {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Espíritos</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Colete {itemName} dos baús</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Acho que ele foi para Karburgo porque no passado o local era uma fortaleza da cultura aqui no Pântano.\n\nNós até vivemos lá uma vez, quando a música dele era tudo.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Já encontrou as composições? Que os céus abençoem você, {playerName}. Mal consigo expressar o que isso significa para mim. \n\nO talento musical do meu filho não veio do meu lado, mas se eu sobreviver, vou aprender a tocá-las.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Prorrogação da Costa Tempestuosa</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Fale com o Estalajadeiro Tomaso em Costa Tempestuosa para saber sobre os problemas de lá.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que está acontecendo por lá?”</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Pelo visto, todo tipo de loucura. Animais andando sobre duas pernas... facções dentro dos Perdidos entrando em guerra umas com as outras.\n\nNão acredita em mim? Vá ver por conta própria, diga ao Estalajadeiro Tomaso que enviei você.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">É sério, pelo que ouvi sobre Costa Tempestuosa, fico grata por morar no Pântano do Tecelão!</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Você acabou de chegar do Pântano do Tecelão, não é? Ouvi dizer que a doença misteriosa está melhorando por lá. \n\nPelo menos uma boa notícia. Melhor do que a nossa situação aqui.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Ouvi dizer que anda bem estranha.”</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">Estranha? Já passamos disso aqui na Costa Tempestuosa. Mas não é para mim que deve perguntar.\n\nFale com a Wilson, ou mesmo com a Muller por aí. Deixe que elas sejam as únicas a explodir sua mente.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Começando o Fogo</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Colete tochas estranhas de Ressurgidos em Karburgo e as leve ao Tocheiro Cabrera no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que é que dizem?”</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Ah, bem, se você não ouviu nada, então talvez seja melhor que fique assim.\n\nBasta dizer que não sou mais bem-vindo no assentamento de Costa Tempestuosa. Na verdade, é por causa da minha pesquisa.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">“Deixa eu adivinhar, você faz pesquisas sobre o fogo?”</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Sim. Estou em busca de uma forma de criar uma “CHAMA ETERNA”! Será que você pode me ajudar?\n\nAlguns dos Perdidos em Karburgo portam tochas estranhas, que demoram para queimar. Me traga algumas delas e lhe recompensarei.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Procure os que estiverem segurando tochas. E tente não se queimar muito.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, sim. Não percebe? A luz, a cor… É realmente lindo. \n\nVou estudá-las e ver se descubro como elas queimam por tanto tempo e com tanto brilho.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Colete tochas estranhas de Ressurgidos em Karburgo</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Colete {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Queimando por Dentro</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Colete Essências de Iluminação Perpétua de Anciões em Aqua Acadia e as leve para o Tocheiro Cabrera no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Depende. Que favor?”</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Acredito que os Anciões conheciam os segredos do fogo eterno, e também da luz eterna.\n\nJá notou o brilho perpétuo que perdura nos cadáveres ambulantes dos Guardiões Anciões?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Já que você mencionou, sim.”</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">Realmente, eles estão imbuídos de alguma magia luminosa, e nas ruinas próximas, os ossos brilham ainda mais que o normal.\n\nSim. Em Aqua Acadia, ao norte. Colete um pouco da essência dos Guardiões, e então saberemos.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Nas ruínas de Aqua Acadia ao norte, você verá por conta própria.\n\nOs Guardiões de lá brilham mais do que em qualquer outro lugar. Colete a essência deles, camarada.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Perfeito… Perfeito! Essa essência de iluminação é o elo que faltava!\n\nCombinando-a com a substância nas tochas de Karburgo, tenho certeza de que descobrimos o segredo!</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Colete Essências de Iluminação Perpétua em Aqua Acadia</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Colete {itemName} de Guardiões Anciões</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Fogo do Inferno e Forno de Enxofre</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Viaje até a Cozinha de Navarro e derrote o Chef Navarro para coletar a “Receita de Pato Flamejante de Navarro”. Depois leve-a para o Tocheiro no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que quer dizer com isso?”</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Você precisa me ajudar a limpar meu nome para eu voltar para casa. Entenda, me exilaram do assentamento por provocar um incêndio...\n\nSó que desta vez NÃO fui eu que acendi a chama. Fui incriminado, juro!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Incriminado por quem?”</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Por aquele maldito ganancioso, o Chef Navarro! Ele estava experimentando a receita nova de “Pato Flamejante” dele e queimou metade do assentamento!\n\nEle virou um Corrompido, é claro, mas a “Cozinha” dele fica aqui perto. Derrote-o e pegue essa receita como prova da culpa dele!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">A Cozinha do Chef Navarro não fica longe, e tenho certeza de que ele ainda tem aquela “Receita de Pato Flamejante”.\n\nDerrote o maldito e pegue a receita para eu finalmente limpar meu nome.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Ele ainda estava com ela, não estava? Sim… sim! Isso prova que foi ELE quem provocou o incêndio!\n\nObrigado, camarada! Nei sei como te agradecer por me ajudar a voltar para casa.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“E a ‘chama eterna’?”</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">Ah, pode acreditar! Logo ela estará ardendo! Com tudo que você conseguiu e a pólvora na minha cabana, vamos mostrar a eles o que é FOGO DE VERDADE!\n\nDigo... do tipo bom, é claro.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Derrote o Chef Navarro para conseguir a “Receita de Pato Flamejante de Navarro” na Cozinha de Navarro</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote {targetName} e colete {itemName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Demônio de Fenton</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Viaje até o Vilarejo de Fenton, mate o Devastador de Fenton e leve uma prova da morte dele para Evelyn Van Heck no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Acho que não, infelizmente.”</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Eu já esperava. Droga.\n\nMeus companheiros e eu formamos o bando dos Crânios Brancos. Caçamos os muitos monstros em Aeternum em troca de pagamento. Estávamos em uma caça para conseguir uma recompensa quando meus companheiros e eu fomos mortos.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que matou vocês?”</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Um ser bruto chamado Devastador de Fenton. Ele tem pelo menos o dobro da minha altura e é forte como um touro!\n\nEu não ousaria enfrentá-lo de novo sozinha, mas há uma recompensa para quem conseguir uma prova da morte dele. Tem interesse?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Vou deixar bem claro, não me responsabilizo se o Devastador te matar também. Você vai buscar essa recompensa por sua conta e risco. Me contento em esperar aqui até minha companhia voltar.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">Nenhum sinal dos outros ainda, mas pelo menos esse é um monstro a menos para este pântano atormentado lidar.\n\nAqui. Sua recompensa, como prometido.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Mate o Devastador de Fenton no Vilarejo de Fenton</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote {targetName} e colete {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Mantendo a Fé</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Viaje para Vila Vel e encontre Joan e Markus. Depois volte e fale com Evelyn Van Heck no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que acha que aconteceu com eles?”</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">O óbvio. Ou!… PROVAVELMENTE foram atrás da próxima recompensa para enriquecerem sem mim. Isso a Joan e o Marcus fariam. Certamente não seria a primeira vez, pelo menos.\n\nPode me chamar de mole, mas…</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você ainda se importa com eles.”</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Acontece que ficar coberto de vísceras de monstro une a gente.\n\nA gente ia fazer a próxima caçada em Vila Vel. É um lugar horrível e perigoso. Traga-os para mim, se puder. Se não puder… Vou ter que me contentar com uma prova do destino deles.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espere pelo melhor, prepare-se para... bem, prefiro não pensar nisso.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Nem sei o que dizer, viajante.\n\nEsse emblema nos define. A própria Joan os entalhou.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Procure Joan e Markus em Vila Vel</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Procure Joan</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Joan, a Infiel, e tome o {itemName} dela</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Procure Markus</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Markus, o Penitente, e tome o {itemName} dele</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">(Elite) Exorcismo Extremo</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Viaje até Karburgo, mate Ruiz Velazquez e colete uma prova do falecimento dele para Evelyn Van Heck no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Quer que eu o encontre também?”</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Sim. Você já se arriscou tanto. Pelo menos… encontrar o Ruiz vai ser um pouco mais fácil. Sei onde ele deve ter se reerguido. É triste, mas pelo menos a certeza me conforta.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Onde posso encontrar ele?”</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">Em Karburgo. Foi lá que ele sofreu uma das suas mortes mais horrendas. Isso o assombrava. Assombrava todos nós.\n\nSem esperança, sem alma, só resta o horror. Encontre-o na forca e me traga o anel dele.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espero estar enganada. Não acho que esteja, mas quando há esperança, também há o potencial para a decepção. Se há demais, nos perdemos. Assim como eles.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">Seria eu o único ser restante em minha companhia? Ruiz e eu tínhamos planos. Tantas coisas que queríamos fazer juntos. Agora ele e os outros se tornaram os monstros que lutamos tanto para derrotar.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você vai ficar bem?”</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">É essa a questão, não é? Eles sofreram a morte definitiva. Eu não. Eu… preciso beber alguma coisa.\n\nNunca vou me esquecer do que você fez hoje. Pelo que me consta, você é um Crânio Branco, para sempre. Cuide-se.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Faça Ruiz Velazquez descansar de vez em Karburgo</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Derrote Ruiz Velazquez e tome o {itemName} dele</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Jacarés Enlouquecidos</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Colete escamas de jacaré dos Jacarés no Pântano do Tecelão e leve-os ao Caçador Samuel no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Qual é o seu plano?”</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">Caçar, é claro! Você e eu vamos nos aventurar nos brejos em busca das feras mais ferozes, ardilosas e formidáveis que esta terra purulenta tem a oferecer!\n\nAssim como meus antepassados fizeram desde tempos remotos!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Eu topo. Por onde começamos?”</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">Arrá! Excelente! Para começar, vamos coletar troféus dos maiores predadores desses brejos imundos!\n\nTraga-me as peles de quaisquer Jacarés que encontrar no Pântano. Que a caçada comece!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Vou trilhar meu próprio caminho para adentrar o brejo fedorento.\n\nPode ir na frente. Afinal, acho que você vai precisar da dianteira.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">Você voltou! Já estava me preocupando. Bem, deixe-me ver seus troféus.\n\nSim… grossas, imaculadas e mais duras que qualquer coisa. Comprovadamente são os restos de feras grandiosas. Bom trabalho!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Então, eu venci?”</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Ah… bem, veja, fui surpreendido logo depois que você partiu. Uma donzela estava sozinha na estrada e não pude deixar de escoltá-la até o vilarejo. Você deve entender.\n\nDe qualquer forma, estou TERRIVELMENTE impressionado.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote Jacarés para Coletar {itemName} em Pântano do Tecelão</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">Chega de Porcos</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Colete presas dos Javalis de Pôlder no Pântano do Tecelão e as leve ao Caçador Samuel ao sul do assentamento.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que vamos caçar agora?”</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">Javalis! Mas não javalis quaisquer, e sim bestas do tamanho de três homens. Não vamos desperdiçar nossa habilidade com meros porcos!\n\nTraga-me as maiores presas que encontrar e vamos comparar nossos troféus. Eles são uma praga nessa região!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Eu sairei em seguida!\n\nÉ claro, assim que eu terminar de lubrificar meu mosquete.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">O caçador pródigo está de volta! Você realmente tem os mesmos gostos que eu. Vamos ver seus belos troféus. Mostre-os, já!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você primeiro.”</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">Ah! Naturalmente! Deixe-me ver… As presas estavam bem aqui, na minha algibeira.\n\nIMPOSSÍVEL! Veja isso! Com o tamanho e do jeito que eram afiadas, devem ter furado minha bolsa. Que lástima, mais uma vez empatamos!</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote Javalis de Pôlder para coletar {itemName} no Pântano do Tecelão</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">A Verdadeira Competição</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Colete patas dos Lobos de Mallory, encontrados ao norte do Vilarejo de Fenton, e leve-as ao Caçador Samuel no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Quer dizer que eu venci?”</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">Como pode ter vencido se não competimos? Não, vamos acertar isso de uma vez por todas.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Eu não sei…”</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">Está duvidando de mim? DE MIM?! Samuel Worthington Bloodgood TERCEIRO?!\n\nAgora é questão de honra. Exijo satisfação!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">“Não foi isso que…”</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Eu CUMPRO minha palavra, viajante. Se digo que vou caçar, então vou CAÇAR! Não é pelo meu nome, meu legado, minha REPUTAÇÃO que se exige que terminemos esta competição? Não sabe o que é honra?!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">“Tá bom! “O que ‘nós’ vamos caçar desta vez?”</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">Haha! Você tem MESMO alma nobre. Vamos caçar!\n\nAo norte, você vai encontrar uma alcateia conhecida por seu tamanho e astúcia. Tome as patas deles e vamos compará-las para ver quem terá matado a maior fera.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Eu anseio pelo fim da nossa competição. Vá em frente. Estou bem atrás de você!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">Você não vai acreditar nisso. Eu estava com o mosquete pronto, as botas amarradas, a algibeira remendada, e um MENSAGEIRO me encontrou na estrada! Havia um assunto urgente no vilarejo para eu resolver.\n\nInfelizmente, devo conceder minha derrota.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“De certo modo, não acredito em você.”</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Eu entendo e não te culpo. Uma desculpa é compreensível. Duas… É difícil, mas você me deu o benefício da dúvida. Mas isso? É repreensível.\n\nAceite esta recompensa como desculpas.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote Lobos de Mallory para Coletar {itemName} no Pântano do Tecelão</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Caça da Vergonha</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Derrote a Werna Líder da Alcateia no Refúgio da Pata Empoeirada, muito a norte e a oeste do Vilarejo de Pântano do Tecelão, e colete um troféu do seu abate para o Caçador Samuel no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Estou ouvindo.”</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">Sabe o que é carregar um legado como o meu? Ora, se os outros soubessem como na verdade sou incompetente, o nome da minha família ficaria arruinado.\n\nÉ por isso que preciso da sua ajuda.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Desse jeito, já me envolvi.”</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">O vilarejo exigiu minha ajuda. Uma enorme loba branca chamada Werna e a alcateia dela andam assolando os viajantes que vagam pelas estradas ao norte.\n\nSe você conseguir matá-la e trazer uma prova, eu lhe darei a recompensa.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Não vou fingir que esse esquema me agrada, camarada, mas fico grato por você ter tido pena de mim.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, bem, aí está. Ela era enorme, não era? Queria ter visto com meus próprios olhos.\n\nComo prometi, aqui está sua recompensa. E uma gorjeta. Agradeço se… mantiver a discrição.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Encontre a Líder da Alcateia de Werna no Refúgio da Pata Empoeirada</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Derrote a Líder da Alcateia de Werna para Coletar {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">História das Pedras</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Colete amostras de pedra no entulho das ruínas nas proximidades. Depois volte e fale com a Arquiteta Na Li no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Muito velhas, provavelmente?”</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">Sim, exato! Essas pedras estão aqui desde que qualquer um por aqui se conhece por gente. Se eu descobrir como os arquitetos Anciões reforçaram essas estruturas, imagine o que NÓS podemos conseguir!\n\nEntão, tenho uma teoria.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Qual é a sua teoria?”</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">Se minha avaliação estiver correta, essa ponte tem mais de dez MIL anos! Preciso ter algumas amostras para comprovar isso.\n\nPode me ajudar?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Você trouxe aquelas amostras de pedra para mim? São fundamentais para minha pesquisa.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Olhe para este lindo basalto que você me trouxe. De onde será que os Anciões o obtiveram?\n\nAgora vamos ver esse velho… hum. Espere... isso não pode estar certo.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Colete {itemName} de Entulho</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">Atravessando Eras</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Colete amostras de pedra no entulho da Ponte de Vega Sul. Depois volte e fale com a Arquiteta Na Li no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Quantos anos exatamente?”</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Preciso de outra amostra de um local mais recente para ter certeza. Uma vez, a Mestra Ting Long teorizou que a ponte que cruza os brejos foi construída em uma era mais recente.\n\nPode me trazer amostras da Ponte de Vega Sul para eu comparar?</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espero que você consiga respostas para nós logo, camarada. E se eu estiver certa, então talvez possamos ver maravilhas NOVAS em Aeternum.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Ótimo, você voltou. Vamos dar uma olhada nessas novas amostras que você encontrou.\n\nInteressante… são menos desgastadas, mas só um pouco. Fascinante.</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Colete amostras de pedra da Ponte de Vega Sul</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Colete {itemName} de Entulho</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Tempo Profundo</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Colete amostras de pedra no entulho de Andrometus. Depois volte e fale com a Arquiteta Na Li no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Isso não quer dizer que os Anciões têm a mesma idade?”</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Parece, não é mesmo? São tantas perguntas, mas precisamos resistir à tentação de tirar conclusões. Afinal, a datação de pedras está longe de ser um campo de estudo estabelecido.\n\nDe qualquer forma, hoje estou ansiosa pelo futuro.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você quer construir alguma coisa que dure.”</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Sim. Quero. Embora eu respeite a obra da Mestra Ting Long, consigo ver além dela.\n\nHá uma estrutura aqui que é mais antiga que todas as outras, de acordo com o estudo do meu mentor. Pode visitar Andrometus e coletar amostras de lá para mim?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Avise-me quando tiver as amostras de Andrometus. Tenho algumas teorias sobre como eles conseguiram esses feitos de longevidade, mas nunca tiro conclusões sem provas.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Depois de tudo isso, seremos camaradas. Talvez eu grave seu nome nos aquedutos futuros. Ou você prefere um templo? Ou quem sabe um jardim de pedra?\n\nTenho certeza de que vou desvendar os segredos, graças a você.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Qual é a idade da última amostra?”</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Ela é antiga. Impossivelmente antiga. Tão antiga que estou questionando meus métodos, mas já que perguntou… algo em torno de doze milhões de anos.\n\nÉ loucura, eu sei. Talvez eu te mande uma carta quando conseguir confirmar minhas descobertas.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Colete amostras de pedra de Andrometus</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Colete {itemName} de Entulho</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">O Cheiro Belo</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Colete os materiais no Pântano do Tecelão e visite um repositório arcano para confeccionar um perfume para Tullius Volusus no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Tem cheiro de pântano.”</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">Sim, precisamente! Esse cheiro, é primordial, inevitável. Ele desce pelo nariz, pelos pulmões, até a alma. A cada respiração, ele ordena: “Fique acordado! Viva!”</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“É mesmo difícil de ignorar.”</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">E? Quanto se perde da vida, se buscarmos apenas coisas inofensivas?\n\nPor favor, eu preciso dessa fragrância. Traga-me os aromas do Pântano, prepare-os e engarrafe-os, e darei a você uma recompensa generosa. O que acha?</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Será que a fragrância única de Pântano do Tecelão pode ser verdadeiramente replicada por mãos humanas? Aguardo ansioso pelo seu retorno.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Hum, sim... decadente, almiscarado, com um acorde sulfúrico que ressoa direto nas notas mais altas... você capturou o Pântano do Tecelão perfeitamente. \n\nVocê deve ser genial, camarada! Ah, meus olhos estão lacrimejando de emoção!</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O aroma é… surpreendente!”</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">É tão chocante assim? Haha! Se as damas de Nova Córsega soubessem o que passam nos pulsos.\n\nA arte da perfumaria é como a vida: o todo é maior que a soma de suas partes. Agradeço a sua colaboração.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Pegue {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Colete {itemName} de Florbelhudos no norte do Pântano do Tecelão</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Colete {itemName} de cervos machos no norte do Pântano do Tecelão</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Colete {itemName} de baús no Vilarejo de Fenton</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Use o Repositório Arcano</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Confeccione {itemName} no Repositório Arcano</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Tesouro Perdido</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Vasculhe baús na Ponte de Vega Norte em busca de uma pista do paradeiro de Nora. Depois, volte e fale com Leonie Roggeveen no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“{playerName}. Prazer em te conhecer.”</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">Igualmente. Será que você pode me ajudar?\n\nSabe, Nora e eu gostamos de passar o tempo com um joguinho. Ela se esconde e deixa pistas para eu encontrar entre as relíquias. Charadas, enigmas, coisas assim.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Precisa de ajuda com uma pista?”</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">Sim! Mas não como você imagina.\n\nEu estava procurando a pista mais recente dela na Ponte de Vega Norte quando alguma coisa despertou os Guardiões. Eu não sei lutar. Poderia encontrar a pista e me trazê-la? Procure dentro dos cofres e baús.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Sabe, esse jogo era bem menos estressante quando acontecia em ruínas VAZIAS. Espero que ela esteja bem.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">Você voltou! E sem um arranhão! Conseguiu a pista? Poderia ser uma moeda, um bilhete, uma gravura…\n\nAh, me dê aqui. O suspense me mata.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Encontrei esta moeda.”</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">Uma moeda!! Ah, adoro resolver os enigmas dela. Embora seja bem menos estressante quando não há risco dela estar ferida ou em perigo. De qualquer forma… vamos ver o que a moeda indica…</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Vasculhe baús na Ponte de Vega Norte em busca de uma pista do paradeiro de Nora</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Procura uma pista de Nora em baús</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">Seguindo Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Vasculhe baús em Canopus em busca de uma pista do paradeiro de Nora. Depois, volte e fale com Leonie Roggeveen no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“O que tem de estranho?”</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">Uma coisa na iconografia que ela usou… Sugere uma metade de um todo. Arrá!\n\nEla quer que eu combine duas pistas para encontrá-la, mas isto indica que a segunda pista está em Canopus. Muito esperta. Pode me ajudar de novo?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Por mais empolgada que eu esteja, a ausência longa dela já está me cansando. Poderia se apressar com a pista? Eu ficaria mais tranquila se finalmente a encontrasse.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">Outra moeda! Me dê, vamos ver o que ela tem a dizer…</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Vasculhe baús em Canopus em busca de uma pista do paradeiro de Nora</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Procura uma pista de Nora em baús</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">A Sorte a Favor Dela</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Siga a trilha de Nora até Aqua Acadia e procure a última pista em baús.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Bom trabalho.”</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Nora achou que poderia me provocar, não é? Logo eu, a maior colecionadora de moedas de Aeternum. Qual é, me manda uma difícil, haha!</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Parece que você já descobriu.”</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">Sim! Mas a Nora pode estar morta. O que deixa isso menos divertido.\n\nAqua Acadia está cheia de Guardiões Anciões bem desagradáveis. Da última vez que estivemos lá, tínhamos uma guarda armada de vinte soldados... mas você é superforte, certo?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espero que nossa busca esteja no fim, camarada. A Nora sabe se cuidar… certo?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Vejo que encontrou meu bilhete. A Dra. Leonie te mandou?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Sou {playerName}. Você é Nora?”</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Sim, sou a esposa de Leonie! Que bom que ela desvendou. E ainda bem que ela teve o bom senso de mandar alguém como você, esses Guardiões Anciões não costumam fazer parte do nosso jogo.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Siga a trilha de Nora até Aqua Acadia</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Procure a última pista em baús</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">Nora, Encontrada</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Volte até a Dra. Leonie Roggeveen no Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Sim, ela parece estar meio estressada.”</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">Sim, com razão. Quando aqueles Guardiões apareceram, as únicas duas coisas em que pude pensar foram “Eu vou morrer” e “Leonie vai ficar tão preocupada”.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Então você ficou presa aqui?”</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Felizmente, eu já estava bem escondida quando os Guardiões começaram a pulular por aqui. Ainda bem que você veio! Eu já estava ficando com fome.\n\nEnfim, vamos voltar. Depois disso tudo, estou ansiosa para ver a Leonie.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Encontro você e Leonie na estrada. Vou fugir enquanto você os distrai.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">Você voltou! A Nora me contou tudo. Fiquei TÃO aliviada.\n\nVou conversar com ela para que tome umas precauções da próxima vez. Mas foi um belo jogo e você foi de enorme ajuda. Obrigada!</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Urdimento Protetor</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Recupere os componentes e as receitas necessárias para montar a armadura Urdimento Protetor. Depois volte e fale com a Sobrevivencialista Severino no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Você está à altura dela.”</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">Sempre há mais a ser feito. Por isso, tenho um presente para você.\n\nHazel uma vez falou de um conjunto de armadura que mantém seu portador protegido contra o pior tipo de destino.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Proteção contra o destino?”</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">É o que diz. Hazel afirmou que foi usado por uma grande curandeira, uma feiticeira como ela.\n\nApesar de seu material leve, a armadura nunca falhou, e a feiticeira viajou por toda Aeternum sem nenhum arranhão.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">“Parece bom demais para ser verdade.”</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Precisamos de histórias como essa para enfrentar tempos sombrios. Mas, mesmo assim, Hazel me garantiu que era verdade e me entregou este modelo.\n\nChama-se Urdimento Protetor. Colete estes materiais e poderá usar este equipamento.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Nada está realmente perdido em Aeternum, ou pelo menos é o que digo a mim mesma.\n\nQuando chegar a hora certa, você encontrará o que precisa para criar o Urdimento Protetor, eu sei que vai.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">Eu sinto algo vindo de você... Ah! Você encontrou tudo que precisava!\n\nEste é o traje mais impressionante que eu já vi. Eu posso sentir o poder do Urdimento Protetor daqui.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Pode mesmo?”</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Aquece o meu coração saber que as histórias que Hazel me contou são, além de reais, úteis.\n\nSe as outras histórias dela também forem verdadeiras, ainda pode haver esperança para todos nós.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Conclua a Jornada: Passo na Direção Certa</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Conclua a Jornada: Envolto em Proteções</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Conclua a Jornada: Perigos Predestinados</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Conclua a Jornada: No Alcance do Destino</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Conclua a Jornada: Encarando o Destino</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Passo na Direção Certa</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Colete Tecido Sagrado no Vilarejo de Fenton, Essência de Morte-vida na Caverna Corta-Gargantas e Timbre Purificado na Ilha de Fardo. Depois visite uma Estação de Alfaiataria Escala 3 para confeccionar os Sapatos do Urdimento Protetor.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Receita entregue.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Viaje até {POITags} no Pântano do Tecelão para coletar Tecido Sagrado</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Colete {itemName} de inimigos Ressurgidos, Malignos e Empaladores</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Essência de Morte-vida</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Timbre Purificado</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Visite uma Estação de Alfaiataria</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Confeccione os {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">Envolto em Proteções</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Colete Fivelas Netunianas na Fúria de Netuno, Fio Consagrado no Cemitério da Solidão e Restos de Armadura Antiga nos Pilares de Gelida. Depois visite uma Estação de Alfaiataria Escala 3 para confeccionar a Camisa do Urdimento Protetor.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Receita entregue.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Fivelas Netunianas</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Viaje até {POITags} em Costa Tempestuosa e colete o Fio Consagrado</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Viaje até {POITags} na Grande Fenda para coletar Restos de Armadura Antiga</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Visite uma Estação de Alfaiataria</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Confeccione a {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Perigos Predestinados</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Colete Proteção Costurada no Cemitério de Duna Tenebrosa, Lã Trabalhada Cerimonial em Eridanus e Forro Infuso em Lunaryth. Depois visite uma Estação de Alfaiataria Escala 3 para confeccionar as Calças do Urdimento Protetor.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Receita entregue.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Viaje até {POITags} na Grande Fenda para coletar Proteção Costurada</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Lã Trabalhada Cerimonial</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar Forro Infuso</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Visite uma Estação de Alfaiataria</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Confeccione as {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">No Alcance do Destino</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Colete Tecedura Reforçada de Vista do Penhasco na Vista do Penhasco, Amuletos de Urdeira na Raiz da Bolha e Fibras Exorcizadas de Shambhala em Shambhala. Depois visite uma Estação de Alfaiataria Escala 3 para confeccionar as Luvas do Urdimento Protetor.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Receita entregue.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar Tecedura Reforçada de Vista do Penhasco</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar Amuletos de Urdeira</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Fibras Exorcizadas de Shambhala</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Visite uma Estação de Alfaiataria</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Confeccione as {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Encarando o Destino</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Colete Prenúncios de Brilho da Alvorada em Pavo, Resina de Viridia no Penhasco do Espinheiro e Tecido Espectral na Mina da Escória Superior. Depois visite uma Estação de Alfaiataria Escala 3 para confeccionar o Chapéu do Urdimento Protetor.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Receita entregue.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Prenúncios de Brilho da Alvorada</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Resina de Viridia</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Tecido Espectral</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Visite uma Estação de Alfaiataria</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Confeccione o {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Viaje até {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Derrote {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Colete {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Esporos para uma Cura</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Colete Esporos de Spriggan nas Cavernas de Eradinus para o Magistrado Allen no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Alguma pista nova?”</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">Por acaso, sim, temos. Embora exija que alguém se aventure nas Cavernas Eradinus.\n\nEntrar naquela boca infernal da loucura botânica, bem, é algo que eu normalmente nunca pediria a ninguém.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Mas você vai fazer uma exceção?”</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Só porque você se mostrou tão competente. Em Eradinus, existe um poderoso Spriggan chamado Teceros, um behemoth da terra que ganhou vida. \n\nSe misturados do jeito certo com nossas Ervas Anciãs, os esporos de Teceros vão curar o povo do Pântano do Tecelão para sempre.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">A Alquimista Rubis me garante que os esporos de Teceros serão a cura final que procuramos. \n\nVocê já nos ajudou muito, mas isso realmente salvará nossa vila.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Os esporos de um behemoth? Que... inquietante, mas vou entregar tudo para a Alquimista Rubis.\n\nObrigado, {playerName}. Finalmente temos nossa cura. Aceite este prêmio como recompensa.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">Localizando a Caçadora</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Adquira Madeira Anciã em Rafflesia, Resina de Urdeira na Ascensão Verdejante, Pena de Falcão em Propus e um Pé de Coelho da Sorte no Prado da Lamentação para confeccionar o arco conhecido como “A Caçadora”. Depois volte e fale com o Bartender Flores no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Tenho interesse nisso.”</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Claro que tem, não é? Caberá a você fazer todo o trabalho exaustivo.\n\nSe puder coletar todos os materiais da lista, acho que este arco, “A Caçadora”, será invejado por todos na cidade. Boa sorte!</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Ah, ainda está localizando a Caçadora, não é?\n\nVai levar algum tempo, eu acho.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Olhe para você: mal chegou da selva e já alcançou o nível de rastreadores lendários, pelo menos para mim. Encontrar todos os materiais não deve ter sido fácil. \n\nMas a Caçadora cuidará bem de você. Mantenha sua aljava cheia lá fora.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Ira de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Adquira Galhos Chamuscados em Amphus, Cinzas de Urdeira em Fornax, Água Profana na Fúria de Netuno e o Coração de Todas as Chamas na Nova Pira Fúnebre para confeccionar o Bastão Flamejante chamado “Ira de Falmea”. Depois volte e fale com o Artífice Erasmus no Assentamento de Pântano do Tecelão.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">“Com certeza.”</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Perfeito. Estou trabalhando em um esquema há algum tempo, chamo ele de “Ira de Falmea”.\n\nSe puder adquirir todos os elementos necessários, este bastão permitirá que você domine as chamas. Boa sorte.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Ainda procurando os elementos para fazer a “Ira de Falmea”?\n\nContinue assim, acho que será um investimento que vale a pena.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, veja só! Sua diligência valeu a pena, você deve ter percorrido toda Aeternum!\n\nAgora, aproveite os benefícios! A Ira de Falmea! Nunca foi criado um bastão melhor que este! Carregue-o com orgulho, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Caçadora</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Caçadora</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Caçadora</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens e confeccione a Caçadora</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Ela se esconde entre as árvores. Entre as sequoias, ela está em seu lar de verdade.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">A resina da árvore perfuma o ar. Se estiver só, mas sentir o cheiro, cuidado.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Com olhos de falcão, ela enxerga a quilômetros de distância. Sua visão é clara.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Ela se aproxima de sua presa e lentamente se afasta. Sua liberdade é como a de uma flecha.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Ira de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Ira de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens usados para confeccionar a Ira de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Colete itens e confeccione a Ira de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmea queimou a Urdeira e deixou o ar pairando com grande tristeza.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea deixou cair as cinzas da Urdeira. Um branco puro no chão, derrubado.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea revelou sua água profana e a borrifou nas cinzas.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea falou o indizível e, de um tornado de chamas, recuperou um bastão.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Receita entregue.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Visite uma Estação de Engenharia</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Crie {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Receita entregue.</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Visite uma Estação Arcana</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Crie {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Madeira Anciã</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Resina de Urdeira</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar Pena de Falcão</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar um Pé de Coelho da Sorte</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Colete {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Crie o {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Viaje até {POITags} no Bosque do Éden para coletar Galhos Chamuscados</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Cinzas de Urdeira</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Viaje até {POITags} na Costa Tempestuosa para coletar Água Profana</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Colete {itemName} de inimigos {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Viaje até {POITags} no Vale das Lamentações para coletar o Coração de Todas as Chamas</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Colete {itemName} de {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Conclua a Jornada: Como Madeira na Floresta</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Conclua a Jornada: Boa Resina, Bom Raciocínio</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Conclua a Jornada: Penas de um Falcão</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Conclua a Jornada: Perseguir um Coelho Atrasado</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Conclua a Jornada: Consequências que Queimam</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Conclua a Jornada: Nada Além de Cinzas Fumegantes</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Conclua a Jornada: Contaminando as Águas</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Conclua a Jornada: Cálice do Sacrifício</string>
</resources>

