<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Mácula</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">A mácula é um mal da terra. E, por ser da terra, também aflige o corpo. Os demônios do Bosque do Éden são infectados por ela, mas a mácula também pode contaminar o corpo humano. Ela enfraquece o infectado, deixando-o mais perto da morte a cada respiração. Cuidado. É preciso ter uma defesa adequada ao adentrar áreas maculadas do Bosque do Éden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">“Hã... O que é uma “Investida do Posto Avançado”?”</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">A Investida do Posto Avançado é uma partida de 20 versus 20 que acontece em uma grande ilha com três Postos Avançados.\nOs jogadores competem para capturar e segurar estes Postos Avançados pelo maior tempo possível, aumentando a pontuação de sua equipe no processo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">“Você viu uma jovem chamada Han Liu?”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">Infelizmente, não. Ei, vamos falar desse Culto legal em que entrei.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">“Você viu uma jovem chamada Han Liu?”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">O nome parece familiar, mas há MUITOS novos recrutas ultimamente. Deixe-me dizer como este lugar é incrível.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">“Você viu uma jovem chamada Han Liu?”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">Han Liu? Ah, ela acabou de ir para sua iniciação. Você deve falar com Agnes... A Alta Vidente...</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">“Estou procurando uma mulher chamada Han Liu.”</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">A senhorita Liu acaba de começar sua iniciação. Não consigo imaginar quando, ou mesmo se, ela retornará.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">“Decidi me juntar à vocês.”</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">É mesmo? Bem... podemos cuidar disso. Mas primeiro você precisará passar por nossa iniciação. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Inserir Juramento aqui</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">“Sua mãe está muito preocupada com você. Este teste é perigoso!”</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">É claro que é. Apenas os comprovados podem se autodenominar seguidores do Culto da Renovação. Sabe, se ela está tão preocupada, por que você não vem comigo, então?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">“Lilian disse que você poderia me dar uma bebida...?”</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Acho que, ah... a pessoa saiu... por assim dizer. Aqui, vou colocar na conta dela.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">“O Patrulheiro Yasin disse que você o enfeitiçou. Ele quer que isso pare imediatamente.”</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Tenho certeza de que uma parte dele está adorando isso. Mas, infelizmente, a única maneira de parar isso é com a Mácula. Se você pudesse trotar até a Ferrugem de Nó e jogar um pouco em uma bolsa, e tome cuidado para não TOCAR naquilo, e depois me encontrar em minha residência perto de lá, eu posso curá-lo.</string>
</resources>

