<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Confeccione extratos recuperativos, poções poderosas e focos mágicos.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Confeccione armas corpo a corpo e escudos.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Confeccione armas a distância, munições e ferramentas.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Confeccione armaduras duras e macias de todos os tipos.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Cozinhe pratos e prepare bebidas que concedem efeitos poderosos e duradouros.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Reduz a durabilidade perdida ao reparar um item. Reduz os recursos necessários para reparar um item.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Colete mais rapidamente, aumente suas chances de encontrar recursos especiais e desbloqueie a capacidade de coletar recursos mais poderosos.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Colete mais rapidamente, aumente suas chances de encontrar recursos especiais e desbloqueie a capacidade de coletar recursos mais poderosos.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Colete mais rapidamente e aumente suas chances de encontrar recursos especiais.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Colete mais rapidamente e aumente suas chances de encontrar recursos especiais.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Melhore a sua capacidade de sobreviver por conta própria na natureza. Aprenda a construir acampamentos melhores e a confeccionar itens especializados neles.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Aumente a quantidade de dano que suas estruturas são capazes de aguentar antes de desmoronar.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">EM BREVE™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">EM BREVE™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">EM BREVE™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Confeccione armaduras duras e macias de todos os tipos.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Confeccione armas corpo a corpo e escudos.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Cozinhe pratos e prepare bebidas que concedem efeitos poderosos e duradouros.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Crie Amuletos, Anéis e Brincos que melhoram os atributos e oferecem proteção adicional.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Confeccione extratos recuperativos, poções poderosas e focos mágicos.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Confeccione móveis, troféus e decorações para a casa.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Funda minérios em lingotes para que possam ser usados na confecção.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Corte a madeira em tábuas para que elas possam ser usadas na confecção.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Transforme pele em couro para que possa ser usado na confecção.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Transforme fibras em tecido para que possa ser usado na confecção.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Lapide pedras em forma de tijolos para construir. Canteiros habilidosos podem cortar também Gemas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Poções Fracas que possuem propriedades regenerativas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Fracos que imbuem sua arma com elementos variados.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Fracos que curam Aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">BOAS MISTURAS: Seu potencial como Alquimista aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar BOAS Misturas Alquímicas. Boas Misturas têm mais utilidades do que suas versões comuns.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Destilados que possuem propriedades restaurativas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Poções Destiladas que possuem propriedades diversas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Destilados que imbuem sua arma com elementos variados.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Destilados que curam Aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Destilados que imbuem sua arma com várias aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">MISTURAS SUPERIORES: Seu potencial como Alquimista aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar Misturas Alquímicas SUPERIORES. Misturas Superiores têm mais utilidades do que suas versões comuns.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Concentrados que possuem propriedades restaurativas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Poções Concentradas que possuem propriedades diversas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Concentrados que imbuem sua arma com vários elementos.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Concentrados que curam Aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Concentrados que imbuem sua arma com várias aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">MISTURAS ARTESANAIS: Seu potencial como Alquimista aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar Misturas Alquímicas ARTESANAIS. Misturas Artesanais têm mais utilidades do que suas versões comuns.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Intensos que possuem propriedades restaurativas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Poções Intensas que possuem propriedades diversas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Extratos Intensos que curam Aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar, em uma Estação de Alquimia, Revestimentos Intensos que imbuem sua arma com elementos variados ou aflições.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">MISTURAS IMPECÁVEIS: Seu potencial como Alquimista aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar Misturas Alquímicas IMPECÁVEIS. Misturas Impecáveis têm mais utilidades do que suas versões comuns.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Uma Mão e Escudos em Ferro numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras de Soldado em Ferro numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Você obtém conhecimento para forjar Ferramentas de Ferro numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Duas Mãos em Ferro numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">BOM ARTESANATO: Seu potencial como Ferreiro aumenta. Você agora tem a chance de forjar itens de QUALIDADE BOA em uma Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Uma Mão de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras de Soldado de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Você obtém conhecimento para forjar Ferramentas de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Duas Mãos de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Você obtém conhecimento para forjar Escudos de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras Pesadas de Aço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">ARTESANATO SUPERIOR: Seu potencial como Ferreiro aumenta. Você agora tem a chance de forjar itens de QUALIDADE SUPERIOR em uma Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Uma Mão de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras de Soldado de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Você obtém conhecimento para forjar Ferramentas de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Duas Mãos de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Você obtém conhecimento para forjar Escudos de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras Pesadas e de Desbravador de Estelaço numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">ARTESANATO EXCELENTE: Seu potencial como Ferreiro aumenta. Você agora tem a chance de forjar itens de QUALIDADE ARTESANAL em uma Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Uma Mão e Escudos de Oricalco numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras de Soldado e Inquisidor de Oricalco numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Você obtém conhecimento para forjar Ferramentas de Oricalco numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armas de Duas Mãos de Oricalco numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Você obtém conhecimento para forjar Armaduras Pesadas e de Desbravador de Oricalco numa Forja.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">ARTESANATO IMPECÁVEL: Seu potencial como Ferreiro aumenta. Você agora tem a chance de forjar itens de QUALIDADE IMPECÁVEL em uma Forja.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">ALPENDRE: Aprimora seu acampamento para um ALPENDRE. Aumenta ainda mais sua Regeneração de Saúde ao descansar num acampamento. A recarga de renascimento em seu Acampamento é reduzida.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Lanças de Ferro em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Armaduras de Armadilheiro de Couro Cru em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Gotículas de Antídoto em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">BOM ARTESANATO: Seu potencial de Sobrevivência aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Flechas de Ferro e Revestimentos Abençoados em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Gotículas Curativas em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">MEIA BARRACA: Aprimora seu acampamento para uma MEIA BARRACA. Aumenta ainda mais sua Regeneração de Saúde ao descansar num acampamento. A recarga de renascimento em seu Acampamento é reduzida.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos de Chifre em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Vegetais Braseados, Fermentados de Cevada e Gotículas de Bem-estar em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Revestimentos Incendiários em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">ARTESANATO SUPERIOR: Seu potencial de Sobrevivência aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE SUPERIOR em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">BARRACA PEQUENA: Aprimora seu acampamento para uma BARRACA PEQUENA. Aumenta ainda mais sua Regeneração de Saúde ao descansar num acampamento. A recarga de renascimento em seu Acampamento é reduzida.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Armaduras de Armadilheiro em Pele em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Lanças de Estelaço em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos Compostos em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Carnes e Vegetais Braseados, Fermentados Saborosos e Gotículas Aquecedoras em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Flechas de Estelaço em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">ARTESANATO EXCELENTE: Seu potencial de Sobrevivência aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE ARTESANAL em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">BARRACA GRANDE: Aprimora seu acampamento para uma BARRACA GRANDE. Aumenta ainda mais sua Regeneração de Saúde ao descansar num acampamento. A recarga de renascimento em seu Acampamento é reduzida.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Lanças de Oricalco em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Armaduras de Armadilheiro em Pelagem Densa em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Flechas de Oricalco e Gotículas Purificantes em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Revestimentos Peçonhentos em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">ARTESANATO IMPECÁVEL: Seu potencial de Sobrevivência aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE IMPECÁVEL em seu Acampamento.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos de Madeira Tratada em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Martelos de Cerco de Ferro em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Pólvora em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Cartuchos e Flechas de Ferro em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">BOM ARTESANATO: Seu potencial como Engenheiro aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos de Madeira Laqueada em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Martelos de Cerco de Aço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Você aumentou suas chances de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Cartuchos e Flechas de Aço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Você aumentou suas chances de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Mosquetes de Aço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">ARTESANATO SUPERIOR: Seu potencial como Engenheiro aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE SUPERIOR em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Barris de Pólvora em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos de Urdeira em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Martelos de Cerco de Estelaço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Você aumentou suas chances de confeccionar itens de QUALIDADE SUPERIOR em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Cartuchos e Flechas de Estelaço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Mosquetes de Estelaço em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">ARTESANATO EXCELENTE: Seu potencial como Engenheiro aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE ARTESANAL em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Arcos de Jucá em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Martelos de Cerco de Oricalco em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Você aumentou suas chances de confeccionar itens de QUALIDADE ARTESANAL em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Cartuchos e Flechas de Oricalco em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Você obtém conhecimento para confeccionar Mosquetes de Oricalco em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">ARTESANATO IMPECÁVEL: Seu potencial como Engenheiro aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE IMPECÁVEL em uma Oficina.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Duelista de Linho numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Explorador de Couro Grosseiro numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Você obtém conhecimento para modelar Adornos de Prata numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Você obtém conhecimento para costurar Algibeiras do Aventureiro e Bornais do Carregador de Couro Grosseiro numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">BOM ARTESANATO: Seu potencial como Alfaiate aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em uma Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Duelista de Cetim numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Explorador de Couro Rústico numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Você aumentou suas chances de confeccionar itens de QUALIDADE BOA em uma Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Você obtém conhecimento para modelar Adornos de Ouro numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Você obtém conhecimento para costurar Algibeiras do Aventureiro e Bornais do Carregador de Couro Rústico numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Sábio de Cetim numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">ARTESANATO SUPERIOR: Seu potencial como Alfaiate aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE SUPERIOR em uma Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Duelista de Seda numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Explorador de Couro Reforçado numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Você obtém conhecimento para modelar Adornos de Platina numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Você obtém conhecimento para costurar Algibeiras do Aventureiro e Bornais do Carregador de Couro Reforçado numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Sábio e Oficial de Seda numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Caçador de Bruxas de Couro Reforçado numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">ARTESANATO EXCELENTE: Seu potencial como Alfaiate aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE ARTESANAL em uma Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Duelista e Trajes de Cortesão de Seda Infusa numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Explorador de Couro Infuso numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Você obtém conhecimento para modelar Adornos de Oricalco e costurar Algibeiras do Aventureiro e Bornais do Carregador de Couro Infuso numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Sábio e Oficial de Seda Infusa numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Você obtém conhecimento para costurar Armaduras de Caçador de Bruxas e Plaguiatra de Couro Reforçado numa Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">ARTESANATO IMPECÁVEL: Seu potencial como Alfaiate aumenta. Você agora tem a chance de confeccionar itens de QUALIDADE IMPECÁVEL em uma Alfaiataria.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Você aprende receitas básicas para Braseados, Aqua Vitae e Fermentados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Você aprende receitas básicas para Bolos, Sopas, Tortas e Guisados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">SEM DESPERDÍCIO: Seu potencial como Cozinheiro aumenta. Você agora tem a chance de preparar 1 REFEIÇÃO OU FERMENTADO ADICIONAL em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Você aprende receitas básicas para Fricassês, Mingaus, Delícias e Ensopados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Você aprende receitas básicas para Tônicos, Infusões, Sucos e Chás, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Você aumentou suas chances de preparar 1 REFEIÇÃO OU FERMENTADO ADICIONAL em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Você aprende receitas avançadas para Braseados, Aqua Vitae e Fermentados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Você aprende receitas avançadas para Bolos, Sopas, Tortas e Guisados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Você aumentou suas chances de preparar 1 REFEIÇÃO OU FERMENTADO ADICIONAL em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Você aprende receitas avançadas para Delícias, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Você aprende receitas avançadas para Fricassês, Mingaus e Ensopados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">SEM ESCASSEZ: Seu potencial como Cozinheiro aumenta. Você agora tem a chance de preparar 2 REFEIÇÕES OU FERMENTADOS ADICIONAIS em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Você aprende receitas avançadas para Tônicos, Infusões, Sucos e Chás, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Você aprende receitas artesanais para Braseados, Aqua Vitae e Fermentados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Você aumentou suas chances de preparar 2 REFEIÇÕES OU FERMENTADOS ADICIONAIS em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Você aprende receitas artesanais para Bolos, Sopas, Tortas e Guisados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Você aprende receitas artesanais para Delícias, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Você aumentou suas chances de preparar 2 REFEIÇÕES OU FERMENTADOS ADICIONAIS em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Você aprende receitas artesanais para Fricassês, Mingaus e Ensopados, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Você aprende receitas artesanais para Tônicos, Infusões, Sucos e Chás, que podem ser preparadas em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">BEM ALIMENTADO: Seu potencial como Cozinheiro aumenta. Você agora tem uma pequena chance de preparar 3 REFEIÇÕES OU FERMENTADOS ADICIONAIS em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Você aprende como fazer Banquetes Deliciosos, que podem ser preparados em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Você aprende como fazer Banquetes de Confeitaria, que podem ser preparados em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Você aumentou suas chances de preparar 3 REFEIÇÕES OU FERMENTADOS ADICIONAIS em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Você aprende como fazer Banquetes Saudáveis, que podem ser preparados em uma Cozinha.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">CARPINTARIA RUDIMENTAR: Você obtém conhecimento para refinar Tábuas. Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta um pouco mais de madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta um pouco mais de madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">CARPINTARIA CONVENCIONAL: Você obtém conhecimento para refinar Lenha. Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta um pouco mais de madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você corta as árvores com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">LENHADOR APRENDIZ: Você começou a aprender a distinguir a Madeira comum, do dia a dia, da MADEIRA INCOMUM. Você tem uma pequena chance de encontrar MADEIRA INCOMUM ao coletá-la. Ao refinar madeira, você desperdiça menos, resultando em madeiras extras sendo refinadas.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta um pouco mais de madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">CARPINTARIA COMPLEXA: Você obtém conhecimento para refinar Tábuas de Urdeira. Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você corta as árvores com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Seu conhecimento sobre florestas aumenta, permitindo que você detecte Urdeiras próximas. Urdeiras agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta um pouco mais de madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">CARPINTARIA INTRÍNSECA: Você obtém conhecimento para refinar Tábuas de Jucá. Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você corta as árvores com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Agora você coleta mais madeira das árvores.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">LENHADOR EXPERIENTE: Você começou a aprender a distinguir a Madeira comum, do dia a dia, da MADEIRA RARA. Você tem uma pequena chance de encontrar MADEIRA RARA ao coletá-la. Ao refinar madeira, você desperdiça menos, resultando em madeiras extras sendo refinadas.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Seu conhecimento sobre florestas aumenta ainda mais, permitindo que você detecte Jucás próximos. Jucás agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Sua habilidade como Lenhador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você corta as árvores com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">MESTRE LENHADOR: Você começou a aprender a distinguir a Madeira comum, do dia a dia, da MADEIRA REQUINTADA. Você tem uma pequena chance de encontrar MADEIRA REQUINTADA ao coletá-la.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">FUNDIÇÃO E CANTARIA RUDIMENTARES: Você obtém conhecimento para refinar Minério de Ferro, Minério de Prata e Blocos de Pedra. Agora você consegue sentir Filões de Ferro. Filões de Ferro agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Você pode sentir Filões de Prata próximos. Filões de Prata agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">FUNDIÇÃO E CANTARIA CONVENCIONAIS: Você obtém conhecimento para refinar Minério de Aço, Minério de Ouro e Tijolos de Pedra. Sua habilidade como Minerador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que minera. Você agora minera mais Minérios e Pedras de rochedos.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Você pode sentir Pedras Porosas próximas. Pedras Porosas agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">MINERAÇÃO PRINCIPIANTE: Você começou a aprender a distinguir Minérios comuns, do dia a dia, de MINÉRIOS INCOMUNS. Você tem uma pequena chance de encontrar MINÉRIOS INCOMUNS ao coletá-los. Ao refinar Pedras e Minérios, você desperdiça menos, resultando em Pedras e Minérios extras sendo refinados. Você agora tem uma chance de descobrir Lascas de Gemas ao refinar Minério de Prata.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Você pode sentir Filões de Ouro próximos. Filões de Ouro agora aparecem em sua bússola. Sua habilidade como Minerador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que minera. Você agora minera um pouco mais de Minérios e Pedras de rochedos.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">FUNDIÇÃO E CANTARIA COMPLEXAS: Você obtém conhecimento para refinar Minério de Estelaço, Minério de Platina e Tijolos de Magnetita. Sua habilidade como Minerador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Você agora minera minérios e pedras com maior rapidez.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Você pode sentir Estelaços próximos. Estelaços aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Você pode sentir Magnetitas próximas. Magnetitas agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">FUNDIÇÃO E CANTARIA INTRINCADAS: Você obtém conhecimento para refinar Minério de Oricalco e Tijolos de Magnetita Infusa. Sua habilidade como Minerador aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que minera. Você agora minera uma quantidade considerável de Minérios e Pedras de rochedos.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Agora você consegue sentir Filões de Platina. Filões de Platina agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">MINERAÇÃO EXPERIENTE: Você começou a aprender a distinguir Minérios comuns, do dia a dia, de MINÉRIOS RAROS. Você agora tem uma pequena chance de encontrar MINÉRIOS RAROS ao coletá-los. Ao refinar Pedras e Minérios, você desperdiça menos, resultando em Pedras e Minérios extras sendo refinados. Você agora tem uma chance de descobrir Fragmentos de Gemas ao refinar Minério de Ouro.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Agora você consegue sentir Filões de Oricalco. Filões de Oricalco agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Sua habilidade como Minerador aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Você agora minera minérios e pedras com maior rapidez.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MINERAÇÃO MESTRA: Você começou a aprender a distinguir Minérios comuns, do dia a dia, de MINÉRIOS REQUINTADOS. Você agora tem uma pequena chance de encontrar MINÉRIOS REQUINTADOS ao coletá-los. Ao refinar Pedras e Minérios, você desperdiça menos, resultando em Pedras e Minérios extras sendo refinados. Você agora tem uma chance de descobrir Gemas ao refinar Minério de Platina.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">CURTUME RUDIMENTAR: Você obtém conhecimento para refinar Couro Grosseiro. Você aprendeu a habilidade de rastrear pequenas presas próximas, como Perus.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Você aprendeu a habilidade de rastrear presas médias próximas, como Javalis.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">CURTUME CONVENCIONAL: Você obtém conhecimento para refinar Couro Rústico. Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que esfola. Você agora coleta mais recursos ao esfolar carcaças de animais.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você esfola carcaças de animais com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">ESFOLAMENTO PRINCIPIANTE: Você começou a aprender a distinguir Peles comuns, do dia a dia, de PELES INCOMUNS. Você tem uma pequena chance de encontrar PELES INCOMUNS ao coletá-las. Ao refinar Couro, você desperdiça menos, resultando em Couros extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Você aprendeu a habilidade de rastrear presas grandes próximas, como Cervos. Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que esfola. Você agora coleta um pouco mais de recursos ao esfolar carcaças de animais.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">CURTUME COMPLEXO: Você obtém conhecimento para refinar Couro Reforçado. Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você esfola carcaças de animais com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Você aprendeu a habilidade de rastrear pequenos predadores próximos, como Lobos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que esfola. Você agora coleta mais recursos ao esfolar carcaças de animais.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">CURTUME INTRÍNSECO: Você obtém conhecimento para refinar Couro Infuso. Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você esfola carcaças de animais com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que esfola. Você agora coleta mais recursos ao esfolar carcaças de animais.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">ESFOLAMENTO EXPERIENTE: Você começou a aprender a distinguir Peles comuns, do dia a dia, de PELES RARAS. Você agora tem uma pequena chance de encontrar PELES RARAS ao coletá-las. Ao refinar Couro, você desperdiça menos, resultando em Couros extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Você aprendeu a habilidade de rastrear grandes predadores próximos, como Ursos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Sua habilidade de Esfolar aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Agora você esfola carcaças de animais com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">ESFOLAMENTO MESTRE: Você começou a aprender a distinguir Peles comuns, do dia a dia, de PELES REQUINTADAS. Você agora tem uma pequena chance de encontrar PELES REQUINTADAS ao coletá-las. Ao refinar Tecidos, você desperdiça menos, resultando em Tecidos extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">TECELAGEM RUDIMENTAR: Você obtém conhecimento para refinar Linho. Você desenvolveu um sexto sentido para plantas comestíveis, que lhe permite detectar alimentos que podem ser colhidos nas proximidades.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Seu sentido olfativo melhora significativamente, permitindo que você detecte PLANTAS ALQUÍMICAS a certa distância. PLANTAS ALQUÍMICAS agora aparecerão em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">TECELAGEM CONVENCIONAL: Você obtém conhecimento para refinar Cetim. Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Ao usar uma foice, você coleta mais recursos de plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Ao usar uma foice, você coleta plantas com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">COLHEDOR APRENDIZ: Você começou a aprender a distinguir Fibras comuns, do dia a dia, de FIBRAS INCOMUNS. Você tem uma pequena chance de encontrar FIBRAS INCOMUNS ao coletá-las. Ao refinar Tecidos, você desperdiça menos, resultando em Tecidos extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Você obtém conhecimento para refinar Seda. Seus olhos se aguçam, permitindo que você detecte PEDRAS ALQUÍMICAS a certa distância. PEDRAS ALQUÍMICAS agora aparecerão em sua bússola. Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Ao usar uma foice, você coleta um pouco mais de recursos de plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">TECELAGEM COMPLEXA: Você obtém conhecimento para refinar Seda. Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Ao usar uma foice, você coleta plantas com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Seus ouvidos ficam mais sensíveis, permitindo que você detecte CRIATURAS ALQUÍMICAS a certa distância. CRIATURAS ALQUÍMICAS agora aparecerão em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Ao usar uma foice, você coleta mais recursos de plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">TECELAGEM INTRÍNSECA: Você obtém conhecimento para refinar Seda Infusa. Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Ao usar uma foice, você coleta plantas com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua capacidade de aproveitar ao máximo o que coleta. Ao usar uma foice, você coleta mais recursos de plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">COLHEDOR EXPERIENTE: Você começou a aprender a distinguir Fibras comuns, do dia a dia, de FIBRAS RARAS. Você tem uma pequena chance de encontrar FIBRAS RARAS ao coletá-las. Ao refinar Tecidos, você desperdiça menos, resultando em Tecidos extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Seu conhecimento sobre o Cânhamo do Novo Mundo cresceu a ponto de você conseguir detectá-lo quando próximo. Plantas de Cânhamo agora aparecem em sua bússola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Sua habilidade como Colhedor aumenta, assim como sua competência em utilizar as ferramentas de seu ofício. Ao usar uma foice, você coleta plantas com um pouco mais de rapidez.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">COLHEDOR MESTRE: Você começou a aprender a distinguir Fibras comuns, do dia a dia, de FIBRAS REQUINTADAS. Você tem uma pequena chance de encontrar FIBRAS REQUINTADAS ao coletá-las. Ao refinar Tecidos, você desperdiça menos, resultando em Tecidos extras sendo refinados.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Reduz em 5% os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Reduz em 10% a PERDA DE DURABILIDADE MÁXIMA ao reparar um item.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Reduz em 8% os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Reduz em 10% os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Reduz em 15% adicionais a PERDA DE DURABILIDADE MÁXIMA ao reparar um item.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Reduz em 10% adicionais os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Reduz em 12% adicionais os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Reduz em 25% adicionais a PERDA DE DURABILIDADE MÁXIMA ao reparar um item.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Reduz em 15% adicionais os RECURSOS NECESSÁRIOS PARA REPARAR itens.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Reduz em 30% adicionais a PERDA DE DURABILIDADE MÁXIMA ao reparar um item.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">ARQUITETO APRENDIZ: Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são consideravelmente mais robustas e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">ARQUITETO EXPERIENTE: Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são consideravelmente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são ligeiramente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">ARQUITETO MESTRE: Sua habilidade como construtor aumenta. As estruturas que você constrói agora são consideravelmente mais robustas do que antes e podem suportar mais danos antes de desmoronar. Apenas novas estruturas são afetadas.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Armas de Uma Mão</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Armas de Duas Mãos</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Armas a Distância</string>
	<string key="ui_magic_skills">Habilidades Mágicas</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">As habilidades com armas são avançadas usando armas desse tipo. Cada nível concede um ponto a ser gasto para desbloquear aprimoramentos específicos para essa arma.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Árvores de Domínio de Armas ainda estão em desenvolvimento. Mais armas em breve.</string>
	<string key="ui_farmplants">Plantas de Fazenda</string>
	<string key="ui_hemp">Cânhamo</string>
	<string key="ui_hempt4">Flor-de-seda</string>
	<string key="ui_hempt5">Fibra-de-fio</string>
	<string key="ui_alchemy1">Plantas Mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy2">Pedras Mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy3">Criaturas Mágicas</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Fungo</string>
	<string key="ui_smallprey">Presa Pequena</string>
	<string key="ui_mediumprey">Presa Média</string>
	<string key="ui_largeprey">Presa Grande</string>
	<string key="ui_smallpredator">Predador Pequeno</string>
	<string key="ui_largepredator">Predador Grande</string>
	<string key="ui_iron">Ferro</string>
	<string key="ui_oil">Óleo</string>
	<string key="ui_silver">Prata</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnetita</string>
	<string key="ui_gold">Ouro</string>
	<string key="ui_starmetal">Estelaço</string>
	<string key="ui_platinum">Platina</string>
	<string key="ui_orichalcum">Oricalco</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Urdeira</string>
	<string key="ui_ironwood">Jucá</string>
	<string key="ui_toolrequired">Ferramenta Necessária</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Pedras de Alquimia</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Esfolamento</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Rastreamento</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Você pode esfolar animais de &lt;font color={levelColor}&gt;nível {maxGatherLevel}&lt;/font&gt;</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">No nível {skillLevel} de habilidade, você poderá esfolar animais de nível {maxGatherLevel}</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Nível de habilidade: {skillLevel} - Nível do animal: {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Árvores Jovens</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Árvores Adultas</string>
</resources>

