<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0401_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Entonces, ¿en Aeternum las personas no mueren?"</string>
	<string key="0401_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">A veces sí, pero la mayoría de las veces no. Parece que se debe al azoth azul de la isla, que tiene algún tipo de poderes mágicos.\n\nSin embargo, no todo es perfecto aquí: a veces las personas regresan a la vida como corrompidos o perdidos. Eso no puede ser divertido, ¿o sí?</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿De dónde proviene la corrupción?"</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Si preguntas a cinco personas diferentes, obtendrás cinco respuestas diferentes. Algunos dicen que es una manifestación de la maldad inherente a la humanidad.\n\nOtros parecen pensar que se trata de algún tipo de enfermedad cerebral. Yo solo sé que no es nada bueno ni nada menor.</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Te gusta vivir en Everfall?"</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Everfall_Response" VO_Status="Recorded">Supongo que sí; es uno de los tantos excelentes lugares que ofrece esta isla. La comida es buena y el clima es aceptable.\n\nAdemás, tenemos el paisaje más colorido de todos los territorios que he conocido… También tenemos a algunas de las personalidades más pintorescas.</string>
	<string key="0402_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">"He hablado con ellos. Estoy listo para elegir".</string>
	<string key="0402_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Si quieres ser un soldado, creo que estas tres opciones son las únicas que hay.\n\nHa habido otras órdenes militares en el pasado, y con suerte habrá más en el futuro. Sin embargo, por ahora, solo tenemos estas tres.</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Deberíamos ir allí y acabar con ella".</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Maecia" name="OverseerMaecia" VO="0404_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Deberás encargarte tú. En estos días, no te conviene tenerme a tú lado.\n\nAsí que ve e inspecciona el área cerca del asentamiento. Si vez cualquier signo de corrupción, elimínalo.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Adónde debería ir ahora?"</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Esa es una pregunta interesante, y supongo que depende de lo que te guste. \n\nLlaves de alfanje es ideal para aquellos con un lado salvaje, pero te sugiero Brightwood si buscas marcar la diferencia.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué debería comprar una casa?"</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">A mí me encanta la posada, pero vivo en una casa.\n\nPara empezar, disfruté mucho de amueblar el lugar a mi gusto. También me gusta la tranquilidad de saber que, si me matan, tengo una casa en la cual resucitar.</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="Survivalist Lee" gender="M">"¿Por qué instalar un campamento fuera del pueblo?"</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Lee" name="SurvivalistLee" gender="M" VO="Survivalist0403_01_Response" VO_Status="Recorded">¿Acaso estás bromeando? ¡Para empezar, es mucho más conveniente!\n\nUno necesita un lugar en donde colgar la camisa mientras corre por el bosque en pantalones. Además, es un buen lugar para resucitar. ¡De todas formas, haz lo que quieras!</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca de los saqueadores"</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Hoang" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Los saqueadores son una comunidad de guerreros que creen en la mejora personal.\n\nSi tenemos la bendición de la vida eterna, debemos aprovecharla para alcanzar la perfección de nuestras habilidades de combate.</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca del sindicato"</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Digamos que, en este mundo, hay quienes piensan… y hay quienes no.\n\nSomos de los primeros, y despreciamos a los últimos. Creemos en los hechos y en la ciencia.</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca del pacto"</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Sin espíritu, armonía y amor fraternal, la vida no vale la pena.\n\nTanto en el Viejo Mundo como aquí en Aeternum, luchamos por la chispa que une toda la vida de todos los tiempos.</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Chauhan" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Para que puedas usarlo con orgullo, soldado. \n\nTiñe tu armadura del color de los saqueadores.</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Puedes usarlo o no, como prefieras. A mí no me importa.\n\nAlgunos miembros del sindicato desean presumir de su lealtad. Sin embargo, se trata de algo meramente estético.</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Considéralo un obsequio que te permitirá teñir tus túnicas de una tonalidad que indique tu adhesión al pacto.</string>
</resources>

