<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_00_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_00_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Hola, cariño, bienvenido a Ebonscale Reach. Constance Redridge, a tus órdenes.\n\nTe aseguro que aquí estamos haciendo todo lo que podemos para luchar contra la corrupción.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_01_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_01_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenido a Ebonscale Reach, cariño. Soy Constance Redridge.\n\nLa amenaza de la corrupción finalmente atrajo la atención del resto de Aeternum, pero nosotros la conocemos muy bien, desde hace años.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_02_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_02_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Creo fervientemente que cancelar nuestras tradiciones culturales nos hace tener una mentalidad de derrota.\n\nPero debemos asegurarnos de que los corrompidos no interrumpan nuestra presentación. Lo intentarán, si se enteran.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_03_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_03_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Gracias por toda tu ayuda, cariño. Los ensayos para nuestra obra se desarrollan según lo planeado.\n\nTe avisaré cuando hayamos programado una presentación.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_00_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_00_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Si te gusta la caza, debes saber que Ebonscale tiene una variedad de vida silvestre que no se encuentra en ninguna otra parte de Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_01_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_01_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Ah, creo que descubrí a un compañero cazador de osos, ¿no es así?\n\nLas criaturas aquí en Ebonscale son las más peligrosas de Aeternum, un excelente desafío si tienes la osadía de aceptarlo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_02_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_02_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Muy bien, has demostrado ser experto en la caza de un tipo de criatura que seguramente te resulta familiar.\n\n¿Qué dices de aceptar un desafío aún más excitante? ¿Qué te parece cazar tigres?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_03_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_03_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Alzo mi cuchillo para desollar en tu honor, amigo. Tienes una gran habilidad para vencer a las bestias.\n\nTal vez algún día, cuando este asunto de la corrupción se calme, podemos salir de expedición juntos.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_00_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_00_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Si bien eres nuevo en Ebonscale, ya puedo ver que tienes potencial.\n\nSiempre hay oportunidades para mejorar la vida aquí en el asentamiento.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_01_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_01_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ah, es bueno tenerte aquí en nuestro magnífico asentamiento.\n\n¿Llegaste a la costa de Ebonscale, o vienes de alguna otra parte de la isla?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_02_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_02_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ahora pasemos a un tema de conversación no tan agradable: la inundación catastrófica de las llanuras del sur. \n\nMuchas personas parecían haber muerto, y colocamos sus cadáveres en la Cripta del canto celestial. Sin embargo, no permanecieron muertas.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_03_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_03_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Los servicios que les brindaste al asentamiento y a sus habitantes no quedarán en el olvido.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_00_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_00_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Saludos, soy Ting Long. Antes pertenecía a la dinastía Zhou, pero ahora me enorgullezco de ser independiente.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_01_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_01_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Llegaste a Ebonscale al tiempo que la corrupción se incrementa y envuelve el territorio que nos rodea. \n\n¿Qué garantía tengo de que no seas un agente de la corrupción que vino para engañarme una vez más?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_02_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_02_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Me siento responsable en parte por el daño que la emperatriz y sus corrompidos han causado.\n\nDespués de todo, ayudé a construir los santuarios de donde obtiene su poder. No puedo reparar todo el daño, pero quiero intentarlo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_03_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_03_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Purificar el santuario hará retroceder a la emperatriz y sus fuerzas, pero no los detendrá.\n\nEstos planos que recuperaste indican que en este mismo momento sus tenientes se reúnen para idea un ataque.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_04_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_04_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Por todo lo has hecho, mereces mi agradecimiento y mucho más. \n\nPor ahora, mi trabajo ha sido redimido y mi corazón ha quedado en paz, purificado como el santuario del dragón.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_00_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_00_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Si sigues mirándome de esa forma, haré que tu mandíbula se ponga a bailar.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_01_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Siempre me da gusto ver a un compañero mercenario. ¿Cómo puedo ayudarte, amigo?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_01pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Siempre me da gusto ver a un compañero mercenario. ¿Cómo puedo ayudarte, amigo?\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción en Ebonscale Reach]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_02_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_02_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Vamos, vete de aquí, cerebrito. Ya he tenido suficiente con los de tu calaña.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_03_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_03_Commander_Default" VO_Status="Recorded">¿Estás aquí para brindarme la salvación? Aquí en esta vaina tengo toda la salvación que necesito.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_04_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Bueno, es un honor poder saludar al fin al campeón en potencia en nuestros rangos.\n\nMuchos se han presentado para dar testimonio de tu valor, y ahora estás listo para enfrentar el juicio a fin de convertirte en comandante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_04pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Bueno, es un honor poder saludar al fin al campeón en potencia en nuestros rangos.\n\nMuchos se han presentado para dar testimonio de tu valor, y ahora estás listo para enfrentar el juicio a fin de convertirte en comandante.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción en Ebonscale Reach]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_05_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Te saludo, comandante {playerName}. Eres un parangón dentro de nuestros rangos.\n\n¡De vuelta a la lucha, pues! ¡A la lucha, siempre!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_05pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Te saludo, comandante {playerName}. Eres un parangón dentro de nuestros rangos.\n\n¡De vuelta a la lucha, pues! ¡Siempre a la lucha!\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción en Ebonscale Reach]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_00_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_00_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Buen día, extraño. Siéntete como en casa aquí en Ebonscale Reach. Soy Lane, el alquimista.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_01_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Siempre ve más allá en tu búsqueda, mi estimado erudito. ¿Cómo puedo servirte?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_01pre_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Siempre ve más allá en tu búsqueda, mi estimado erudito. ¿Cómo puedo servirte?\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción en Ebonscale Reach]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_02_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_02_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">La ignorancia es atrevida, y el conocimiento, reservado. -Tucídides</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_03_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_03_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">En materia de virtud, es necesario esforzarse por hechos y acciones, no por palabras. -Demócrito</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_00_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_00_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Que la luz te proteja. Wen, el mediador, a tu servicio.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_01_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Te doy la bienvenida al servicio de la luz. ¿Qué ofreces, guardián compañero?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_01pre_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Te doy la bienvenida al servicio de la luz. ¿Qué ofreces, guardián compañero?\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción en Ebonscale Reach]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_02_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_02_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Quizás no lo reconozcas, saqueador, pero la luz te protege incluso a ti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_03_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_03_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Respeto tus ansias de conocimiento, investigador. Sin embargo, lo más importante se halla en el interior, no en el exterior.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_00_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_00_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Te doy la bienvenida al bar de Ebonscale. Soy Bao, y me encargo de servir la comida y la bebida aquí.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_01_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_01_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">¡Hola! ¿Eres nuevo en Ebonscale Reach? ¡Sí, eso creo! \n\nHay muchas curiosidades aquí: la flora, la fauna, los mismos elementos, ¡este territorio es único!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_02_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_02_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">¿Estás listo para ensuciarte las manos con otra de mis tareas? Esta será mucho más peligrosa.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_03_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_03_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Has cumplido todos mis deseos de curiosidad sobre este lugar que ahora es un hogar para nosotros, y has logrado que sea un sitio más seguro.\n\nCuentas con mi eterna gratitud.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_00_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_00_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Siempre serás bienvenido en Ebonscale, viajero. \n\nA pesar de los peligros, espero que puedas encontrar algo de paz y consuelo aquí.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_01_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_01_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Saludos. Es un placer conocerte.\n\nSoy Zeng Lingyun, antigua servidora de la emperatriz Zhou Taiying, antes de que la corrupción se apoderara de ella.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_02_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_02_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Ahora tenemos las estatuillas, y la llave ya está ensamblada.\n\nAhora puedes desafiar a la emperatriz y a su séquito corrompido.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0824_00_Innkeep" speaker="Innkeep Tamar" name="InnkeepTamar" VO="0824_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ven, puedes darles descanso a tus pies fatigados aquí en la posada Noche oscura.\n\nNo encontrarás un mejor lugar para descansar en todo Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_00_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_00_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">¡Soy Chang, el pescador experto, y en pescar soy bien despierto! Soy experto en la pesca en esta zona.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_01_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_01_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">¡Soy Chang, el pescador experto, y en pescar soy bien despierto! Soy experto en la pesca en esta zona.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_02_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_02_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Algún día me gustaría organizar un torneo de pesca. ¿No sería maravilloso?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0899_00_Liberator" speaker="Liberator Guo" name="LiberatorGuo" VO="NPC_DefaultDialogue_0899_00_Liberator" VO_Status="Needs Recording">Estoy aquí para soltar las cadenas de todos los que desafían a la emperatriz, por el bien del mundo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0899_01_Liberator" speaker="Liberator Guo" name="LiberatorGuo" VO="NPC_DefaultDialogue_0899_01_Liberator" VO_Status="Needs Recording">Aunque mi mejor momento haya pasado, nunca dejaré de ser Guo, el liberador. Donde haya injusticia, allí estaré.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_00_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_00_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">¿No hay nada que los corrompidos no destruyan cuando lo tocan? Es imposible imaginar el dolor de perder a un ser querido ante sus filas.\n\nBao, el cantinero, está lidiando con esa pérdida. Lo único que quiero es prepararle un plato caliente...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_01_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_01_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Oh, ¡qué maldito infortunio! AventureroEsos infames corrompidos han desvalijado mis utensilios de trabajo.\n\nAventurero, ¿te importaría ayudar a un cocinero en apuros?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_02_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_02_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Ya tienes mi eterno agradecimiento por haberme devuelto mis utensilios. Pero me preguntaba si podría abusar de tu generosidad para pedirte otra tarea. \n\nNecesito unas carnes exquisitas para preparar este plato divino.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_03_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_03_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Ahora que tengo mis utensilios y las carnes, puedo comenzar a preparar esta delicia culinaria. \n\nVen, acércate. Deja que te enseñe mis trucos...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_04_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_04_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">¿Qué le pareció el plato a Bao? ¿Le gustó el sabor? \n\nMe acercaré al asentamiento para tratar este tema con él.. En algún momento.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_00_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_00_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Hasta los animales más inocentes corren el riesgo de que los corrompan y los conviertan en un arma. \n\nPero los tigres... Los tigres son una cuestión totalmente distinta.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_01_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_01_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Siempre he sentido un cariño especial hacia los gatos y, en especial, hacia los gatos grandes. \n\nParece que los corrompidos también. Sé de un lugar en el que crían tigres para corromperlos y utilizarlos en sus retorcidos planes.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_02_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_02_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Ver a los tigres paseando libres en los terrenos salvajes cerca de aquí me llena el corazón de alegría. \n\nHas llevado a cabo una acción muy noble, aventurero.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_00_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_00_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Visitante, no se te ocurra tener hijos jamás. Aunque sea prácticamente imposible procrear en esta isla, sigo pensando que debo advertírtelo. \n\nLos hijos no traen más que problemas.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_01_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_01_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Me llamo Bardroy Betham. Y mis hijos Bartolomé y Bartolomeo me están volviendo loco.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_02_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_02_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Gracias otra vez por intentar enseñarles algo de razón a mis muchachos. \n\nTienen la cabeza llena de moluscos y detritus marino. Ojalá nunca hubiéramos venido.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_00_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_00_YueLai" VO_Status="Needs Recording">A veces pienso en la belleza de mi tierra natal. \n\nHemos traído nuestra arquitectura y nuestro arte a Aeternum, pero ansío de todo corazón saber más sobre China.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_01_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_01_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Era una bebé cuando me trajeron a estas costas. \n\nMi madre era del bando leal a la emperatriz, pero le avergonzaba que hubiera aceptado la corrupción. Como resultado, estaba afligida y se rehusaba a hablar sobre nuestro antiguo hogar en China, donde nací.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_02_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_02_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Ansío saber qué era valioso para mis compatriotas antes de que tuvieran que enfrentarse a las tierras salvajes de Aeternum. \n\nHe visto algunas reliquias preciosas cerca de los muros de la Dinastía, pero están demasiado bien vigiladas para que yo pueda acercarme.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_03_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_03_YueLai" VO_Status="Needs Recording">¿Y estos caracteres? ¿Podría ser…? ¡Es Lai, el apellido de mi familia! \n\n¿Teníamos un artesano en la familia? ¿Por qué mi madre no me lo contó?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_04_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_04_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Estoy estudiando en secreto los artículos que fabricó mi padre. Cuando llegue el momento, le contaré lo que sepa a mi madre. \n\nQuizá, si lo hacemos juntas, podremos recuperar nuestro hogar y nuestro legado.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_00_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_00_Enlai" VO_Status="Needs Recording">¡Ay, mi adorada novia! Pronto ella y yo seremos uno.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_01_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_01_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Pronto llegará el amanecer del séptimo día del séptimo mes del séptimo año desde que mi amada y yo estamos juntos. \n\nPor desgracia, ¡no tengo nada preparado para la boda!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_02_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_02_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Si pudieras atender una petición más, hay otra cosa que mi novia me ha pedido para la ceremonia: el hilo rojo del destino.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_03_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_03_Enlai" VO_Status="Needs Recording">¡Ahora sí tengo todo cuanto deseaba para nuestra boda! Te has ganado mi gratitud infinita, camarada. \n\n¡Solo espero que algún día también encuentres la felicidad que nosotros encontramos en un feliz matrimonio!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_00_Posting" speaker="UI">SE BUSCA A: IVÁN EL INEVITABLE</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_01_Posting" speaker="UI">SE BUSCA A: IVÁN EL INEVITABLE \n\nPor orden del anciano Danya, de Ebonscale Reach, es necesario ajusticiar al perdido Iván Monroe, un antiguo saqueador de tumbas convertido en bégimo que ronda la Cripta del canto celestial.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_02_Posting" speaker="UI">(El tablón está ahora vacío, sin ningún cartel de "se busca").</string>
</resources>

