<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Entonces, ¿aquí las personas no mueren?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">La mayor parte del tiempo, no. Y muchos ni siquiera envejecemos. Tiene algo que ver con el azoth azul.\n\nSolo que no siempre se puede predecir: algunos envejecen, otros no; algunos mueren, otros no; y algunos regresan como corrompidos o perdidos.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿De dónde proviene la corrupción?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Oh, vaya, no soy la persona indicada para responder. Algunos creen que tienen la respuesta, o eso dicen.\n\nTal vez de la parte oscura del alma de una persona… o de alguna enfermedad maligna que se apodera de la mente… Solo sé que no es agradable.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Te gusta vivir en Monarch's Bluffs?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Presentía que ibas a preguntar eso, aunque sea inapropiado. \n\nMe gusta bastante este lugar. Solía vivir en Llaves de alfanje, pero me dio la sensación de que no me querían allí. La gente de Monarch's Bluffs me acepta como soy.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Hablé con ellas. ¿Tengo que tomar una decisión ahora?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Ah, yo creo que sí. Aunque a veces son bulliciosas y exigentes, son eficaces.\n\nSi quieres marcar la diferencia, aquí o en cualquier parte en Aeternum, es la forma más eficiente de hacerlo.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"¿No irías en su ayuda?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">No. Si la corrupción se extiende por Everfall, es su problema.\n\nPrimero, debemos fortificar nuestras defensas, especialmente después de las últimas noticias que informan que la corrupción se acerca al asentamiento.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Qué tan cerca?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Lo suficiente como para que no podamos ignorarla. De hecho, me gustaría encargarte esta tarea.\n\nInspecciona el área cerca del asentamiento en busca de cualquier aparición nueva de la corrupción y destrúyela.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Tú también crees que debería irme?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Bueno, eso depende solo de ti. Pero si yo tuviera tus habilidades, probaría mi suerte en Llaves de alfanje.\n\nDicen que allí hay azoth y oro para quien tenga el coraje de tomarlo.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué debería comprar una casa?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Bueno, siempre serás bienvenido aquí en la posada, pero una casa ofrece otras ventajas.\n\nPuedes amueblarla, por supuesto, y si por algún motivo terminas muerto, ¡puedes resucitar en la comodidad de tu propio hogar!</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué instalar un campamento fuera del pueblo?"</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Por empezar, porque es mejor estar ahí afuera que aquí. Además, es un lugar para descansar y fabricar suministros.\n\nY, en tercer lugar, si terminas con el agua al cuello, si te matan, es un sitio conveniente para resucitar.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca de los saqueadores"</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Somos la solución a un mundo en caos. A través de la fuerza, la disciplina y la perseverancia, impondremos nuestra voluntad y pondremos en orden este territorio.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca del sindicato"</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">¿El sindicato? Bueno, somos los sabios. Usamos la lógica y la razón para comprender nuestro mundo.\n\nSomos los que poseemos el conocimiento prohibido. Y haremos uso del poder de este conocimiento, tal como lo dicta la lógica.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cuéntame acerca del pacto"</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">En cada persona, hay una chispa, una iniciativa, si se quiere. En algunas personas, brilla con tanta intensidad que otros pueden sentirla.\n\nLos miembros del pacto somos los proveedores de la chispa. Fomentamos su desarrollo en todas las personas. Protegemos la luz.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Úsalo para teñir tu armadura, si tienes tiempo para esas cosas.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">¿Qué pigmento? ¡Ah, el pigmento del sindicato! Puedes usarlo para teñir tus botas de violeta.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué me diste este pigmento?"</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ese pigmento simboliza los corazones de todos en el pacto. Úsalo para teñir tu ropa, así todos sabrán a qué grupo perteneces.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Por qué es tan bueno tener una casa?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">¿Qué clase de pregunta es esa? ¡Hay un millón de buenas razones para tener una casa!\n\nEs un lugar para guardar tus pertenencias, un lugar seguro para viajar rápido y renacer. Es una locura no tener una casa si tienes el oro para comprarla.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Qué quisiste decir con almacenamiento para mi hogar?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">¿Almacenamiento? Ya sabes, lugar para guardar tus cosas. \n\nCuando lleves ese cofre que te di a tu hogar, tendrás aún más lugar para almacenar lo que necesites: armaduras y armas, mobiliario, hierbas y especias… ¡lo que te apetezca!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">"¿Qué es un 'trofeo'?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">A mí no me salen muy bien, pero tú deberías conseguirlo con un poco de esfuerzo. Sirven de vínculo con la isla misma, y proporcionan beneficios que no puedes obtener de otra forma.\nY lo que es aún mejor, ¡los beneficios te siguen adonde vayas!</string>
</resources>

