<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Ten cuidado con la plaga, extraño. Los bosques de la Edengrove ya son bastante peligrosos en circunstancias normales.\n\nY, que quede claro, estas no lo son.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenido, valiente guerrero. Edengrove es un lugar muy bello, pero no es apto para turistas.\n\nEs uno de los territorios más mortíferos de Aeternum, sobre todo ahora que ha arraigado la plaga.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Yo me llegué a creer de verdad que habíamos avanzado diplomáticamente antes de que la plaga saliera de la nada.\n\nAmenaza a toda la vida de Edengrove, tanto a los humanos como a las criaturas terrestres enojadas.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Mientras mezclabas esa tintura, me he puesto a estudiar las muestras que recuperaste.\n\nEmpiezo a ver el patrón, pero tengo que estudiar un espécimen de las criaturas terrestres enojadas que haya resistido a la plaga.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Has sido esencial para mis esfuerzos hasta ahora, aunque sé que tu auténtico objetivo es combatir la corrupción.\n\nSin embargo, hazme caso, creo que todo esto está conectado.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Recién acabo de llegar. Tengo que aclararme un poco antes de empezar a trabajar.\n\nEspero que me disculpes, al menos por el momento.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Estudié las muestras que me trajiste durante horas, intentando llegar a alguna conclusión. ¡He tenido una revelación!\n\nCreo que por fin entiendo los orígenes de la plaga y, quizá, su objetivo definitivo.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Creo que nuestra colaboración ha sido muy provechosa, adalid.\n\nJuntos, quizá podamos inclinar la balanza a nuestro favor contra la plaga y la corrupción.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">La plaga puede ser tanto una bendición como una maldición, pero sigue siendo una amenaza, sobre todo para las criaturas terrestres enojadas.\n\nParece que incluso ha alcanzado el Jardín del Génesis.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Tengo grandes esperanzas con lo que hemos conseguido al restaurar el Jardín del Génesis, seguro que supondrá algo grande en el futuro.\n\nVe en paz, adalid.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Amigo, debiste haber elegido a los saqueadores. A menos que te guste que te tengan encadenado. A algunos les gusta.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Oye. Con solo verte puedo decir que eres una persona que aprecia los verdaderos placeres de la vida. Es por eso que eres un saqueador.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Oye. Con solo verte puedo decir que eres una persona que aprecia los verdaderos placeres de la vida. Por eso eres de los saqueadores.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Oh, ¿no eres parte del Sindicato? Creo que no debo hablar contigo. Sí, me parece recordar algo así cuando me dieron la introducción.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">¡Unidos podemos lograr cualquier cosa! ¡Somos el Sindicato!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">¡Unidos podemos lograr cualquier cosa! ¡Somos el sindicato!\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Sabes, no es demasiado tarde para ti. Nunca es tarde para aceptar la luz de la chispa.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">¿Qué? Ah, hola. Supongo que estás aquí para aceptar tu destino sagrado con el Pacto. Bien, bien.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">¿Qué? Ah, hola. Supongo que estás aquí para aceptar tu destino sagrado con el pacto. Bien, bien.\n\n[Se requiere el nivel 49 para las misiones de facción de Edengrove]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Bueno, espero que no hayas venido a Edengrove a disfrutar de la vegetación estacional.\n\nNo es la mejor época para semejantes placeres.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">Siempre me alegra ver a otro guardián pasar por esas puertas.\n\nHemos estado vigilando los avances de los corrompidos en el bosque, pero aún no hemos conseguido detenerlos.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">Mi esperanza es que si atacamos sin piedad a estos bastardos de ojos carmesí, somos NOSOTROS los que les daremos pesadillas.\n\n¿Qué me dices si acabamos con sus líderes?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Ah, sí. Ya escuché informes de que los corrompidos se retiran de algunos sectores.\n\n¡Les has dado una lección, miembro de los guardianes! Le has dado la vuelta a la tortilla.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Si no tenemos asuntos pendientes, sigue tu camino.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Tengo entendido que los guardianes de almas están aquí debido a los corrompidos.\n\nPero también deberías saber que aquí, quizá más que en otros lugares, los guardianes ancestrales son una amenaza.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">A diferencia de otros guardianes, has demostrado que no estás aquí solo para combatir a los corrompidos. Hay muchas amenazas contra la humanidad.\n\nQuizá eso signifique que es seguro compartir algunos de los secretos de los arqueros contigo.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Ellwood, el sobreviviente, mencionó tu valentía. \n\nParece que le has caído tan bien que te ha dejado un mensaje antes de marcharse.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Los arqueros siempre te protegerán, aunque te des vuelta y no veas nada.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Escuché lo que lograste con Madaki, ¿sabes?\n\nIncluso me ha enviado algunos de sus diseños para que los descifre. Es un escudo de torre impenetrable.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Aunque el bosque es un lugar sagrado para las criaturas terrestres enojadas y los arqueros, talar un árbol no es un crimen.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, tú eres quien descifró las instrucciones para crear el arma de los corrompidos junto con Madaki, la arquera.\n\nHe podido traducir la formulación para una gran hacha enorme.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">No hay sistema natural más complejo ni más misterioso que la mente humana.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Aunque aprecio la naturaleza, creo que el ingenio humano es un milagro en sí mismo.\n\nPiensa en todo lo que hemos conseguido a lo largo de la historia. Es magnífico.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">He recorrido este territorio desde hace muchos años y nunca vi la arboleda sumida en un caos así. Ten cuidado cuando merodees por este lugar.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Tú eres la persona que trabajó con Madaki, ¿cierto?\n\nSí, he oído hablar de ti. También me las he arreglado para descubrir el diseño de un arco legendario, por si te interesa.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Escuché que este lugar era la cuna de toda la vida en la Tierra, y que en algún momento fue un paraíso.\n\nPor peligroso que sea, creo que lo entiendo.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">¿Quieres saber qué pienso? Creo que las criaturas terrestres enojadas están esperando el mejor momento.\n\nEn cuanto derrotemos a la corrupción, vendrán por nosotros. No me fío nada de esos arboluchos.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">¡Ellwood, el sobreviviente, le está contando a todo el mundo que las criaturas terrestres enojadas pueden ayudar a combatir la corrupción y los arqueros se han creído esa patraña!\n\nNadie quiere ver la verdad: las criaturas terrestres enojadas representan un peligro mayor a largo plazo.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Aunque hayamos reducido a la criatura, debemos seguir atentos a estos monstruos botánicos.\n\nRecuerda lo que digo: en cuanto nos hayamos librado de la corrupción, las criaturas terrestres enojadas se convertirán en la mayor amenaza que hemos conocido.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">No les digas a otros guardianes, pero creo que nuestras raciones incluyen un poco de plaga.\n\nEspero que no nos enfermemos.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Oye, tú. Necesito a alguien con los pies ligeros. Tengo un mensaje urgente que entregar en Reekwater, al sur.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">A veces, de noche, el bosque se pone tan silencioso que es casi imposible dormir.\n\nMe gusta escuchar un poco de ruido de fondo, sabes.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Me uní a los guardianes de almas para combatir la corrupción, no para perderme en un bosque.\n\nDe momento, he matado más mosquitos que corrompidos.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO="1422_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">¡Ah, elegiste un maravilloso momento para venir! El follaje está hermoso ahora.\n\nEntra y descansa un poco.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO="1423_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Te doy la bienvenida a la posada de Archie. Soy el responsable de este lujoso establecimiento.\n\nNuestra única habitación tiene cuatro catres acolchados con algunas mantas "de época". Y al menos una de ellas está limpia. Tú escoges.</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Soy Davies, el pescador experto…</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Agh… Bien, bien. Supongo que esto sirve para demostrar que hay más cosas en el agua aparte de peces, no sé.</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Gracias. Tu ayuda ha sido invaluable, camarada. Diría que ya tienes lo que hace falta para pescar casi cualquier pez en Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Hay un lugar que probablemente le interese a una persona sedienta de gloria como tú.</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" comment="PH Text, Do Not Translate" speaker="Oath Object - Edengrove"/>
</resources>

