<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Plaga</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">La plaga es una maldición de la tierra y, por ser de la tierra, es también una maldición del cuerpo. Los demonios de Edengrove están infectados con ella, pero la plaga también infesta a los humanos. Te debilita y, con cada inspiración, te acerca más a la muerte. Ten cuidado: debes tener preparada una buena defensa contra ella cuando estés en las zonas infestadas de Edengrove.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Eh… ¿Qué es un 'Avance a puesto de avanzada'?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">El Avance a puesto de avanzada es un enfrentamiento de 20 vs. 20 que se lleva a cabo en una isla con tres puestos de avanzada.\nLos jugadores compiten por ocuparlos y defenderlos el mayor tiempo posible para aumentar la puntuación de su equipo.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">"¿Has conocido a una joven llamada Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">No, me temo que no. Oye, ¿y si te cuento sobre la secta genial a la que me uní?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">"¿Has conocido a una joven llamada Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Suena familiar, pero hay tantos reclutas nuevos últimamente. Déjame contarte sobre lo genial que es este lugar.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">"¿Has conocido a una joven llamada Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">¿Han Liu? Ah, se acaba de ir a su iniciación. Deberías hablar con Agnes, digo, con la Gran vidente.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">"Busco a una mujer llamada Han Liu".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">La señorita Liu acaba de empezar su iniciación. Desconozco cuándo volverá, o si volverá en absoluto.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">"He decidido unirme a ustedes".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">¿En serio? Bueno... eso se puede arreglar. Pero primero tendrás que pasar por nuestra iniciación. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Inserta juramento aquí</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">"Tu madre está muy preocupada por ti. ¡Esta prueba es peligrosa!"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Claro que lo es. Solo quienes la superen pueden llamarse seguidores de la secta de la renovación. Sabes, si ella está tan preocupada, ¿por qué no vienes conmigo entonces?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">"Lilian dijo que podías darme una bebida..."</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Parece que... se han ido... por así decirlo. Bueno, ve, lo pondré a cuenta de ellos.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">"El arquero Yasin dijo que lo embrujaste. Quiere que te detengas de inmediato".</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Sin duda una parte de él está disfrutando mucho de esto. Pero lamentablemente, la única manera de salir de esta es con la plaga. Si pudieses ir a Nudóxido y traer un poco en una bolsa, teniendo cuidado de no tocar, y encontrarte conmigo en mi morada cerca de allí, puedo curarlo.</string>
</resources>

