<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Fabrica tinturas de recuperación, pociones potentes y focos de magia.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Fabrica armas de ataque cuerpo a cuerpo y escudos.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Fabrica armas de ataque a distancia, municiones y herramientas.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Fabrica armaduras duras y blandas de todo tipo.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Habilidad que permite cocinar comidas y elaborar bebidas que impartan efectos poderosos y duraderos.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Reduce la pérdida de durabilidad cuando se repara un objeto. Reduce los recursos requeridos para reparar un objeto.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Reúne elementos con mayor rapidez, aumenta tus oportunidades de encontrar recursos especiales y desbloquea la habilidad para acumular recursos más poderosos.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Reúne elementos con mayor rapidez, aumenta tus oportunidades de encontrar recursos especiales y desbloquea la habilidad para acumular recursos más poderosos.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Reúne elementos con mayor rapidez y aumenta tus oportunidades de encontrar recursos especiales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Reúne elementos con mayor rapidez y aumenta tus oportunidades de encontrar recursos especiales.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Mejora tu habilidad para sobrevivir sin ayuda en la naturaleza. Aprendes a construir mejores campamentos y fabricar objetos especializados en ellos.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Aumentar la cantidad de estructuras dañadas que construyes que pueden mantenerse antes de colapsar.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">COMING SOON™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">COMING SOON™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">COMING SOON™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Fabrica armaduras duras y blandas de todo tipo.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Fabrica armas de ataque cuerpo a cuerpo y escudos.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Habilidad que permite cocinar comidas y elaborar bebidas que impartan efectos poderosos y duraderos.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Fabrica amuletos, anillos y pendientes que mejoran los atributos y brindan mayor protección.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Fabrica tinturas de recuperación, pociones potentes y focos de magia.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Fabrica muebles, trofeos y decoraciones para la casa.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Funde menas en bruto y conviértelas en lingotes que se puedan usar en artesanías.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Corta madera para formar tablas que se puedan usar en fabricación.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Cura pellejos crudos y conviértelos en cuero que se pueda usar en fabricación.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Teje fibras para formar telas que se puedan usar en fabricación.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Corta piedras y conviértelas en ladrillos para la construcción. Los canteros habilidosos también pueden cortar gemas.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar pociones débiles que poseen propiedades regenerativas en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos débiles que imbuyen tu arma con varios elementos en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas débiles que curan aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">BREBAJES DELICADOS: Crece tu potencial como alquimista. Ahora tienes una oportunidad de fabricar brebajes de alquimia FINOS. Los brebajes finos tienen más usos que sus homólogos comunes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas destiladas que poseen propiedades restauradoras en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar pociones destiladas que poseen varias propiedades en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos destilados que imbuyen tu arma con varios elementos en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas destiladas que curan aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos destilados que imbuyen tu arma con varias aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">BREBAJES SUPERIORES: Crece tu potencial como alquimista. Ahora tienes una oportunidad de fabricar brebajes de alquimia SUPERIORES. Los brebajes superiores tienen más usos que sus homólogos comunes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas concentradas que poseen propiedades restauradoras en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar pociones concentradas que poseen varias propiedades en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos concentrados que imbuyen tu arma con varios elementos en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas concentradas que curan aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos concentrados que imbuyen tu arma con varias aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">BREBAJES DE ARTESANO: Crece tu potencial como alquimista. Ahora tienes una oportunidad de fabricar brebajes de alquimia de ARTESANO. Los brebajes de Artesano tienen más usos que sus homólogos comunes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas fuertes que poseen propiedades restauradoras en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar pociones fuertes que poseen varias propiedades en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar tinturas fuertes que curan aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimientos fuertes que imbuyen tu arma con varios elementos o aflicciones en un laboratorio de alquimia.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">BREBAJES IMPECABLES: Crece tu potencial como alquimista. Ahora tienes una oportunidad de fabricar brebajes de alquimia IMPECABLES. Los brebajes impecables tienen más usos que sus homólogos comunes.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas y escudos de hierro de una mano en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras para soldados de hierro en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Obtienes el conocimiento para forjar herramientas de hierro en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de hierro de dos manos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">ARTESANÍA DELICADA: Aumenta tu potencial como Herrero. Ahora tienes una oportunidad de forjar objetos finos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de acero de una mano en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras para soldados de acero en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Obtienes el conocimiento para forjar herramientas de acero en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de acero de dos manos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Obtienes el conocimiento para forjar escudos de acero en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras pesadas de acero en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Aumenta tu potencial como Herrero. Ahora tienes una leve oportunidad de forjar objetos de CALIDAD "SUPERIOR" en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de metal de estrella de una mano en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras para soldados de metal de estrella en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Obtienes el conocimiento para forjar herramientas de metal de estrella en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de metal de estrella de dos manos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Obtienes el conocimiento para forjar escudos de metal de estrella en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras de metal de estrella pesadas y de abrecaminos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">ARTESANÍA DE ARTESANO: Aumenta tu potencial como Herrero. Ahora tienes una oportunidad de forjar objetos de CALIDAD "ARTESANA" en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas y escudos de oricalco de una mano en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras de oricalco para soldados e inquisidores en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Obtienes el conocimiento para forjar herramientas de oricalco en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armas de oricalco de dos manos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Obtienes el conocimiento para forjar armaduras de oricalco pesadas y de abrecaminos en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">ARTESANÍA IMPECABLE: Aumenta tu potencial como Herrero. Ahora tienes una oportunidad de forjar objetos de CALIDAD "IMPECABLE" en una herrería.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">COBERTIZO: Mejora tu campamento a un COBERTIZO. Cuando descansas en tu campamento, aumenta aún más tu regeneración de salud. Se reduce el tiempo de reutilización de renacimiento en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar lanzas de hierro en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar armadura de pellejo crudo para trampero en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar gotas de antídoto en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">ARTESANÍA DELICADA: Aumenta tu potencial de campamento ante la naturaleza. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas de hierro y revestimiento bendito en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar gotas de sanación en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">MEDIA TIENDA: Mejora tu campamento a una MEDIA TIENDA. Cuando descansas en tu campamento, aumenta aún más tu regeneración de salud. Se reduce el tiempo de reutilización de renacimiento en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de cuerno en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Obtienes el conocimiento para preparar guiso de verduras, cerveza de cebada y gotas de bienestar en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimiento de llamas en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Aumenta tu potencial de campamento ante la naturaleza. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "SUPERIOR" en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">TIENDA PEQUEÑA: Mejora tu campamento a una TIENDA PEQUEÑA. Cuando descansas en tu campamento, aumenta aún más tu regeneración de salud. Se reduce el tiempo de reutilización de renacimiento en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar armadura de piel para trampero en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar lanzas de metal de estrella en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de amalgama en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Obtienes el conocimiento para preparar carne y guiso de verduras, cerveza salada y gotas térmicas en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas de metal de estrella en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">ARTESANÍA DE ARTESANO: Aumenta tu potencial de campamento ante la naturaleza. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "ARTESANA" en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">TIENDRA GRANDE: Mejora tu campamento a una TIENDA GRANDE. Cuando descansas en tu campamento, aumenta aún más tu regeneración de salud. Se reduce el tiempo de reutilización de renacimiento en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar lanzas de oricalco en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar armadura pesada de piel para trampero en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar lanzas de oricalco y gotas de purificación en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar revestimiento de veneno en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">ARTESANÍA IMPECABLE: Aumenta tu potencial de campamento ante la naturaleza. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "IMPECABLE" en tu campamento.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de madera tratada en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar martillos de asedio de hierro en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar pólvora en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas y cartuchos de hierro en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">ARTESANÍA DELICADA: Crece tu potencial como Ingeniero. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de madera laqueada en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar martillos de asedio de acero en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Mejoraste tu oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas y cartuchos de acero en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Mejoraste tu oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar mosquetes de acero en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Crece tu potencial como Ingeniero. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "SUPERIOR" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar barriles de pólvora en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de madera rara en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar martillos de asedio de metal de estrellas en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Mejoraste tu oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "SUPERIOR" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas y cartuchos de metal de estrellas en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar mosquetes de metal de estrellas en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">ARTESANÍA DE ARTESANO: Crece tu potencial como Ingeniero. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "DE ARTESANO" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar arcos de madera férrea en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar martillos de asedio de oricalco en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Mejoraste tu oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "DE ARTESANO" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar flechas y cartuchos de oricalco en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Obtienes el conocimiento para fabricar mosquetes de oricalco en un taller.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">ARTESANÍA IMPECABLE: Crece tu potencial como Ingeniero. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "IMPECABLE" en un taller.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de duelista de lino en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de cuero burdo para explorador en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Obtienes el conocimiento para crear abalorios de plata en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Obtienes el conocimiento para coser un morral de aventurero y un bolso de lona de portero de cuero burdo en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">ARTESANÍA DELICADA: Crece tu potencial como Sastre. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de satén en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de explorador de cuero arrugado en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Ha mejorado tu oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "FINA" en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Obtienes el conocimiento para crear abalorios de oro en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Obtienes el conocimiento para coser un morral de aventurero y un bolso de lona de portero de cuero arrugado en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de satén de sabio en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">ARTESANÍA SUPERIOR: Crece tu potencial como Sastre. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "SUPERIOR" en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de seda de duelista en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de cuero en capas para explorador en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Obtienes el conocimiento para crear abalorios de platino en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Obtienes el conocimiento para coser un morral de aventurero y un bolso de lona de portero de cuero en capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de seda para sabios y oficiales en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de cazador de brujas de cuero en capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">ARTESANÍA DE ARTESANO: Crece tu potencial como Sastre. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "ARTESANA" en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de seda imbuida de duelista y ropa de seda imbuida de cortesano en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de cuero imbuido para explorador en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Obtienes el conocimiento para crear abalorios de oricalco y coser un morral de aventurero y un bolso de lona de portero de cuero imbuido en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de seda imbuida para sabios y oficiales en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Obtienes el conocimiento para coser una armadura de cazador de brujas y de doctor de plagas de cuero en capas en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">ARTESANÍA impecable: Crece tu potencial como Sastre. Ahora tienes una oportunidad de fabricar objetos de CALIDAD "IMPECABLE" en una estación de equipamiento.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Aprenderás recetas básicas de guisos, aguardiente y brebajes, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Aprenderás recetas básicas de pasteles, sopas, tartas y estofados, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">NO DESPERDICIES: Tu potencial como cocinero aumenta. Ahora tienes una oportunidad de fabricar 1 COMIDA O BREBAJE ADICIONAL en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Aprenderás recetas básicas de fricasés, crema, entremés y potaje, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Aprenderás recetas básicas de tónicos, infusiones, jugos y tés, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Ahora tienes una oportunidad de fabricar 1 COMIDA O BREBAJE ADICIONAL en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Aprenderás recetas avanzadas de guisos, aguardiente y brebajes, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Aprenderás recetas avanzadas de pasteles, sopas, tartas y estofados, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Ahora tienes una oportunidad de fabricar 1 COMIDA O BREBAJE ADICIONAL en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Aprenderás recetas avanzadas de entremeses, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Aprenderás recetas avanzadas de fricasés, crema y potaje, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">NO DESÉES: Tu potencial como cocinero aumenta. Ahora tienes una oportunidad de preparar 2 COMIDAS O BREBAJES ADICIONALES en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Aprenderás recetas avanzadas de tónicos, infusiones, jugos y tés, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Aprenderás recetas artesanales de guisos, aguardiente y brebajes, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Ahora tienes una oportunidad de fabricar 2 COMIDAS O BREBAJES ADICIONALES en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Aprenderás recetas artesanales de pasteles, sopas, tartas y estofados, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Aprenderás recetas artesanales de entremeses, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Ahora tienes una oportunidad de fabricar 2 COMIDAS O BREBAJES ADICIONALES en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Aprenderás recetas artesanales de fricasés, crema y potaje, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Aprenderás recetas artesanales de tónicos, infusiones, jugos y tés, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">BIEN ALIMENTADO: Tu potencial como cocinero aumenta. Ahora tienes una pequeña oportunidad de fabricar 3 COMIDAS O BREBAJES ADICIONALES en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Aprenderás a preparar banquetes deliciosos, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Aprenderás a preparar banquetes de dulces, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Ahora tienes una oportunidad de fabricar 3 COMIDAS O BREBAJES ADICIONALES en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Aprenderás a preparar banquetes abundantes, que se preparan en una cocina.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">CARPINTERÍA RUDIMENTARIA: Obtienes el conocimiento para refinar madera de construcción. Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas un poco más de madera de árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas un poco más de madera de árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">CARPINTERÍA CONVENCIONAL: Obtienes el conocimiento para refinar maderos. Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas un poco más de madera de árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Aumenta tu habilidad como leñador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora puedes talar árboles un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">LEÑADOR APRENDIZ: Has comenzado a aprender a diferenciar la madera normal y cotidiana de la MADERA POCO COMÚN. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MADERA POCO COMÚN cuando la recolectas. Al refinar madera, desperdicias menos, lo que resulta en mayor madera refinada.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas un poco más de madera de árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">CARPINTERÍA COMPLEJA: Obtienes el conocimiento para refinar tablas de madera rara. Aumenta tu habilidad como leñador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora puedes talar árboles un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Aumenta tu conocimiento del bosque, lo cual te permite detectar los árboles de madera rara cuando estén cerca. Los árboles de madera rara ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas un poco más de madera de árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">CARPINTERÍA INTRINCADA: Obtienes el conocimiento para refinar tablas de madera férrea. Aumenta tu habilidad como leñador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora puedes talar árboles un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Aumenta tu habilidad como Leñador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Ahora recolectas más madera de los árboles.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">LEÑADOR TRABAJADOR: Has comenzado a aprender a diferenciar la madera normal y cotidiana de la MADERA RARA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MADERA RARA cuando la recolectas. Al refinar madera, desperdicias menos, lo que resulta en mayor madera refinada.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Aumenta tu conocimiento del bosque, lo cual te permite detectar los árboles de madera férrea cuando estén cerca. Los árboles de madera férrea ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Aumenta tu habilidad como leñador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora puedes talar árboles un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">LEÑADOR MAESTRO: Has comenzado a aprender a diferenciar la madera normal y cotidiana de la MADERA EXQUISITA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MADERA EXQUISITA cuando la recolectas.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA RUDIMENTARIAS: Obtienes el conocimiento para refinar mena de hierro, mena de plata y bloques de piedra. Puedes sentir las vetas de hierro. Las vetas de hierro ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Puedes sentir las vetas de plata cercanas. Las vetas de plata ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA CONVENCIONALES: Obtienes el conocimiento para refinar mena de acero, mena de oro y ladrillos de piedra. Aumenta tu habilidad como minero, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que extraes. Ahora extraes más mena y piedra de los peñascos.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Puedes sentir las piedras con filtraciones cercanas. Las piedras con filtraciones ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">MINERÍA PARA APRENDICES: Has comenzado a aprender a diferenciar la mena normal y cotidiana de la MENA POCO COMÚN. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MENA POCO COMÚN cuando la recolectas. Al refinar piedra y mena, desperdicias menos, lo que resulta en la refinación bonificada de piedra y mena. Ahora tienes la oportunidad de descubrir astillas de gema al refinar una mena de plata.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Puedes sentir las vetas de oro cercanas. Las vetas de oro ahora aparecerán en tu brújula. Aumenta tu habilidad como minero, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que extraes. Ahora extraes un poco más de mena y piedra de los peñascos.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA COMPLEJAS: Obtienes el conocimiento para refinar mena de metal de estrella, mena de platino y ladrillos de magnetita. Aumenta tu habilidad como minero, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora extraes mena y piedra más rápido.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Puedes sentir el metal de estrellas cercano. El metal de estrellas ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Puedes sentir las magnetitas cercanas. Las magnetitas ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">FUNDICIÓN Y CANTERÍA INTRINCADAS: Obtienes el conocimiento para refinar mena de oricalco y ladrillos de magnetita imbuidos. Aumenta tu habilidad como minero, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que extraes. Ahora extraes mucha más mena y piedra de los peñascos.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Ahora puedes sentir las vetas de platino. Las vetas de platino ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">MINERO TRABAJADOR: Has comenzado a aprender a diferenciar la mena normal y cotidiana de la MENA RARA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MENA RARA cuando la recolectas. Al refinar piedra y mena, desperdicias menos, lo que resulta en la refinación bonificada de piedra y mena. Ahora tienes la oportunidad de descubrir fragmentos de gema al refinar una mena de oro.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Ahora puedes sentir las vetas de oricalco. Las vetas de oricalco ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Aumenta tu habilidad como minero, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora extraes mena y piedra más rápido.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MINERO MAESTRO: Has comenzado a aprender a diferenciar la mena normal y cotidiana de la MENA EXQUISITA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar MENA EXQUISITA cuando la recolectas. Al refinar piedra y mena, desperdicias menos, lo que resulta en la refinación bonificada de piedra y mena. Ahora tienes la oportunidad de descubrir gemas al refinar una mena de platino.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">CURADO RUDIMENTARIO: Obtienes el conocimiento para refinar cuero burdo. Aprendes la habilidad de rastrear presas pequeñas en la cercanía, como pavos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Aprendes la habilidad de rastrear presas medianas en la cercanía, como jabalíes.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">CURADO CONVENCIONAL: Obtienes el conocimiento para refinar cuero arrugado. Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que carneas. Ahora puedes extraer más recursos cuando despellejas los cuerpos de animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora despellejas cadáveres de animales un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">DESOLLADOR APRENDIZ: Has comenzado a aprender a diferenciar la piel normal y cotidiana de la PIEL POCO COMÚN. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar PIEL POCO COMÚN cuando la recolectas. Al refinar cuero, desperdicias menos, lo que resulta en mayor cuero refinado.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Aprendes la habilidad de rastrear presas grandes en la cercanía, como uapitís. Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que carneas. Ahora puedes recolectar más recursos cuando despellejas los cuerpos de animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">CURADO COMPLEJO: Obtienes el conocimiento para refinar cuero en capas. Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora despellejas cadáveres de animales un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Aprendes la habilidad de rastrear depredadores pequeños en la cercanía, como lobos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que carneas. Ahora puedes extraer más recursos cuando despellejas los cuerpos de animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">CURADO INTRINCADO: Obtienes el conocimiento para refinar cuero imbuido. Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora despellejas cadáveres de animales un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que carneas. Ahora puedes extraer más recursos cuando despellejas los cuerpos de animales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">DESOLLADOR TRABAJADOR: Has comenzado a aprender a diferenciar la piel normal y cotidiana de la PIEL RARA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar PIEL RARA cuando la recolectas. Al refinar cuero, desperdicias menos, lo que resulta en mayor cuero refinado.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Aprendes la habilidad de rastrear depredadores grandes en la cercanía, como osos.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Aumenta tu habilidad como desollador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Ahora despellejas cadáveres de animales un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">DESOLLADOR MAESTRO: Has comenzado a aprender a diferenciar la piel normal y cotidiana de la PIEL EXQUISITA. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar PIEL EXQUISITA cuando la recolectas. Al refinar tela, desperdicias menos, lo que permite obtener mayor tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">TEJIDO RUDIMENTARIO: Obtienes el conocimiento para refinar lino. Has desarrollado un sexto sentido para plantas comestibles, lo cual te permite detectar la comida cosechable cercana.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Tu sentido del olfato mejora de manera considerable, lo que te permite detectar PLANTAS DE ALQUIMIA a la distancia. Las PLANTAS DE ALQUIMIA ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">TEJIDO CONVENCIONAL: Obtienes el conocimiento para refinar satén. Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Con la hoz, ahora puedes extraer más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Con la hoz, ahora puedes extraer recursos de las plantas un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">COSECHADOR APRENDIZ: Has comenzado a aprender a diferenciar las fibras normales y cotidianas de las FIBRAS POCO COMUNES. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar FIBRAS POCO COMUNES cuando las recolectas. Al refinar tela, desperdicias menos, lo que permite obtener mayor tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Obtienes el conocimiento para refinar seda. Tu vista está más aguda, lo que te permite detectar PIEDRAS DE ALQUIMIA a la distancia. Las PIEDRAS DE ALQUIMIA ahora aparecerán en tu brújula. Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Con la hoz, ahora puedes extraer un poco más de recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">TEJIDO COMPLEJO: Obtienes el conocimiento para refinar seda. Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Con la hoz, ahora puedes extraer recursos de las plantas un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Tu oído se vuelve más sensible, lo que te permite detectar CRIATURAS DE ALQUIMIA a la distancia. Las CRIATURAS DE ALQUIMIA ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Con la hoz, ahora puedes extraer más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">TEJIDO INTRINCADO: Obtienes el conocimiento para refinar seda imbuida. Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Con la hoz, ahora puedes extraer recursos de las plantas un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de sacar el máximo provecho de lo que recolectas. Con la hoz, ahora puedes extraer más recursos de las plantas.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">COSECHADOR TRABAJADOR: Has comenzado a aprender a diferenciar las fibras normales y cotidianas de las FIBRAS RARAS. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar FIBRAS RARAS cuando las recolectas. Al refinar tela, desperdicias menos, lo que permite obtener mayor tela refinada.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Tu conocimiento sobre el cáñamo de New World ha crecido hasta tal punto que puedes detectarlo cuando está cerca. Las plantas de cáñamo ahora aparecerán en tu brújula.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Aumenta tu habilidad como cosechador, al igual que tu capacidad de utilizar las herramientas de tu oficio. Con la hoz, ahora puedes extraer recursos de las plantas un poco más rápido.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">COSECHADOR MAESTRO: Has comenzado a aprender a diferenciar las fibras normales y cotidianas de las FIBRAS EXQUISITAS. Ahora tienes una pequeña oportunidad de encontrar FIBRAS EXQUISITAS cuando las recolectas. Al refinar tela, desperdicias menos, lo que permite obtener mayor tela refinada.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 5 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Reduce en un 10 % la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 8 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Reduce en un 15 % adicional la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 10 % adicional.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 12 % adicional.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Reduce en un 25 % adicional la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Reduce los RECURSOS REQUERIDOS PARA REPARAR objetos en 15 % adicional.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Reduce en un 30 % adicional la PÉRDIDA DE DURABILIDAD MÁXIMA cuando se repara un objeto.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">ARQUITECTO APRENDIZ: Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están considerablemente más sólidas y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">ARQUITECTO TRABAJADOR: Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están considerablemente más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están un poco más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">ARQUITECTO MAESTRO: Crece tu habilidad como constructor. Las estructuras que construyes ahora están considerablemente más sólidas que antes y pueden soportar más daño antes de caerse. Solo las estructuras nuevas son afectadas.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Armas de una mano</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Armas de dos manos</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Armas de ataque a distancia</string>
	<string key="ui_magic_skills">Habilidades mágicas</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Las habilidades de armas se mejoran usando armas de ese tipo. Cada nivel otorga un punto para gastar en el desbloqueo de mejoras específicas de esa arma.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Árboles de dominio de armas aún en desarrollo. Próximamente se incluirán más.</string>
	<string key="ui_farmplants">Plantas de granja</string>
	<string key="ui_hemp">Cáñamo</string>
	<string key="ui_hempt4">Maleza de seda</string>
	<string key="ui_hempt5">Fibra tensil</string>
	<string key="ui_alchemy1">Plantas mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy2">Piedras mágicas</string>
	<string key="ui_alchemy3">Criaturas mágicas</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Hongos</string>
	<string key="ui_smallprey">Presa pequeña</string>
	<string key="ui_mediumprey">Presa mediana</string>
	<string key="ui_largeprey">Presa grande</string>
	<string key="ui_smallpredator">Depredador pequeño</string>
	<string key="ui_largepredator">Depredador grande</string>
	<string key="ui_iron">Hierro</string>
	<string key="ui_oil">Aceite</string>
	<string key="ui_silver">Plata</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnetita</string>
	<string key="ui_gold">Oro</string>
	<string key="ui_starmetal">Metal de estrellas</string>
	<string key="ui_platinum">Platino</string>
	<string key="ui_orichalcum">Oricalco</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Madera rara</string>
	<string key="ui_ironwood">Madera férrea</string>
	<string key="ui_toolrequired">Herramienta requerida</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Piedras alquímicas</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Desollar</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Rastrear</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Puedes desollar animales que tengan hasta el &lt;font color={levelColor}&gt;nivel {maxGatherLevel}&lt;/font&gt;</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">En el nivel de habilidad {skillLevel} podrás desollar animales que tengan hasta el nivel {maxGatherLevel}</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Nivel de habilidad: {skillLevel} - Nivel de animal: {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Árboles jóvenes</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Árboles maduros</string>
</resources>

