<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_00_Watcher" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_00_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Non preoccuparti.\n\nOra sei al sicuro e tra i vivi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_01_Watcher" comment="beach to drowned" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_01_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">La tempesta che ha fatto naufragare la tua nave è stata provocata da una forza innaturale che qui chiamiamo Corruzione.\n\nCirconda tutta l'isola, distruggendo le navi e consegnando i loro equipaggi alla morte... o peggio.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_02_Watcher" comment="drowned to ships etc" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_02_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Questa spiaggia non è un luogo ospitale, ma puoi visitare l'insediamento di Sopravvento.\n\nDopo che avremo finito qui, naturalmente.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_03_Watcher" comment="ships to cargo" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_03_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Purtroppo, i Perduti sono il minore dei nostri problemi. \n\nQuella tempesta è stata la peggiore che abbia mai visto. Temo che in quest'area restino ancora delle tracce di Corruzione.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_04_Watcher" comment="cargo to settlement" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_04_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Purificare la grotta marina dalla Corruzione ha indubbiamente eliminato la minaccia a breve termine.\n\nMa il fatto stesso che si sia diffusa lungo la costa è comunque molto preoccupante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_05_Watcher" comment="post settlement" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_05_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Stranamente, non ci sono state altre tempeste di Corruzione dopo quella che ha segnato il tuo arrivo.\n\nÈ come se il male si stesse concentrando, preparandosi per scatenare l'inferno.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_06_Watcher" comment="post of the heart" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_06_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Molto gentile da parte di Deepti mandarti quaggiù... e molto generoso da parte tua venire.\n\nTi ringrazio dal profondo del mio cuore.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_00_Overseer" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_00_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ah ah! Guarda chi c'è! Accogliere qualcuno di nuovo mi rallegra sempre la giornata!\n\nTi do il benvenuto a Sopravvento! Vieni alla taverna più tardi e ti offrirò una pinta di idromele!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_01_Overseer" comment="settle to warn" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_01_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Monte infranto ha ripreso nuovamente a eruttare Corruzione. Sarà una lunga giornata.\n\nAvrei dovuto dare retta a quel vecchio pazzo anni fa. Oh beh, il passato è passato!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_02_Overseer" comment="introoverrseer to overseersettle" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_02_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ho deciso di iniziare ad accumulare risorse, provviste e qualsiasi altra cosa di cui potremmo aver bisogno.\n\nQuando la Corruzione arriverà, ci troverà pronti!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_03_Overseer" comment="overseeer to artificer" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_03_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">D'ora in poi pubblicheremo tutte le richieste di provviste sul tabellone dei progetti cittadini.\n\nDai un'occhiata al tabellone o vieni a parlare con me, e se vuoi accettare qualche incarico, accomodati!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_04_Overseer" comment="postfaction to abominable" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_04_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Bene bene, ho sentito che hai scelto di schierarti con una fazione. {playerFaction}, eh? Mi sembra giusto.\n\nMa spero che vorrai ancora combattere al fianco del tuo vecchio amico Miklos!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_05_Overseer" comment="abominable to building" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_05_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">La verità è che Promontorio del Monarca ha disdegnato le mie proposte di collaborazione.\n\nChissà se qualche altro insediamento vicino sarebbe più disponibile.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_06_Overseer" comment="buiding to stevens" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_06_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">{playerName}, è bello vederti. Ancora nessuna notizia da Prima luce. È... scoraggiante.\n\nNon l'ho detto a nessun altro, ma la nostra situazione è peggiore di quanto si pensi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_07_Overseer" comment="after stevens" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_07_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ripensandoci, quella pinta che ho promesso di offrirti alla taverna... lasciamola in sospeso.\n\nMeglio festeggiare i nostri successi da sobri!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_00_Magistrate" comment="general and lead into hearth" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_00_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Se è vero che la Corruzione si sta diffondendo rapidamente, dobbiamo prepararci.\n\nMa non c'è bisogno di affrettarsi: lo faremo un passo alla volta.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_01_Magistrate" comment="hearth to trade" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_01_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Ora risiedi ufficialmente a Sopravvento, che la cosa sia temporanea o meno.\n\nQuindi sarebbe il caso che iniziassi a conoscere meglio l'insediamento.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_02_Magistrate" comment="trade to overseer" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_02_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Pare che il Commissario Dauti ti abbia preso piuttosto in simpatia.\n\nVuole già coinvolgerti nei suoi grandi progetti per l'insediamento.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_03_Magistrate" comment="return mag to factions" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_03_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Certo, molti in città trovano il Commissario Dauti decisamente snervante.\n\nIo stessa sono un po' insofferente nei suoi confronti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_04_Magistrate" comment="time to choose" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_04_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Devi scegliere la fazione più in linea con i tuoi principi.\n\nIo so quale sceglierei, ma non dirò nulla.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_05_Magistrate" comment="post faction" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_05_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Sono molto lieta di vedere le fazioni assumere un ruolo attivo nella difesa del territorio.\n\nMa mi preoccupo che i Corrotti possano trarre vantaggio dai loro battibecchi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_06_Magistrate" comment="warp and weft" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_06_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Scusami, ma devo chiedertelo: hai per caso visto il Sorvegliante Fayed tornare dalla spiaggia?\n\nOrmai è via da un bel po' e comincio a preoccuparmi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_07_Magistrate" comment="weft to fabric" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_07_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Credo che in questo momento una scorta abbondante di tessuti potrebbe aiutarci a rimediare ad altre mancanze.\n\nHo sentito che anche a Promontorio del Monarca sono a corto di tessuti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_08_Magistrate" comment="of the heart" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_08_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Bene bene, credo che ora siamo sulla strada giusta, grazie a te.\n\nTuttavia, il Sorvegliante Fayed non è ancora tornato dalla spiaggia. Sono molto preoccupata.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_09_Magistrate" comment="post heart" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_09_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Finalmente! Grazie per aver perlustrato la spiaggia, {playerName}, e per aver recuperato la nostra scatola.\n\nTahir è finalmente tornato a casa, anche se per poco. Non so dove sia andato, adesso.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_00_Artificer" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_00_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto a Sopravvento. \n\nCredo che ben presto converrai che il nostro è il miglior territorio e il migliore insediamento di tutta Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_01_Artificer" comment="intro to craft" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_01_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Miklos è una brava persona, te lo assicuro. È solo che... beh, è più bravo a parlare che a fare.\n\nMa a me sta benissimo così, dato che sono esattamente l'opposto.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_02_Artificer" comment="craft to surv" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_02_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Spero di vederti spesso alla fucina, allora. Puoi usarla quando vuoi.\n\nCompetenze come le tue non devono andare sprecate.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_03_Artificer" comment="faction to soiled" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_03_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Niente di nuovo, qui alla fucina. A Sopravvento siamo a corto di metalli e la diffusione della Corruzione ha rallentato i commerci. \n\nMa mi chiedo: le armi tradizionali sono davvero gli strumenti più adatti a combattere la Corruzione?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_04_Artificer" comment="soiled to jar" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_04_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Mentre conduco esperimenti su questi campioni di terreno, potresti farmi un altro piacere?\n\nTi avverto: questa richiesta potrebbe essere piuttosto disgustosa.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_05_Artificer" comment="jar to fulminate" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_05_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Grazie ai risultati emersi dallo studio dei campioni di terreno e della melma, ho fatto una scoperta.\n\nHo trovato un modo per combattere la Corruzione!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_06_Artificer" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_06_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Penso di aver fatto una grande scoperta: un modo per catalizzare il fulminato!\n\nQuesto prossimo lotto di bombe ridurrà i Corrotti in mille pezzi!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_00_Survivalist" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_00_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Continua per la tua strada. Per quanto ne so, non abbiamo nulla da dirci.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_01_Survivalist" comment="intro to camping" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_01_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Senti, detesto essere severa, ma la sopravvivenza qui non è mai scontata. \n\nDentro e fuori, la gente muore, o peggio, va a ingrossare le fila dei Corrotti o dei Perduti. Nessuno di noi ha un lasciapassare gratuito.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_02_Survivalist" comment="camping to magistrate" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_02_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">D'accordo, ti darò un consiglio di cui nessuno sembra ricordarsi.\n\nIl tuo accampamento è la tua vera casa. Sistemalo in modo che non sia mai troppo lontano, se mai dovessi morire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_03_Survivalist" comment="postfaction to predator" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_03_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">E così ora fai parte di una fazione? Meglio a te che a me, non ho altro da aggiungere.\n\nMa forse tu e i tuoi amici potete alleggerirmi da qualche incombenza.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_04_Survivalist" comment="predator to bear" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_04_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">D'accordo, vediamo come te la cavi con la caccia...\n\nTi va di occuparti di una situazione con la quale perfino io vado cauta?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_05_Survivalist" comment="bear to sparks" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_05_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Forse dovrei fare qualcosa di più per aiutare l'insediamento, sai?\n\nMi è sembrato di sentire Sandris borbottare qualcosa tra sé e sé.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_06_Survivalist" comment="post sparks" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_06_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Ehi, sai una cosa? Ho un debito di gratitudine con te.\n\nEra da molto tempo che non facevo qualcosa per gli altri come creare quelle scatole per l'accensione del fuoco. È stato bello.</string>
	<string key="0610_00_Barkeep_DefaultDialog" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_00_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ehilà, giovane viandante! Vuoi bere qualcosa con me? \n\nNon è mai troppo presto... o troppo tardi per un altro bicchiere.</string>
	<string key="0610_01_Barkeep_DefaultDialog" comment="faction to prickly" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_01_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Sai, è buffo: quando ho sentito per la prima volta che la Corruzione si stava diffondendo, credevo che fossimo al sicuro qui a Sopravvento.\n\nMa in tutta onestà, sto cominciando a dubitarne.</string>
	<string key="0610_02_Barkeep_DefaultDialog" comment="prickly to harvest" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_02_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Quando dico che questo stufato sarà delizioso, intendo che sarà DAVVERO DELIZIOSO.\n\nMa sarebbe ancora meglio se potessimo accompagnarlo con qualcosa.</string>
	<string key="0610_03_Barkeep_DefaultDialog" comment="harvest to pirates" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_03_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Sai cosa stai facendo? Una crociata gastronomica! Ovunque tu sia, combatti per una giusta causa: il cibo!\n\nSei una vera fonte d'ispirazione... finalmente sento di avere qualcuno su cui poter contare.</string>
	<string key="0610_04_Barkeep_DefaultDialog" comment="pirates tos shot across" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_04_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Mentre quest'ottimo pasto si cuoce, perché non discutiamo di imprese più ardite?\n\nI pirati perduti che hanno assaltato quella carovana tormentano Sopravvento da anni, e credo sia giunta l'ora di fargli vedere chi siamo.</string>
	<string key="0610_05_Barkeep_DefaultDialog" comment="post shot across" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_05_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">È il momento di festeggiare tutti i tuoi successi!\n\nPerché non ti rilassi un po'? Riposati prima che arrivino i Corrotti. Eh eh.</string>
	<string key="0611_00_Stranger_DefaultDialog" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_00_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Oh cielo, mi hai spaventato! Inutile dirlo, mi innervosisce un po' andarmene in giro da sola.</string>
	<string key="0611_01_Stranger_DefaultDialog" comment="ancient observations" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_01_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Oh cielo, mi hai spaventato! Inutile dirlo, mi innervosisce un po' andarmene in giro da sola.\n\nMa devo completare la mia collezione, costi quel che costi.</string>
	<string key="0611_02_Stranger_DefaultDialog" comment="ancient to takentask" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_02_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">È chiaro che la realizzazione delle costruzioni si giovava di qualche tipo di energia.\n\nMa io credo che prevedesse anche molta manodopera.</string>
	<string key="0611_03_Stranger_DefaultDialog" comment="post taken task" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_03_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Gli oggetti che mi hai aiutato ad aggiungere alla mia collezione suggeriscono diverse ipotesi riguardo ai metodi di costruzione degli Antichi.\n\nTorna pure, quando ti va, così potremo approfondire la questione.</string>
	<string key="0611_04_Stranger_DefaultDialog" comment="amrine dungeon quest" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_04_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Ormai mi sembra di conoscerti da sempre.\n\nVedi di non sparire. Sto ancora piangendo la perdita del mio migliore amico ed ex collega.</string>
	<string key="0611_05_Stranger_DefaultDialog" comment="post amrine" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_05_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">La lente è ancora più utile di quanto ricordassi. Grazie per averla recuperata.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_00_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_00_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Per anni la gente ha dubitato di me, mi ha insultato. Ora invece mi ammirano tutti, perché faccio parte dei Predoni.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_01_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Credi di avere anche tu la stoffa per far parte dei Predoni? Non sottovalutarci. Il nostro percorso richiede sacrificio.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_02_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_02_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Penso che tu abbia il fisico adatto all'Unione e la forza di volontà tipica dei membri del Patto. Forse dovresti andare da loro.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_03_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_03_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Credi di avere ciò che serve per entrare a far parte dei Predoni? Sei audace solo con la lingua o anche con le azioni?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_04_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Molto tempo fa pensavo di unirmi all'Unione. Ma poi mi sono resa conto che io ho una spina dorsale.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_05_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Non perdere tempo con me, seguace. So cavarmela da sola.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_06_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_06_Commander_Default" VO_Status="Recorded">La mia iniziazione nei Predoni è stato il momento culminante della mia vita. Ora, accetta questa sfida per completare la tua.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_07_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_07_Commander_Default" VO_Status="Recorded">La mia lama è la mia vita. Scegli quale sarà il tuo prossimo contributo alla nostra causa.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_00_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_00_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Che la sorte ti sorrida, viandante. Prestami orecchio e ti racconterò ciò che vuoi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_01_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Allora vorresti un'udienza con il sottoscritto? Quale argomento ti piace?\n\nAstrologia, numerologia, alchimia o qualsiasi altra scienza, se è per questo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_02_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_02_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Ho una gran voglia di una birra fredda di Cormack. Non farti ingannare dalla mia statura, reggo bene l'alcol.\n\nMa non voglio divagare. Perché non vai a trovare i leader delle altre fazioni? Prendi nota delle loro carenze.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_03_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_03_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">L'espressione su quel tuo volto così peculiare mi dice che hai preso una decisione. Non tenermi più sulle spine. Parla, insomma!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_04_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_04_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Un giorno forse brinderemo insieme. Ma non se continui a rovinare la terra qui intorno. Cormack è a corto di luppolo!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_05_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_05_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Io e te abbiamo molto in comune, neofita. A entrambi piace un goccetto di tanto in tanto. Io però non faccio finta che i miei siano magici.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_06_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_06_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto nella congrega. Più tardi stapperemo una bottiglia, ma prima c'è del lavoro da fare.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_07_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_07_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Mi fa piacere vederti di nuovo. Sei qui in cerca di altre avventure?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_00_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_00_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Come butta? Ti va di sentire la buona novella della Scintilla?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_01_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Piacere di conoscerti. Cosa posso fare per te?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_02_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_02_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Prima di andare oltre, vai a visitare quegli altri poveracci. Poi torna qui e faremo due chiacchiere.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_03_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_03_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Sei qui per consacrare la tua vita alla luce? Evviva.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_04_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_04_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Predone, stai dicendo un sacco di sciocchezze. Proprio così.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_05_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_05_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Chiudi il becco. So tutto quello che c'è da sapere.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_06_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_06_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Quando ti avvicini alla luce, la luce ti entra dentro. Prendi quella luce e usala per aiutare il Patto.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_07_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_07_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Vedo che la luce continua ad accompagnarti.</string>
	<string key="0622_00_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto alla "Brezza meridionale"! Possa un vento lieve riportarti sempre a casa!\n\nVuoi registrarti? Saremmo felici di averti qui!</string>
	<string key="0622_01_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_01_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ormai vieni spesso da queste parti, non è così? Spero che tu stia iniziando a sentirti a tuo agio qui.\n\nTuttavia ho una domanda... Esci mai dall'insediamento?</string>
	<string key="0622_02_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_02_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ora che hai intravisto Calata eterna, spero che ti renda conto di quanto sia speciale Sopravvento.\n\nLa Brezza meridionale ti cullerà sempre!</string>
	<string key="0622_03_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_03_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Nonostante la situazione attuale, ho sentito dire che là fuori ci sono opportunità per guadagnare un po' di Azoth extra.\n\nSe avessi le tue abilità, non credo che perderei tempo a Sopravvento.</string>
	<string key="0622_04_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_04_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Un cliente non si rifiuta mai.\n\nPerò sei qui da un po' di tempo e forse dovresti prendere in considerazione l'acquisto di una casa, per fare un investimento.</string>
	<string key="0623_00_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_00_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Salve, sono il mastro pescatore Shields.</string>
	<string key="0623_01_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_01_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Salve, sono il mastro pescatore Shields.</string>
	<string key="0623_02_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_02_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Come va la tua pesca, {playerName}?</string>
	<string key="0623_03_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_03_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Come va la tua pesca, {playerName}?</string>
	<string key="0699_00_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_00_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Caiii, caiii...</string>
	<string key="0699_01_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_01_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Bau!</string>
	<string key="0699_02_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_02_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Bau, bau! (Cangrande dello scavo sembra felice di vederti.)</string>
	<string key="0699_03_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_03_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Bau, bau! (Cangrande dello scavo sembra felice di vederti.)</string>
</resources>

