<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_00_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_00_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Salve, ti do il benvenuto a Scaglia d'ebano. Constance Redridge, al tuo servizio.\n\nTi assicuro che qui stiamo facendo tutto il possibile per fronteggiare la Corruzione.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_01_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_01_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto a Scaglia d'ebano. Io sono Constance Redridge.\n\nLa minaccia dei Corrotti ha finalmente attirato l'attenzione del resto di Aeternum, ma noi la conosciamo bene ormai da anni.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_02_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_02_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">È mia convinzione che annullare le nostre tradizioni culturali ci porti a sposare la mentalità della sconfitta.\n\nMa dobbiamo assicurarci che i Corrotti non interrompano la nostra esibizione. Lo farebbero se lo venissero a sapere.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0802_03_Magistrate" speaker="Magistrate Redridge" name="MagistrateRedridge" VO="0802_03_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Grazie per tutto il tuo aiuto. Le prove del nostro spettacolo procedono di nuovo senza intoppi.\n\nTi farò sapere quando avremo fissato una data per l'esibizione.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_00_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_00_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Se ti piace la caccia, scoprirai che Scaglia d'ebano offre una fauna selvatica unica rispetto al resto di Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_01_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_01_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Ah, sbaglio o la caccia alle bestie ti scorre nel sangue?\n\nQui a Scaglia d'ebano vivono le creature più pericolose di tutta Aeternum: una vera sfida, sempre che tu abbia il fegato di raccoglierla.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_02_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_02_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Bene, hai dimostrato di saper dare la caccia a una creatura con cui probabilmente hai familiarità.\n\nTe la senti di affrontare una sfida ancora più avvincente? Che ne dici di andare a caccia di tigri?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0803_03_Survivalist" speaker="Survivalist Hopkins" name="SurvivalistHopkins" VO="0803_03_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Tanto di cappello e di coltello da scuoiatura. Sei davvero un asso contro le bestie.\n\nForse un giorno, quando non ci sarà più la Corruzione, potremo imbarcarci in una spedizione insieme.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_00_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_00_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Sei una faccia nuova a Scaglia d'ebano, ma vedo già in te un grande potenziale.\n\nCi sono sempre opportunità per migliorare la vita qui nell'insediamento.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_01_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_01_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ah, è bello averti nel nostro insediamento.\n\nHai raggiunto le coste di Scaglia d'ebano o vieni da qualche altra parte dell'isola?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_02_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_02_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ora, passiamo a un argomento un po' meno piacevole: le catastrofiche inondazioni delle pianure meridionali. \n\nIn molti sembravano essere stati uccisi. Mettemmo i loro cadaveri nella Cripta del canto celeste, ma alla fine non rimasero morti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0804_03_Overseer" speaker="Elder Danya" name="OverseerSolomon" VO="0804_03_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">I tuoi servigi per l'insediamento e i suoi abitanti non saranno dimenticati presto.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_00_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_00_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Salute a te, io sono Ting Long. In passato lavoravo per la dinastia Zhou, ma ora sono orgogliosamente indipendente.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_01_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_01_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Arrivi a Scaglia d'ebano nello stesso momento in cui la Corruzione aumenta e affligge la terra che ci circonda. \n\nCome faccio a sapere che non è la Corruzione a mandarti per ingannarmi ancora una volta?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_02_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_02_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Mi sento parzialmente responsabile per i danni causati dall'Imperatrice e dai suoi Corrotti.\n\nDopotutto, ho contribuito a costruire i Santuari che ha usato per ottenere potere. Non posso rimediare al danno causato, ma vorrei comunque provarci.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_03_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_03_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Purificare il Santuario servirà a rallentare l'Imperatrice e le sue forze, ma non la fermerà.\n\nQuesti piani che hai recuperato indicano che in questo preciso momento i suoi tenenti si stanno incontrando per pianificare un'offensiva.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0805_04_Artificer" speaker="Artificer Long" name="ArtificerLong" VO="0805_04_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Per tutto quello che hai fatto, meriti i miei ringraziamenti e non solo. \n\nHo riscattato il mio lavoro e ora il mio cuore è in pace, purificato come il Santuario del drago.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_00_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_00_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Ehi, continua a guardarmi così e farò fare un volo alla tua mascella.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_01_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Sono sempre felice di vedere altri mercenari. Come posso aiutarti?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_01pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Sono sempre felice di vedere altri mercenari. Come posso aiutarti?\n\n[ Per le missioni della fazione a Scaglia d'ebano è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_02_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_02_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Forza fatti un giro, cervellone. Ne ho abbastanza di quelli come te.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_03_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_03_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Sei qui per offrirmi la salvezza? Ho tutta la salvezza di cui ho bisogno in questo fodero.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_04_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Aah... Bene, è mio onore annunciare finalmente il Campione in ascesa tra le nostre file.\n\nMolti si sono fatti avanti per garantire del tuo valore, e ora puoi finalmente affrontare la prova per diventare Comandante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_04pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Aah... Bene, è mio onore annunciare finalmente il Campione in ascesa tra le nostre file.\n\nMolti si sono fatti avanti per garantire del tuo valore, e ora puoi finalmente affrontare la prova per diventare Comandante.\n\n[ Per le missioni della fazione a Scaglia d'ebano è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_05_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Ti rendo onore, Comandante {playerName}. Sei un esempio tra i nostri ranghi.\n\nBene, ora torniamo a combattere! Sempre alla battaglia!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0807_05pre_Commander" speaker="Commander Hartford" name="CommanderHartford" VO="0807_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Ti rendo onore, Comandante {playerName}. Sei un esempio tra i nostri ranghi.\n\nBene, ora torniamo a combattere! Sempre alla battaglia!\n\n[ Per le missioni della fazione a Scaglia d'ebano è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_00_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_00_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Buona giornata. Spero che ti sentirai come a casa a Scaglia d'ebano. Sono l'Alchimista Lane.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_01_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Indaga sempre oltre, studioso. In che modo posso assisterti?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_01pre_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Non smettere mai di cercare. In che modo posso assisterti?\n\n[ Per le missioni della fazione a Scaglia d'ebano è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_02_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_02_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">L'ignoranza è audace, la conoscenza è riservata, disse Tucidide.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0808_03_Alchemist" speaker="Alchemist Regis" name="AlchemistRegis" VO="0808_03_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Molti, mentre compiono le azioni più turpi, usano le parole più soavi, disse Democrito.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_00_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_00_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Che la luce ti protegga. Giudice Wen, al tuo servizio.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_01_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto al servizio della luce. Di cosa hai bisogno, custode?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_01pre_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto al servizio della luce. Di cosa hai bisogno, custode?\n\n[ Per le missioni della fazione a Scaglia d'ebano è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_02_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_02_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Forse non lo avverti, Predone, ma la luce veglia anche su di te.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0809_03_Adjudicator" speaker="Adjudicator Wen" name="AdjudicatorWen" VO="0809_03_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Rispetto la tua brama di conoscenza. Ma la verità più importante la troverai dentro di te, non al di fuori.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_00_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_00_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto al bar di Scaglia d'ebano. Io sono Bao e servo cibo e bevande qui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_01_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_01_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ehilà! È la prima volta che capiti a Scaglia d'ebano? Sì, penso di sì! \n\nQui è pieno di particolarità: la flora, la fauna, gli elementi stessi. Credo che si tratti di un territorio davvero unico!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_02_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_02_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Vuoi sporcarti le mani con un altro incarico per me? Questo sarà molto più pericoloso, vedrai.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0810_03_Barkeep" speaker="Barkeep Bao" name="BarkeepBao" VO="0810_03_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Hai soddisfatto le mie numerose curiosità sul Picco che ora consideriamo casa nostra e l'hai reso un luogo più sicuro.\n\nTe ne sarò eternamente grato.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_00_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_00_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">La tua presenza a Scaglia d'ebano è molto gradita. \n\nNonostante i pericoli, spero che qui tu possa trovare un po' di pace e di conforto.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_01_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_01_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Salute a te. È un piacere conoscerti.\n\nSono Zeng Lingyun, ex ancella dell'Imperatrice Zhou Taiying, prima che venisse corrotta.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0811_02_Stranger" speaker="Zeng Lingyun" name="ZengLingyun" VO="0811_02_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Abbiamo le statuette, e la chiave è assemblata.\n\nOra puoi affrontare l'Imperatrice e il suo seguito di Corrotti.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0824_00_Innkeep" speaker="Innkeep Tamar" name="InnkeepTamar" VO="0824_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Vieni a far riposare le tue stanche membra alla Locanda della Notte Oscura.\n\nNon troverai rifugio migliore in tutta Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_00_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_00_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Sono il mastro pescatore Chang e la pesca non ha segreti per me! Sono un esperto per quanto riguarda i pesci che vivono qui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_01_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_01_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Sono il mastro pescatore Chang e la pesca non ha segreti per me! Sono un esperto per quanto riguarda i pesci che vivono qui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0823_02_Fisher" speaker="Master Fisher Chang" name="MasterFisherChang" VO="0823_02_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Un giorno vorrei organizzare un torneo di pesca. Non sarebbe splendido?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0899_00_Liberator" speaker="Liberator Guo" name="LiberatorGuo" VO="NPC_DefaultDialogue_0899_00_Liberator" VO_Status="Needs Recording">Sono qui per spezzare le catene di chiunque voglia opporsi all'Imperatrice, per il bene del mondo.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0899_01_Liberator" speaker="Liberator Guo" name="LiberatorGuo" VO="NPC_DefaultDialogue_0899_01_Liberator" VO_Status="Needs Recording">Ormai non ho più l'età per combattere al meglio, ma non smetterò mai di essere Guo il liberatore. Ovunque c'è ingiustizia, arrivo io.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_00_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_00_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Esiste qualcosa che venga toccato dai Corrotti e non ne esca distrutta? Non posso immaginare il dolore di vedere qualcuno di caro unirsi alle loro file.\n\nIl Barista Bao deve patire una sofferenza tremenda. Vorrei solo preparargli un pasto caldo...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_01_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_01_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Oh, maledetta sventura! Quei disgustosi Corrotti hanno preso i miei utensili da lavoro.\n\nTi andrebbe di aiutare un culinario bisognoso di aiuto?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_02_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_02_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Ti sarò eternamente grato per aver recuperato le mie provviste. Mi chiedo però se non vorresti sfruttare questo momento di grazia per cimentarti in un altro incarico... \n\nHo bisogno di carne deliziosa per questo manicaretto celestiale.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_03_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_03_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Ora che ho la carne e gli utensili, posso finalmente iniziare a preparare questa delizia culinaria. \n\nSu, avvicinati: ti mostro le mie tecniche...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0825_04_ShuSong" speaker="ShuSong Lin" name="ShuSongLin" VO="NPC_DefaultDialogue_0825_04_ShuSong" VO_Status="Needs Recording">Bao ha gradito il pasto? Che reazione ha avuto? \n\nPrima o poi mi avventurerò nell'insediamento per parlarne con lui...</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_00_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_00_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Anche gli animali più innocenti rischiano di soccombere alla Corruzione ed essere trasformati in armi. \n\nMa le tigri... Beh, per le tigri il discorso cambia.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_01_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_01_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Ho sempre avuto un debole per i felini, specialmente quelli di grossa taglia. \n\nA quanto pare, però, lo stesso vale per i Corrotti. So di un posto in cui fanno figliare le tigri per perseguire i loro loschi piani.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0826_02_MaWeizhe" speaker="Ma Weizhe" name="MaWeizhe" VO="NPC_DefaultDialogue_0826_02_MaWeizhe" VO_Status="Needs Recording">Mi scalda il cuore vedere le tigri che hai liberato correre libere nella natura intorno a noi. \n\nHai fatto del bene qui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_00_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_00_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Ti consiglio di non avere mai dei figli. Anche se su quest'isola è praticamente impossibile procreare, sento comunque il dovere di avvertirti. \n\nI figli portano solo guai.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_01_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_01_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Mi chiamo Bardroy Betham. I miei figli, Bartolome e Bartholomew, mi stanno facendo impazzire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0827_02_Bardroy" speaker="Bardroy Betham" name="BardroyBetham" VO="NPC_DefaultDialogue_0827_02_Bardroy" VO_Status="Needs Recording">Grazie ancora per aver dato una lezione ai miei ragazzi. \n\nI loro cervelli ormai non sono altro che cirripedi e marciume marino. Vorrei che non fossimo mai venuti qui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_00_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_00_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Vorrei poter ammirare la bellezza della nostra terra natia. \n\nAnche se abbiamo portato la nostra architettura e arte su Aeternum, mi piacerebbe davvero tanto conoscere di più della Cina.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_01_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_01_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Ero una bambina quando approdammo su queste coste. \n\nMia madre era fedele all'Imperatrice, ma quando questa accolse la Corruzione, ne ebbe vergogna. Le si spezzò il cuore e ora si rifiuta di parlare della nostra vecchia casa in Cina, dove sono nata.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_02_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_02_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Vorrei sapere quali erano le cose a cui la mia gente teneva di più prima di avere a che fare con le terre selvagge di Aeternum. \n\nVicino alle mura della dinastia ho visto dei bellissimi cimeli, ma sono molto ben sorvegliati e non sono riuscita a raggiungerli.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_03_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_03_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Cosa sono questi caratteri? Forse... Sono il mio cognome, Lai! \n\nAvevamo un artigiano in famiglia? Perché mia madre non me ne ha mai parlato?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0828_04_YueLai" speaker="Yue Lai" name="YueLai" VO="NPC_DefaultDialogue_0828_04_YueLai" VO_Status="Needs Recording">Sto studiando in segreto gli oggetti creati da mio padre. Quando verrà il momento, condividerò quel che ho scoperto con mia madre. \n\nForse insieme possiamo rivendicare la nostra casa e ciò che ci spetta di diritto.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_00_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_00_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Ah, mia amata sposa! Presto lei e io saremo una cosa sola.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_01_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_01_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Presto sorgerà l'alba del settimo giorno del settimo mese del settimo anno da quando io e la mia amata siamo insieme. \n\nAhimè, non ho preparato nulla per il nostro matrimonio!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_02_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_02_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Se permetti un'altra richiesta, ci sarebbe la questione dei fili rossi del destino che la mia promessa sposa vorrebbe per suggellare la nostra unione.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0829_03_Enlai" speaker="Enlai Xiang" name="EnlaiXiang" VO="NPC_DefaultDialogue_0829_03_Enlai" VO_Status="Needs Recording">Tutti i miei desideri matrimoniali sono stati esauditi! Hai meritato la mia eterna gratitudine. \n\nPosso solo sperare che un giorno anche tu trovi la stessa gioia che ci ha regalato il matrimonio!</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_00_Posting" speaker="UI">RICERCATO: IVAN L'INEVITABILE</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_01_Posting" speaker="UI">RICERCATO: IVAN L'INEVITABILE\n\nPer ordine dell'anziano Danya di Scaglia d'ebano, Ivan Monroe, il tombarolo diventato un colosso perduto nella chiesa della Cripta del canto celeste deve essere eliminato.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0830_02_Posting" speaker="UI">(Il tabellone è vuoto, senza avvisi sui ricercati.)</string>
</resources>

