<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Quindi la gente qui non muore?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">La maggior parte delle volte no, e molti di noi non invecchiano nemmeno. Ha qualcosa a che fare con l'Azoth blu.\n\nNon è sempre prevedibile: alcuni invecchiano, altri no; alcuni muoiono, altri no; e poi alcuni tornano come Corrotti o Perduti.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Da dove proviene la Corruzione?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Oddio, non sono la persona giusta a cui chiedere. Alcuni credono di avere la risposta, o almeno così dicono.\n\nForse dalla parte oscura dell'anima di una persona... o forse da qualche malattia malvagia che prende il sopravvento sulla mente... So soltanto che è una cosa terribile.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ti piace vivere a Promontorio del Monarca?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Lo sapevo che me l'avresti chiesto, per quanto possa essere inappropriato. \n\nMi piace vivere qui. Vivevo a Scogliere della sciabola, ma avevo la sensazione che la mia presenza non fosse gradita. La gente di Promontorio del Monarca mi accetta per come sono.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Ho parlato con loro. Ora devo scegliere?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Penso di sì. Per quanto possano essere turbolenti ed esigenti, sono efficaci.\n\nSe vuoi fare la differenza, qui o altrove su Aeternum, è davvero il modo più efficiente.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Non verresti in loro aiuto?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">No. Se la Corruzione si diffonde a Calata eterna, è un problema loro.\n\nPrima dobbiamo fortificare le nostre difese, specialmente alla luce delle nuove segnalazioni sulla Corruzione che pare sia sempre più vicina all'insediamento.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">"Quanto vicina?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Abbastanza da non poterci permettere il lusso di ignorarla. Anzi, vorrei affidare a te il compito di occupartene.\n\nPerlustra la zona vicino all'insediamento alla ricerca di nuovi segni di Corruzione e, se li trovi, distruggili.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Pensi che dovrei andarmene anche io?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Beh, la scelta è soltanto tua. Però, se avessi le tue capacità, tenterei la fortuna alle Scogliere della sciabola.\n\nPare che siano piene di Azoth e oro, per chiunque abbia il coraggio di prenderli.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Perché dovrei comprare una casa?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Cioè, puoi sempre venire nella locanda, ma una casa offre molte più comodità.\n\nPuoi arredarla, ovviamente, e se nelle tue avventure ci rimetti la pelle, puoi resuscitare nel comfort della tua casetta!</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Perché accamparsi fuori città?"</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Innanzitutto, perché è meglio là fuori che qua. È anche un posto per riposare e fabbricare provviste.\n\nE poi, se ci lasci la pelle, fa comodo usarlo per tornare in vita.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Dimmi dei Predoni"</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Siamo la soluzione per un mondo in preda al caos. Attraverso la forza, la disciplina e la perseveranza, imporremo la nostra volontà e metteremo ordine in questa terra.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Dimmi dell'Unione"</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">L'Unione? Noi siamo gli studiosi. Usiamo la lama affilata della logica e la guida della ragione per comprendere il nostro mondo.\n\nNoi possediamo conoscenze proibite. E brandiremo il potere di questa conoscenza, proprio come impone la logica.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Dimmi del Patto"</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">In tutte le persone c'è una Scintilla... Diciamo un'iniziativa. In alcune persone, arde così intensamente che anche gli altri la sentono.\n\nNoi del Patto siamo i portatori della Scintilla. Noi ne promuoviamo la crescita in tutte le persone. Noi proteggiamo la luce.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Perché mi hai dato questa tinta?"</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Usala per tingere la tua armatura, se hai tempo per farlo.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Perché mi hai dato questa tinta?"</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Quale tinta? Oh, la tinta dell'Unione! Potresti usarla per tingere i tuoi stivali di viola.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Perché mi hai dato questa tinta?"</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Quella tinta è simbolo dei cuori di tutti i membri del Patto. Usala per tingere i tuoi indumenti, così tutti sapranno che ne fai parte.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cosa c'è di tanto speciale nel possedere una casa?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">Che razza di domanda è? Possedere una casa è meraviglioso!\n\nSignifica avere un posto dove conservare tutto quello che hai, e un luogo sicuro per i viaggi veloci e per rigenerarti. Se hai abbastanza oro, è pura follia non possedere una casa.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cosa intendevi dire quando hai parlato di un deposito per la mia casa?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Un deposito? Hai presente quei posti in cui puoi tenere le tue cose? \n\nPosizionando quel forziere che ti ho dato nella tua casa, avrai ancora più spazio per conservare tutto ciò di cui hai bisogno: armature, armi, arredi, erbe aromatiche, spezie... Tutto quello che vuoi!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Cos'è un trofeo?"</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">Io non sono in grado di produrli come si dovrebbe ma, impegnandoti, tu dovresti riuscirci. Rappresentano un legame con l'isola e forniscono benefici che non puoi ottenere in altri modi.\nE il bello è che questi benefici ti seguiranno ovunque!</string>
</resources>

