<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Malattia inspiegabile</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi i Turbati alla Pescheria della lenza per conto del Commissario Kemal dell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Posso fare qualcosa?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">Non... non lo so. Se riuscissi a scoprire la causa di questa malattia e mettervi fine, salveresti il nostro villaggio dalla rovina.\n\nPotrebbe essere causata dal pesce nella palude. Mio figlio si è ammalato subito dopo essere tornato con un grosso carico.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Potete smettere di mangiare pesce?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">Ci stiamo provando, ma il pesce è la fonte di nutrimento principale nella Palude. Forse la fonte è la Pescheria della lenza.\n\nÈ invasa dai Turbati Perduti... Potresti prova a purificarla. Vale la pena provarci... Scusa, ho bisogno di stare da solo...</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Sconfiggi il Turbato presso: {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi il Turbato Perduto</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Non so se è il dolore per la perdita di mio figlio o la malattia, però mi sento veramente male.\n\nCredo che non ce la farò.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah... rieccoti. È fatta, vero? Qualche orribile Turbato in meno alla Pescheria. Grazie.\n\nSpero che faccia la differenza, anche se alcuni di quelli che hanno mangiato il pesce stanno ancora bene. Chissà?</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Acque turbolente</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi i Guardiani antichi presso il Ponte di Vega sud e raccogli erbe degli Antichi per il Magistrato Allen nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Posso aiutare in qualche modo?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Forse. Ero arrivato qui da poco, quando ascoltai delle vecchie storie su una malattia causata dalla Palude.\n\nSono passati due secoli e i miei ricordi sono confusi, però mi chiedo se questa possa essere la stessa malattia.</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Potrebbe servire a trovare una cura?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">L'idea è quella. Se ha una ricorrenza ciclica, forse si era diffusa già ai tempi degli Antichi.\n\nCi sono delle erbe presso il Ponte di Vega che usavano per curare vari disturbi. Raccogline qualcuna, così l'Alchimista Rubis potrà esaminarle.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Ottieni erbe e sconfiggi i Guardiani presso: {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi i Guardiani: {targetName}</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Mi sembra di raschiare il fondo qui, ma dobbiamo fare qualche tentativo.\n\nQualsiasi cosa possa servire a curare i sintomi.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Sì, sì. Queste sono le erbe alle quali pensavo. Chiederò subito all'alchimista Rubis di esaminarle.\n\nMi sento così in colpa per tutto questo. Kemal ha perso suo figlio e ora anche lui si sta ammalando. Io invece sembro essere immune.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Spettro ingannevole</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Cerca il sentiero dell'ectoplasma a nord-est dell'insediamento per rintracciare e distruggere il Perduto di nome Mattheson il Commerciante. Poi torna a fare rapporto all'Inventore Erasmus nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa è stato rubato?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Qualsiasi cosa non fosse inchiodata a terra. Cibo, provviste, strumenti: la gente è disperata, prende ciò che può e scappa. \n\nLa cosa strana, però, è che alcuni di loro sono diventati Perduti, ma continuano a derubarci.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"I Perduti rubano dal villaggio?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Sì. Uno in particolare, Mattheson, era un commerciante qui. È sempre stato avido, ma non immorale.\n\nOra che è Perduto, è tornato più volte a derubare l'insediamento. Se riuscissi a trovarlo ed eliminarlo, sarebbe fantastico.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Trova Mattheson il Commerciante presso: {POITags}</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi Mattheson il Commerciante</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Trova le tracce del traditore Mattheson</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Segui le tracce dell'ectoplasma</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Mattheson... Non mi sono mai fidato del tutto di lui, però in vita non era un ladro.\n\nEppure non capisco come abbia mantenuto la stessa avidità anche da Perduto.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Allora Mattheson è stato sistemato? Quel bastardo traditore ha ottenuto ciò che si meritava. Bene.\n\nPotrebbe essere stato lui il principale responsabile di tutti i furti in città.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">Maga della palude</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Ispeziona il villaggio di Acque di grazia e trova la saggia Hazel. Poi torna a fare rapporto alla Survivalista Severino nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Gente che vive nella palude?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Sì. Uno di loro era anche un membro rispettato della comunità, molto tempo fa.\n\nHazel, la saggia della Palude. Secondo alcuni era una maga, perché comunicava con i Perduti. Non ho più sue notizie da quando è scoppiata l'epidemia.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Vuoi che vada a controllare?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Se non ti dispiace, sarebbe un gesto molto gentile. Vive nei pressi del vecchio villaggio di Acque di grazia, in una grotta lì vicino.\n\nSe la trovi, prova a convincerla a venire alla colonia, almeno finché non si risolverà la situazione.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Cerca Hazel presso: {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi lo spettro di Hazel</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel è una saggia che gode di una certa fama alla Palude del tessitore. \n\nÈ passato parecchio tempo dalla mia ultima visita, ma tutti hanno una storia da raccontare su Hazel, apparsa al momento giusto per aiutarli o guarirli.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Aspetta... cosa? Hazel è morta ed è diventata uno Spettro? Non l'avrei mai immaginato. \n\nAllora adesso sarà tra le creature con le quali spesso comunicava. La cara Hazel... ci mancherà.</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Speranza dal passato</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi i Guardiani antichi presso il Ponte di Vega nord mentre cerchi un kit dei guaritori antichi. Poi torna a fare rapporto al Magistrato Allen nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Forse avevano un'altra cura?"</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">È quello che crede l'Alchimista. Non vorrei chiedertelo, ma bisognerebbe avventurarsi di nuovo nelle Rovine antiche.\n\nSe te la senti, i guaritori dei Guardiani antichi si trovano sul lato nord del Ponte di Vega. Mi faresti un favore grandissimo.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Pensi che abbiano una cura?"</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">Non saprei. In realtà, l'Alchimista Rubis pensa che si tratti semplicemente di kit contenenti maggiori concentrazioni di quelle erbe.\n\nÈ un'ipotesi azzardata, sì, ma è l'unica che abbiamo.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Cerca un kit dei guaritori antichi tra i Guardiani antichi presso: {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi {targetName} per ottenere: {ItemName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Se non avessimo te e l'Alchimista Rubis, farei i bagagli e me ne andrei.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, siano lodati gli Antichi! Hai recuperato i kit? Eccellente!\n\nLe erbe che hai recuperato sono molto promettenti. Questi kit potrebbero servire ad alleviare completamente i sintomi. Staremo a vedere!</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Vendetta</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi i Perduti impantanati di Borgososta e prendi le borse rubate per il Barista Flores nell'insediamento di Palude del tessitore</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Che ne è stato di loro?"</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Non sono stati abbastanza veloci a scappare, immagino. I Perduti li hanno fatti uscire a Borgososta e ora stanno vagando là fuori. \n\nOra che ci penso, se mi aiutassi a recuperare il denaro che hanno rubato, ti ricompenserei.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mi sembra equo."</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">Allora affare fatto. Vai a Borgososta e vedi se riesci a trovare quei sudici ratti. \n\nProbabilmente hanno lo stesso aspetto degli Perduti Impantanati... ma hanno le mie borse.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Recupera le borse rubate presso: {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi Perduti impantanati e ottieni: {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Spero che tu non abbia lo stomaco delicato, perché dovrai frugare tra i corpi degli Impantanati.\n\nFa schifo, ma sono tutti i miei risparmi!</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ma tu guarda un po'! I miei soldi! Quando mi sono accorto di essere stato derubato, avevo quasi perso ogni speranza.\n\nPuò sembrarti meschino essere così attaccati a delle borse di denaro, ma contenevano sessant'anni di risparmi!</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Riaccendere le fucine</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Raccogli le provviste per la lavorazione dei metalli a Punta del pescatore. Poi torna a fare rapporto all'Inventore Erasmus nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Perché sono più difficili da trovare?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">Perché siamo in una palude! Abbiamo olio in abbondanza, fibre di tessuto e persino pesce, ma qui il metallo è molto prezioso.\n\nEcco perché mantenere in funzione queste fucine è fondamentale. Però siamo a corto di provviste per la lavorazione dei metalli.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dove possiamo trovare altre provviste per la lavorazione dei metalli?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Uhm... Vedi, c'è una vecchia città chiamata Punta del pescatore che era famosa per le armature.\n\nSe potessi andare a prendere le loro provviste per la lavorazione dei metalli, sarebbe un passo verso la normalità.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Cerca le provviste per la lavorazione dei metalli presso: {POITags}</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Recupera le pinze da fabbro</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Raccogli il mantice da fabbro</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Raccogli il martello da fabbro</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Più di ogni altra cosa, vorrei poter recuperare le provviste per la lavorazione dei metalli che ci sono state rubate.\n\nOrmai sono scomparse da molto tempo. Punta del pescatore è la nostra speranza migliore.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah! Questi strumenti non vengono usati da anni, ma andranno bene lo stesso. \n\nRimettere in funzione le fucine è la priorità assoluta... sia per le nostre scorte di ferro che per la nostra sanità mentale.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Vendetta per i Perduti</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi i Guardiani antichi a Canopo per conto del Commissario Kemal nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Credi che l'abbia presa alle rovine?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Ah, non saprei... Detto sinceramente, le erbe che mi ha dato l'alchimista Rubis mi stavano aiutando, ma ora mi sento anche peggio.\n\nNon mi importa del mio benessere, solo di quello degli altri. Le cure non bastano. Bisogna eliminare la fonte del male.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"E pensi che sia tra le rovine?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">So solo quello che ho visto. Mio figlio cercava spesso le reliquie e recentemente si era ferito.\n\nSe è colpa dei Guardiani antichi, voglio vendicarmi. Distruggine più che puoi e ti darò l'eredità di mio figlio.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Sconfiggi i Guardiani antichi presso: {POITags}</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi: {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Distruggi quei Guardiani antichi e non avere pietà.\n\nSe devo morire, almeno voglio la vendetta.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ce l'hai fatta... vero? Quei bastardi ossuti hanno avuto un assaggio della loro stessa medicina.\n\nQuesto è per mio figlio. Ti ringrazio per aver dato serenità a un vecchio malato. Tieni, ora questo è tuo.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">Il vero Guardiano</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Apri i forzieri nel Villaggio di Aria per trovare l'incenso per una cerimonia in onore di Hazel. Poi torna a fare rapporto alla Survivalista Severino nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"La morte di Hazel potrebbe aver causato la malattia?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">Intendi... come se la palude stesse reagendo alla sua dipartita? Io... Non lo so.\n\nÈ sicuramente una tragedia per la Palude e per tutti noi, ma se è diventata uno Spettro, non possiamo riportarla indietro.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Possiamo placare in qualche modo la Palude?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Beh, ora che ci penso... Hazel era solita eseguire un rituale dell'incenso.\n\nForse vale la pena provare. Cerca l'incenso nel Villaggio di Aria, poi torna qui a bruciarlo sull'altare di Hazel.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Onora Hazel presso: {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi i Demoni impantanati</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Recupera l'incenso per il rituale</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Purifica l'altare maledetto con l'incenso raccolto</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel aveva un modo di ascoltare, che si trattasse di una persona, di uno dei Perduti, o della Palude stessa.\n\nForse questo rituale dell'incenso potrebbe effettivamente funzionare.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Hai eseguito il rituale dell'incenso, vero? So che l'hai fatto... L'ho sentito. Come se una grande tensione si fosse sciolta.\n\nMa non rimarrai, vero? Se il rituale deve essere eseguito regolarmente, chi lo farà?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dovrai farlo tu."</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Sì, forse hai ragione. Dovrò riprendere il lavoro di Hazel.\n\nOra il compito di mantenere l'equilibrio nella Palude è sulle mie spalle. Molto bene. Così sia. Ti ringrazio, di tutto.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Fantasmi del tessitore passato</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Sconfiggi gli spettri di Karburg e apri i forzieri per trovare le composizioni musicali per il Commissario Kemal nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Posso aiutare in qualche modo?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Hai già reso onore alla memoria di mio figlio, ma questo sarebbe per me.\n\nCome te, mio figlio era una persona di grande talento, dalla pesca, alla caccia, allo studio... alla musica... Anzi, era addirittura un compositore. Però le sue opere si sono perdute.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Che ne è stato di loro?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">Tutta colpa della malattia. Era così malato... sapeva che presto sarebbe diventato un Perduto.\n\nPer paura di contagiarci, fuggì a Karburg e portò con sé le sue composizioni. Se le recuperassi, potrei ritrovare la serenità.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Indaga presso: {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi gli spettri</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Raccogli dai forzieri: {itemName}</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Penso che sia andato a Karburg, perché un tempo era considerato un baluardo della cultura qui nella Palude.\n\nAnche noi ci abbiamo abitato, quando la sua musica era tutto.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Hai trovato le composizioni? Benedetta sia la tua anima, {playerName}. Non hai idea di cosa significhi per me. \n\nMio figlio non aveva ereditato il suo talento musicale da me, ma se sopravvivo imparerò a suonarle.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Conforto per Sponda inquieta</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Parla con l'Oste Tomaso a Sponda inquieta per scoprire cosa l'affligge.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa sta succedendo là?"</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Ogni genere di follia, a quanto ho sentito. Animali che camminano su due zampe... Fazioni di Perduti che si fanno la guerra.\n\nNon mi credi? Vai a controllare di persona e di' all'Oste Tomaso che ti mando io.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">Da quello che ho sentito dire su Sponda inquieta, sono fortunata a vivere a Palude del tessitore!</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Vieni dalla Palude del tessitore, vero? Ho sentito dire che la misteriosa epidemia laggiù sta migliorando. \n\nAlmeno è una buona notizia. Meglio di quello che sta succedendo qui.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ho saputo che la situazione è piuttosto strana."</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">Strana? È ben più che strana, qui a Sponda inquieta. Io però ne so ben poco.\n\nVai a parlarne con Wilson, o anche con Muller. Non crederai alle tue orecchie.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Appiccare il fuoco</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli le strane torce dai Fantasmi di Karburg e portale a Torchy Cabrera a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cos'è che dicono?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Beh, se non hai sentito niente, forse è meglio lasciare le cose come stanno.\n\nDiciamo che la mia presenza non è più molto gradita nell'insediamento di Sponda inquieta. Per via della mia ricerca.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">"Fammi indovinare: le tua ricerca riguarda il fuoco?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Sì. Sono alla ricerca di un modo per creare una "FIAMMA ETERNA"! Ti andrebbe di aiutarmi?\n\nA Karburg, alcuni Perduti impugnano strane torce che ardono molto a lungo. Portamene un po' e ti ricompenserò.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Cerca quelli con le torce in mano. E vedi di non ustionarti.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">Oh, sì. Non vedi? La luce, il colore... Che splendore. \n\nLe studierò per cercare di capire come facciano ad ardere tanto a lungo e così intensamente.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Raccogli le strane torce dai Fantasmi di Karburg</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Presso {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Fuoco dall'interno</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli le essenze di illuminazione perpetua dagli Antichi ad Acqua Acadia e portale a Torchy Cabrera a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dipende. Di che favore si tratta?"</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Credo che gli Antichi conoscessero anche i segreti della luce e del fuoco eterni.\n\nHai mai notato il bagliore perpetuo che avvolge i cadaveri ambulanti dei Guardiani antichi?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ora che mi ci fai pensare, sì."</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">Sono pregni di una sorta di magia luminosa e, nelle rovine vicine, le ossa brillano anche di più.\n\nSì. Acqua Acadia, a nord. Raccogli un po' dell'essenza dei Guardiani, così sveleremo il mistero.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Tra le rovine di Acqua Acadia, a nord, lo vedrai con i tuoi occhi.\n\nLì i Guardiani brillano più che in qualsiasi altro luogo. Raccogli la loro essenza.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Perfetto, perfetto! Questa essenza di illuminazione è l'anello mancante!\n\nDi sicuro, combinandola con la sostanza nelle torce di Karburg, scoprirò il segreto!</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Raccogli le essenze di illuminazione perpetua ad Acqua Acadia</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Dal Guardiano antico raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Forno del fuoco infernale e dello zolfo</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Recati alla cucina di Navarro, sconfiggi lo chef Navarro e prendi la ricetta dell'anatra alla fiamma alla Navarro. Quindi portala a Torchy a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Che cosa intendi dire?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Devi aiutarmi a ristabilire il mio nome, così potrò tornare a casa. Mi hanno esiliato dal mio insediamento per aver appiccato un incendio...\n\nMa, almeno in quel caso, io non c'entravo assolutamente NIENTE. Mi hanno incastrato!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Chi ti ha incastrato?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Quel bastardo ambizioso dello chef Navarro! Stava provando la sua nuova ricetta dell'anatra alla fiamma e ha bruciato metà insediamento!\n\nOvviamente è diventato un Corrotto, ma la sua "cucina" è nelle vicinanze. Sconfiggilo e portami quella ricetta: è la prova della sua colpevolezza!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">La cucina dello chef Navarro non è lontana, e scommetto che avrà ancora con sé la ricetta dell'anatra alla fiamma.\n\nSconfiggi quel bastardo e portami la ricetta, così potrò ristabilire la mia reputazione.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Ce l'aveva ancora, vero? Sì... sì! Questo dimostra che è stato LUI ad appiccare l'incendio!\n\nGrazie infinite! Non so davvero come ringraziarti per avermi dato la possibilità di tornare a casa.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"E la fiamma eterna?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">Oh, credimi, Riusciremo a farla ardere in men che non si dica! Grazie a quello che mi hai procurato e alla polvere nera che ho a casa, dimostreremo a tutti cosa sia il VERO FUOCO!\n\nNel senso buono, intendo.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Sconfiggi lo chef Navarro e prendi la ricetta dell'anatra alla fiamma alla Navarro nella sua cucina.</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Demone di Fenton</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Recati al Borgo di Fenton, uccidi il Razziatore di Fenton e porta una prova della sua morte a Evelyn Van Heck a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Temo di no."</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Lo sospettavo. Accidenti.\n\nIo e i miei compagni formavamo una banda chiamata "I Teschi Bianchi". Davamo la caccia ai molti mostri di Aeternum in cambio di denaro. Eravamo in missione per incassare una taglia quando io e i miei compagni siamo stati uccisi.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Chi vi ha ucciso?"</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Un bruto chiamato il Razziatore di Fenton. Era alto almeno il doppio di me, e robusto come un toro!\n\nNon mi azzarderei mai a riaffrontarlo da sola, ma c'è una taglia su di lui, se qualcuno riuscisse a affrontarlo e riportare una prova della sua morte. Ti interessa?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Mettiamo subito le cose in chiaro: se il Razziatore uccide anche te, non è colpa mia. La missione è a tuo rischio e pericolo. Io aspetterò qui il ritorno della mia Compagnia.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">Gli altri non si sono ancora fatti vivi, ma almeno c'è un mostro in meno da affrontare in questa tormentata palude.\n\nTieni. Come promesso, ecco la tua parte.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Uccidi il Razziatore di Fenton al Borgo di Fenton</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi {targetName} e raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Fede salda</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Recati a Borgomorto e cerca Joan e Markus. Quindi torna a fare rapporto a Evelyn Van Heck a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa pensi che sia successo?"</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">Quello che sembra. Oppure... PROBABILMENTE sono andati a caccia di un'altra taglia per arricchirsi senza di me. Non mi stupirebbe, conoscendo Joan e Marcus. E comunque non sarebbe nemmeno la prima volta.\n\nChiamami sentimentale, ma...</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Tieni ancora a loro."</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Finire ricoperti dalle budella di un mostro è un'esperienza che unisce.\n\nLa nostra prossima taglia ci avrebbe portato a Borgomorto. Un posto orribile e pericoloso. Trovali e mandali da me, se ci riesci. Se non ci riesci... mi accontenterò di una prova di ciò che è stato di loro.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Auguriamoci il meglio e prepariamoci per il... beh, preferisco non pensarci.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Non ho parole, viandante.\n\nQuesto emblema ci rappresenta. Joan li aveva intagliati con le sue mani.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Cerca Joan e Markus a Borgomorto</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Cerca Joan</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi Joan l'Infedele per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Cerca Markus</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi Markus il Penitente per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">(Élite) Esorcismo estremo</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Recati a Karburg, uccidi Ruiz Velazquez e porta una prova della sua morte a Evelyn Van Heck a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Vuoi che trovi anche lui?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Sì. Hai già corso molti rischi. Almeno... trovare Velazquez sarà un po' più semplice. So dove potrebbe essere risorto. È triste, ma almeno la certezza dona un po' di conforto.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dove posso trovarlo?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">Karburg. È il posto dove è avvenuta una delle sue morti più cruente. Lo perseguitava. Ci perseguitava tutti.\n\nSenza speranza, senza un'anima, resta solo l'orrore. Trovalo alle forche e portami la sua banda.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Spero di sbagliarmi. Non credo, ma dove c'è speranza c'è anche una potenziale delusione. Se la speranza è troppa, rischiamo di smarrire la via. Come è successo a loro.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">Sono davvero l'unico rimasto della mia Compagnia? Io e Ruiz avevamo tanti progetti. C'erano così tante cose che volevamo fare insieme. Ora lui e gli altri sono diventati i mostri contro i quali un tempo lottavamo così duramente.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ti riprenderai?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">Bella domanda. Hanno trovato la loro ultima morte. Io invece no. Devo... bere qualcosa.\n\nNon dimenticherò mai quello che hai fatto oggi. Per quanto mi riguarda, farai sempre parte dei Teschi Bianchi. Abbi cura di te.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Riporta Ruiz Velazquez nel suo luogo di riposo a Karburg</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Sconfiggi Ruiz Velazquez per ottenere: {itemName}</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Alligatori selvaggi</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli le squame di alligatore a Palude del tessitore e portale al Cacciatore Samuel nello stesso insediamento.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa avevi in mente?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">Una battuta di caccia, ovvio... Io e te ci avventureremo tra gli acquitrini in cerca delle bestie più feroci, astute e formidabili di queste fetide terre!\n\nProprio come i miei avi facevano fin dalla notte dei tempi!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ci sto. Da dove cominciamo?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">A-ah! Eccellente! Per prima cosa, voglio dei trofei presi ai predatori più grandi di questi puzzolenti acquitrini!\n\nPortami le pelli degli alligatori che trovi nella palude. Che la caccia abbia inizio!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Mi farò strada in questo nauseabondo pantano.\n\nIntanto, vai avanti. Credo sia giusto darti un po' di vantaggio.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">Hai fatto ritorno! Cominciavo a dubitarne. Fammi vedere i trofei.\n\nSì... Spesse, perfette e resistentissime. Sono chiaramente i resti di numerose bestie di prima qualità. Ben fatto!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Perciò ho vinto?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Beh, in realtà... ho avuto altro da fare quasi subito dopo la tua partenza. Una fanciulla vagava sola e ho dovuto scortarla al borgo. Sono certo che capirai.\n\nA ogni modo, mi hai colpito MOLTO.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi gli alligatori di Palude del tessitore per raccogliere: {itemName}</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">Più che semplici suini</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli delle zanne dai cinghiali del Polder a Palude del tessitore e portale al Cacciatore Samuel a sud dell'insediamento.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa cacciamo adesso?"</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">Cinghiali! Non semplici cinghiali, ma cinghiali grandi come tre persone! Non sprecheremo il nostro talento con dei semplici suini!\n\nPortami le zanne più grandi che riesci a trovare, poi confronteremo i trofei. Sono una piaga per questo territorio!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Io ti raggiungerò tra pochissimo!\n\nPrima devo finire di oliare per bene il mio moschetto, ovviamente.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">Eccoti di nuovo qui! Siamo davvero degli spiriti affini. Vediamo i tuoi bei trofei. Dai qua!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Prima tu."</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">Ah! Certo! Vediamo un po'... Avevo messo le zanne proprio qui nella tracolla.\n\nIMPOSSIBILE! Ma tu guarda! Erano così grosse e affilate che devono aver bucato la borsa. Ahimè, temo che questo significhi che anche questa sfida sia finita in parità!</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi i cinghiali del Polder di Palude del tessitore per raccogliere: {itemName}</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">La vera sfida</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli delle zampe dai lupi di Mallory a nord del Borgo di Fenton e portale al Cacciatore Samuel a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Quindi ho vinto io?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">Come puoi aver vinto se non c'è stata alcuna sfida? No, dovremo scoprire chi sia il migliore una volta per tutte.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Non lo so..."</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">Dubiti di me? DI ME?! Samuel Worthington Bloodgood TERZO?!\n\nOrmai è diventata una questione d'onore. Chiedo soddisfazione!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"Non intendevo..."</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Non vengo MAI meno alla mia parola. Se dico che andrò a caccia, allora andrò a CACCIA! Non sono forse il mio stesso nome, i miei avi, la mia REPUTAZIONE a esigere che questa sfida sia portata a termine? La parola "onore" ti dice qualcosa?</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">"Va bene! A cosa... diamo la caccia stavolta?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">Ah ah! Sei un'anima NOBILE, dopotutto. Andiamo a caccia!\n\nA nord troverai un branco di lupi famosi per la stazza e l'astuzia. Prendi le loro zampe, poi le confronteremo e vedremo chi avrà ucciso la bestia più grossa.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">La sfida sta per terminare. Su, vai. Io ti seguirò!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">Non ci crederai mai! Il moschetto era pronto, gli stivali allacciati, la tracolla in spalla, ma poi lungo la strada mi ha raggiunto un CORRIERE! C'erano alcune questioni urgenti di cui dovevo occuparmi al borgo.\n\nCon rammarico, devo concederti la vittoria.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Non so perché... ma non ti credo."</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Capisco, e non ti biasimo. Una scusa è comprensibile. Due scuse... Improbabile, ma mi hai dato il beneficio del dubbio. Ma stavolta? Troppo.\n\nTi prego di accettare questa ricompensa per farmi perdonare.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi i lupi di Mallory di Palude del tessitore per raccogliere: {itemName}</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Caccia della vergogna</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Sconfiggi la capobranco Werna al Rifugio della zampa polverosa, molto a nord-ovest del Borgo della Palude del tessitore, e porta un trofeo al Cacciatore Samuel a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Sono tutt'orecchi."</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">Sai cosa significa portare il peso di una dinastia come la mia? Se solo la gente sapesse quanto sono incapace, il nome della mia famiglia sarebbe infangato per sempre.\n\nEcco perché ho bisogno del tuo aiuto.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"A questo punto mi sto giocando tutto."</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">Il borgo ha chiesto il mio aiuto. Una grossa lupa bianca chiamata Werna e il suo branco terrorizzano i viandanti lungo le strade a nord.\n\nSe riesci a ucciderla e a portarmene la prova, ti darò la ricompensa.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ammetto che questo accordo non mi fa onore, ma sono grato che tu abbia avuto pietà di me.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, ecco. Era enorme, non è vero? Avrei voluto vederla con i miei occhi.\n\nCome promesso, ecco la tua ricompensa. E un consiglio. Apprezzerò molto la tua... discrezione.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Dai la caccia alla capobranco Werna al Rifugio della zampa polverosa</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Sconfiggi la capobranco Werna per raccogliere: {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">Storia delle pietre</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli campioni di pietra dai detriti dalle rovine vicine. Quindi torna a fare rapporto all'Architetto Na Li a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Molto vecchie... probabilmente?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">Sì, proprio così. Queste pietre si trovano qui da tempo immemore. Se solo sapessimo come facevano gli architetti degli Antichi a rinforzare queste strutture, immagina cosa potremmo realizzare NOI!\n\nHo una teoria!</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Qual è la tua teoria?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">Se le mie ipotesi sono corrette, questo ponte ha più di DIECIMILA anni! Devo solo studiare qualche campione per dimostrarlo.\n\nPotresti aiutarmi?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Hai i campioni di pietra che ti ho chiesto? Sono essenziali per la mia ricerca.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Guarda quant'è bello questo basalto che mi hai portato. Chissà dove lo prendevano gli Antichi?\n\nOra vediamo quanto è antico... uh. Aspetta... Dev'esserci un errore.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Dai detriti raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">Attraverso le epoche</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli campioni di pietra dai detriti al Ponte di Vega sud. Quindi torna a fare rapporto all'Architetto Na Li a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Quanto sono antichi?"</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Per dirlo con certezza, mi serve un altro campione proveniente da un sito più recente. Il maestro Ting Long sosteneva che il ponte che attraversa le paludi fosse stato costruito in tempi relativamente recenti.\n\nPotresti portarmi dei campioni del Ponte di Vega sud, così potrò fare un confronto?</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Spero di avere presto delle risposte. E se ho ragione, potremmo vedere NUOVE meraviglie a Aeternum.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Bene, rieccoti. Diamo un'occhiata ai nuovi campioni che hai trovato.\n\nInteressante... Questi sono meno segnati dalle intemperie, ma appena un po'. Affascinante.</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Raccogli campioni di pietra dal Ponte di Vega sud</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Dai detriti raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Tempo immemore</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli campioni di pietra dai detriti ad Andrometus. Quindi torna a fare rapporto all'Architetto Na Li a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ciò significa che gli Antichi sono vissuti in quell'epoca?"</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Sembrerebbe di sì. Le domande sono tante, ma dobbiamo resistere alla tentazione di trarre delle conclusioni. Dopotutto, la datazione della pietra è una disciplina ancora in evoluzione.\n\nIn ogni caso, oggi il mio sguardo è rivolto al futuro.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Vuoi costruire qualcosa che duri nel tempo."</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Sì. Esattamente. Per quanto rispetti il lavoro del maestro Ting Long, io guardo oltre.\n\nSecondo gli studi del mio mentore, esiste una struttura più antica di tutte le altre. Potresti andare ad Andrometus e raccogliere qualche campione?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Fammi sapere quando avrai recuperato i campioni di Andrometus. Ho una teoria che spiegherebbe come siano riusciti a costruire strutture tanto longeve, ma non traggo mai conclusioni senza prove.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Dopo questa esperienza insieme, direi che abbiamo stretto un legame di amicizia. Forse inciderò il tuo nome negli acquedotti del futuro. O magari preferiresti un tempio? Oppure un giardino di pietra?\n\nQuel che è certo è che grazie a te potrò svelare i loro segreti.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Quanto era antico l'ultimo campione?"</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Molto. Incredibilmente antico. Talmente antico da mettere in discussione i miei metodi. Ma visto che lo vuoi sapere... parliamo di qualcosa come dodici milioni di anni.\n\nPazzesco, lo so. Magari ti spedirò una lettera quando sarò in grado di confermarlo.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Raccogli campioni di pietra ad Andrometus.</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Dai detriti raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">Quel bel fetore</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Raccogli materiale nella Palude del tessitore, poi recati presso una Fonte arcana e crea un profumo per Tullius Volusus a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Odora di palude."</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">Sì, esattamente! Quel profumo, è primordiale, ineluttabile. Ti entra nel naso, penetra i polmoni fino a raggiungere la tua stessa anima. Con ogni respiro, ti ordina: "Svegliati! Vivi!"</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"È decisamente difficile da ignorare."</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">E allora? Se cerchi solo le cose banali, ti perdi il bello della vita!\n\nTi prego, devo catturare questa fragranza. Portami gli aromi della Palude, distillali e imbottigliali, e ti ricompenserò profumatamente, ok?</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Sarà possibile riprodurre artificialmente la fragranza unica della Palude del tessitore? Attendo il tuo ritorno con il fiato sospeso.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Mmm, sì... decadente, muschiato, con una nota sulfurea che riecheggia fino ai toni più alti... Hai catturato perfettamente il profumo della Palude del tessitore. \n\nIl tuo talento rasenta il genio! Ah! Mi salgono le lacrime agli occhi per l'emozione!</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Un aroma... sorprendente!"</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">È così scioccante? Ah! Se solo le donne della Nuova Corsica sapessero con cosa hanno imbrattato i propri polsi.\n\nL'arte profumiera è come la vita: il tutto è più grande della somma delle parti. Grazie per il tuo contributo.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Prendi: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Dal bombobocciolo nella parte nord della Palude del tessitore raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Dai cervi nella parte nord della Palude del tessitore raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Dai forzieri nel Borgo di Fenton raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Usa la Fonte arcana</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Presso la Fonte arcana crea: {itemName}</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Tesoro smarrito</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Cerca nei forzieri al Ponte di Vega nord un indizio per scoprire dove si trovi Nora. Quindi torna a fare rapporto a Leonie Roggeveen a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"{playerName}. Piacere di conoscerti."</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">Piacere mio. Mi chiedevo se potessi aiutarmi.\n\nSai, io e Nora facciamo un piccolo gioco per passare il tempo. Lei si nasconde e lascia degli indizi tra le reliquie. Rompicapi e cose del genere.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ti serve aiuto per qualche indizio?"</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">Sì! Ma non è come credi.\n\nStavo cercando il suo ultimo indizio al Ponte di Vega nord quando qualcosa ha risvegliato i Guardiani. Io non combatto. Potresti trovare l'indizio e portarmelo? Guarda dentro gli scrigni e i forzieri.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Questo gioco era molto meno stressante quando si svolgeva tra rovine completamente VUOTE. Spero tanto che stia bene.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">Rieccoti! Non ci hai lasciato la pelle! Hai l'indizio? Potrebbe essere una moneta, un appunto, un'incisione...\n\nOh, dai, dammelo. Non sopporto questa attesa.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ho trovato questa moneta."</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">Una moneta! Oh, adoro risolvere i rompicapi. Anche se è molto meno stressante farlo quando lei non è potenzialmente ferita o in pericolo. A ogni modo... vediamo cosa ci dice la moneta...</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Cerca nei forzieri al Ponte di Vega nord un indizio per scoprire dove si trova Nora</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Cerca l'indizio di Nora nei forzieri</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">Sui passi di Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Cerca nei forzieri a Canopo un indizio per scoprire dove si trova Nora. Quindi torna a fare rapporto a Leonie Roggeveen a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Cosa c'è di strano?"</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">L'iconografia che ha utilizzato... Sembrerebbe indicare una metà di qualcosa. A-ah!\n\nVuole che combini due indizi per trovarla, e sembrerebbe che il secondo si trovi a Canopo. Molto astuta. Ti andrebbe di aiutarmi di nuovo?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Per quanto il gioco sia avvincente, la sua lunga assenza sta iniziando a preoccuparmi. Potresti sbrigarti a portarmi quell'indizio? Sarei più tranquilla se riuscissi finalmente a trovarla.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">Un'altra moneta! Dai qua, vediamo cosa ci dice...</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Cerca nei forzieri a Canopo un indizio per scoprire dove si trova Nora</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Cerca l'indizio di Nora nei forzieri</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">La fortuna è dalla sua</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Segui le tracce di Nora fino ad Acqua Acadia e cerca l'ultimo indizio nei forzieri.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ottimo lavoro!"</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Quindi Nora pensava di potermi confondere? Me? La più grande collezionista di monete di Aeternum? Che ci provasse, ah ah!</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"A quanto pare hai capito tutto."</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">Sì! Ma Nora potrebbe essere morta. In tal caso sarebbe meno divertente.\n\nAcqua Acadia brulica di Guardiani antichi davvero pericolosi. L'ultima volta che ci siamo state, avevamo una scorta armata di venti soldati... Ma tu sei molto forte, giusto?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Speriamo che la nostra caccia al tesoro sia ormai giunta al termine. Nora se la caverà... giusto?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Vedo che hai trovato il mio messaggio. Ti manda la dottoressa Leonie?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mi chiamo {playerName}." Tu sei Nora?"</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Sì, sono la moglie di Leonie! Sono davvero felice che abbia trovato la soluzione. Fortunatamente ha avuto il buon senso di mandare qualcuno come te. Normalmente questi Guardiani antichi non fanno parte del nostro gioco.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Segui le tracce di Nora fino ad Acqua Acadia</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Cerca l'ultimo indizio nei forzieri</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">Nora ritrovata</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Torna dalla dottoressa Leonie Roggeveen a Palude del tessitore.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"È un po' stressata, sì."</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">Certo, non mi sorprende. Quando sono comparsi quei Guardiani, le prime due cose che mi sono venute in mente sono state "Morirò" e "Leonie sarà preoccupatissima".</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Quindi sei rimasta bloccata qui?"</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Sì. Per fortuna ero già ben nascosta quando i Guardiani hanno cominciato a sciamare da queste parti. Grazie al cielo ci sei tu! Stavo iniziando ad avere fame.\n\nA ogni modo, ora torniamo. Dopo questa esperienza, non vedo l'ora di rincontrare Leonie.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Raggiungerò te e Leonie sulla strada più tardi. Uscirò di nascosto mentre tu li distrai.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">Rieccoti! Nora mi ha raccontato tutto. Sono COSÌ sollevata.\n\nLa prossima volta mi assicurerò che prenda delle precauzioni. Ma il gioco mi è piaciuto molto, e il tuo aiuto è stato preziosissimo. Grazie!</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Wyrd protettivo</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Recupera i componenti e le ricette necessarie per assemblare l'armatura Wyrd protettivo. Poi torna a fare rapporto alla Survivalista Severino nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Le rendi grande onore."</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">È sempre possibile fare di più, ecco perché ho un regalo per te.\n\nUna volta Hazel mi parlò di un'armatura capace di proteggere chi la indossa contro il peggior tiro del destino.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Una protezione dal destino?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">Così si dice. Secondo Hazel apparteneva a una grande guaritrice, una maga come lei.\n\nNonostante il materiale leggero, l'armatura non falliva mai e la maga viaggiava per tutta Aeternum senza mai farsi un graffio.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"Sembra troppo bello per essere vero."</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Ci servono storie del genere per superare i tempi bui. Comunque sia, Hazel mi ha assicurato che è tutto vero e mi ha consegnato questo schema.\n\nSi chiama Wyrd protettivo. Raccogli questi materiali e potrai indossare anche tu un equipaggiamento del genere.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Niente è veramente perduto su Aeternum, o almeno così credo.\n\nQuando sarà il momento, troverai ciò di cui hai bisogno per creare il Wyrd protettivo e so che lo farai.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">C'è qualcosa in te... Ah! Hai trovato tutto ciò di cui avevi bisogno!\n\nQuesto è l'abbigliamento più straordinario che io abbia mai visto. Sento il potere del Wyrd protettivo fin qui.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Davvero?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Mi riempie di gioia sapere che le storie che Hazel mi raccontava si sano rivelate non solo vere ma anche utili.\n\nSe anche le altre storie fossero vere, potrebbe davvero esserci ancora speranza per tutti noi.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Completa la missione: Un passo nella giusta direzione</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Completa la missione: Protezioni avvolgenti</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Completa la missione: Pericoli predestinati</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Completa la missione: Nelle mani del destino</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Completa la missione: Affrontare il destino</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Un passo nella giusta direzione</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Raccogli tessuto consacrato da Borgo di Fenton, essenza di non morte da Caverna del tagliagole e pece purificata dall'Isola dei rifiuti. Poi visita una postazione di accessoristica di livello 3 per produrre le Scarpe protettive di Wyrd.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Dirigiti verso {POITags} nella Palude del tessitore per raccogliere tessuto consacrato</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Da fantasmi, demoni, e impalatori raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere essenza di non morte</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere pece purificata</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Visita una postazione di accessoristica</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">Protezioni avvolgenti</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Raccogli fermagli nettuniani da Furia di Nettuno, filo consacrato da Cimitero della solitudine e pezzi di armatura degli Antichi da Pilastri gelidi. Poi visita una postazione di accessoristica di livello 3 per produrre la Maglia protettiva di Wyrd.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere fermagli nettuniani</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere filo consacrato</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Dirigiti verso {POITags} nella Grande Breccia per raccogliere pezzi di armatura degli Antichi</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Visita una postazione di accessoristica</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Pericoli predestinati</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Raccogli protezioni cucite da Cimitero di Dunalugubre, lana lavorata per cerimonie da Eridano e imbottitura impregnata da Lunarite. Poi visita una postazione di accessoristica di livello 3 per produrre i Pantaloni protettivi di Wyrd.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Dirigiti verso {POITags} nella Grande Breccia per raccogliere protezioni cucite</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere lana lavorata per cerimonie</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere imbottitura impregnata</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Visita una postazione di accessoristica</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">Nelle mani del destino</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Raccogli trama rinforzata da Vistarocca, portafortuna in legno di Wyrd da Vescicola e fibre ripulite da Sambhala. Poi visita una postazione di accessoristica di livello 3 per produrre i Guanti protettivi di Wyrd.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere trama rinforzata</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere portafortuna in legno di Wyrd</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere fibre ripulite di Sambhala</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Visita una postazione di accessoristica</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Affrontare il destino</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Raccogli presagi del bagliore dell'alba da Pavone, resina verde da Scogliera dei rovi e tessuto spettrale da Miniera delle scorie superiore. Poi visita una postazione di accessoristica di livello 3 per produrre il Cappello protettivo di Wyrd.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere presagi del bagliore dell'alba</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere resina verde</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere tessuto spettrale</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Visita una postazione di accessoristica</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Dirigiti verso: {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Sconfiggi: {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Prendi: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Spore curative</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Raccogli le spore di Spriggan nelle Caverne di Eridano per il Magistrato Allen nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Qualche pista nuova?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">A dire il vero, sì. Però qualcuno dovrebbe addentrarsi nelle Caverne di Eridano.\n\nEntrare in quelle fauci infernali di follia botanica, beh, è un favore che normalmente non chiederei ad alcuna anima vivente.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ma farai un'eccezione?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Solo perché hai dimostrato di essere così in gamba. A Eridano c'è Teceros, un potente Spriggan, un colosso di terra vivente. \n\nSe mescolate correttamente con le erbe degli Antichi, le spore di Teceros cureranno definitivamente le persone della Palude del tessitore.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">L'Alchimista Rubis mi garantisce che le spore di Teceros saranno la cura definitiva che stiamo cercando. \n\nCi hai già aiutato molto, ma questo salverà davvero il nostro villaggio.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Oh... Le spore del colosso? Molto... inquietanti, ma le darò all'Alchimista Rubis.\n\nGrazie, {playerName}. Finalmente abbiamo la cura che cercavamo. Prendi questo come ricompensa.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">Sulle tracce della Cacciatrice</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Ottieni legno degli Antichi da Rafflesia, resina di legno di Wyrd da Salita verdeggiante, piuma di falco da Propus e una zampa di coniglio portafortuna da Conca del lamento per produrre l'arco noto come "La Cacciatrice". Poi torna a fare rapporto al Barista Flores nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"La cosa mi interesserebbe."</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Mi sembra ovvio. Dovrai essere tu a camminare.\n\nSe riuscirai a raccogliere tutti i materiali della lista, l'arco "la Cacciatrice" sarà l'invidia di tutta la città. Buona fortuna!</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Ah, sei ancora sulle tracce della Cacciatrice, vero?\n\nCi vorrà del tempo, credo.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Guardati: sei qui da pochissimo e già sei una leggenda, almeno per me. Trovare tutti i materiali dev'essere stato difficile. \n\nMa la Cacciatrice... si prenderà cura di te. Non farti mancare mai le frecce là fuori.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Ira di Falmea</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Acquisisci rami bruciacchiati da Amphus, ceneri di legno di Wyrd da Fornace, acqua sconsacrata da Furia di Nettuno e il cuore fiammeggiante da Nuovo rogo per produrre il bastone infuocato "Ira di Falmea". Poi torna a fare rapporto all'Inventore Erasmus nell'insediamento di Palude del tessitore.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ci penso io."</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Perfetto. Sto lavorando a uno schema da parecchio tempo... L'ho chiamato "Ira di Falmea".\n\nSe riesci ad acquisire tutti gli elementi necessari, con questo bastone potrai controllare le fiamme. Buona fortuna.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Stai ancora cercando gli elementi per fabbricare il bastone "Ira di Falmea"?\n\nContinua così: sarà un ottimo investimento.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, ma guarda! La tua diligenza ha dato i suoi frutti: devi aver percorso tutta Aeternum!\n\nOra, però, puoi goderti i vantaggi! L'Ira di Falmea! Il miglior bastone in assoluto! Brandiscilo con orgoglio, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre la Cacciatrice</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre la Cacciatrice</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre la Cacciatrice</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti e produci la Cacciatrice</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Si nasconde tra gli alberi. Si sente veramente a casa tra le sequoie.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">La resina dell'albero profuma l'aria. Se sei per conto tuo e noti quel profumo, fai attenzione.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Ha occhi di lince, vede per chilometri. La sua vista è impeccabile.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Si avvicina alla sua preda e indietreggia lentamente. La libertà che sente è come quella di una freccia.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre l'Ira di Falmea</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre l'Ira di Falmea</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti necessari per produrre l'Ira di Falmea</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Raccogli gli oggetti e produci l'Ira di Falmea</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmea bruciò il Legno di Wyrd, lasciando nell'aria un grande dolore.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea fece cadere le ceneri del Legno di Wyrd. Caddero a terra bianche, pure.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea prese la sua acqua empia e la spruzzò sulla cenere.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea pronunciò parole incomprensibili e, da un tornado di fiamme, estrasse un bastone.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Visita una postazione di ingegneria</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Ricetta consegnata.</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Visita una postazione arcana</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere legno degli Antichi</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere resina di legno di Wyrd</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere piuma di falco</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere zampa di coniglio fortunata</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Raccogli {itemName} presso {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Produci: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Frutteto dell'Eden per raccogliere rami bruciacchiati</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere ceneri di legno di Wyrd</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Sponda inquieta per raccogliere acqua sconsacrata</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Dai nemici {targetName} raccogli: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Dirigiti verso {POITags} a Valle del cordoglio per raccogliere il cuore fiammeggiante</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Raccogli {itemName} presso {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Completa la missione: Come legna in una foresta</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Completa la missione: Buona resina, buon ragionamento</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Completa la missione: Piume di un falco</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Completa la missione: Inseguire un bianconiglio</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Completa la missione: Conseguenze che bruciano</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Completa la missione: Nient'altro che cenere ardente</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Completa la missione: Infettando le acque</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Completa la missione: Calice del sacrificio</string>
</resources>

