<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Logoramento</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Il logoramento è una maledizione terrestre e, in quanto tale, è anche una maledizione corporale. I demoni di Frutteto dell'Eden ne sono infettati, ma il logoramento colpisce anche il corpo degli umani. Ti indebolisce, facendoti avvicinare alla morte a ogni respiro. Fai attenzione, devi difenderti adeguatamente quando ti trovi nelle aree logorate di Frutteto dell'Eden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Uhm... Cos'è una "Carica all'avamposto"?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Carica all'avamposto è una partita 20 contro 20 ambientata su una grande isola con tre avamposti.\nI giocatori dovranno conquistare e difendere questi avamposti il più a lungo possibile, aumentando così il punteggio della propria squadra.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">"Hai incontrato una giovane donna di nome Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">No, temo di no. Però vorrei parlarti di questa bella setta di cui faccio parte.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">"Hai incontrato una giovane donna di nome Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Questo nome non mi è nuovo, ma ultimamente abbiamo così TANTE reclute. Questo posto è stupendo, credimi.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">"Hai incontrato una giovane donna di nome Han Liu?"</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">Han Liu? Oooh, è appena andata alla sua iniziazione. Dovresti parlare con Agnes... cioè, la veggente suprema.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">"Sto cercando una donna di nome Han Liu."</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">La signorina Liu ha appena iniziato la sua iniziazione. Non saprei dire quando, o se, farà ritorno.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">"Ho deciso di entrare anch'io a far parte della setta."</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">Davvero? D'accordo... si può fare. Ma prima dovrai sottoporti alla nostra iniziazione. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Inserisci qui il giuramento</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">"Tua madre è preoccupatissima per te. Questa prova è pericolosa!"</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Ovvio che lo è. Solo chi si dimostra degno può definirsi seguace della Setta del Rinnovamento. Senti, se è così preoccupata, perché non vieni con me?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">"Lilian ha detto che mi avresti offerto da bere..."</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Mi sa che... sono usciti di testa... per così dire. Tieni, lo metto sul loro conto.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">"Il ranger Yasin ha detto che l'hai stregato. Vuole che smetta, immediatamente".</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Scommetto una parte di lui si stia divertendo tantissimo. Ma purtroppo l'unico modo per uscirne è con il Logoramento. Se potessi correre a Ruggine nodosa e metterne un po' in una borsa... facendo MOLTA attenzione a non toccarlo... e poi mi raggiungessi nella mia dimora lì vicino, potrei curarlo.</string>
</resources>

