<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Fai attenzione al logoramento. Le foreste di Frutteto dell'Eden sono pericolose anche in tempi normali.\n\nE questi non sono tempi normali.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Hah! Ti do il benvenuto, audace viandante. Frutteto dell'Eden è un luogo di grande bellezza, ma non è per turisti.\n\nÈ uno dei territori più letali di Aeternum, specialmente ora che è invaso dal logoramento.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Credevo davvero che avessimo fatto dei progressi a livello diplomatico, prima che spuntasse il logoramento.\n\nÈ una minaccia per chiunque viva a Frutteto dell'Eden, umani o Terra irata.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Mentre mescolavi quella tintura, ho studiato i campioni che hai portato.\n\nInizio a scorgere delle caratteristiche comuni, ma devo esaminare un campione della Terra irata che ha resistito al logoramento.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Finora hai ricoperto un ruolo fondamentale per i miei sforzi, anche se so che il tuo vero obiettivo è combattere la Corruzione.\n\nCredo che in qualche modo sia tutto collegato, ma mi serve il tuo aiuto.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Sono arrivato qui da poco. Devo orientarmi, prima di poter cominciare a lavorare.\n\nTi prego di scusarmi, almeno per il momento.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">Ho studiato per ore i campioni che mi hai portato, cercando di costringermi a darvi un senso. Ho avuto una rivelazione!\n\nCredo di aver finalmente scoperto le origini del logoramento, e forse anche il suo fine ultimo.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Credo che i nostri sforzi congiunti abbiano prodotto grandi benefici.\n\nInsieme forse riusciremo a contrastare più efficacemente il logoramento e questa maledetta Corruzione.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Il logoramento potrebbe essere tanto una benedizione quanto una maledizione, ma è ancora una minaccia, soprattutto per la Terra irata.\n\nSembra che abbia raggiunto addirittura il Giardino della Genesi.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">Spero davvero che il ripristino del Giardino della Genesi si riveli di grande utilità in futuro.\n\nAbbi cura di te.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Avresti dovuto scegliere i Predoni, dai retta a me. A meno che non ti piaccia essere in catene. Ad alcuni piace.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Ehi. Mi è bastato uno sguardo per capire che sei una persona che apprezza le vere gioie della vita. È per questo che fai parte dei Predoni.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Ehi. Mi è bastato uno sguardo per capire che sei una persona che apprezza le vere gioie della vita. È per questo che fai parte dei Predoni.\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Oh, non sei nell'Unione? Forse dovrei evitarti. Già, credo fossero queste le istruzioni.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Quando lavoriamo insieme, niente è impossibile! Siamo l'Unione!</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Quando lavoriamo insieme, niente è impossibile! Siamo l'Unione!\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Non è troppo tardi per te. Non è mai troppo tardi per accogliere la luce della Scintilla.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Cosa? Oh, salve. Presumo che tu sia qui per accettare i tuoi sacri doveri nei confronti del Patto? Bene, bene.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Cosa? Oh, salve. Presumo che tu sia qui per accettare i tuoi sacri doveri nei confronti del Patto? Bene, bene.\n\n[ Per le missioni della fazione a Frutteto dell'Eden è richiesto il livello 49 ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">Beh, spero che tu non sia qui a Frutteto dell'Eden solo per goderti il fogliame stagionale.\n\nNon è il periodo giusto per cose del genere.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">È sempre bello vedere un altro Custode varcare la nostra soglia.\n\nAbbiamo notato che i Corrotti stanno avanzando nella foresta, ma non siamo ancora riusciti a fermarli.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">La mia speranza è di poter colpire quei bastardi dagli occhi rossi così duramente da fare in modo che siano loro a avere incubi su di NOI.\n\nChe ne dici di abbattere i loro capi?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Oh sì, ho già ricevuto rapporti su Corrotti che si ritirano da alcuni settori.\n\nÈ ora di dar loro una lezione, Custode! Il tuo intervento ha ribaltato la situazione.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Se non hai niente da dirmi, allora sparisci.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">So che i Custodi di anime sono qui per via dei Corrotti.\n\nMa devi sapere che qui, forse più che altrove, anche i Guardiani antichi sono una minaccia.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">A differenza degli altri Custodi, hai dimostrato di non essere qui solo per combattere i Corrotti. L'umanità deve affrontare molte minacce.\n\nForse ciò significa che possiamo condividere con te alcuni dei segreti dei Ranger.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Il Survivalista, Ellwood, mi ha parlato del tuo coraggio. \n\nA quanto pare gli piaci talmente tanto da aver lasciato un messaggio per te prima di partire.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">I Ranger ti guarderanno sempre le spalle, anche se ti giri e non vedi niente.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">Ho sentito di quello che hai fatto con Madaki.\n\nMi ha addirittura mandato alcuni progetti da decifrare: uno scudo a torre impenetrabile.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Anche se la foresta è sacra sia per la Terra irata che per i Ranger, abbattere un albero non è un crimine.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, sei tu ad aver decifrato i progetti delle armi dei Corrotti con la ranger Madaki.\n\nIo ho finito di tradurre le istruzioni per realizzare una possente ascia grande.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Ahahah! Non esistono sistemi naturali più complessi o misteriosi della mente umana.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Per quanto apprezzi profondamente la natura, credo che l'ingegno umano sia un vero e proprio miracolo.\n\nPensa a quello che siamo riusciti a realizzare nel corso della storia. È qualcosa di magnifico.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Calco i sentieri di questo territorio da più tempo di quanto ricordi, ma non ho mai visto il Boschetto in un simile caos. Fai attenzione quando ti avventuri da queste parti.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Sei tu che hai lavorato con la ranger Madaki, vero?\n\nGià, so tutto di te. Se ti interessa, ho anche scoperto il progetto di un arco leggendario.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ho sentito dire che questo posto è stato l'origine della vita sulla Terra, che a un certo punto era un paradiso.\n\nPer quanto il luogo sia pericoloso, non stento a crederlo.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Vuoi sapere cosa penso? Penso che la Terra irata stia solo aspettando il momento giusto.\n\nAppena avremo sconfitto la Corruzione, ci attaccheranno. Non mi fido affatto di quegli alberi ambulanti.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Il Survivalista Ellwood sta dicendo a tutti che la Terra irata potrebbe aiutarci a combattere la Corruzione, e pare che i ranger ci credano!\n\nNessuno vuole vedere la verità, e cioè che alla fine la Terra irata sarà MOLTO più pericolosa.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Anche dopo aver reso innocua la creatura, dobbiamo tenere gli occhi aperti con questi demoni botanici.\n\nRicorda le mie parole: appena la Corruzione sarà davvero sconfitta, la Terra irata si trasformerà nella più grande minaccia che abbiamo mai fronteggiato.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Non dirlo agli altri Custodi, ma credo che ci sia un po' di logoramento nelle nostre razioni.\n\nSpero solo che non ci faccia ammalare.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Ehi tu! Mi serve qualcuno dal passo veloce. Devo recapitare un messaggio urgente ad Acquafetida, a sud.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">A volte di notte la foresta diventa talmente silenziosa che è quasi impossibile prendere sonno.\n\nMi piace un po' di rumore di fondo, sai.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Mi sono unita ai Custodi di anime per combattere la Corruzione, non per perdere tempo in una foresta.\n\nFinora ho ucciso più zanzare che Corrotti.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO="1422_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ah, hai scelto un momento splendido per farci visita! Le foglie sono bellissime in questo periodo.\n\nEntra pure e mettiti a tuo agio.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO="1423_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ti do il benvenuto alla Pensione di Archie. Mi occupo io di questa lussuosa struttura.\n\nLa nostra unica stanza è dotata di quattro comodi lettini, alcuni con coperte "vintage". Almeno uno di essi dispone di biancheria lavata. Scegli quello che vuoi.</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Du du du, sono il mastro pescatore Davies...</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ah, molto bene, molto bene. Suppongo che questo dimostri che nell'acqua oltre ai pesci ci sia ben altro?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Grazie. Il tuo aiuto è stato molto prezioso. Direi che adesso sei in grado di pescare qualsiasi pesce di Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Conosco un posto che potrebbe interessare a chi come te è in cerca di gloria.</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" comment="PH Text, Do Not Translate" speaker="Oath Object - Edengrove"/>
</resources>

