<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Crei tinture ricostituenti, pozioni potenti e focolai magici.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Produci scudi e armi da mischia.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Produci armi a distanza, munizioni e strumenti.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Produci armature rigide e morbide di tutti i tipi.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Cucini cibo e prepari bevande che producono effetti potenti e duraturi.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Riduce la perdita di robustezza durante la riparazione di un oggetto. Riduce le risorse necessarie per riparare un oggetto.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Raccogli più rapidamente, aumenti le tue possibilità di trovare risorse speciali e sblocchi la capacità di raccogliere risorse più potenti.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Raccogli più rapidamente, aumenti le tue possibilità di trovare risorse speciali e sblocchi la capacità di raccogliere risorse più potenti.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Raccogli più rapidamente e aumenti le tue possibilità di trovare risorse speciali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Raccogli più rapidamente e aumenti le tue possibilità di trovare risorse speciali.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Migliori la tua capacità di sopravvivere in autonomia nelle lande selvagge. Impari a costruire accampamenti migliori e a produrvi oggetti specializzati.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Aumenti la quantità di danni che le strutture da te costruite possono sopportare prima di crollare.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">PROSSIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">PROSSIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">PROSSIMAMENTE™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Produci armature rigide e morbide di tutti i tipi.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Produci scudi e armi da mischia.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Cucini cibo e prepari bevande che producono effetti potenti e duraturi.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Forgi amuleti, anelli e orecchini che migliorano gli attributi e offrono una protezione aggiuntiva.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Crea tinture ricostituenti, pozioni potenti e focolai magici.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Crei oggetti d'arredamento, trofei e decorazioni per la casa.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Fondi i minerali grezzi in lingotti per poterli usare nella produzione.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Tagli il legno in assi per poterle usare nella produzione.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Conci la pelle grezza per ottenere il cuoio da usare nella produzione.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Tessi le fibre per ottenere del tessuto da usare nella produzione.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Tagli la pietra in mattoni per la costruzione. I tagliapietre esperti possono lavorare anche le pietre preziose.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre pozioni deboli dalle proprietà rigeneranti presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti deboli che infondono vari elementi nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture deboli in grado di curare le afflizioni presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">MISCELE PREGIATE: Il tuo potenziale come alchimista cresce. Ora hai una possibilità di produrre miscele alchemiche PREGIATE. Le miscele pregiate hanno un uso più ampio rispetto a quelle normali.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture distillate dalle proprietà ricostituenti presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre pozioni distillate con varie proprietà presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti distillati che infondono vari elementi nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture distillate in grado di curare le afflizioni presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti distillati che infondono varie afflizioni nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">MISCELE SUPERIORI: Il tuo potenziale come alchimista cresce. Ora hai una possibilità di produrre miscele alchemiche SUPERIORI. Le miscele superiori hanno un uso più ampio rispetto a quelle normali.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture concentrate dalle proprietà ricostituenti presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre pozioni concentrate con varie proprietà presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti concentrati che infondono vari elementi nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture concentrate in grado di curare le afflizioni presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti concentrati che infondono varie afflizioni nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">MISCELE ARTIGIANALI: Il tuo potenziale come alchimista cresce. Ora hai una possibilità di produrre miscele alchemiche ARTIGIANALI. Le miscele artigianali hanno un uso più ampio rispetto a quelle normali.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture forti dalle proprietà ricostituenti presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre pozioni forti con varie proprietà presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre tinture forti in grado di curare le afflizioni presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre rivestimenti forti che infondono vari elementi o afflizioni nella tua arma presso un laboratorio alchemico.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">MISCELE IMPECCABILI: Il tuo potenziale come alchimista cresce. Ora hai una possibilità di produrre miscele alchemiche IMPECCABILI. Le miscele impeccabili hanno un uso più ampio rispetto a quelle normali.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare scudi e armi a una mano di ferro presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura da soldato di ferro presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare strumenti di ferro presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a due mani di ferro presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">MANIFATTURA PREGIATA: Il tuo potenziale nella forgiatura aumenta. Ora hai una possibilità di forgiare oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a una mano di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura da soldato di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare strumenti di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a due mani di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare scudi di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura pesante di acciaio presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">MANIFATTURA SUPERIORE: Il tuo potenziale nella forgiatura aumenta. Ora hai una possibilità di forgiare oggetti di QUALITÀ SUPERIORE presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a una mano di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura da soldato di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare strumenti di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a due mani di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare scudi di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura pesante e da pioniere di metallo stellare presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">MANIFATTURA ARTIGIANALE: Il tuo potenziale nella forgiatura aumenta. Ora hai una possibilità di forgiare oggetti di QUALITÀ ARTIGIANALE presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare scudi e armi a una mano di oricalco presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura da soldato e da inquisitore di oricalco presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare strumenti di oricalco presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare armi a due mani di oricalco presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per forgiare l'armatura pesante e da pioniere di oricalco presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">MANIFATTURA IMPECCABILE: Il tuo potenziale nella forgiatura aumenta. Ora hai una possibilità di forgiare oggetti di QUALITÀ IMPECCABILE presso una postazione di forgiatura.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">TETTOIA: Migliora il tuo accampamento a una TETTOIA. Aumenta ulteriormente la rigenerazione della salute quando riposi presso il tuo accampamento. Il tempo di ricarica della rigenerazione presso il tuo accampamento è ridotto.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre lance di ferro presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre l'armatura da cacciatore di pelli in pelle non conciata presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre gocce di antidoto presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">MANIFATTURA PREGIATA: Il tuo potenziale di sopravvivenza nelle lande selvagge aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di ferro e un rivestimento benedetto presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre gocce curative presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">MEZZA TENDA: Migliora il tuo accampamento a una MEZZA TENDA. Aumenta ulteriormente la rigenerazione della salute quando riposi presso il tuo accampamento. Il tempo di ricarica della rigenerazione presso il tuo accampamento è ridotto.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi di corno presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre brasato di verdure, bevanda d'orzo e gocce di benessere presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre il rivestimento delle fiamme presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">MANIFATTURA SUPERIORE: Il tuo potenziale di sopravvivenza nelle lande selvagge aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ SUPERIORE presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">TENDA PICCOLA: Migliora il tuo accampamento a una TENDA PICCOLA. Aumenta ulteriormente la rigenerazione della salute quando riposi presso il tuo accampamento. Il tempo di ricarica della rigenerazione presso il tuo accampamento è ridotto.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre l'armatura da cacciatore di pelli in pelliccia presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre lance di metallo stellare presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi compositi presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre brasati di carne e verdure, bevanda gustosa e gocce riscaldanti presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di metallo stellare presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">MANIFATTURA ARTIGIANALE: Il tuo potenziale di sopravvivenza nelle lande selvagge aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ ARTIGIANALE presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">TENDA GRANDE: Migliora il tuo accampamento a una TENDA GRANDE. Aumenta ulteriormente la rigenerazione della salute quando riposi presso il tuo accampamento. Il tempo di ricarica della rigenerazione presso il tuo accampamento è ridotto.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre lance di oricalco presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre l'armatura da cacciatore di pelli in pelliccia pesante presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di oricalco e gocce purificanti presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre il rivestimento del veleno presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">MANIFATTURA IMPECCABILE: Il tuo potenziale di sopravvivenza nelle lande selvagge aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ IMPECCABILE presso il tuo accampamento.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi di legno lavorato presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre martelli da assedio di ferro presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre polvere da sparo presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di ferro e proiettili presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">MANIFATTURA PREGIATA: Il tuo potenziale come ingegnere aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso il tuo laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi di legno laccato presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre martelli da assedio di acciaio presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di acciaio e proiettili presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre moschetti di acciaio presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">MANIFATTURA SUPERIORE: Il tuo potenziale come ingegnere aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ SUPERIORE presso il tuo laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre barili di polvere da sparo presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi di legno di Wyrd presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre martelli da assedio di metallo stellare presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre oggetti di QUALITÀ SUPERIORE presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di metallo stellare e proiettili presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre moschetti di metallo stellare presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">MANIFATTURA ARTIGIANALE: Il tuo potenziale come ingegnere aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ ARTIGIANALE presso il tuo laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre archi di legnoferro presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre martelli da assedio di oricalco presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre oggetti di QUALITÀ ARTIGIANALE presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre frecce di oricalco e proiettili presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre moschetti di oricalco presso un laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">MANIFATTURA IMPECCABILE: Il tuo potenziale come ingegnere aumenta. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ IMPECCABILE presso il tuo laboratorio.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da duellante di lino presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da esploratore di cuoio grezzo presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre monili d'argento presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire il borsone e la tracolla da avventuriero di cuoio grezzo presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">MANIFATTURA PREGIATA: Il tuo potenziale come accessorista cresce. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da duellante di raso presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da esploratore di cuoio robusto presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Hai migliorato la tua possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ PREGIATA presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre monili d'oro presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire il borsone e la tracolla da avventuriero di cuoio robusto presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da saggio di raso presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">MANIFATTURA SUPERIORE: Il tuo potenziale come accessorista cresce. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ SUPERIORE presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da duellante di seta presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da esploratore di cuoio multistrato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre monili di platino presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire il borsone e la tracolla da avventuriero di cuoio multistrato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da saggio e da ufficiale di seta presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da cacciatore di streghe di cuoio multistrato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">MANIFATTURA ARTIGIANALE: Il tuo potenziale come accessorista cresce. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ ARTIGIANALE presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da duellante e l'abbigliamento da cortigiano di seta impregnata presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da esploratore di cuoio impregnato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per produrre monili di oricalco e per cucire il borsone e la tracolla da avventuriero di cuoio impregnato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da saggio e da ufficiale di seta impregnata presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per cucire l'armatura da cacciatore di streghe e da medico della peste di cuoio multistrato presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">MANIFATTURA IMPECCABILE: Il tuo potenziale come accessorista cresce. Ora hai una possibilità di produrre oggetti di QUALITÀ impeccabile presso una postazione di accessoristica.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Apprendi le ricette di base per brasati, acquavite e bevande da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Apprendi le ricette di base per torte dolci e salate, zuppe e stufati da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">NIENTE SPRECHI: Il tuo potenziale come cuoco aumenta. Ora hai una possibilità di produrre 1 PASTO O BEVANDA AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Apprendi le ricette di base per fricassee, porridge, delizie alla frutta e minestre da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Apprendi le ricette di base per tonici, infusi, succhi e tè da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre 1 PASTO O BEVANDA AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Apprendi le ricette avanzate per brasati, acquavite e bevande da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Apprendi le ricette avanzate per torte dolci e salate, zuppe e stufati da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre 1 PASTO O BEVANDA AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Apprendi le ricette avanzate per delizie alla frutta da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Apprendi le ricette avanzate per fricassee, porridge e minestre da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">NIENTE FAME: Il tuo potenziale come cuoco aumenta. Ora hai una possibilità di produrre 2 PASTI O BEVANDE AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Apprendi le ricette avanzate per tonici, infusi, succhi e tè da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Apprendi le ricette artigianali per brasati, acquavite e bevande da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre 2 PASTI O BEVANDE AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Apprendi le ricette artigianali per torte dolci e salate, zuppe e stufati da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Apprendi le ricette artigianali per delizie alla frutta da produrre presso una stazione di cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre 2 PASTI O BEVANDE AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Apprendi le ricette artigianali per fricassee, porridge e minestre da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Apprendi le ricette artigianali per tonici, infusi, succhi e tè da produrre presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">BEN NUTRITO: Il tuo potenziale come cuoco aumenta. Ora hai una piccola probabilità di produrre 3 PASTI O BEVANDE AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Apprendi come produrre banchetti deliziosi presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Apprendi come produrre banchetti di dolciumi presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Hai migliorato la tua probabilità di produrre 3 PASTI O BEVANDE AGGIUNTIVI presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Apprendi come produrre banchetti abbondanti presso una cucina.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">CARPENTERIA RUDIMENTALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare le tavole di legno. La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">CARPENTERIA TRADIZIONALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il legname. La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora abbatti gli alberi un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">APPRENDISTA TAGLIALEGNA: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il legno normale, usato comunemente, dal LEGNO NON COMUNE. Hai una piccola possibilità di trovare del LEGNO NON COMUNE quando lo raccogli. Quando lavori il legno ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di legno da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">CARPENTERIA COMPLESSA: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare gli assi di legno di Wyrd. La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora abbatti gli alberi un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">La tua conoscenza dei boschi aumenta, permettendoti di rilevare la presenza di alberi di legno di Wyrd nelle vicinanze. Ora gli alberi di legno di Wyrd vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">CARPENTERIA DIFFICOLTOSA: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare gli assi di legnoferro. La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora abbatti gli alberi un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli più di legno dagli alberi.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">TAGLIALEGNA SPECIALIZZATO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il legno normale, usato comunemente, dal LEGNO RARO. Hai una piccola possibilità di trovare del LEGNO RARO quando lo raccogli. Quando lavori il legno ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di legno da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">La tua conoscenza dei boschi aumenta ulteriormente, permettendoti di rilevare la presenza di alberi di legnoferro nelle vicinanze. Ora gli alberi di legnoferro vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">La tua competenza come taglialegna aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora abbatti gli alberi un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">TAGLIALEGNA ESPERTO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il legno normale, usato comunemente, dal LEGNO PREGIATO. Hai una piccola possibilità di trovare del LEGNO PREGIATO quando lo raccogli.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">FONDERIA E TAGLIO DELLA PIETRA RUDIMENTALI: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il minerale di ferro, il minerale di argento e i blocchi di pietra. Ora puoi percepire i filoni di ferro. Ora i filoni di ferro vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Puoi percepire i filoni di argento nelle vicinanze. Ora i filoni di argento vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">FONDERIA E TAGLIO DELLA PIETRA CONVENZIONALI: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il minerale di acciaio, il minerale di oro e i mattoni di pietra. La tua competenza come minatore aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che estrai. Ora estrai più minerale e pietra dai macigni.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Puoi percepire le rocce gocciolanti nelle vicinanze. Ora le rocce gocciolanti vengono visualizzate sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">APPRENDISTA MINATORE: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il minerale normale, usato comunemente, dal MINERALE NON COMUNE. Hai una piccola possibilità di trovare del MINERALE NON COMUNE quando lo raccogli. Quando lavori la pietra e il minerale ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di pietra e minerale da lavorare. Ora hai una possibilità di scoprire schegge di pietre preziose quando lavori il minerale d'argento.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Puoi percepire i filoni di oro nelle vicinanze. Ora i filoni di oro vengono visualizzati sulla bussola. La tua competenza come minatore aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che estrai. Ora estrai un po' più di minerale e pietra dai macigni.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">FONDERIA E TAGLIO DELLA PIETRA COMPLESSI: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il metallo stellare, il minerale di platino e i mattoni di magnetite. La tua competenza come minatore aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora estrai il minerale e la pietra più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Puoi percepire il metallo stellare nelle vicinanze. Il metallo stellare viene visualizzato sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Puoi percepire la magnetite nelle vicinanze. Ora la magnetite viene visualizzata sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">FONDERIA E TAGLIO DELLA PIETRA ELABORATI: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il minerale di oricalco e i mattoni di magnetite impregnata. La tua competenza come minatore aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che estrai. Ora estrai decisamente più minerale e pietra dai macigni.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Ora puoi percepire i filoni di platino nelle vicinanze. Ora i filoni di platino vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">MINATORE SPECIALIZZATO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il minerale normale, usato comunemente, dal MINERALE RARO. Ora hai una piccola possibilità di trovare del MINERALE RARO quando lo raccogli. Quando lavori la pietra e il minerale ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di pietra e minerale da lavorare. Ora hai una possibilità di scoprire frammenti di pietre preziose quando lavori il minerale di oro.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Ora puoi percepire i filoni di oricalco nelle vicinanze. Ora i filoni di oricalco vengono visualizzati sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">La tua competenza come minatore aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora estrai il minerale e la pietra più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MINATORE ESPERTO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere il minerale normale, usato comunemente, dal MINERALE PREGIATO. Ora hai una piccola possibilità di trovare del MINERALE PREGIATO quando lo raccogli. Quando lavori la pietra e il minerale ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di pietra e minerale da lavorare. Ora hai una possibilità di scoprire delle pietre preziose quando lavori il minerale di platino.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">CONCIATURA RUDIMENTALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il cuoio grezzo. Hai appreso l'abilità necessaria per inseguire prede di taglia piccola nelle vicinanze, ad es. i tacchini.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Hai appreso l'abilità necessaria per inseguire prede di taglia media nelle vicinanze, ad es. i cinghiali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">CONCIATURA TRADIZIONALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il cuoio robusto. La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che evisceri. Ora raccogli più risorse quando scuoi le carcasse di animali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora scuoi le carcasse di animali un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">APPRENDISTA SCUOIATORE: Hai iniziato ad apprendere come distinguere la pelle normale, usata comunemente, dalla PELLE NON COMUNE. Hai una piccola possibilità di trovare della PELLE NON COMUNE quando la raccogli. Quando lavori il cuoio ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di cuoio da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Hai appreso l'abilità necessaria per inseguire prede di taglia grossa nelle vicinanze, ad es. le alci. La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che evisceri. Ora raccogli un po' più di risorse quando scuoi le carcasse di animali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">CONCIATURA COMPLESSA: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il cuoio multistrato. La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora scuoi le carcasse di animali un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Hai appreso l'abilità necessaria per inseguire predatori di taglia piccola nelle vicinanze, ad es. i lupi.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che evisceri. Ora raccogli più risorse quando scuoi le carcasse di animali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">CONCIATURA DIFFICOLTOSA: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il cuoio impregnato. La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora scuoi le carcasse di animali un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che evisceri. Ora raccogli più risorse quando scuoi le carcasse di animali.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">SCUOIATORE SPECIALIZZATO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere la pelle normale, usata comunemente, dalla PELLE RARA. Ora hai una piccola possibilità di trovare della PELLE RARA quando la raccogli. Quando lavori il cuoio ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di cuoio da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Hai appreso l'abilità necessaria per inseguire predatori di taglia grossa nelle vicinanze, ad es. gli orsi.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">La tua competenza nella scuoiatura aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora scuoi le carcasse di animali un po' più velocemente.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">SCUOIATORE ESPERTO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere la pelle normale, usata comunemente, dalla PELLE PREGIATA. Ora hai una piccola possibilità di trovare della PELLE PREGIATA quando la raccogli. Quando lavori il tessuto ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di tessuto da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">TESSITURA RUDIMENTALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il lino. Hai sviluppato un sesto senso per le piante commestibili, pertanto riesci a rilevare il cibo da raccogliere nelle vicinanze.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Il tuo olfatto migliora considerevolmente, permettendoti di rilevare le PIANTE ALCHEMICHE da una certa distanza. Ora le PIANTE ALCHEMICHE vengono visualizzate sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">TESSITURA TRADIZIONALE: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare il raso. La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli più risorse dalle piante quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora raccogli piante un po' più velocemente quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">APPRENDISTA MIETITORE: Hai iniziato ad apprendere come distinguere le fibre normali, usate comunemente, dalle FIBRE NON COMUNI. Hai una piccola possibilità di trovare delle FIBRE NON COMUNI quando le raccogli. Quando lavori il tessuto ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di tessuto da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare la seta. La tua vista diventa più acuta, permettendoti di rilevare le PIETRE ALCHEMICHE da una certa distanza. Ora le PIETRE ALCHEMICHE vengono visualizzate sulla bussola. La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli un po' più di risorse dalle piante quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">TINTURA COMPLESSA: Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare la seta. La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora raccogli piante un po' più velocemente quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Il tuo udito diventa più sensibile, permettendoti di rilevare le CREATURE ALCHEMICHE da una certa distanza. Ora le CREATURE ALCHEMICHE vengono visualizzate sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli più risorse dalle piante quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">TESSITURA DIFFICOLTOSA Acquisisci la conoscenza necessaria per lavorare la seta impregnata. La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora raccogli piante un po' più velocemente quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità nell'ottenere il massimo da ciò che raccogli. Ora raccogli più risorse dalle piante quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">MIETITORE SPECIALIZZATO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere le fibre normali, usate comunemente, dalle FIBRE RARE. Hai una piccola possibilità di trovare delle FIBRE RARE quando le raccogli. Quando lavori il tessuto ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di tessuto da lavorare.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">La tua conoscenza della canapa è cresciuta al punto da permetterti di rilevarla quando è nelle vicinanze. Ora le piante di canapa vengono visualizzate sulla bussola.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">La tua competenza nella raccolta delle messi aumenta, così come l'abilità di utilizzare gli strumenti del tuo mestiere. Ora raccogli piante un po' più velocemente quando usi un falcetto.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">MIETITORE ESPERTO: Hai iniziato ad apprendere come distinguere le fibre normali, usate comunemente, dalle FIBRE PREGIATE. Hai una piccola possibilità di trovare delle FIBRE PREGIATE quando le raccogli. Quando lavori il tessuto ne sprechi di meno, pertanto hai una quantità bonus di tessuto da lavorare.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti del 5%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Riduce la PERDITA DI ROBUSTEZZA MASSIMA durante la riparazione di un oggetto del 10%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti dell'8%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti del 10%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Riduce la PERDITA DI ROBUSTEZZA MASSIMA durante la riparazione di un oggetto di un ulteriore 15%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti di un ulteriore 10%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti di un ulteriore 12%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Riduce la PERDITA DI ROBUSTEZZA MASSIMA durante la riparazione di un oggetto di un ulteriore 25%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Riduce le RISORSE NECESSARIE PER RIPARARE oggetti di un ulteriore 15%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Riduce la PERDITA DI ROBUSTEZZA MASSIMA durante la riparazione di un oggetto di un ulteriore 30%.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">APPRENDISTA ARCHITETTO: La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono notevolmente più robuste e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">ARCHITETTO SPECIALIZZATO: La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono notevolmente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono leggermente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">ARCHITETTO ESPERTO: La tua competenza come costruttore cresce. Ora le strutture da te costruite sono notevolmente più robuste di prima e possono sopportare più danni prima di cadere. Il cambiamento riguarda solo le nuove strutture.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Armi a una mano</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Armi a due mani</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Armi a distanza</string>
	<string key="ui_magic_skills">Competenze nella magia</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Più usi un'arma, più aumenti la tua abilità nel maneggiarla. Ogni livello fornisce un punto da utilizzare per sbloccare miglioramenti specifici per l'arma.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Sezione ancora in fase di sviluppo. Nuove armi prossimamente.</string>
	<string key="ui_farmplants">Piante agricole</string>
	<string key="ui_hemp">Canapa</string>
	<string key="ui_hempt4">Erbaseta</string>
	<string key="ui_hempt5">Fibra intrecciante</string>
	<string key="ui_alchemy1">Piante magiche</string>
	<string key="ui_alchemy2">Pietre magiche</string>
	<string key="ui_alchemy3">Creature magiche</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Funghi</string>
	<string key="ui_smallprey">Preda di taglia piccola</string>
	<string key="ui_mediumprey">Preda di taglia media</string>
	<string key="ui_largeprey">Preda di taglia grossa</string>
	<string key="ui_smallpredator">Predatore di taglia piccola</string>
	<string key="ui_largepredator">Predatore di taglia grossa</string>
	<string key="ui_iron">Ferro</string>
	<string key="ui_oil">Petrolio</string>
	<string key="ui_silver">Argento</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnetite</string>
	<string key="ui_gold">Oro</string>
	<string key="ui_starmetal">Metallo stellare</string>
	<string key="ui_platinum">Platino</string>
	<string key="ui_orichalcum">Oricalco</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Legno di Wyrd</string>
	<string key="ui_ironwood">Legnoferro</string>
	<string key="ui_toolrequired">Strumento richiesto</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Pietre alchemiche</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Scuoiatura</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Inseguimento</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Puoi scuoiare animali fino al &lt;font color={levelColor}&gt;livello {maxGatherLevel}&lt;/font&gt;</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">A livello competenza {skillLevel} sarai in grado di scuoiare animali fino al livello {maxGatherLevel}</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Livello competenza: {skillLevel} - Livello animale: {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Alberi giovani</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Alberi maturi</string>
</resources>

