<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0401_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous voulez dire qu'il est impossible de mourir, en Aeternum ? »</string>
	<string key="0401_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">Pas toujours, mais la plupart du temps, c'est ça. Cela semble dû aux propriétés magiques de l'Azoth bleu présent sur l'île.\n\nMais ça ne marche pas à tous les coups : parfois, les gens reviennent sous la forme d'altérés ou de dévoyés. Sinon, ce ne serait pas drôle, si ?</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">« D'où vient l'altération ? »</string>
	<string key="0401_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Reese" name="WatcherReese" VO="0401_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Chacun a sa théorie sur le sujet. Certains pensent qu'il s'agit de la manifestation du mal inhérent à la nature humaine.\n\nD'autres croient à une maladie cérébrale. Tout ce que je sais, moi, c'est que c'est dangereux et qu'il vaut mieux ne pas s'y frotter.</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous vous plaisez à Haute-Chute ? »</string>
	<string key="0402_Magistrate_Everfall_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Everfall_Response" VO_Status="Recorded">J'imagine. Ce n'est pas pire ici qu'ailleurs en Aeternum. La nourriture est bonne, la météo clémente...\n\nEt nous avons la meilleure vue de l'île. J'ai aussi l'occasion d'y côtoyer des personnages... hauts en couleur.</string>
	<string key="0402_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Je leur ai parlé. Je vais faire mon choix. »</string>
	<string key="0402_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Clark" name="MagistrateClark" VO="0402_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Si vous devez servir en tant que soldat, je pense que ces trois groupes sont les seuls choix que vous ayez.\n\nIl y en avait d'autres, autrefois, et avec un peu de chance, de nouveaux ordres militaires verront aussi le jour. Mais pour l'instant, nous n'avons que ces trois-là.</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">« Nous devrions l'éradiquer. »</string>
	<string key="0404_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Maecia" name="OverseerMaecia" VO="0404_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Vous allez devoir vous en charger. Vous ne voulez pas de moi là-bas, pas par les temps qui courent.\n\nEn effet, allez fouiller la zone aux abords de la colonie. Si vous voyez le moindre signe d'altération, mettez-y fin.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Avez-vous un endroit à me conseiller ? »</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">C'est une question intéressante, venant de vous. J'imagine que cela dépend de ce que vous aimez. \n\nIl y a les Îles des Lames pour ceux qui apprécient la nature sauvage, mais je vous conseillerais Boisclair si vous avez envie de vous rendre utile.</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">« M'acheter une maison ? Pour quoi faire ? »</string>
	<string key="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Kamau" name="InnkeepKamau" VO="0422_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Moi, je me sens bien dans cette auberge, mais j'ai ma propre maison.\n\nNotamment parce que j'aime quand l'endroit où je vis est meublé selon mes goûts. J'aime aussi l'idée de savoir que si je suis tuée, j'ai une maison dans laquelle ressusciter.</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="Survivalist Lee" gender="M">« Un bivouac dans la nature ? Pourquoi ? »</string>
	<string key="Survivalist0403_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Lee" name="SurvivalistLee" gender="M" VO="Survivalist0403_01_Response" VO_Status="Recorded">Vous plaisantez ? Parce que c'est plus pratique, pardi !\n\nVous pouvez y pendre votre chemise pendant que vous parcourez la contrée avec un pantalon pour toute tenue. C'est aussi un endroit parfait pour ressusciter. Mais c'est comme vous voulez !</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Maraudeurs. »</string>
	<string key="0402_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Hoang" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Les Maraudeurs sont une communauté de guerriers qui croient au développement personnel.\n\nSi on nous a accordé la vie éternelle, c'est pour que nous puissions perfectionner nos compétences martiales.</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi de l'Ombre. »</string>
	<string key="0402_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Disons que dans ce monde, il y a ceux qui réfléchissent... et les autres.\n\nNous faisons partie des premiers, et méprisons les seconds. Nous croyons aux faits et à la science.</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Engagés. »</string>
	<string key="0402_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Sans courage, harmonie et amour fraternel, la vie ne vaut pas d'être vécue.\n\nDans le Vieux Monde comme en Aeternum, nous luttons pour l'Étincelle qui unit chaque vie à travers le temps.</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0402_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Chauhan" name="CommanderHoang" VO="0402_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Pour que vous puissiez l'utiliser avec fierté, soldat. \n\nDonnez à votre armure les couleurs des Maraudeurs.</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0402_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Olivera" name="AlchemistOlivera" VO="0402_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Vous pouvez l'utiliser. Ou pas. Je m'en fiche.\n\nCertains membres de l'Ombre aiment afficher leur allégeance. Ce n'est que cosmétique.</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0402_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Amano" name="AdjudicatorAmano" VO="0402_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">C'est un cadeau. Servez-vous-en pour teinter vos vêtements et ainsi afficher votre soutien envers les Engagés.</string>
</resources>

