<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0601_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous voulez dire qu'il est impossible de mourir, ici ? »</string>
	<string key="0601_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">En effet, {playerName}. Ça ressemble à l'idée qu'on se fait du paradis, n'est-ce pas ? C'est à cause de cet Azoth bleu, un pouvoir plus grand encore que la mort.\n\nMais faites très attention. Certains finissent tout de même par mourir, ou pire.</string>
	<string key="0601_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">« D'où vient l'altération ? »</string>
	<string key="0601_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Ah, ça, c'est un éternel mystère. Certains prétendent connaître la réponse, mais j'en doute.\n\nEst-ce que l'altération surgit des ténèbres de l'âme, ou a-t-elle un but propre ?</string>
	<string key="0602_Magistrate_Windsward_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous vous plaisez à Gré-du-Vent ? »</string>
	<string key="0602_Magistrate_Windsward_Response" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_Magistrate_Windsward_Response" VO_Status="Recorded">Oh... J'imagine, oui. Parfois, on sent tout de suite qu'on a trouvé l'endroit qui nous convient.\n\nCela peut venir de la météo, d'une occasion quelconque ou même des gens. Dans mon cas, c'est tout cela à la fois. J'ai le sentiment d'avoir ma place ici, vous comprenez ?</string>
	<string key="0602_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Dois-je rejoindre une faction ? »</string>
	<string key="0602_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0622_Magistrate_Faction_Response" VO_Status="Recorded">Je comprends que vous hésitiez. Les factions nous causent parfois quelques soucis.\n\nMais je ne peux pas leur enlever le fait qu'elles jouent un rôle important, que ce soit ici, à Gré-du-Vent, ou ailleurs en Aeternum.</string>
	<string key="0602_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Je leur ai parlé. Je vais faire mon choix. »</string>
	<string key="0622_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Avez-vous un endroit à me conseiller ? »</string>
	<string key="0622_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Suen" name="InnkeepSuen" VO="0622_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Il paraît que les têtes des dévoyés de Boisclair ont été mises à prix. Avec vos talents, vous auriez du succès.\n\nJ'ai toujours voulu aller dans le sud et visiter les Îles des Lames.</string>
	<string key="0622_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">« M'acheter une maison ? Pour quoi faire ? »</string>
	<string key="0622_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Suen" name="InnkeepSuen" VO="0622_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Je suis heureux ici, à l'auberge, mais c'est parce que c'est bon marché. Si j'en avais les moyens, je m'achèterais une maison.\n\nJe la décorerais selon mes goûts. Ce serait bien d'avoir un endroit à moi où revenir quand je le désire.</string>
	<string key="0603_Survivalist_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Un bivouac à l'extérieur de la colonie ? Pourquoi ? »</string>
	<string key="0603_Survivalist_01_Response" speaker="Survivalist Karsattin" name="SurvivalistKarsattin" gender="Female" VO="0603_Survivalist_01_Response" VO_Status="Recorded">Eh bien, pour tout un tas de raisons. La première, c'est que les bivouacs offrent la possibilité de prendre un peu de repos et de fabriquer ce dont on a besoin.\n\nMais plus important encore, ils permettent de ressusciter en lieu sûr en cas d'incident mortel. La première, c'est que les bivouacs offrent la possibilité de prendre un peu de repos et de fabriquer ce dont on a besoin.\n\nMais plus important encore, ils permettent de ressusciter en lieu sûr en cas d'incident mortel.</string>
	<string key="0602_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Maraudeurs. »</string>
	<string key="0602_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Joshi" name="CommanderJoshi" VO="0602_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Nous sommes les plus forts de tous. Là où d'autres hésitent, nous fonçons la tête la première dans la mêlée.\n\nLes Maraudeurs ne tirent pas satisfaction que de leurs gains, mais aussi de la gloire de la victoire.</string>
	<string key="0602_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi de l'Ombre. »</string>
	<string key="0602_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Jansz" name="AlchemistJansz" VO="0602_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">Nous sommes les seuls ici à avoir la capacité de percer les mystères de ce lieu. Nous apprendrons les secrets de l'Azoth et de son pouvoir afin d'offrir au monde une nouvelle ère de prospérité.</string>
	<string key="0602_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Engagés. »</string>
	<string key="0602_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Dempster" name="AdjudicatorDempster" VO="0602_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">L'Étincelle est ce qui nous donne vie. Ce qui nous fait avancer. Nos buts, nos croyances, ce qui nous fait bondir hors de nos lits tous les matins.\n\nLes Engagés sont les garants de l'Étincelle et les guides des pauvres âmes qui errent dans les ténèbres.</string>
	<string key="0602_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0602_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Joshi" name="CommanderJoshi" VO="0602_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Si vous éprouvez de la fierté à faire partie des Maraudeurs, alors montrez-le.\n\nTeignez votre armure aux couleurs de notre bannière.</string>
	<string key="0602_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0602_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Jansz" name="AlchemistJansz" VO="0602_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Afin de teindre votre armure en violet, la couleur de l'Ombre.\n\nAfin que tous sachent qui vous êtes.</string>
	<string key="0602_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0602_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Dempster" name="AdjudicatorDempster" VO="0602_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">C'est une teinture dorée pour votre armure et vos vêtements. Elle vous permettra d'afficher votre allégeance à l'Étincelle.</string>
</resources>

