<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_00_Watcher" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_00_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Hé, doucement.\n\nVous êtes en sécurité, maintenant. Et parmi les vivants.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_01_Watcher" comment="beach to drowned" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_01_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">La tempête qui a fait échouer votre navire a été causée par une force surnaturelle connue sous le nom d'altération.\n\nElle encercle l'île, frappe les navires, tuant leur équipage... ou pire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_02_Watcher" comment="drowned to ships etc" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_02_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Cette plage est un lieu hostile. Vous devriez vous rendre à la colonie de Gré-du-Vent.\n\nQuand nous en aurons terminé ici, bien évidemment.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_03_Watcher" comment="ships to cargo" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_03_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Malheureusement, les dévoyés sont le cadet de nos soucis. \n\nCette tempête est la pire que j'aie jamais vue. Je crains que des vestiges d'altération subsistent dans les environs.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_04_Watcher" comment="cargo to settlement" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_04_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Purger l'altération dans la grotte marine a sans aucun doute permis d'endiguer toute menace imminente.\n\nMais le fait qu'elle se soit répandue jusqu'à la côte reste une source de préoccupation.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_05_Watcher" comment="post settlement" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_05_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">Étrangement, il n'y a pas eu d'autres tempêtes d'altération depuis celle qui a marqué votre arrivée.\n\nC'est comme si le mal rassemblait ses forces et se préparait à déchaîner les enfers.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0601_06_Watcher" comment="post of the heart" speaker="Watcher Fayed - Windsward" name="WatcherFayed" VO="0601_06_Watcher_Default" VO_Status="Recorded">C'est très gentil de la part de Deepti de vous envoyer ici... et très aimable à vous de venir me voir.\n\nMerci du fond du cœur, camarade.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_00_Overseer" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_00_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Ha ha ! Mais qui voilà ! Ça me fait toujours plaisir d'accueillir de nouveaux venus !\n\nBienvenue à Gré-du-Vent ! Retrouvez-moi plus tard à la taverne et je vous paierai une chope d'hydromel !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_01_Overseer" comment="settle to warn" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_01_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">La Montagne du Haut-Chaos s'est remise à cracher de l'altération. La journée va être longue.\n\nJ'aurais dû écouter ce vieil idiot il y a des années. Oh, mais c'est du passé !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_02_Overseer" comment="introoverrseer to overseersettle" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_02_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">J'ai pris la décision d'amasser des ressources et des réserves ; tout ce dont nous pourrions avoir besoin.\n\nLorsque l'altération sera sur nous, nous serons prêts à l'accueillir !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_03_Overseer" comment="overseeer to artificer" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_03_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">À partir de maintenant, nous allons afficher toute demande de réserves sur le tableau de la ville.\n\nConsultez le tableau ou venez simplement me parler, et n'hésitez pas à accomplir toute tâche que vous y trouverez !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_04_Overseer" comment="postfaction to abominable" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_04_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Eh bien, j'ai entendu que vous avez rejoint la faction « {playerFaction} »... C'est compréhensible.\n\nMais j'espère que vous êtes également toujours d'attaque pour vous battre aux côtés de votre vieil ami Miklos !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_05_Overseer" comment="abominable to building" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_05_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Pour tout vous dire, les Falaises du Roy ont particulièrement méprisé mes efforts de coopération.\n\nJe me demande si l'un de nos autres voisins se montrerait plus réceptif.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_06_Overseer" comment="buiding to stevens" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_06_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">{playerName}, c'est bon de vous voir. Toujours aucune nouvelle du Levant. C'est... décourageant.\n\nJe n'en ai parlé à personne, mais la situation est pire qu'on ne pourrait le croire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0604_07_Overseer" comment="after stevens" speaker="Constable Dauti - Windsward" name="OverseerDauti" VO="0604_07_Overseer_Default" VO_Status="Recorded">Tout bien réfléchi, ce coup à boire que je vous avais promis à la taverne... Gardons-le pour plus tard.\n\nJe voudrais fêter nos succès de manière plus sobre !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_00_Magistrate" comment="general and lead into hearth" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_00_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">S'il est vrai que l'altération se répand désormais rapidement, alors nous devons nous préparer.\n\nMais cela ne sert à rien de se précipiter : il nous faut procéder par étapes.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_01_Magistrate" comment="hearth to trade" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_01_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Vous résidez désormais à Gré-du-Vent, que ce soit temporaire ou non.\n\nCe qui signifie que vous devriez partir à la découverte de la colonie.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_02_Magistrate" comment="trade to overseer" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_02_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Il semblerait que l'administrateur Dauti vous ait à la bonne.\n\nIl veut déjà vous impliquer dans ses projets pour la colonie.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_03_Magistrate" comment="return mag to factions" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_03_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Bien sûr, nombreux sont ceux en ville que l'administrateur Dauti commence à agacer.\n\nMoi-même, j'ai tendance à perdre patience avec lui.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_04_Magistrate" comment="time to choose" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_04_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Vous devez déterminer par vous-même quelle faction est la plus en accord avec vos principes.\n\nJ'ai fait mon propre choix, mais je le garde pour moi.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_05_Magistrate" comment="post faction" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_05_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Je me réjouis de voir les factions agir proactivement pour la défense du territoire.\n\nMais je crains que leurs querelles ne bénéficient aux altérés.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_06_Magistrate" comment="warp and weft" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_06_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Pardonnez-moi, mais je me dois de vous demander : avez-vous vu le guetteur Fayed revenir de la plage ?\n\nIl est parti il y a déjà quelque temps et je commence à m'inquiéter.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_07_Magistrate" comment="weft to fabric" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_07_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">À mon avis, disposer d'un surplus d'étoffes pourrait nous aider à résoudre une autre de nos pénuries.\n\nJ'ai appris que les Falaises du Roy manquaient également d'étoffes.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_08_Magistrate" comment="of the heart" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_08_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Eh bien, grâce à vous, je crois que nous allons dans la bonne direction.\n\nCependant, le guetteur Fayed n'est toujours pas revenu de la plage. Je me fais du souci.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0602_09_Magistrate" comment="post heart" speaker="Magistrate Korrapati - Windsward" name="MagistrateKorrapati" VO="0602_09_Magistrate_Default" VO_Status="Recorded">Enfin ! Merci d'avoir fait le détour jusqu'à la plage, {playerName}, et d'avoir récupéré notre boîte.\n\nTahir est finalement revenu, pour un temps, tout du moins. Je ne sais pas où il est reparti, à présent.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_00_Artificer" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_00_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue à Gré-du-Vent. \n\nJe pense que vous réaliserez rapidement que c'est le meilleur territoire et la meilleure colonie de tout Aeternum.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_01_Artificer" comment="intro to craft" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_01_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Miklos a de bonnes intentions, c'est certain. C'est juste qu'il... eh bien... parle plus qu'il n'agit.\n\nÇa me va très bien, car j'ai tendance à faire plutôt le contraire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_02_Artificer" comment="craft to surv" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_02_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">J'espère que je vous verrai souvent près de la forge, alors. N'hésitez pas à l'utiliser quand bon vous semble.\n\nCe serait dommage de gâcher un talent tel que le vôtre.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_03_Artificer" comment="faction to soiled" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_03_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Il ne se passe pas grand-chose à la forge. Nous souffrons d'une pénurie de métaux à Gré-du-Vent, et la propagation de l'altération a mis un coup de frein au commerce. \n\nMais je me demande : les armes conventionnelles sont-elles vraiment le meilleur moyen de lutter contre l'altération ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_04_Artificer" comment="soiled to jar" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_04_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Pendant que j'effectue des expériences sur ces échantillons de terre, je me demandais si vous ne pourriez pas me rendre encore un petit service.\n\nJe vous préviens : cette demande risque d'être un brin plus dégoûtante.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_05_Artificer" comment="jar to fulminate" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_05_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">J'ai découvert quelque chose en me penchant sur les échantillons de terre et de souillure.\n\nJe crois avoir trouvé un moyen de lutter contre l'altération !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0605_06_Artificer" speaker="Artificer Cotheran - Windsward" name="ArtificerCotheran" VO="0605_06_Artificer_Default" VO_Status="Recorded">Ho ! Ho ! Je pense avoir une piste, un moyen de catalyser ce fulminate !\n\nCe prochain lot de bombes va réduire l'altération en miettes !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_00_Survivalist" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_00_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Ne restez pas là. Nous n'avons rien à nous dire, autant que je sache.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_01_Survivalist" comment="intro to camping" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_01_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Écoutez, je n'aime pas me montrer si dure, mais la survie n'est pas donnée à tout le monde, ici. \n\nÀ l'intérieur comme à l'extérieur de ces murs, les gens meurent ou pire, deviennent altérés, dévoyés... Aucun de nous ne peut y échapper.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_02_Survivalist" comment="camping to magistrate" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_02_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Très bien. Je vais vous donner un conseil que tout le monde semble oublier.\n\nVotre bivouac est la seule demeure qui vaille. Installez-le quelque part de façon à ce que vous n'en soyez pas trop loin lorsque vous mourrez.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_03_Survivalist" comment="postfaction to predator" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_03_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Alors, vous avez rejoint une faction ? Je préfère que ce soit vous plutôt que moi ; c'est tout ce que j'ai à dire.\n\nMais hé, peut-être que vos amis et vous pourriez me soulager un peu de mon fardeau.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_04_Survivalist" comment="predator to bear" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_04_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Très bien, alors. Voyons voir ce que vous valez à la chasse...\n\nQue diriez-vous de vous occuper d'un problème dont je me méfie moi-même ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_05_Survivalist" comment="bear to sparks" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_05_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Peut-être devrais-je m'impliquer un peu plus dans la survie de la colonie, non ?\n\nJ'ai entendu Sandris parler tout seul de quelque chose.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0603_06_Survivalist" comment="post sparks" speaker="Survivalist Karsattin - Windsward" name="SurvivalistKarsattin" VO="0603_06_Survivalist_Default" VO_Status="Recorded">Hé, vous savez quoi ? J'ai une dette envers vous.\n\nC'est la première fois depuis TRÈS longtemps que je rends service à quelqu'un en fabriquant ces boîtes à briquet, et c'est très gratifiant.</string>
	<string key="0610_00_Barkeep_DefaultDialog" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_00_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Bien le bonjour ! Que diriez-vous de vous joindre à moi ? \n\nIl n'est jamais trop tôt... ou trop tard pour un dernier verre.</string>
	<string key="0610_01_Barkeep_DefaultDialog" comment="faction to prickly" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_01_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">C'est drôle, vous savez : la première fois que j'ai entendu que l'altération se répandait, j'ai pensé que nous serions à l'abri à Gré-du-Vent.\n\nMais je vais vous le dire comme je le pense : je commence à avoir des doutes.</string>
	<string key="0610_02_Barkeep_DefaultDialog" comment="prickly to harvest" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_02_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Quand je dis que ce ragoût va être délicieux, c'est qu'il va être DÉLICIEUX.\n\nMais il serait bien meilleur si j'avais de quoi l'accompagner.</string>
	<string key="0610_03_Barkeep_DefaultDialog" comment="harvest to pirates" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_03_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Vous savez ce que vous êtes ? Un croisé de la gastronomie ! Un chevalier de la nourriture, où que vous soyez !\n\nVous êtes une source d'inspiration et j'ai le sentiment d'avoir enfin trouvé quelqu'un sur qui m'appuyer.</string>
	<string key="0610_04_Barkeep_DefaultDialog" comment="pirates tos shot across" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_04_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Maintenant qu'un bon repas est sur le feu, discutons de projets plus audacieux, voulez-vous ?\n\nLes pirates dévoyés qui ont attaqué la caravane tourmentent Gré-du-Vent depuis des années, et je pense qu'il est temps de leur montrer de quel bois on se chauffe.</string>
	<string key="0610_05_Barkeep_DefaultDialog" comment="post shot across" speaker="Barkeep Cormack - Windsward" name="BarkeepCormack" VO="0610_05_Barkeep_Default" VO_Status="Recorded">Après tout ce que vous avez accompli, il est grand temps de faire la fête !\n\nDétendez-vous, voulez-vous ? Prenez un peu de repos avant l'arrivée des altérés. Hé hé.</string>
	<string key="0611_00_Stranger_DefaultDialog" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_00_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Oh, vous m'avez fait peur ! Je ne suis pas très à l'aise, à errer dans le coin sans compagnon.</string>
	<string key="0611_01_Stranger_DefaultDialog" comment="ancient observations" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_01_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Oh, vous m'avez fait peur ! Je ne suis pas très à l'aise, à errer dans le coin sans compagnon.\n\nMais je dois compléter ma collection, quels que soient les risques.</string>
	<string key="0611_02_Stranger_DefaultDialog" comment="ancient to takentask" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_02_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Il est clair qu'ils étaient capables d'exploiter une sorte d'énergie pour les aider dans leurs constructions.\n\nMais je pense qu'il leur fallait également de la main-d'œuvre.</string>
	<string key="0611_03_Stranger_DefaultDialog" comment="post taken task" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_03_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Les objets que vous avez contribué à ajouter à ma collection suggèrent de multiples possibilités quant aux méthodes de construction des Anciens.\n\nRevenez plus tard et nous discuterons de cela plus en détail.</string>
	<string key="0611_04_Stranger_DefaultDialog" comment="amrine dungeon quest" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_04_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Eh bien, on dirait que je commence à m'attacher à vous.\n\nNe vous avisez pas de disparaître maintenant. Je pleure encore la perte de mon meilleur ami et ancien collègue.</string>
	<string key="0611_05_Stranger_DefaultDialog" comment="post amrine" speaker="Antiquarian Pajitnova - Windsward" name="AntiquarianPajitnova" VO="0611_05_Stranger_Default" VO_Status="Recorded">Cet oculaire est encore plus utile que dans mon souvenir. Merci de l'avoir retrouvé.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_00_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_00_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Pendant des années, les gens ont douté de moi et n'ont cessé de m'insulter. Mais désormais, ils me respectent, car je fais partie des Maraudeurs.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_01_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_01_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Vous pensez avoir l'étoffe des Maraudeurs ? Ne nous sous-estimez pas. Notre voie exige des sacrifices.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_02_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_02_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Je pense que vous avez le physique propre aux alchimistes de l'Ombre et la volonté des Engagés. Peut-être devriez-vous aller les voir.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_03_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_03_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Vous osez vous croire digne des Maraudeurs ? Ne sont-ce là que de belles paroles ou êtes-vous capable de le prouver ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_04_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_04_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Jadis, j'envisageais de rejoindre l'Ombre. Puis j'ai réalisé que j'avais du cran.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_05_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_05_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Ne perdez pas de temps avec moi, fanatique. Je tiens fermement sur mes deux pieds.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_06_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_06_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Mon initiation pour rejoindre les Maraudeurs a marqué un tournant décisif dans ma vie. Acceptez cette mission et transcendez la vôtre.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0607_07_Commander" speaker="Commander Joshi - Windsward" name="CommanderJoshi" VO="0607_07_Commander_Default" VO_Status="Recorded">Ma lame, ma vie. Choisissez quelle sera votre prochaine contribution à notre cause.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_00_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_00_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Comment allez-vous, camarade ? Prêtez-moi l'oreille et je vous conterai une histoire.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_01_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_01_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Souhaitez-vous me demander audience ? De quoi voulez-vous parler ?\n\nD'astrologie, de numérologie, d'alchimie ou de toute autre science ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_02_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_02_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">J'irais bien boire une bière bien fraîche chez Cormack. Ne vous laissez pas abuser par ma taille, je tiens bien la boisson.\n\nMais je m'égare. Pourquoi ne pas prendre un instant pour rendre visite aux autres chefs de faction ? Voir ce qui leur fait défaut.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_03_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_03_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">L'expression qui illumine votre visage pour le moins particulier me dit que vous avez pris une décision. Trêve de suspense. Crachez le morceau !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_04_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_04_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Un jour peut-être, nous trinquerons ensemble. Sauf si vous continuez de ravager ces terres : Cormack n'aura jamais assez de houblon !</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_05_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_05_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Nous avons beaucoup de choses en commun, acolyte. Nous aimons bien boire un petit coup de temps en temps. Seulement, moi, je ne fais pas comme si mes décoctions étaient magiques.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_06_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_06_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue au sein de l'Ombre. On débouchera une bouteille plus tard. Nous avons un défi à relever.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0608_07_Alchemist" speaker="Alchemist Jansz - Windsward" name="AlchemistJansz" VO="0608_07_Alchemist_Default" VO_Status="Recorded">Heureuse de vous revoir, camarade. Êtes-vous en quête de nouvelles aventures ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_00_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_00_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Ça roule ? Souhaitez-vous entendre la bonne nouvelle de l'Étincelle ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_01_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_01_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Ravi d'vous rencontrer. Que puis-je faire pour vous ?</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_02_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_02_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Avant d'aller plus loin, allez rendre visite aux autres lascars. On se taillera une bavette après.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_03_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_03_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Avez-vous décidé de consacrer votre vie à la lumière ? Lancez-vous.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_04_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_04_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Vous brassez beaucoup d'air, vous, les Maraudeurs. Ouais.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_05_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_05_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Pas un mot de plus. Je n'ai pas besoin d'en savoir davantage.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_06_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_06_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Puisque vous entrez dans la lumière, la lumière pénètre aussi en vous. Servez-vous-en pour soutenir les Engagés.</string>
	<string key="NPC_DefaultDialogue_0609_07_Adjudicator" speaker="Adjudicator Dempster - Windsward" name="AdjudicatorDempster" VO="0609_07_Adjudicator_Default" VO_Status="Recorded">Je constate que la lumière brille toujours en vous.</string>
	<string key="0622_00_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue à la Brise australe ! Qu'un vent léger vous ramène toujours chez vous !\n\nVous voulez une chambre ? Nous serions ravis de vous avoir parmi nous !</string>
	<string key="0622_01_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_01_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Vous passez souvent dans le coin, je me trompe ? J'espère que vous vous sentez à l'aise ici.\n\nJ'ai cependant une question à vous poser : vous aventurez-vous parfois à l'extérieur de la colonie ?</string>
	<string key="0622_02_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_02_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Maintenant que vous avez eu un aperçu de Haute-Chute, je pense que vous comprenez à quel point Gré-du-Vent est spécial.\n\nVous dormirez toujours sur vos deux oreilles à la Brise australe !</string>
	<string key="0622_03_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_03_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Les temps sont durs, mais il paraît qu'on trouve toujours une occasion de gagner de l'Azoth en Aeternum.\n\nSi j'avais votre talent, je ne perdrais sûrement pas mon temps à Gré-du-Vent.</string>
	<string key="0622_04_Innkeep_DefaultDialog" speaker="Innkeep Suen - Windsward" name="InnkeepSuen" VO="0622_04_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Je ne suis pas du genre à éconduire des clients, mais cela fait quelque temps que vous êtes dans le coin...\n\nPourquoi ne pas investir et vous acheter une maison ?</string>
	<string key="0623_00_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_00_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Bonjour, je suis Shields, pêcheur expert.</string>
	<string key="0623_01_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_01_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Bonjour, je suis Shields, pêcheur expert.</string>
	<string key="0623_02_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_02_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Ça mord, {playerName} ?</string>
	<string key="0623_03_Fisher_DefaultDialog" speaker="Master Fisher Shields - Windsward" name="MasterFisherShields" VO="0623_03_Fisher_Default" VO_Status="Recorded">Ça mord, {playerName} ?</string>
	<string key="0699_00_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_00_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">*couine*</string>
	<string key="0699_01_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_01_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Ouaf !</string>
	<string key="0699_02_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_02_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Ouaf, ouaf ! (Aristoutou a l'air heureux de vous voir.)</string>
	<string key="0699_03_Barkimedes_DefaultDialog" speaker="Barkimedes - Windsward" name="Barkimedes" VO="0699_03_Barkimedes_DefaultDialog" VO_Status="Needs Recording">Ouaf, ouaf ! (Aristoutou a l'air heureux de vous voir.)</string>
</resources>

