<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="0901_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous voulez dire qu'il est impossible de mourir, ici ? »</string>
	<string key="0901_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_01_Response" VO_Status="Recorded">Je sais, c'est très étrange, n'est-ce pas ? Cette, cette chose bleue, sur l'île, l'Azoth... c'est ça qui nous ramène à la vie.\n\nMais ça ne fonctionne pas toujours. Parfois, on ne se relève pas. Ou pire encore, on se retrouve dévoyé ou altéré.</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">« D'où vient l'altération ? »</string>
	<string key="0901_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Linch - First Light" name="WatcherLinch" VO="0901_Watcher_Topic_02_Response" VO_Status="Recorded">Certains d'entre nous prétendent connaître la réponse, mais je n'en crois pas un mot.\n\nTrouve-t-elle sa source dans la noirceur de l'âme ? Ou, ou dans un caveau démoniaque caché dans les profondeurs de l'île ? Tout ce que je peux dire, c'est qu'elle est capable de nous transformer en monstres.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous vous plaisez au Levant ? »</string>
	<string key="0902_Magistrate_FirstLight_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_FirstLight_Response" VO_Status="Recorded">Je ne m'attendais pas à une telle question de votre part ! Évidemment que je m'y plais ! Ça fait déjà plus de cent ans que je vis ici !\n\nLe Levant était autrefois l'un des territoires les plus influents d'Aeternum. On ne peut plus vraiment en dire autant aujourd'hui.</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Je leur ai parlé. Je vais faire mon choix. »</string>
	<string key="0902_Magistrate_FactionsReady_Response" speaker="Magistrate Bond" name="MagistrateBond" VO="0902_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Hélas, compte tenu des circonstances actuelles, je doute que vous puissiez aller bien loin sans en passer par là.\n\nJe sais que les factions se montrent parfois puériles, mais comme vous l'aurez sans doute remarqué, elles ont beaucoup d'influence ici.</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">« Ça m'a l'air urgent. »</string>
	<string key="0904_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Oakes" name="OverseerOakes" VO="0904_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded">Vous avez agi avec habileté et discrétion jusqu'ici, alors je fais de nouveau appel à vos services.\n\nJe vous prie d'inspecter les alentours de la colonie et d'anéantir sur-le-champ toute trace d'altération. </string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Avez-vous un endroit à me conseiller ? »</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Moi, je me plais plutôt bien au Levant, mais si vous voulez voir du pays, vous devriez vous rendre aux Îles des Lames.\n\nC'est une région sauvage et anarchique, si c'est ce qui vous attire.</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">« M'acheter une maison ? Pour quoi faire ? »</string>
	<string key="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Fairfax" name="InnkeepFairfax" VO="0922_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Je serai toujours ravie de vous accueillir, mais il n'est pas rare de préférer la douceur d'un foyer au confort d'une auberge.\n\nVous pourrez évidemment meubler votre demeure, et, en cas d'incident, vous ressusciterez directement chez vous !</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Prompt" comment="Topic - Camping UI prompt" speaker="UI - player prompt">« Un bivouac dans les contrées sauvages ? Pourquoi ? »</string>
	<string key="0903_Survivalist_01_Response" comment="Topic - Camping text" speaker="Survivalist Riches" name="SurvivalistRiches" gender="Male" VO="0903_Survivalist_01_Response" VO_Status="Recorded">Eh bien, pour tout un tas de raisons. La première, c'est que les bivouacs offrent la possibilité de prendre un peu de repos et de fabriquer ce dont on a besoin.\n\nMais plus important encore, ils permettent de ressusciter en lieu sûr en cas d'incident mortel.</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Est-ce que tous les Maraudeurs sont comme vous ? »</string>
	<string key="0902_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Oh, les Maraudeurs sont des coriaces. Pour nous, cette terre est à qui veut la prendre, et croyez-moi quand je vous dis qu'elle sera à nous.\n\nLa loi du plus fort n'a peut-être pas lieu d'être, mais je la préfère encore au fait de laisser les autres décider pour moi.</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« J'imagine que l'Ombre représente beaucoup pour vous. »</string>
	<string key="0902_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">L'Ombre n'a qu'une chose à offrir : la recherche de la vérité. La vérité dans tout ce qu'elle a de plus pur et de plus saisissant.\n\nSi vous préférez vous réfugier dans le déni ou vous enivrer de conquêtes, cette voie n'est pas faite pour vous.</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Quelle est cette "Étincelle" dont tout le monde parle ? »</string>
	<string key="0902_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">C'est aux Engagés que revient le devoir sacré de protéger l'Étincelle. Il s'agit de la lumière qui vit dans l'âme de chaque être humain.\n\nSans croyances, sans but, l'Étincelle s'éteint et on n'est alors plus qu'une coquille vide.</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0902_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Edwin" name="CommanderEdwin" VO="0902_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">En tout cas, pas pour la boire, canaille ! Servez-vous-en pour changer la couleur de votre tenue.</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0902_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Long" name="AlchemistLong" VO="0902_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Nous la donnons à toutes nos nouvelles recrues. Vous n'avez qu'à vous en servir pour teinter vos bottes en violet.</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="0902_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Jeffrey" name="AdjudicatorJeffery" VO="0902_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Parce que les Engagés vous aiment, camarade. Servez-vous-en pour donner à vos vêtements une magnifique couleur dorée, la nôtre.</string>
</resources>

