<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous voulez dire qu'il est impossible de mourir, ici ? »</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">La plupart du temps, en tout cas. Et en général, on ne vieillit pas non plus. Ça a quelque chose à voir avec cet Azoth bleu, mais ce n'est jamais une garantie.\n\nCertains meurent ou vieillissent, et d'autres non. Sans compter ceux qui se font altérer ou dévoyer...</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">« D'où vient l'altération ? »</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Eh bien, je n'en sais fichtrement rien. Certains d'entre nous croient avoir la réponse, mais allez savoir.\n\nPeut-être naît-elle de nos mauvaises pensées... à moins qu'il ne s'agisse d'une maladie cruelle qui nous dévore l'esprit. Je peux juste vous dire qu'elle n'a rien d'attrayant.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous vous plaisez aux Falaises du Roy ? »</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Je m'attendais à cette question, aussi déplacée soit-elle. \n\nOui, je me plais bien ici. J'ai longtemps vécu dans les Îles des Lames, mais je ne m'y sentais pas le bienvenu. Ici, aux Falaises du Roy, les gens m'acceptent tel que je suis.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Je leur ai parlé. Dois-je choisir maintenant ? »</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Eh bien, je vous le recommande. Les factions sont exigeantes et ne font pas toujours dans la dentelle, mais elles produisent des résultats.\n\nEn rejoindre une est le meilleur moyen de laisser sa marque en Aeternum, ici comme ailleurs.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous ne vous porteriez pas à leur secours ? »</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">Non. Si l'altération s'étend jusqu'à Haute-Chute, c'est leur problème.\n\nNous devons d'abord fortifier nos défenses, surtout avec ces apparitions d'altération à proximité de la colonie.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">« Elle est si proche que ça ? »</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Si proche que nous ne pouvons plus l'ignorer. D'ailleurs, j'aimerais vous en confier la responsabilité.\n\nFouillez la zone près de la colonie et détruisez tous les nouveaux noyaux d'altération que vous verrez.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Vous pensez que je devrais partir, moi aussi ? »</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">Eh bien, ce n'est pas à moi d'en décider. Mais avec un talent comme le vôtre, je tenterais ma chance aux Îles des Lames.\n\nIl paraît que l'endroit est une vraie mine d'or et d'Azoth pour ceux qui ont le courage de s'y frotter.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">« M'acheter une maison ? Pour quoi faire ? »</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">Oh, je serai toujours heureux de vous accueillir ici, mais il y a des avantages à avoir un chez-soi.\n\nVous pourrez meubler votre propriété, bien sûr, et en cas d'incident, vous ressusciterez directement chez vous !</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Un bivouac dans les contrées sauvages ? Pourquoi ? »</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Parce qu'on y est bien mieux qu'ici, pour commencer. Un bivouac permet aussi de se reposer et de faire des réserves.\n\nEt si vous commettez l'erreur de vous faire tuer, vous pourrez même ressusciter en lieu sûr.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Maraudeurs. »</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Le chaos règne en ce monde. Nous en sommes l'antidote. Par la force, la discipline et la persévérance, nous imposerons notre volonté et rétablirons l'ordre en Aeternum.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi de l'Ombre. »</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">De l'Ombre ? Eh bien, nous sommes des érudits. La logique est notre arme, la raison, notre guide pour comprendre le monde qui nous entoure.\n\nNous possédons le savoir interdit. Et nous brandirons le pouvoir qu'il nous confère, comme le veut la logique.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Parlez-moi des Engagés. »</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">En chacun d'entre nous brûle une Étincelle, une sorte de raison d'agir. Parfois, sa flamme est si brillante qu'elle en éclaire les autres.\n\nNous, les Engagés, sommes les pourvoyeurs de l'Étincelle. Nous encourageons tous nos prochains à la nourrir. Et nous la préservons.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Pour teindre votre armure, si vous avez du temps à perdre avec ce genre de chose.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Quelle teinture ? Oh, la teinture de l'Ombre ! Vous n'avez qu'à vous en servir pour teindre vos bottes en violet.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Pourquoi m'avoir donné cette teinture ? »</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Cette teinture représente l'esprit des Engagés. Servez-vous-en pour teindre votre tenue et arborer nos couleurs.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Qu'y a-t-il de si génial à posséder une maison ? »</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">Quelle drôle de question ! En quoi un logement serait-il une mauvaise chose ?\n\nC'est un endroit pour stocker vos affaires, vers lequel vous pouvez effectuer un transfert rapide ou qui peut servir de point de réapparition. C'est tout simplement insensé de ne pas posséder de logement si vous avez de quoi vous l'offrir.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Qu'est-ce que vous entendez par un endroit pour stocker mes affaires ? »</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Vous ne savez pas ce que « stocker » veut dire ? Vous savez, un endroit où entasser ce qui vous appartient. \n\nLorsque vous placerez le coffre que je vous ai donné dans votre maison, vous aurez encore plus de place pour entreposer tout ce dont vous avez besoin : armures, armes, meubles, herbes, épices... et tout ce qui vous plaira !</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Qu'est-ce qu'un trophée ? »</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">Je ne sais pas bien les fabriquer, mais avec quelques efforts, vous devriez y parvenir. Ils constituent un lien avec l'île elle-même et offrent des avantages que vous ne pouvez pas obtenir autrement.\nMieux encore, les avantages vous suivent où que vous soyez !</string>
</resources>

