<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Maladie douteuse</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Tuez les éviscéreurs de la pêcherie Lanageoire pour le compte de l'administrateur Kemal de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Je peux faire quelque chose ? »</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">J-Je ne sais pas. Si vous pouvez trouver la cause de cette maladie et y mettre un terme, vous sauverez notre village de la catastrophe.\n\nÇa pourrait avoir un rapport avec les poissons du marais. Mon fils est tombé malade juste après être revenu avec un gros chargement.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Pouvez-vous arrêter de manger ces poissons ? »</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">On essaie, mais c'est une denrée de base, dans le marais. La pêcherie Lanageoire pourrait même être la source.\n\nElle est envahie par des éviscéreurs dévoyés... essayez peut-être de nettoyer l'endroit. Ça vaut le coup d'essayer. Je suis désolé, veuillez m'excuser.</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Vaincre l'éviscéreur à : {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre les éviscéreurs dévoyés</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Je ne sais pas si c'est le deuil de mon fils ou la maladie elle-même, mais je ne me suis jamais senti aussi mal.\n\nJe ne crois pas que je vais m'en sortir.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Vous... Vous revoilà. C'est fait, n'est-ce pas ? Ça fera un peu moins de ces immondes éviscéreurs à la pêcherie. Merci.\n\nJ'espère que ça fera une différence... enfin, pour l'instant, ceux qui ont mangé du poisson vont bien. Allez savoir !</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Eaux troubles</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Éliminez les gardiens anciens au sud du pont de Véga et récoltez des herbes anciennes pour le magistrat Allen de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Puis-je vous aider ? »</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Potentiellement. À l'époque où je suis arrivé ici, il y avait des légendes sur une maladie causée par le marais.\n\nDeux siècles plus tard, ma mémoire est floue, et j'en viens même à me demander si cette maladie a existé autrefois.</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Cela pourrait permettre de trouver un remède ? »</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">C'est l'idée, oui. Si c'est cyclique, il est possible que cela se soit produit à l'époque des Anciens.\n\nIl y a des herbes sur le pont de Véga qu'ils utilisaient autrefois pour diverses maladies. Ramassez-en quelques-unes, et l'alchimiste Rubis pourra les analyser.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Obtenir des herbes et vaincre les gardiens à : {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre : gardiens {targetName}</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">J'ai l'impression qu'on se raccroche à ce qu'il y a dans les marais, mais il faut bien essayer quelque chose.\n\nTout ce qui peut traiter les symptômes nous serait utile.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Hourra. Ce sont les herbes que j'avais en tête. Je vais demander à l'alchimiste Rubis de les examiner tout de suite.\n\nJe me sens tellement coupable de tout ça. Kemal a perdu son fils, et maintenant lui aussi est en train de tomber malade. D'une certaine façon, je semble être immunisé.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Traître de spectre</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Trouvez la piste de l'ectoplasme au nord-est de la colonie pour retrouver et éliminer le dévoyé connu sous le nom de Mattheson le Marchand. Retournez ensuite voir l'artisan Erasmus à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Qu'est-ce qui a été volé ? »</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Tout ce qui n'était pas cloué. Nourriture, matériel, outils... Les gens sont prêts à tout pour prendre ce qu'ils peuvent et s'enfuir. \n\nCe qui est étrange, cependant, c'est que certains d'entre eux sont devenus dévoyés, mais ils continuent malgré tout à nous voler.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Les dévoyés viennent voler dans le village ? »</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Oui. L'un d'eux en particulier, un certain Mattheson. Il était négociant ici, autrefois... c'était un homme cupide, certes, mais honorable !\n\nDepuis qu'il est dévoyé, il revient régulièrement nous voler. Si vous pouviez le localiser et le neutraliser, ce serait une bénédiction pour la colonie.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Retrouver Mattheson le Marchand dans les environs de : {POITags}</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre Mattheson le Marchand</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Trouver la piste de Mattheson le traître</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Suivre la piste de l'ectoplasme</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Mattheson... Je n'ai jamais eu une grande confiance en lui, mais je ne pense pas pour autant qu'il aurait été un voleur de son vivant.\n\nJe ne comprends pas qu'il ait gardé une telle détermination en tant que dévoyé.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Vous avez réglé son compte à Mattheson ? Ce sale traître a eu ce qu'il méritait. Bien joué.\n\nJe pense que c'est le principal responsable de tous les vols commis en ville.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">L'ensorceleuse du marais</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Explorer Gentes-Aigues et allez voir la guérisseuse, Hazel. Retournez ensuite voir l'argonaute Severino à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Des gens qui vivent dans le marais ? »</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Oui. L'une de ces personnes était même une membre respectée de la communauté, il y a longtemps.\n\nHazel, la guérisseuse du marais. Certains prétendent que c'était une ensorceleuse, et qu'elle pouvait communiquer avec les dévoyés. Je n'ai plus entendu parler d'elle depuis que la maladie est apparue.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous voulez que j'aille voir comment elle va ? »</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Ce serait adorable, si ça ne vous dérange pas. Elle vit près du vieux village de Gentes-Aigues, dans une grotte à proximité.\n\nSi vous la trouvez, essayez de la convaincre de rejoindre la colonie, au moins jusqu'à ce que les incidents cessent.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Chercher Hazel à : {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre le spectre d'Hazel</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel est une guérisseuse plutôt connue ici, au marais des Trames. \n\nJe ne lui ai pas rendu visite depuis un certain temps, toutefois, il n'y a pas une seule personne à qui Hazel ne soit apparue à l'instant précis où elle avait besoin d'aide ou de soins.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Attendez... quoi ? Hazel a succombé et est devenue un spectre ? Je n'aurais jamais pu imaginer une chose pareille. \n\nJe suppose qu'elle est désormais l'une de ceux avec qui elle a si souvent communiqué par le passé. Ma chère Hazel... Vous allez nous manquer !</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Espoir du passé</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Éliminez les gardiens anciens au nord du pont de Véga et trouvez une trousse de soins ancienne. Retournez ensuite voir le magistrat Allen à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Peut-être qu'ils avaient un autre traitement ? »</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">C'est ce que croit l'alchimiste. J'hésite à vous demander de vous aventurer une nouvelle fois dans les ruines anciennes.\n\nSi vous le souhaitez, les gardiens anciens se trouvent au nord du pont de Véga. Cela nous rendrait un immense service.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous croyez qu'ils ont un remède ? »</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">Je ne sais pas. À vrai dire, l'alchimiste Rubis pense qu'ils disposent de trousses contenant de plus grandes quantités de ces herbes.\n\nC'est une hypothèse peu probable, mais c'est la seule que nous ayons.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Trouver une trousse de soins ancienne parmi les gardiens anciens de : {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Vaincre : {targetName} pour récupérer : {ItemName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Si nous ne vous avions pas, vous et l'alchimiste Rubis, je pourrais moi aussi envisager de plier bagage et de partir.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, loués soient les Anciens ! Vous avez trouvé les trousses ? Excellent !\n\nLes herbes que vous avez récupérées plus tôt sont déjà prometteuses. Ces trousses pourraient soulager complètement les symptômes. Nous verrons bien !</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Tout se paie</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Éliminez les dévoyés fangeux de Taryville afin de récupérer les bourses volées pour le compte de Flores le tavernier de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que leur est-il arrivé ? »</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Ils n'ont pas couru assez vite, j'imagine. Les dévoyés leur sont tombés dessus à Taryville, et maintenant ils errent dans le coin eux aussi. \n\nSi vous m'aidez à récupérer l'argent qu'ils m'ont volé, je vous récompenserai.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Cela semble acceptable. »</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">Dans ce cas, marché conclu. Allez à Taryville et voyez si vous pouvez trouver ces sales rats. \n\nIls ne sont probablement pas différents des dévoyés fangeux... sauf que ceux-là ont mes bourses.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Récupérer les bourses volées à : {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Éliminer les dévoyés fangeux pour obtenir : {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">J'espère que vous avez l'estomac bien accroché, parce qu'il va falloir fouiller les cadavres des fangeux.\n\nC'est une sale besogne, mais c'est la totalité de mes économies !</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Eh bien, voyez-vous ça ! Mon argent ! Lorsque j'ai réalisé que j'avais été volé, je n'avais presque plus d'espoir.\n\nCela peut sembler mesquin d'être si attaché à quelques bourses de monnaie, mais cela faisait soixante ans que j'économisais !</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Relancer les forges</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Trouvez le matériel de forge au Charnier du pêcheur. Retournez ensuite voir l'artisan Erasmus à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Pourquoi est-ce plus difficile à trouver ? »</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">Parce que nous sommes dans un marais ! Nous avons beaucoup d'huile, de fibres de tissu et même de poisson, mais le métal est très précieux ici.\n\nC'est aussi pourquoi il est si important de faire fonctionner ces forges. Mais à ce jour, nous n'avons plus de matériel de forge.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Où peut-on trouver plus de matériel de forge ? »</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Hmm... Eh bien, il y a un bastion, le Charnier du pêcheur, qui était autrefois réputé pour ses armures.\n\nSi vous pouviez vous y rendre et obtenir du matériel de forge, la situation ici pourrait redevenir normale.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Fouiller : {POITags} à la rechercher de matériel de forge</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Récupérer les pinces de forgeron</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Récupérer le soufflet de forgeron</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Trouver le marteau de forgeron</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Plus que tout, j'aimerais qu'on puisse récupérer le matériel de forge qui a été volé.\n\nIl a disparu il y a longtemps. Le Charnier du pêcheur est notre meilleur espoir.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah ! Ces outils n'ont pas servi depuis des années, mais ils devront faire l'affaire. \n\nRemettre les forges en état de marche est notre priorité absolue, tant pour nos réserves de fer que pour notre santé mentale.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Vengeance pour les dévoyés</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Éliminez les gardiens anciens de Canopus pour le compte de l'administrateur Kemal de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous croyez qu'il l'a contractée dans les ruines ? »</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Ah, je n'en sais rien... à vrai dire, ces herbes que l'alchimiste Rubis m'a données m'ont aidé, mais je me sens encore plus mal désormais.\n\nJe ne me soucie pas de mon propre bien-être, mais de celui des autres. Les traitements ne suffisent plus. Nous devons éliminer la source du problème.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Et vous croyez que c'est lié aux ruines ? »</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">Je ne crois que ce que je vois. Mon fils y cherchait souvent des reliques, et récemment, il a été blessé.\n\nSi les gardiens anciens sont coupables, je réclame vengeance. Éliminez-en un maximum, et je vous donnerai l'héritage de mon fils.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Vaincre des gardiens anciens à : {POITags}</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre : {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Éliminez ces gardiens anciens, et soyez sans pitié.\n\nSi je dois mourir, accordez-moi au moins ça.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Vous avez réussi, n'est-ce pas ? J'ai rendu à ces bâtards décharnés la monnaie de leur pièce.\n\nÇa, c'était pour mon fils ! Je vous remercie d'avoir apporté un peu de réconfort à un vieil homme malade en agissant de la sorte. Tenez, c'est à vous maintenant.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">La véritable gardienne</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Trouver de l'encens dans les coffres au village d'Aria pour la cérémonie en l'honneur d'Hazel Retournez ensuite voir l'argonaute Severino à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Se pourrait-il que la mort d'Hazel ait déclenché la maladie ? »</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">Vous voulez dire, comme si le marais avait réagi à son trépas ? Je... Je ne sais pas.\n\nCertes, c'est une tragédie pour le marais et pour nous tous, mais dès lors qu'elle est devenue un spectre, nous ne pouvions plus la faire revenir.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Est-il possible d'apaiser le marais ? »</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Eh bien, maintenant que vous le dites... Hazel avait l'habitude d'effectuer un rituel avec de l'encens.\n\nÇa vaut la peine d'essayer. Cherchez de l'encens au village d'Aria, puis revenez et brûlez-le sur l'autel d'Hazel.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Honorer la mémoire d'Hazel à : {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre les goules fangeuses</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Récupérer l'encens pour le rituel</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Purifier l'autel maudit avec l'encens</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel savait vraiment écouter, que ce soit les personnes, les dévoyés ou même le marais lui-même.\n\nJ'ai l'impression que ce rituel de l'encens pourrait vraiment fonctionner.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Vous avez effectué le rituel avec l'encens, je me trompe ? Je sais que vous l'avez fait, je l'ai senti. C'est comme si une grande tension avait disparu.\n\nMais vous ne comptez pas rester, je me trompe ? Si le rituel doit être accompli régulièrement, qui d'autre s'en chargera ?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Il faut que ce soit vous. »</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Oui, c'est logique, non ? Je vais devoir reprendre là où Hazel s'est arrêtée.\n\nLe devoir de maintenir l'équilibre dans le marais m'incombe désormais. Très bien. Qu'il en soit ainsi. Merci pour tout.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Fantômes du marais passé</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Éliminez les spectres de Karbourg et fouillez les coffres à la recherche de partitions musicales pour le compte de l'administrateur Kemal de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Puis-je vous aider ? »</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Vous avez déjà honoré la mémoire de mon fils, mais là, c'est une demande personnelle.\n\nTout comme vous, mon fils possédait de nombreux talents. Il était à la fois pêcheur, chasseur, érudit... Il était musicien, et compositeur également. Mais ses partitions ont été perdues.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que leur est-il arrivé ? »</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">C'était la maladie, évidemment. Il était si malade... Il savait qu'il rejoindrait rapidement les rangs des dévoyés.\n\nAfin de ne pas nous mettre en péril, il a préféré fuir à Karbourg et il a emporté son œuvre avec lui. Si vous pouviez récupérer ses partitions, cela me soulagerait.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Explorer : {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre les faminesprits</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Récupérer : {itemName} dans des coffres</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Je pense qu'il est allé à Karburg parce qu'il fut un temps où cette ville était un bastion de la culture, ici, dans les marais.\n\nNous y avons même vécu, autrefois, à une époque où sa musique était tout pour lui.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Avez-vous trouvé les partitions ? Bénie soit votre âme, {playerName}. Vous n'imaginez pas ce que ça représente pour moi. \n\nLe don de mon fils ne vient pas de moi, mais si je survis, j'apprendrai à jouer ses partitions.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Un sursis pour la Rive tourmentée</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Parlez à l'aubergiste Tomaso à la Rive tourmentée pour vous renseigner sur les problèmes qui y règnent.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que se passe-t-il là-bas ? »</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Hmph... Toutes sortes de choses plus folles les unes que les autres, à ce qu'on raconte. Des animaux qui marchent sur deux pattes... des factions dévoyées qui se font la guerre.\n\nVous ne me croyez pas ? Allez voir par vous-même. Dites à l'aubergiste Tomaso que je vous envoie.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">Je vous le dis, d'après ce que j'ai entendu sur la Rive tourmentée, je suis bien contente de vivre dans le marais des Trames !</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Vous venez d'arriver du marais des Trames, c'est cela ? J'ai entendu dire que la maladie mystérieuse était en voie de guérison là-bas. \n\nC'est une bonne nouvelle, au moins. Meilleure que ce qui se passe ici.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Il paraît que c'est très étrange. »</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">Étrange ? C'est un bel euphémisme pour la Rive tourmentée. Mais ce n'est pas à moi qu'il faut demander ça.\n\nParlez donc à Wilson, ou à Muller, là-bas. Laissons-les vous convaincre de nous aider.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Allumer le feu</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des torches étranges sur les morts-vivants à Karbourg et rapportez-les à Cabrera « la Torche » au marais des Trames.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« De quoi parlent-ils ? »</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Ah, eh bien si vous n'en avez pas encore entendu parler, ce n'est pas plus mal.\n\nDisons simplement que je ne suis plus en odeur de sainteté à la colonie de la Rive tourmentée. C'est à cause de mes recherches.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">« Laissez-moi deviner : vous faites de recherches sur le feu ? »</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Oui. Je suis sur le point de découvrir le moyen de créer une FLAMME ÉTERNELLE ! Peut-être pourriez-vous m'aider ?\n\nCertains des dévoyés à Karbourg ont sur eux d'étranges torches qui brûlent longtemps. Rapportez-m'en quelques-unes, et je vous récompenserai.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Cherchez ceux qui tiennent les torches. Et évitez de vous faire brûler trop sérieusement.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">Oh, ça oui. Ne voyez-vous donc pas ? Cette lumière, cette couleur... C'est absolument magnifique. \n\nJe vais les étudier et essayer de comprendre pourquoi elles brûlent si longtemps et intensément.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Récupérer des torches étranges sur des morts-vivants à Karbourg</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Récupérer : {itemName} sur : {targetName}</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Le feu intérieur</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des essences d'illumination perpétuelle sur des Anciens à Aquadie et rapportez-les à Cabrera « la Torche » au marais des Trames.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Cela dépend. De quel service s'agit-il ? »</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Je pense que les Anciens connaissaient le secret du feu et de la lumière éternels.\n\nN'avez-vous pas remarqué le halo constant qui entoure les cadavres ambulants des gardiens anciens ?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Oui, maintenant que vous le dites. »</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">Ils sont en fait imprégnés d'une sorte de magie lumineuse et les os brillent encore plus intensément dans les ruines à proximité.\n\nOui. À l'Aquadie, au nord. Collectez quelques essences de gardien, et vous le verrez.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Vous verrez par vous-même dans les ruines de l'Aquadie, au nord.\n\nLà-bas, les gardiens brillent plus intensément que nulle part ailleurs. Récupérez leur essence, je vous en prie.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Parfait... Parfait ! Cette essence d'illumination est le chaînon manquant !\n\nCombinée avec la substance des torches de Karbourg, je pense que nous avons percé le mystère !</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Récupérer des essences d'illumination perpétuelle à l'Aquadie</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Récupérer : {itemName} sur des gardiens anciens</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Four à feu et à sang</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Allez à la cuisine de Navarro, éliminez le chef Navarro et récupérez la « recette de Navarro du canard flambé ». Apportez-la ensuite à « la Torche » au marais des Trames.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que voulez-vous dire par là ? »</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Vous devez m'aider à m'innocenter pour que je puisse rentrer chez moi. Voyez-vous, j'ai été exilé de la colonie pour avoir déclenché un incendie...\n\nMais pour une fois, ce n'était PAS moi qui ai mis le feu. J'ai été piégé, voyez-vous !</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Piégé par qui ? »</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Par cette fripouille cupide de chef Navarro ! Il essayait sa nouvelle « recette du canard flambé » et a mis le feu à la moitié de la colonie !\n\nIl est bien évidemment devenu altéré, mais sa cuisine est toute proche. Éliminez-le et récupérez sa recette comme preuve de sa culpabilité !</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">La cuisine de Navarro n'est pas loin, et je suis sûr qu'il a encore sa « recette du canard flambé » sur lui.\n\nVenez à bout de ce fourbe et récupérez sa recette pour que je puisse enfin m'innocenter.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Il l'avait sur lui, pas vrai ? Oui... Oui ! Cela prouve que c'est LUI qui a déclenché l'incendie !\n\nMerci mille fois ! Je ne pourrai jamais vous remercier assez de m'avoir aidé à rentrer chez moi.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Quid de la flamme éternelle ? »</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">Oh, croyez-moi ! Elle brûlera bientôt ! Avec tout ce que vous avez obtenu, plus la poudre noire dans ma cabane, nous allons montrer à tous ce qu'est un VRAI FEU !\n\nEnfin, dans le sens littéral du terme, je veux dire.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Éliminer le chef Navarro pour la « recette du canard flambé » à la cuisine de Navarro</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Vaincre : {targetName} et récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">L'aliéné de Fenton (Élite)</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Allez au hameau de Fenton, tuez le ravageur de Fenton et rapportez la preuve de sa mort à Evelyn Van Heck au marais des Trames.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« J'ai bien peur de ne pas l'avoir fait. »</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Je m'y attendais. Zut.\n\nMes compagnons et moi formions une bande du nom des Crânes blancs. Nous chassions les nombreux monstres d'Aeternum contre de l'argent. Nous pourchassions quelqu'un dont la tête avait été mise à prix quand mes compagnons et moi fûmes tués.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Qui vous a tués ? »</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Une brute du nom de ravageur de Fenton. Il faisait facilement deux fois ma taille et était aussi costaud qu'un taureau !\n\nJe n'aurais pas dû tenter de l'affronter seule, mais il y avait une prime si on ramenait la preuve de sa mort. Est-ce que cela vous intéresse ?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Que ce soit bien clair : je décline toute responsabilité si le ravageur vous tue, vous aussi. Vous tentez cette chasse à l'homme à vos risques et périls. Je vais me contenter d'attendre ici le retour de mes compagnons.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">Aucun signe des autres pour l'instant, mais ça fait au moins un monstre de moins à gérer dans ces marais menacés.\n\nTenez. Voilà votre prime, comme convenu.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Tuer le ravageur de Fenton au hameau de Fenton</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre : {targetName} et récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">Garder la foi (Élite)</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Allez à Periville et trouvez Joan et Markus. Retournez ensuite voir Evelyn Van Heck au marais des Trames.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que pensez-vous qu'il leur soit arrivé ? »</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">Cela me paraît évident. Ou bien... Ils ont probablement accepté une nouvelle offre de prime pour s'enrichir sans moi. Cela ne m'étonnerait pas que Joan et Markus aient pu faire ça. Et ce ne serait de toute façon pas la première fois.\n\nJe suis peut-être stupide, mais...</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous tenez encore à eux. »</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Se faire recouvrir de tripailles de monstre a tendance à rapprocher les gens.\n\nNotre prochaine offre de prime nous aurait envoyés à Periville. Un lieu dangereux, affreux. Envoyez-les-moi, si vous pouvez. Et si vous ne pouvez pas... La preuve de leur sort me suffira.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espérons le meilleur et préparons-nous au... euh, bon, je préfère ne pas y penser.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Les mots me manquent.\n\nCet emblème représente tout pour nous. Joan l'avait sculpté elle-même.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Trouver Joan et Markus à Periville</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Trouver Joan</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre Joan Sans-Foi et récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Trouver Markus</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre Markus le Pénitent et récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">Exorcisme extrême (Élite)</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Allez à Karbourg, tuez Ruiz Velazquez et récupérez la preuve de sa mort pour Evelyn Van Heck du marais des Trames.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Voulez-vous que je le trouve, lui aussi ? »</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Oui. Vous avez déjà pris tellement de risques. Enfin... Trouver Ruiz sera un peu plus facile. Je pense savoir où il a dû apparaître. C'est triste, mais la certitude peut être réconfortante.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Où puis-je le trouver ? »</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">Karbourg. C'est le lieu d'une de ses plus épouvantables morts. Ça l'a hanté. Ça nous a tous hantés.\n\nSans espoir et sans âme, seule l'horreur reste. Cherchez-le à la potence, et rapportez-moi son anneau.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">J'espère me tromper. Je ne pense pas que ce soit le cas, mais où il y a de l'espoir, la déception n'est jamais loin. Il y a un risque de se perdre si cela arrivait. Exactement ce qui leur est arrivé.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">Suis-je vraiment le dernier de ma compagnie ? Ruiz et moi avions des projets de ce genre. Nous avions tant de choses à faire, ensemble. À présent, lui et les autres sont devenus les monstres que nous avons combattus si ardemment pour les éliminer.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Est-ce ça va aller ? »</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">C'est LA question, pas vrai ? Ils ont trouvé le repos éternel. Pas moi. Je... J'ai besoin d'un verre.\n\nJamais je n'oublierai ce que vous avez fait aujourd'hui. En ce qui me concerne, vous faites désormais partie des Crânes blancs pour la vie. Prenez soin de vous.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">S'assurer que Ruiz Velazquez trouve le repos éternel à Karbourg</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Vaincre Ruiz Velazquez et récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Les alligators se déchaînent</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des écailles des alligators du marais des Trames et rapportez-les au chasseur Samuel au marais des Trames.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« À quoi pensez-vous ? »</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">À une chasse, bien sûr ! Vous et moi allons nous aventurer dans les marais à la poursuite des monstres les plus féroces et les plus rusés que ce territoire pourri a à offrir !\n\nTout comme nos aïeux le faisaient jadis !</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« J'en suis. Par où commence-t-on ? »</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">Ah ha ! Formidable ! Pour commencer, nous allons faire des trophées des plus grands prédateurs que ces immondes marais ont à offrir !\n\nApportez-moi les peaux des alligators que vous trouverez dans le marais. Que la chasse commence !</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Je vais me rendre dans ces marais puants par mes propres moyens.\n\nPartez devant. Je pense que vous aurez bien besoin de prendre un peu d'avance, après tout.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">Vous êtes de retour ! Je commençais à me demander où vous étiez. Bien. Laissez-moi voir vos trophées.\n\nOui... Épaisses, sans taches, et plus dures que la pierre. Voilà indubitablement les restes de plusieurs monstres de belle qualité. Beau travail !</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« J'ai gagné, donc ? »</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Ah... Eh bien, vous voyez, j'ai été retardé peu après votre départ. Il y avait une demoiselle qui voyageait seule et j'ai dû l'escorter jusqu'au hameau. J'espère que vous comprenez.\n\nTout de même, je suis TERRIBLEMENT impressionné.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Tuer des alligators pour récupérer : {itemName} au marais des Trames</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">Plus qu'un simple cochon</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des défenses de sanglier du polder dans le marais des Trames et rapportez-les au chasseur Samuel au sud de la colonie.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Que chassons-nous, à présent ? »</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">Des sangliers ! Pas des sangliers ordinaires, mais des sangliers faisant trois fois la taille d'un homme ! Inutile de gâcher notre talent sur de vulgaires cochons !\n\nApportez-moi les plus grandes défenses que vous pourrez trouver, et nous comparerons nos trophées. Ils sont un fléau pour cette région !</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Je partirai d'ici peu !\n\nDès que j'aurai fini de huiler mes mousquets, cela va sans dire.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">De retour de la chasse ! J'espère que vous ne rentrez pas bredouille. Voyons voir vos trophées de qualité. Montrez-les-moi donc !</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous, d'abord. »</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">Ah ! Naturellement ! Voyons voir... Les défenses sont juste là, dans ma sacoche.\n\nIMPOSSIBLE ! Regardez ça ! Leur taille et leur pointu ont fait un trou dans mon sac. Hélas, j'ai bien peur que nous parvenions une fois de plus à une égalité dans ce concours !</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Éliminer des sangliers du polder pour récupérer : {itemName} au marais des Trames</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">Le véritable concours</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des pattes de loup de Mallory que l'on trouve au nord du hameau de Fenton et rapportez-les au chasseur Samuel au marais des Trames.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Est-ce que cela signifie que j'ai gagné ? »</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">Comment pouvez-vous avoir gagné alors qu'il n'y a pas eu de concours ? Non, nous allons devoir régler ceci une bonne fois pour toutes.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Je ne sais pas... »</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">Doutez-vous de moi ? MOI ? Samuel Worthington Noblesang TROISIÈME DU NOM ?\n\nC'est une question d'honneur désormais. J'exige réparation !</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">« Ce n'est pas ce que je... »</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Je ne parle pas à la légère. Si je dis que j'irai chasser, alors j'irai CHASSER ! N'est-ce point mon nom, ma lignée, ma RÉPUTATION qui exigent que nous terminions ce concours ? Ne savez-vous donc rien de l'honneur ?</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">« Très bien ! Qu'allons-"nous" chasser, cette fois-ci ? »</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">Ha ha ! Votre âme est noble, au bout du compte. Partons à la chasse !\n\nVous trouverez au nord une meute de loups réputée pour sa taille et sa ruse. Récupérez leurs pattes, et nous verrons qui a tué le plus grand animal.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">La fin de ce concours me ravit. Allez. Je suis juste derrière vous !</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">Vous n'allez pas le croire : mon mousquet était prêt, mes chaussures lacées, ma sacoche réparée, et j'ai rencontré un MESSAGER sur la route ! J'ai dû m'occuper d'une affaire urgente au hameau.\n\nHélas, je dois reconnaître ma défaite.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« J'ai dû mal à vous croire, bizarrement. »</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Je comprends, et je ne peux pas vous en vouloir. Une excuse, c'est compréhensible. Deux, c'est difficile à avaler, mais vous m'avez donné le bénéfice du doute. Mais là ? C'est plus que dur à croire.\n\nVeuillez accepter cette récompense pour me faire pardonner.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Éliminer des loups de Mallory pour récupérer : {itemName} au marais des Trames</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Cheffe de meute</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Vaincre la cheffe de meute Werna au terrier de la Sale Patte, loin au nord et à l'ouest du hameau du marais des Trames et récupérez un trophée de votre proie pour le chasseur Samuel du marais des Trames.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Je vous écoute. »</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">Savez-vous seulement ce que c'est de devoir vivre avec un héritage tel que le mien ? Si les gens savaient à quel point je suis incompétent, le nom de ma famille serait irrémédiablement entaché.\n\nVoilà pourquoi j'ai besoin de votre aide.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Autant finir ce que j'ai commencé. »</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">Le hameau m'a demandé de l'aide. Une grande louve blanche, Werna, et sa meute sèment la panique parmi les voyageurs sur les routes du nord.\n\nSi vous pouviez la tuer et m'en ramener la preuve, je vous donnerais la prime.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Je ne vais pas prétendre que cet arrangement me fait plaisir, mais j'apprécie que vous m'ayez pris en pitié.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">Ah, oui. Voilà. Elle était énorme, n'est-ce pas ? J'aurais aimé la voir par moi-même.\n\nVoici la prime, comme promis. Avec un petit bonus. Votre... discrétion sur cette affaire serait très appréciée.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Traquer la cheffe de meute Werna au terrier de la Sale Patte</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Éliminer la cheffe de meute Werna pour récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">L'histoire des pierres</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des échantillons de pierre des décombres dans les ruines voisines. Retournez ensuite voir l'architecte Na Li au marais des Trames.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vraisemblablement très vieilles ? »</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">Oui, tout à fait ! Ces pierres sont là depuis aussi longtemps qu'on s'en souvienne. Si nous parvenions à comprendre comment les architectes des Anciens renforçaient ces structures, imaginez ce que NOUS pourrions accomplir !\n\nEt j'ai une théorie !</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Quelle est votre théorie ? »</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">Si j'ai vu juste, ce pont a plus de dix MILLE ans ! Je dois simplement mettre la main sur des échantillons pour le prouver.\n\nPourriez-vous m'aider ?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Avez-vous ces échantillons de pierre à me donner ? Ils sont essentiels à mes recherches.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Regardez ce magnifique basalte que vous m'avez apporté. Je me demande où les Anciens ont trouvé ces pierres.\n\nBien. Voyons voir...Hum. Attendez... c'est impossible.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des décombres</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">À travers les âges</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des échantillons de pierre des décombres au sud du pont de Véga. Retournez ensuite voir l'architecte Na Li au marais des Trames.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Quel âge ont-elles, exactement ? »</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Il me faut un autre échantillon d'un site plus récent pour en avoir le cœur net. Maître Ting Long avait émis l'hypothèse que le pont qui enjambe les marécages a été construit lors d'une période plus récente.\n\nPourriez-vous me rapporter des échantillons du sud du pont de Véga pour que je puisse faire la comparaison ?</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">J'espère obtenir des réponses bientôt. Et si j'ai raison, alors nous pourrons voir de NOUVELLES merveilles en Aeternum.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Génial, vous êtes de retour. Voyons voir les nouveaux échantillons que vous avez trouvés.\n\nIntéressant... Ces pierres sont moins abîmées, mais à peine. Fascinant.</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Récupérer des échantillons de pierre au sud du pont de Véga</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des décombres</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Le temps profond</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des échantillons de pierre des décombres à Andrométus. Retournez ensuite voir l'architecte Na Li au marais des Trames.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Cela ne signifierait-il pas que les Anciens sont aussi vieux que ça ? »</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Sûrement, pas vrai ? Tant de questions, mais nous devons résister à la tentation de tirer des conclusions hâtives. La datation des pierres est un champ d'études encore récent, après tout.\n\nCela étant dit, je me demande maintenant ce que nous réserve le futur.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous voulez bâtir quelque chose qui résistera aux épreuves du temps. »</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Oui. Oui. Bien que je respecte le travail de maître Ting Long, je pense pouvoir aller encore au-delà.\n\nIl y a ici une structure qui est antérieure à toutes les autres, selon les études de mon mentor. Pourriez-vous aller à Andrométus et y récolter quelques échantillons ?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Faites-moi savoir quand vous aurez les échantillons d'Andrométus. J'ai quelques théories pouvant expliquer leur longévité, mais je ne tire jamais de conclusion sans preuves.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Cela scellerait notre amitié. Peut-être graverai-je votre nom sur les aqueducs du futur. Ou préféreriez-vous sur un temple ? Peut-être un jardin de pierre ?\n\nJe pense maintenant pouvoir découvrir leurs secrets, grâce à vous.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Quel âge avait le dernier échantillon ? »</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Vieux. Incroyablement vieux. Assez vieux pour que je remette toutes mes études en doute, mais puisque vous le demandez... Quelque chose comme douze millions d'années.\n\nC'est insensé, je sais. Peut-être vous enverrai-je une lettre quand je serai en mesure de confirmer mes découvertes.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Récupérez des échantillons de pierre d'Andrométus.</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des décombres</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">Merveilleuse puanteur</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez des matériaux au marais des Trames puis rendez-vous dans une réserve dédiée aux arts obscurs pour fabriquer un parfum pour Tullius Volusus du marais des Trames.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Ça sent comme les marais. »</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">Oui, précisément ! Cette odeur, elle est primitive, irrésistible. Elle pénètre votre nez, vos poumons, jusqu'à atteindre votre âme. À chaque inspiration, elle vous ordonne : « Réveillez-vous ! Soyez vivant ! »</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« C'est difficile de ne pas s'en rendre compte. »</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">Et alors ? On passe à côté de la vie quand on ne cherche que des choses inoffensives.\n\nIl faut absolument que je capture cette fragrance. Rapportez-moi les arômes du marais que vous aurez brassés et mis en bouteille, et je vous récompenserai... hum... généreusement !</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Le parfum unique du marais des Trames peut-il être reproduit par les hommes ? J'attends votre retour avec impatience.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Hmm, oui... Décadent, musqué, avec un accord sulfureux qui résonne jusqu'aux notes de tête... Vous avez parfaitement capturé l'essence du marais des Trames. \n\nIl y a du génie en vous ! Ah, mes yeux baignent dans l'émotion !</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« L'odeur est... surprenante ! »</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">Vous choque-t-elle ? Ha ! Si seulement les dames de Nouvelle-Corse savaient de quoi elles badigeonnaient leurs poignets.\n\nL'art du parfum est comme la vie : l'ensemble est plus grand que la somme de ses parties. Merci pour vos contributions.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Prendre : {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des boustiflores au nord du marais des Trames</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des wapitis mâles au nord du marais des Trames</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Récupérer : {itemName} des coffres au hameau de Fenton</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Utiliser la réserve dédiée aux arts obscurs</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Fabriquer : {itemName} à la réserve dédiée aux arts obscurs</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Trésor mal placé</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Fouillez des coffres au nord du pont de Véga pour obtenir des indices sur la localisation de Nora. Retournez ensuite voir Léonie Roggeveen au marais des Trames.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« {playerName}. C'est un plaisir de faire votre connaissance. »</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">Moi de même. Je me demandais si vous seriez en mesure de m'aider.\n\nVoyez-vous, Nora et moi aimons jouer à un petit jeu pour passer le temps. Elle part se cacher tout en laissant des indices que je dois trouver parmi les reliques. Un peu comme des énigmes.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Avez-vous besoin d'aide pour un indice ? »</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">Oui ! Mais pas comme vous le pensez.\n\nJe cherchais le dernier indice au nord du pont de Véga quand quelque chose réveilla les gardiens. Je ne me bats jamais. Pourriez-vous trouver l'indice et me le rapporter ? Cherchez dans les coffrets et les coffres.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ce jeu était bien moins stressant quand il se déroulait dans des ruines VIDES, voyez-vous. J'espère qu'elle va bien.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">Vous revoilà ! Et en un seul morceau ! Avez-vous l'indice ? Ce pourrait être une pièce, une note, une gravure...\n\nOh, donnez-le-moi. Le suspens est insoutenable.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« J'ai trouvé cette pièce. »</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">Une pièce ? Oh, j'adore résoudre ses énigmes. Bien que cela soit nettement moins stressant lorsqu'elle n'est pas potentiellement blessée ou en danger. N'empêche... Voyons voir ce que cette pièce peut nous révéler...</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Fouiller des coffres au nord du pont de Véga pour trouver des indices quant à la localisation de Nora</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Fouiller des coffres pour trouver l'indice de Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">Sur la piste de Nora</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Fouillez des coffres à Canopus pour trouver un indice sur la localisation de Nora. Retournez ensuite voir Léonie Roggeveen au marais des Trames.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Qu'est-ce qui vous semble étrange ? »</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">L'iconographie dont elle s'est servie... On dirait qu'il ne s'agit là que d'une moitié. Aha !\n\nJe pense qu'elle veut que je combine deux indices pour la trouver, et cela me dit que le deuxième indice est à Canopus. C'est très futé. Voudriez-vous bien m'aider de nouveau ?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Je suis tellement impatiente de la retrouver que son absence commence à me peser. Pourriez-vous vous dépêcher de retrouver cet indice ? Cela me rassurerait de la retrouver enfin.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">Une autre pièce ! Donnez-la-moi et voyons ce qu'elle peut nous révéler...</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Fouiller des coffres à Canopus pour trouver un indice sur la localisation de Nora</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Fouiller des coffres pour trouver l'indice de Nora</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">Des chances en sa faveur</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Suivez la piste de Nora jusqu'à l'Aquadie et fouillez des coffres à la recherche du dernier indice.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Beau travail. »</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Nora pensait peut-être qu'elle pouvait me piéger, hein ? Moi, la plus grande collectionneuse de pièces d'Aeternum ! Allez, posez-moi une question difficile, ah ah !</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« On dirait que vous avez percé le mystère. »</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">Oui. Mais Nora est peut-être morte. Cela rend le jeu beaucoup moins drôle, forcément.\n\nL'Aquadie grouille de gardiens anciens vraiment dangereux. La dernière fois, nous avions une armée de vingt soldats... Mais vous êtes robuste, non ?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Espérons que la chasse touche à sa fin. Nora peut se débrouiller toute seule, pas vrai ?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Je vois que vous avez trouvé ma note. C'est le Dr Léonie Roggeveen qui vous envoie ?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Je me nomme {playerName}.Vous êtes Nora ? »</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Oui, je suis la femme de Léonie ! Je suis tellement contente qu'elle ait résolu mon énigme. Dieu merci, elle a eu le bon sens d'envoyer quelqu'un comme vous, car ces gardiens anciens ne font pas partie du jeu.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Suivez la piste de Nora jusqu'à l'Aquadie.</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Fouiller des coffres à la recherche du dernier indice</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">Nora, trouvée</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Retournez voir le Dr Léonie Roggeveen au marais des Trames.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Elle semblait effectivement un peu stressée. »</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">Oui, c'est normal. Lorsque ces gardiens ont surgi, les deux seules choses auxquelles j'ai pensé était que j'allais mourir et que Léonie allait être morte d'inquiétude.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Et donc vous étiez coincée ici ? »</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Oui. J'étais heureusement bien cachée lorsque les gardiens ont commencé à envahir le lieu. Et grâce à Dieu, vous voilà ! Je commence à avoir faim.\n\nAllez, rentrons. Je suis impatiente de retrouver Léonie après tout ça.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Je vous retrouve avec Léonie sur la route. Je m'éclipserai pendant que vous détournerez leur attention.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">Vous revoilà ! Nora m'a tout expliqué. Je suis TELLEMENT soulagée.\n\nJe vais avoir une petite conversation avec elle et définir quelques règles pour la prochaine fois. Cela dit, c'était une belle partie et vous nous avez été d'une grande aide. Merci !</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Le Destin protecteur</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Récupérez les composants et les recettes nécessaires à la fabrication de l'armure du Destin protecteur. Retournez ensuite voir l'argonaute Severino à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous lui faites honneur. »</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">L'on peut toujours faire davantage, c'est pourquoi j'ai un présent à vous donner...\n\nHazel a parlé un jour d'une armure dont on disait qu'elle protégeait son porteur contre les pires destins.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Une protection contre le destin ? »</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">Apparemment. Hazel prétendait qu'elle était jadis portée par une grande guérisseuse, une ensorceleuse comme elle.\n\nMalgré sa légèreté, l'armure n'a jamais failli, et l'ensorceleuse a voyagé aux quatre coins d'Aeternum sans jamais subir la moindre égratignure.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">« Ça m'a l'air trop beau pour être vrai. »</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Nous avons besoin d'histoires de ce genre pour traverser les moments difficiles. Hazel m'a néanmoins assuré que toute cette histoire était vraie, et elle m'a donné ceci.\n\nIl s'agit du plan pour fabriquer l'armure du Destin protecteur. Rassemblez ces matériaux, et vous pourrez vous-même porter cet équipement.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Rien n'est jamais vraiment perdu en Aeternum, du moins c'est ce que je me dis.\n\nLe moment venu, vous trouverez ce dont vous avez besoin pour fabriquer le Destin protecteur, je le sais.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">Vous avez quelque chose de spécial... Oh ! Vous avez trouvé tout ce dont vous aviez besoin !\n\nC'est la tenue la plus impressionnante que j'aie jamais vue. Je peux sentir le pouvoir du Destin protecteur d'ici.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vraiment ? »</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Cela me met du baume au cœur de voir que les histoires que me racontait Hazel sont non seulement vraies, mais aussi utiles.\n\nSi ses autres affirmations sont exactes, elles aussi, il y a peut-être encore un espoir pour nous tous.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Terminer la quête : Un pas dans la bonne direction</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Terminer la quête : Enveloppe de sortilèges</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Terminer la quête : Périls prédestinés</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Terminer la quête : Dans les griffes du destin</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Terminer la quête : Face au destin</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Un pas dans la bonne direction</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Récupérez du tissu sanctifié du hameau de Fenton, de l'essence de non-mort de la caverne Coupegorge et de la poix purifiée de l'Île de l'épave. Visitez ensuite un poste d'équipement de palier III pour fabriquer les chaussures du Destin protecteur.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Aller à : {POITags}, dans le marais des Trames, pour récupérer du tissu sanctifié</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Récupérer : {itemName} sur des morts-vivants, des goules et des empaleurs</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer de l'essence de non-mort</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer de la poix purifiée</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Se rendre à un poste d'équipement</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Fabriquer : {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">Enveloppe de sortilèges</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Récupérez des sangles neptuniennes dans la Furie de Neptune, du fil consacré dans le Cimetière de Solitude et des restes d'armure ancienne aux piliers de Gelida. Visitez ensuite un poste d'équipement de palier III pour fabriquer la chemise du Destin protecteur.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer des sangles neptuniennes</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer du fil consacré</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Aller à : {POITags}, à la grande Faille, pour récupérer des restes d'armure</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Se rendre à un poste d'équipement</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Fabriquer : {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Périls prédestinés</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Récupérez des sortilèges cousus dans le cimetière de Malepeur, de la laine ouvragée de cérémonie d'Éridan et de la doublure imprégnée de Lunaryth. Visitez ensuite un poste d'équipement de palier III pour fabriquer le pantalon du Destin protecteur.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Aller à : {POITags}, à la grande Faille, pour récupérer des sortilèges cousus</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer de la laine ouvragée de cérémonie</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer de la doublure imprégnée</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Se rendre à un poste d'équipement</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Fabriquer : {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">Dans les griffes du destin</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Récupérez de la trame renforcée de Capitulum, des charmes en bois d'aléa de Cloqueracine et des fibres purifiées de Shambhala. Visitez ensuite un poste d'équipement de palier III pour fabriquer les gants du Destin protecteur.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer de la trame renforcée de Capitulum</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer des charmes en bois d'aléa</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden, pour récupérer des fibres purifiées de Shambhala</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Se rendre à un poste d'équipement</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Fabriquer : {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Face au destin</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Récupérez des présages de lueur de l'aube de Pavo, de la résine viride de la falaise des Ronces et du tissu spectral de la mine de scories supérieure. Visitez ensuite un poste d'équipement de palier III pour fabriquer le chapeau du Destin protecteur.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden, pour récupérer des présages de lueur de l'aube</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden pour récupérer de la résine viride</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden, pour récupérer du tissu spectral</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Se rendre à un poste d'équipement</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Fabriquer : {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Aller à : {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Vaincre : {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Récupérer : {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Des spores pour un remède</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Récupérez des spores sprigganes dans les cavernes d'Éridan pour le magistrat Allen de la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Vous avez de nouvelles pistes ? »</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">Eh bien justement, oui. Bien que cela nécessite que quelqu'un s'aventure dans les cavernes d'Éridan.\n\nPénétrer dans cette gueule infernale de la folie botanique, eh bien, c'est quelque chose que je n'aurais normalement jamais demandé à une âme vivante.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Mais vous allez faire une exception ? »</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Seulement parce que vous avez fait vos preuves. Dans les cavernes, il y a un puissant spriggan, Teceros, un colosse de terre devenu vivant. \n\nSi elles sont mélangées correctement avec nos herbes anciennes, les spores de Teceros guériront les gens du marais des Trames pour de bon.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">L'alchimiste Rubis me garantit que les spores de Teceros sont l'ultime remède que nous cherchions. \n\nVous nous avez déjà beaucoup aidés, mais ceci va vraiment sauver notre village.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Les spores du colosse ? C'est très... inquiétant, mais je vais les confier à l'alchimiste Rubis.\n\nMerci, {playerName}. Nous avons enfin notre remède, et vous pouvez recevoir ceci en guise de récompense.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">La chasseresse chassée</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Obtenez du bois ancien de Rafflésia, de la résine d'aléa de la Montée verdoyante, une plume de faucon de Propus et une patte de lapin porte-bonheur de la vallée de l'Écho gémissant pour fabriquer l'arc connu sous le nom de « la Chasseresse ». Retournez ensuite voir Flores le tavernier à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Voilà qui m'intéresse. »</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Ah, vraiment ? Il vous reviendra de faire tout le travail de terrain.\n\nSi vous parvenez à rassembler tous les matériaux de la liste, je pense que cet arc, « La Chasseresse », suscitera l'envie de tous. Bonne chance !</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Ah, toujours sur les traces de la Chasseresse, n'est-ce pas ?\n\nÇa va prendre du temps, je pense.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Regardez-moi ça ! La légende de la traque qui arrive tout droit de la nature ! Trouver tous ces matériaux n'a pas dû être facile. \n\nMais la Chasseresse prendra bien soin de vous. Gardez votre carquois bien rempli.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Colère de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Obtenez des branches roussies d'Amphus, des cendres de bois d'aléa de Fornax, de l'eau maudite de la Furie de Neptune et le Cœur de toute flamme du Nouveau Feu-d'Enfer pour fabriquer le bâton de feu la « Colère de Falmea ». Retournez ensuite voir l'artisan Erasmus à la colonie du marais des Trames.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">« Et comment. »</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Parfait. Je travaille sur un plan depuis un certain temps... je l'ai baptisé la « Colère de Falmea ».\n\nSi vous parvenez à acquérir tous les éléments nécessaires, ce bâton fera de vous un véritable maître du feu. Bonne chance.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Toujours à la recherche des éléments nécessaires à la fabrication de la « Colère de Falmea » ?\n\nPersévérez, je pense que vous ne le regretterez pas.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ah, regardez ! Votre persévérance a porté ses fruits... Vous avez dû parcourir tout Aeternum !\n\nMais maintenant, vous en profitez ! La Colère de Falmea ! Il n'a jamais existé de plus beau bâton ! Maniez-le avec fierté, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Chasseresse</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Chasseresse</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Chasseresse</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets nécessaires et fabriquer la Chasseresse</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Elle se cache parmi les arbres. Parmi les séquoias, elle est vraiment chez elle.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">La résine de l'arbre parfume les airs. Si vous remarquez cette odeur alors que vous vous promenez en solitaire, méfiez-vous !</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Avec des yeux comme ceux du faucon, elle voit à des kilomètres. Sa vision est limpide.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Elle fond sur sa proie, et se replie lentement. La liberté qu'elle ressent alors est comparable à celle d'une flèche.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Colère de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Colère de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets à utiliser pour fabriquer la Colère de Falmea</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Récupérer les objets nécessaires et fabriquer la Colère de Falmea.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmea a réduit en cendres le bois d'aléa, et n'a laissé qu'un grand chagrin dans son sillage.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea laissa tomber les cendres du bois d'aléa. Un blanc pur, abattu, sur le sol.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea a révélé son eau impie et l'a répandue dans la cendre.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea a prononcé l'indicible et, dans une tornade de flammes, a récupéré un bâton.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Se rendre à un poste d'ingénierie</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Créer : {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Mettre la main sur la recette</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Se rendre dans une réserve dédiée aux arts obscurs</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Créer : {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden, pour récupérer du bois ancien</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer de la résine d'aléa</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer une plume de faucon</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer une patte de lapin porte-bonheur</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} sur : {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Créer : {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, à Bois-Éden, pour récupérer des branches roussies</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer des cendres de bois d'aléa</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, à la Rive tourmentée, pour récupérer de l'eau maudite</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} auprès des ennemis de : {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Aller à : {POITags}, au Val des Larmes, pour récupérer le Cœur de toute flamme</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Récupérer : {itemName} sur : {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Terminer la quête : L'arbre dans la forêt</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Terminer la quête : Divine résine</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Terminer la quête : Plumes de faucon</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Terminer la quête : Poursuite d'un lapin retardataire</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Terminer la quête : Conséquences incendiaires</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Terminer la quête : Rien que des cendres</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Terminer la quête : Des eaux souillées</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Terminer la quête : Le calice du sacrifice</string>
</resources>

