<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_00_Default" VO_Status="Recorded">Prenez garde au dépérissement ! Les forêts de Bois-Éden sont dangereuses même en temps normal.\n\nEt franchement, les temps sont loin d'être normaux.</string>
	<string key="1403_02_DefaultDialogue" comment="to gates" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_01_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue. Bois-Éden est un endroit magnifique, mais n'est pas recommandé pour les touristes.\n\nC'est un des territoires les plus dangereux d'Aeternum, surtout depuis qu'il est en proie au dépérissement.</string>
	<string key="1403_03_DefaultDialogue" comment="gates to tincture" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_02_Default" VO_Status="Recorded">Je pensais en fait que nous avions fait des progrès significatifs en terme de diplomatie, mais c'était avant que le dépérissement surgisse.\n\nIl menace toute vie à Bois-Éden, humains comme Terre enragée.</string>
	<string key="1403_04_DefaultDialogue" comment="tincture to Blightpox" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_03_Default" VO_Status="Recorded">Pendant que vous prépariez cette teinture mère, j'ai étudié les échantillons que vous avez récupérés.\n\nJe commence à entrevoir un modèle, mais j'ai besoin d'étudier un spécimen de Terre enragée qui est parvenu à résister au dépérissement.</string>
	<string key="1403_05_DefaultDialogue" comment="pox to Blightstrength" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_04_Default" VO_Status="Recorded">Vous avez joué un rôle essentiel dans mes efforts jusque-là, bien que je sache pertinemment que votre véritable objectif est de combattre l'altération.\n\nMais je crois que tout est lié d'une façon ou d'une autre.</string>
	<string key="1403_06_DefaultDialogue" comment="new loc" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_05_Default" VO_Status="Recorded">Je viens tout juste d'arriver. Je dois prendre mes repères avant de me mettre au travail.\n\nJ'espère que vous voudrez bien m'excuser, du moins pour l'instant.</string>
	<string key="1403_07_DefaultDialogue" comment="strength to migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_06_Default" VO_Status="Recorded">J'ai étudié les échantillons que vous m'avez rapportés pendant des heures, je voulais à tout prix comprendre. J'ai eu une révélation !\n\nJe crois que j'ai enfin compris l'origine du dépérissement, et peut-être même son but ultime.</string>
	<string key="1403_08_DefaultDialogue" comment="post migration" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_07_Default" VO_Status="Recorded">Je crois que notre collaboration s'est avérée très fructueuse, camarade.\n\nPeut-être pouvons-nous ensemble changer le cours des événements et contrer le dépérissement et cette immonde altération.</string>
	<string key="1403_09_DefaultDialogue" comment="GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_08_Default" VO_Status="Recorded">Le dépérissement tient peut-être autant de la bénédiction que de la malédiction, mais elle constitue tout de même une menace, notamment pour la Terre enragée.\n\nIl semblerait qu'elle ait même atteint le Jardin de la Genèse.</string>
	<string key="1403_10_DefaultDialogue" comment="post GKW" speaker="Survivalist Ellwood - Edengrove" name="SurvivalistEllwood" VO="1403_Survivalist_09_Default" VO_Status="Recorded">J'ai bon espoir que ce que nous avons accompli en restaurant le Jardin de la Genèse sera bénéfique pour le futur.\n\nPortez-vous bien.</string>
	<string key="1407_00_DefaultDialogue" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Vous auriez dû choisir les Maraudeurs, camarade. À moins que vous n'appréciiez être enchaîné. C'est le cas de certains.</string>
	<string key="1407_01_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Hé, vous. Je devine au premier coup d'œil que vous savez ce qu'il y a de mieux dans la vie. C'est pourquoi vous faites partie des Maraudeurs.</string>
	<string key="1407_01pre_DefaultDialogue" comment="Marauder Member" speaker="Commander Hakim - Edengrove" name="CommanderHakim" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Hé, vous. Je devine au premier coup d'œil que vous savez ce qu'il y a de mieux dans la vie. C'est pourquoi vous faites partie des Maraudeurs.\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1408_00_DefaultDialogue" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Oh, vous n'appartenez pas à l'Ombre ? Il me semble que je suis censé vous mépriser, alors. Oui, on nous a dit ça à la formation, je crois.</string>
	<string key="1408_01_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Ensemble, nous pouvons tout accomplir ! Nous sommes l'Ombre !</string>
	<string key="1408_01pre_DefaultDialogue" comment="Syndicate Member" speaker="Alchemist Zhi - Edengrove" name="AlchemistZhi" gender="F" VO_Status="Not Recorded">Ensemble, nous pouvons tout accomplir ! Nous sommes l'Ombre !\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1409_00_DefaultDialogue" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Il n'est pas trop tard, vous savez. Il n'est jamais trop tard pour accueillir la lumière de l'Étincelle.</string>
	<string key="1409_01_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Comment ? Oh, bonjour. Je suppose que vous avez décidé d'accomplir votre devoir sacré envers les Engagés ? Parfait.</string>
	<string key="1409_01pre_DefaultDialogue" comment="Covenant Member" speaker="Adjudicator Hansen - Edengrove" name="AdjudicatorHansen" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Comment ? Oh, bonjour. Je suppose que vous avez décidé d'accomplir votre devoir sacré envers les Engagés ? Parfait.\n\n[ Niveau 49 requis pour les missions de faction de Bois-Éden ]</string>
	<string key="1416_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_00_Default" VO_Status="Recorded">J'espère que vous n'avez pas fait le voyage jusqu'à Bois-Éden pour admirer le feuillage de saison.\n\nCe n'est pas la bonne saison pour un tel spectacle.</string>
	<string key="1416_02_DefaultDialogue" comment="to sabotage" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_01_Default" VO_Status="Recorded">C'est toujours bon de voir des Protecteurs passer ces portes.\n\nNous avons observé l'avance des altérés dans la forêt, mais nous ne sommes pas encore parvenus à les arrêter.</string>
	<string key="1416_03_DefaultDialogue" comment="sabotage to foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_02_Default" VO_Status="Recorded">J'espère que nous tomberons sur ces saletés avec tant de force que cette fois, ce sont elles qui feront des cauchemars.\n\nCela vous dirait-il que nous éliminions leurs chefs ?</string>
	<string key="1416_04_DefaultDialogue" comment="post foreman" speaker="Warden Ducquet - Edengrove" name="WardenDucquet" VO="1416_Warden_03_Default" VO_Status="Recorded">Ah, oui, des rapports font déjà état du retrait des forces altérées dans certains secteurs.\n\nCela leur montre ce qui leur attend ! Vous avez permis de changer le cours des choses.</string>
	<string key="1418_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Si vous n'avez pas besoin de moi, circulez.</string>
	<string key="1418_02_DefaultDialogue" comment="lights" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Je sais que les Protecteurs des âmes sont ici à cause des altérés.\n\nMais sachez qu'ici, peut-être plus qu'ailleurs, les gardiens anciens constituent également une menace.</string>
	<string key="1418_03_DefaultDialogue" comment="lights to azure tears" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_02_Default" VO_Status="Recorded">Contrairement aux autres Protecteurs, vous avez prouvé que vous n'êtes pas seulement là pour affronter les altérés. L'humanité est menacée par bien des choses.\n\nCela signifie qu'il serait peut-être temps de partager avec vous quelques-uns des secrets de pisteurs.</string>
	<string key="1418_04_DefaultDialogue" comment="tears to northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_03_Default" VO_Status="Recorded">Ellwood, l'argonaute, a mentionné votre bravoure. \n\nOn dirait que vous l'avez tellement impressionné qu'il vous a laissé un message avant de partir.</string>
	<string key="1418_05_DefaultDialogue" comment="post northeast" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_04_Default" VO_Status="Recorded">Les pisteurs couvriront toujours vos arrières, même si vous ne les voyez pas.</string>
	<string key="1418_06_DefaultDialogue" comment="intro to RD" speaker="Ranger Wardell - Edengrove" name="RangerWardell" VO="1418_Ranger_05_Default" VO_Status="Recorded">J'ai appris ce que vous avez accompli avec Madaki, vous savez.\n\nElle m'a même envoyé quelques-uns des plans à décrypter, ceux d'un pavois infranchissable.</string>
	<string key="1419_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">La forêt est sacrée tant aux yeux de la Terre enragée que des pisteurs, mais on a quand même le droit d'y abattre un arbre.</string>
	<string key="1419_02_DefaultDialogue" comment="reformation" speaker="Ranger Herb - Edengrove" name="RangerHerb" VO="1419_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">Ah, c'est vous qui avez décrypté les plans d'armes des altérés avec la pisteuse Madaki !\n\nJ'ai réussi à traduire le procédé de fabrication pour une énorme hache double.</string>
	<string key="1420_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Il n'est pas de système naturel plus complexe et mystérieux que l'esprit humain.</string>
	<string key="1420_02_DefaultDialogue" comment="clamorous vox" speaker="Ranger Nagelhout - Edengrove" name="RangerNagelhout" VO="1420_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">La nature a toute ma gratitude, mais je crois que l'ingéniosité humaine est un miracle à part entière.\n\nPensez à tout ce que nous avons accompli tout au long de l'histoire. C'est magnifique.</string>
	<string key="1421_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_00_Default" VO_Status="Recorded">Cela fait bien des années que j'arpente ce territoire, mais je n'ai jamais vu le bois plongé dans un tel chaos. Faites très attention lorsque vous êtes ici.</string>
	<string key="1421_02_DefaultDialogue" comment="torrent" speaker="Ranger Chapman - Edengrove" name="RangerChapman" VO="1421_Ranger_01_Default" VO_Status="Recorded">C'est vous qui travaillez avec Madaki, je me trompe ?\n\nOui, j'ai entendu parler de vous. Je suis parvenue à découvrir les plans d'un arc légendaire, si cela vous intéresse.</string>
	<string key="1412_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Waters - Edengrove" name="WatcherWaters" VO="1412_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Il paraît que c'est de là que provient toute vie sur Terre, qu'il s'agissait autrefois d'un paradis.\n\nAussi dangereux que cet endroit puisse être, je crois savoir pourquoi.</string>
	<string key="1413_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO="1413_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Vous voulez mon avis ? Je pense que la Terre enragée ne fait qu'attendre son heure.\n\nDès que nous aurons vaincu l'altération, elle nous tombera dessus. Je ne fais pas confiance à ces créatures-arbres.</string>
	<string key="1413_02_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">L'argonaute Ellwood dit à qui veut l'entendre que la Terre enragée peut nous aider à lutter contre l'altération et les pisteurs semblent le croire !\n\nPersonne ne veut voir la vérité en face : la Terre enragée est bien plus dangereuse au bout du compte.</string>
	<string key="1413_03_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Lin - Edengrove" name="WatcherLin" VO_Status="Not Recorded">Même avec les créatures affaiblies, nous devons rester vigilants avec ces monstres végétaux.\n\nCroyez-moi, dès que l'altération sera définitivement maîtrisée, la Terre enragée surgira et deviendra la plus grande menace que nous n'ayons jamais eue à affronter.</string>
	<string key="1414_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO="1414_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ne le dites pas aux autres protecteurs, mais je crois que le dépérissement a atteint nos rations.\n\nJ'espère simplement que cela ne nous rendra pas tous malades.</string>
	<string key="1414_02_DefaultDialogue" speaker="Watcher Reynolds - Edengrove" name="WatcherReynolds" gender="M" VO_Status="Not Recorded">Vous, là ! J'ai besoin de quelqu'un de rapide. J'ai un message urgent à délivrer à Eaux-Fétides, dans le sud.</string>
	<string key="1415_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Watcher Minamide - Edengrove" name="WatcherMinamide" VO="1415_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Parfois, la nuit, la forêt devient soudain si tranquille qu'il est presque impossible de fermer l'œil.\n\nJ'aime bien les bruits de fond, vous savez.</string>
	<string key="1417_01_DefaultDialogue" comment="n/a" speaker="Warden DeLeo - Edengrove" name="WardenDeLeo" VO="1417_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">J'ai rejoint les Protecteurs des âmes pour affronter l'altération, pas tergiverser dans la forêt.\n\nJusqu'à présent, j'ai tué plus de moustiques que d'altérés.</string>
	<string key="1422_00_Innkeep" speaker="Innkeep Yatim - Edengrove" name="InnkeepYatim" VO="1422_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Ah, vous ne pouviez pas mieux tomber ! Les feuilles sont magnifiques, en ce moment.\n\nVenez, venez, faites comme chez vous.</string>
	<string key="1423_00_Innkeep" speaker="Innkeep Golding - Edengrove" name="InnkeepGolding" VO="1423_00_Innkeep_Default" VO_Status="Recorded">Bienvenue dans la Pension d'Archie. Je suis le tenancier de cet établissement de luxe.\n\nNotre unique chambre offre des lits cossus, certains disposant même de couvertures « d'époque ». Et au moins l'un d'elles a récemment été lavée. Faites votre choix...</string>
	<string key="1424_01_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_01_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Hé hé hé, je suis Davies, pêcheur expert...</string>
	<string key="1424_02_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_02_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Ah, très bien, très bien. J'imagine que cela est censé démontrer que l'on trouve autre chose que des poissons dans l'eau ?</string>
	<string key="1424_03_DefaultDialogue" speaker="Master Fisher Davies - Edengrove" name="MasterFisherDavies" VO="1424_03_INIT_Default" VO_Status="Recorded">Merci. Vous m'avez été d'une aide inestimable. Je pense que vous êtes désormais capable d'attraper n'importe quel poisson de valeur en Aeternum.</string>
	<string key="1425_00_DefaultDialogue" speaker="Prospector Delgado - Edengrove" name="ProspectorDelgado" VO="1425_00_DefaultDialogue" VO_Status="Recorded">Je connais un endroit qui pourrait intéresser les chasseurs de gloire dans votre genre.</string>
	<string key="1439_01_DefaultDialogue" comment="PH Text, Do Not Translate" speaker="Oath Object - Edengrove"/>
</resources>

