<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Dépérissement</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Le dépérissement est une malédiction de la terre. Et, venant de la terre, il affecte aussi le corps. Les aliénés de Bois-Éden en sont atteint, néanmoins, le dépérissement peut aussi toucher l'être humain. À mesure que le fléau vous affaiblit, chaque souffle vous rapproche un peu plus de la mort. Alors restez sur vos gardes, et faites tout pour vous en préserver dans les zones viciées de Bois-Éden.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">« Euh... Qu'est-ce qu'une "Déferlante" ? »</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">La Déferlante est un match à 20 contre 20 qui se déroule sur une grande île dotée de trois avant-postes.\nLes joueurs doivent capturer et tenir ces avant-postes aussi longtemps que possible pour augmenter le score de leur équipe.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">« Avez-vous rencontré une jeune femme nommée Han Liu ? »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">Non, j'ai bien peur que non. Hé, pourquoi je ne vous parlerais pas de ce culte génial que j'ai rejoint ?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">« Avez-vous rencontré une jeune femme nommée Han Liu ? »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Ce nom m'est familier, mais il y a tellement de nouvelles recrues ces derniers temps... Laissez-moi vous expliquer à quel point cet endroit est formidable.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">« Avez-vous rencontré une jeune femme nommée Han Liu ? »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">Han Liu ? Oooh, elle vient de partir pour son initiation. Vous devriez parler à Agnes... euh, la grande voyante.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">« Je cherche une femme nommée Han Liu. »</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">Mademoiselle Liu vient juste de commencer son initiation. Je ne peux pas prédire quand, ou même si, elle reviendra.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">« J'ai décidé de vous rejoindre. »</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">Vraiment ? Eh bien... c'est possible. Mais vous allez d'abord devoir vous soumettre à notre initiation. &lt;Explications ici&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Prêter serment.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Prêter serment.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">« Votre mère se fait du souci pour vous. Cette épreuve est dangereuse. »</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Bien sûr qu'elle l'est. Seules les personnes ayant fait leurs preuves peuvent se prétendre adeptes du culte du renouveau. Si elle est si inquiète, pourquoi ne vient-elle pas simplement me parler ?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">« Lilian a dit que vous pourriez m'offrir un verre... ? »</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">J'en déduis qu'ils ont... fait un pas en avant... pour ainsi dire. Voilà, allez-y, je le mets sur leur note.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">« Le pisteur Yasin dit que vous l'avez ensorcelé. Il veut que cela cesse sur le champ. »</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Une partie de lui aime ça, c'est certain. Mais hélas, le seul moyen pour lui de se sortir de cette situation est le dépérissement. Si vous pouviez vous rendre dans la région de Nœud oxydé et en jeter un peu dans un sac — prenez garde à ne pas le TOUCHER, cependant — et me retrouver ensuite dans ma demeure là-bas, je pourrai le soigner.</string>
</resources>

