<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Fabriquez des teintures mères de récupération, de puissantes potions et des concentrations magiques.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Fabriquez des armes de corps à corps et des boucliers.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Fabriquez des armes à distance, des munitions et des outils</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Fabriquez diverses armures rigides et souples.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Préparez de la nourriture et des boissons ayant des effets puissants et durables.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Réduit la résistance perdue lors de la réparation d'un objet. Réduit la quantité de ressources nécessaires à la réparation d'un objet.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Augmentez votre vitesse d'exploitation, augmentez vos chances de trouver des ressources spéciales et déverrouillez la capacité de trouver des ressources plus puissantes.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Augmentez votre vitesse d'exploitation, augmentez vos chances de trouver des ressources spéciales et déverrouillez la capacité de trouver des ressources plus puissantes.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Augmentez votre vitesse de récolte et augmentez vos chances de trouver des ressources spéciales.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Augmentez votre vitesse de récolte et augmentez vos chances de trouver des ressources spéciales.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Améliorez votre capacité à survivre dans la nature. Apprenez à monter de meilleurs bivouacs et y concevoir des objets spécialisés.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Augmentez la quantité de dégâts que les structures peuvent subir avant de s'écrouler.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">BIENTÔT™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">BIENTÔT™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">BIENTÔT™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Fabriquez diverses armures rigides et souples.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Fabriquez des armes de corps à corps et des boucliers.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Préparez de la nourriture et des boissons ayant des effets puissants et durables.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Fabriquez des amulettes, des anneaux et des boucles d'oreilles améliorant les caractéristiques et offrant une protection supplémentaire.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Fabriquez des teintures mères de récupération, de puissantes potions et des concentrations magiques.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Fabriquez des meubles, des trophées et des décorations de maison.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Faites fondre des minerais bruts en lingots qui pourront être utilisés pour fabriquer des objets.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Coupez du bois pour en faire des planches qui pourront être utilisées pour fabriquer des objets.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Tannez des peaux brutes pour en faire du cuir qui pourra être utilisé pour fabriquer des objets.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Tissez des fibres pour en faire du tissu qui pourra être utilisé pour fabriquer des objets.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Taillez des pierres pour en faire des briques de construction. Les tailleurs de pierre chevronnés peuvent également tailler des pierres précieuses.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des potions faibles aux propriétés régénératrices.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes faibles avec divers éléments.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères faibles soignant les atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">DÉCOCTIONS CORRECTES : Vous améliorez votre potentiel d'alchimiste. Vous avez une chance de préparer des décoctions alchimiques de qualité CORRECTE. Les décoctions correctes ont plus d'applications que les décoctions classiques.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères distillées aux propriétés réparatrices.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des potions distillées aux propriétés diverses.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes distillés avec divers éléments.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères distillées soignant les atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes distillés avec diverses atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">DÉCOCTIONS SUPÉRIEURES : Vous améliorez votre potentiel d'alchimiste. Vous avez une chance de préparer des décoctions alchimiques SUPÉRIEURES. Les décoctions supérieures ont plus d'applications que les décoctions classiques.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères concentrées ayant des propriétés réparatrices.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des potions concentrées ayant diverses propriétés.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes concentrés avec divers éléments.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères concentrées soignant les atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes concentrés avec diverses atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">DÉCOCTIONS D'ARTISAN : Vous améliorez votre potentiel d'alchimiste. Vous avez une chance de préparer des décoctions alchimiques d'ARTISAN. Les décoctions d'artisan ont plus d'applications que les décoctions classiques.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères puissantes ayant des propriétés réparatrices.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des potions puissantes ayant diverses propriétés.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des teintures mères puissantes soignant les atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Vous pouvez préparer au laboratoire d'alchimie des enduits d'armes puissants avec divers éléments ou diverses atteintes.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">DÉCOCTIONS PARFAITES : Vous améliorez votre potentiel d'alchimiste. Vous avez une chance de préparer des décoctions alchimiques PARFAITES. Les décoctions parfaites ont plus d'applications que les décoctions classiques.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Vous pouvez fabriquer des boucliers et armes à une main en fer à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de soldat en fer à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Vous pouvez fabriquer des outils en fer à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Vous pouvez fabriquer des armes en fer à deux mains à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">SAVOIR-FAIRE CORRECT : Vous améliorez votre potentiel de forgeron. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Vous pouvez fabriquer des armes à une main en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de soldat en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Vous pouvez fabriquer des outils en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Vous pouvez fabriquer des armes à deux mains en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Vous pouvez fabriquer des boucliers en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Vous pouvez fabriquer des armures lourdes en acier à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">SAVOIR-FAIRE CONFIRMÉ : Vous améliorez votre potentiel de forgeron. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité SUPÉRIEURE à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Vous pouvez fabriquer des armes à une main en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de soldat en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Vous pouvez fabriquer des outils en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Vous pouvez fabriquer des armes à deux mains en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Vous pouvez fabriquer des boucliers en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Vous pouvez fabriquer des armures lourdes et d'éclaireur en métal stellaire à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">SAVOIR-FAIRE D'ARTISAN : Vous améliorez votre potentiel de forgeron. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité d'ARTISAN à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Vous pouvez fabriquer des boucliers et armes à une main en orichalque à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de soldat et d'inquisiteur en orichalque à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Vous pouvez fabriquer des outils en orichalque à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Vous pouvez fabriquer des armes à deux mains en orichalque à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Vous pouvez fabriquer des armures lourdes et d'éclaireur en orichalque à la forge.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">SAVOIR-FAIRE PARFAIT : Vous améliorez votre potentiel de forgeron. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité PARFAITE à la forge.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">APPENTIS : Améliorez votre bivouac pour en faire un APPENTIS. En vous reposant à votre bivouac, vous régénérez encore plus votre santé. Le temps de recharge de la réapparition à votre bivouac est réduit.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Vous pouvez fabriquer des lances en fer à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de trappeur en peau brute à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Vous pouvez fabriquer des gouttes d'antidote depuis votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">SAVOIR-FAIRE CORRECT : Votre potentiel de survie augmente. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches en fer et des enduits bénis à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Vous pouvez fabriquer des gouttes de soin à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">DEMI-TENTE : Améliorez votre bivouac pour en faire une DEMI-TENTE. En vous reposant à votre bivouac, vous régénérez encore plus votre santé. Le temps de recharge de la réapparition à votre bivouac est réduit.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs en corne à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Vous pouvez préparer légumes braisés, décoctions d'orge et gouttes de guérison à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Vous pouvez fabriquer des enduits d'embrasement à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">SAVOIR-FAIRE CONFIRMÉ : Votre potentiel de survie augmente. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité SUPÉRIEURE à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">PETITE TENTE : Améliorez votre bivouac pour en faire une PETITE TENTE. En vous reposant à votre bivouac, vous régénérez encore plus votre santé. Le temps de recharge de la réapparition à votre bivouac est réduit.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de trappeur en fourrure à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Vous pouvez fabriquer des lances en métal stellaire à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs composites à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Vous pouvez préparer du steak et légumes braisés, des décoctions de sarriette et des gouttes réchauffantes à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches en métal stellaire à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">SAVOIR-FAIRE D'ARTISAN : Votre potentiel de survie augmente. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité d'ARTISAN à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">GRANDE TENTE : Améliorez votre bivouac pour en faire une GRANDE TENTE. En vous reposant à votre bivouac, vous régénérez encore plus votre santé. Le temps de recharge de la réapparition à votre bivouac est réduit.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Vous pouvez fabriquer des lances en orichalque à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Vous pouvez fabriquer des armures lourdes de trappeur en fourrure à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches en orichalque et des gouttes de purification à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Vous pouvez fabriquer des enduits venimeux à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">SAVOIR-FAIRE PARFAIT : Votre potentiel de survie augmente. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité PARFAITE à votre bivouac.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs en bois traité à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Vous pouvez fabriquer des marteaux de siège en fer à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Vous pouvez fabriquer de la poudre à canon à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches et des cartouches en fer à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">SAVOIR-FAIRE CORRECT : Vous améliorez votre potentiel d'ingénieur. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs en bois laqué à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Vous pouvez fabriquer des marteaux de siège en acier à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Vous avez une meilleure chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches et des cartouches en acier à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Vous avez une meilleure chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Vous pouvez fabriquer des mousquets en acier à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">SAVOIR-FAIRE CONFIRMÉ : Vous améliorez votre potentiel d'ingénieur. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité SUPÉRIEURE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Vous pouvez fabriquer des barils de poudre à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs en bois d'aléa à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Vous pouvez fabriquer des marteaux de siège en métal stellaire à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Vous avez une meilleure chance de concevoir des objets de qualité SUPÉRIEURE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches et des cartouches en métal stellaire à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Vous pouvez fabriquer des mousquets en métal stellaire à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">SAVOIR-FAIRE D'ARTISAN : Vous améliorez votre potentiel d'ingénieur. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité d'ARTISAN à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Vous pouvez fabriquer des arcs en bois de fer à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Vous pouvez fabriquer des marteaux de siège en orichalque à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Vous avez une meilleure chance de concevoir des objets de qualité d'ARTISAN à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Vous pouvez fabriquer des flèches et des cartouches en orichalque à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Vous pouvez fabriquer des mousquets en orichalque à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">SAVOIR-FAIRE PARFAIT : Vous améliorez votre potentiel d'ingénieur. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité PARFAITE à l'atelier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de mousquetaire en lin au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Vous pouvez fabriquer des armures d'explorateur en cuir brut au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Vous pouvez fabriquer des talismans en argent au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Vous pouvez fabriquer des sacoches d'aventurier et des havresacs de porteur en cuir brut au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">SAVOIR-FAIRE CORRECT : Vous améliorez votre potentiel d'équipementier. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de mousquetaire en satin au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Vous pouvez fabriquer des armures d'explorateur en cuir corroyé au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Vous avez une meilleure chance de concevoir des objets de qualité CORRECTE au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Vous pouvez fabriquer des talismans en or au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Vous pouvez fabriquer des sacoches d'aventurier et des havresacs de porteur en cuir corroyé au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de sage en satin au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">SAVOIR-FAIRE CONFIRMÉ : Vous améliorez votre potentiel d'équipementier. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité SUPÉRIEURE au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de mousquetaire en soie au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Vous pouvez fabriquer des armures d'explorateur en cuir épais au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Vous pouvez fabriquer des talismans en platine au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Vous pouvez fabriquer des sacoches d'aventurier et des havresacs de porteur en cuir épais au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de sage et d'officier en soie au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de chasseur de sorcières en cuir épais au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">SAVOIR-FAIRE D'ARTISAN : Vous améliorez votre potentiel d'équipementier. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité d'ARTISAN au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de mousquetaire et des tenues de courtisan en soie imprégnée au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Vous pouvez fabriquer des armures d'explorateur en cuir imprégné au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Vous pouvez fabriquer des talismans en orichalque, et des sacoches d'aventurier et des havresacs de porteur en cuir imprégné au poste \nd'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de sage et d'officier en soie imprégnée au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Vous pouvez fabriquer des armures de chasseur de sorcières et de médecin de peste en cuir épais au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">SAVOIR-FAIRE PARFAIT : Vous améliorez votre potentiel d'équipementier. Vous avez une chance de concevoir des objets de qualité PARFAITE au poste d'équipementier.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Vous connaissez la recette de base des plats mijotés, des eaux-de-vie et des décoctions préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Vous connaissez la recette de base des gâteaux, des soupes, des tartes et des ragoûts préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">POINT DE RAVITAILLEMENT : Vous améliorez votre potentiel de cuisinier. Vous avez une chance de préparer 1 REPAS ou une DÉCOCTION SUPPLÉMENTAIRE à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Vous connaissez la recette de base des fricassées, des bouillies, des encas et des potages préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Vous connaissez la recette de base des toniques, des infusions, des jus et des thés préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Vous avez une meilleure chance de préparer 1 REPAS ou une DÉCOCTION SUPPLÉMENTAIRE à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Vous connaissez la recette avancée des plats mijotés, des eaux-de-vie et des décoctions préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Vous connaissez la recette avancée des gâteaux, des soupes, des tartes et des ragoûts préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Vous avez une meilleure chance de préparer 1 REPAS ou une DÉCOCTION SUPPLÉMENTAIRE à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Vous connaissez la recette avancée des encas préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Vous connaissez la recette avancée des fricassées, des bouillies et des potages préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">CELLIER : Vous améliorez votre potentiel de cuisinier. Vous avez une chance de préparer 2 REPAS ou DÉCOCTIONS SUPPLÉMENTAIRES à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Vous connaissez la recette avancée des toniques, des infusions, des jus et des thés préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Vous connaissez la recette d'artisan des plats mijotés, des eaux-de-vie et des décoctions préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Vous avez une meilleure chance de préparer 2 REPAS ou DÉCOCTIONS SUPPLÉMENTAIRES à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Vous connaissez la recette d'artisan des gâteaux, des soupes, des tartes et des ragoûts préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Vous connaissez la recette d'artisan des encas préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Vous avez une meilleure chance de préparer 2 REPAS ou DÉCOCTIONS SUPPLÉMENTAIRES à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Vous connaissez la recette d'artisan des fricassées, des bouillies et des potages préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Vous connaissez la recette d'artisan des toniques, des infusions, des jus et des thés préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">CORNE D'ABONDANCE : Vous améliorez votre potentiel de cuisinier. Vous avez une petite chance de préparer 3 REPAS ou DÉCOCTIONS SUPPLÉMENTAIRES à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Vous connaissez la recette des festins délicats préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Vous connaissez la recette des confiseries en quantité préparées à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Vous avez une meilleure chance de préparer 3 REPAS ou DÉCOCTIONS SUPPLÉMENTAIRES à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Vous connaissez la recette des festins copieux préparés à la cuisine.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">MENUISERIE RUDIMENTAIRE : Vous pouvez réaliser du bois d'œuvre. Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent un peu plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent un peu plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">MENUISERIE\nCONVENTIONNELLE : Vous pouvez réaliser du bois débité. Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent un peu plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous abattez les arbres un peu plus vite.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">APPRENTI BÛCHERON : Vous avez appris à discerner le bois normal du bois INSOLITE. Vous avez une petite chance d'obtenir du BOIS INSOLITE lorsque vous exploitez du bois. Lorsque vous transformez du bois, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent un peu plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">MENUISERIE COMPLEXE : Vous pouvez réaliser des planches de bois d'aléa. Vous améliorez vos capacités de bûcheron et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous abattez les arbres un peu plus vite.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Votre connaissance de la forêt s'améliore et vous pouvez repérer les arbres d'aléa à portée. Les arbres d'aléa apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent un peu plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">MENUISERIE AVANCÉE : Vous pouvez réaliser des planches de bois de fer. Vous améliorez vos capacités de bûcheron et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous abattez les arbres un peu plus vite.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et obtenez plus lors de l'exploitation. Les arbres donnent plus de bois.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">COMPAGNON BÛCHERON : Vous avez appris à discerner le bois normal du bois RARE. Vous avez une petite chance d'obtenir du bois RARE lorsque vous exploitez du bois. Lorsque vous transformez du bois, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Votre connaissance de la forêt s'améliore encore et vous pouvez repérer les arbres de bois de fer à portée. Les arbres de bois de fer apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Vous améliorez vos capacités de bûcheron et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous abattez les arbres un peu plus vite.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">MAÎTRE BÛCHERON : Vous avez appris à discerner le bois normal du bois IMPECCABLE. Vous avez une petite chance d'obtenir du bois IMPECCABLE lors de l'exploitation.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">FONDERIE ET TAILLE DE PIERRE RUDIMENTAIRES : Vous pouvez raffiner le minerai de fer et d'argent et tailler les blocs de pierre. Vous pouvez détecter les gisements de fer. Les gisements de fer apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Vous pouvez détecter les gisements d'argent à portée. Les gisements d'argent apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">FONDERIE ET TAILLE DE PIERRE CONVENTIONNELLES : Vous pouvez raffiner le minerai de d'acier et d'or et réaliser des pierres taillées. Vous améliorez vos capacités de mineur et obtenez plus lors de l'exploitation. Vous obtenez plus de minerai et de pierre en exploitant les rochers.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Vous pouvez détecter les pierres poreuses à portée. Les pierres poreuses apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">APPRENTI MINEUR : Vous avez appris à discerner le minerai normal du MINERAI INSOLITE. Vous avez une petite chance d'obtenir du MINERAI INSOLITE lors de l'exploitation. Lorsque vous transformez de la pierre et du minerai, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus. Vous avez une chance de découvrir des éclats de pierre précieuse lorsque vous transformez du minerai d'argent.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Vous pouvez détecter les gisements d'or à portée. Les gisements d'or apparaissent sur votre boussole. Vous améliorez vos capacités de mineur et obtenez plus lors de l'exploitation. Vous exploitez un peu plus rapidement le minerai d'or et la pierre des rochers.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">FONDERIE ET TAILLE DE PIERRE COMPLEXES : Vous pouvez raffiner le minerai de métal stellaire et de platine et réaliser de la magnétite taillée. Vous améliorez vos capacités de mineur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous exploitez plus rapidement le minerai et la pierre des rochers.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Vous pouvez détecter le métal stellaire à portée. Le métal stellaire apparaît sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Vous pouvez détecter les magnétites à portée. Les magnétites apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">FONDERIE ET TAILLE DE PIERRE AVANCÉES : Vous pouvez raffiner le minerai d'orichalque et réaliser de la magnétite taillée imprégnée. Vous améliorez vos capacités de mineur et obtenez plus lors de l'exploitation. Vous obtenez bien plus de minerai et de pierre en exploitant les rochers.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Vous pouvez détecter les gisements de platine. Les gisements de platine apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">COMPAGNON MINEUR : Vous avez appris à discerner le minerai normal du MINERAI RARE. Vous avez une petite chance d'obtenir du MINERAI RARE lors de l'exploitation. Lorsque vous transformez de la pierre et du minerai, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus. Vous avez une chance de découvrir des fragments de pierre précieuse lorsque vous transformez du minerai d'or.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Vous pouvez détecter les gisements d'orichalque. Les gisements d'orichalque apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Vous améliorez vos capacités de mineur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous exploitez plus rapidement le minerai et la pierre des rochers.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MAÎTRE MINEUR : Vous avez appris à discerner le minerai normal du MINERAI IMPECCABLE. Vous avez une petite chance d'obtenir du MINERAI IMPECCABLE lors de l'exploitation. Lorsque vous transformez de la pierre et du minerai, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus. Vous avez une chance de découvrir des pierres précieuses lorsque vous transformez du minerai de platine.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">TANNAGE RUDIMENTAIRE : Vous pouvez réaliser du cuir brut. Vous avez appris à pister le gibier de petite taille, tel que les dindons.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Vous avez appris à pister le gibier de moyenne taille, tel que les sangliers.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">TANNAGE CONVENTIONNEL : Vous pouvez réaliser du cuir corroyé. Vous améliorez vos capacités de dépeceur et obtenez plus lorsque vous videz du gibier. Vous obtenez plus de ressources lors du dépeçage.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Vous améliorez vos capacités de dépeçage et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous dépecez les animaux morts un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">APPRENTI DÉPECEUR : Vous avez appris à discerner une peau normale d'une PEAU INSOLITE. Vous avez une petite chance d'obtenir une PEAU INSOLITE lors du dépeçage. Lorsque vous transformez du cuir, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Vous avez appris à pister le gibier de grande taille, tel que les wapitis. Vous améliorez vos capacités de dépeceur et obtenez plus lorsque vous videz du gibier. Vous obtenez un peu plus de ressources lors du dépeçage.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">TANNAGE COMPLEXE : Vous pouvez réaliser du cuir épais. Vous améliorez vos capacités de dépeçage et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous dépecez les animaux morts un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Vous avez appris à pister les petits prédateurs à proximité, tels que les loups.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Vous améliorez vos capacités de dépeceur et obtenez plus lorsque vous videz du gibier. Vous obtenez plus de ressources lors du dépeçage.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">TANNAGE AVANCÉ : Vous pouvez réaliser du cuir imprégné. Vous améliorez vos capacités de dépeçage et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous dépecez les animaux morts un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Vous améliorez vos capacités de dépeceur et obtenez plus lorsque vous videz du gibier. Vous obtenez plus de ressources lors du dépeçage.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">COMPAGNON DÉPECEUR : Vous avez appris à discerner une peau normale d'une PEAU RARE. Vous avez une petite chance d'obtenir une PEAU RARE lors du dépeçage. Lorsque vous transformez du cuir, vous avez un meilleur rendement et en obtenez plus.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Vous avez appris à pister les grands prédateurs à proximité, tels que les ours.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Vous améliorez vos capacités de dépeçage et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Vous dépecez les animaux morts un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">MAÎTRE DÉPECEUR : Vous avez appris à discerner une peau normale d'une PEAU IMPECCABLE. Vous avez une petite chance d'obtenir une PEAU IMPECCABLE lors du dépeçage. Lorsque vous transformez du tissu, vous avez un meilleur rendement et en obtenez davantage.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">TISSAGE RUDIMENTAIRE : Vous pouvez tisser du lin. Vous pouvez détecter les plantes comestibles lorsqu'elles sont à proximité.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Avec de meilleures capacités olfactives, vous pouvez détecter à distance les PLANTES ALCHIMIQUES. Les PLANTES ALCHIMIQUES apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">TISSAGE CONVENTIONNEL : Vous pouvez tisser du satin. Vous améliorez vos capacités de cueilleur et obtenez plus lors de la cueillette. Avec une faucille, vous cueillez plus de ressources.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Vous améliorez vos capacités de cueilleur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Avec une faucille, vous cueillez un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">CUEILLEUR APPRENTI : Vous avez appris à discerner la fibre normale de la FIBRE INSOLITE. Vous avez une petite chance d'obtenir de la FIBRE INSOLITE lors de la cueillette. Lorsque vous transformez du tissu, vous avez un meilleur rendement et en obtenez davantage.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Vous pouvez tisser de la soie. Avec de meilleures capacités visuelles, vous pouvez détecter à distance les PIERRES ALCHIMIQUES. Les PIERRES ALCHIMIQUES apparaissent sur votre boussole. Vous améliorez vos capacités de cueilleur et obtenez plus lors de la cueillette. Avec une faucille, vous cueillez un peu plus de ressources.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">TISSAGE COMPLEXE : Vous pouvez tisser de la soie. Vous améliorez vos capacités de cueilleur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Avec une faucille, vous cueillez un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Avec de meilleures capacités auditives, vous pouvez détecter à distance les CRÉATURES ALCHIMIQUES. Les CRÉATURES ALCHIMIQUES apparaissent sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Vous améliorez vos capacités de cueilleur et obtenez plus lors de la cueillette. Avec une faucille, vous cueillez plus de ressources.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">TISSAGE AVANCÉ : Vous pouvez réaliser de la soie imprégnée. Vous améliorez vos capacités de cueilleur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Avec une faucille, vous cueillez un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Vous améliorez vos capacités de cueilleur et obtenez plus lors de la cueillette. Avec une faucille, vous cueillez plus de ressources.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">COMPAGNON CUEILLEUR : Vous avez appris à discerner la fibre normale de la FIBRE RARE. Vous avez une petite chance d'obtenir de la FIBRE RARE lors de la cueillette. Lorsque vous transformez du tissu, vous avez un meilleur rendement et en obtenez davantage.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Votre connaissance du chanvre de New World vous permet de le détecter lorsqu'il est à portée. Les plants de chanvre sont affichés sur votre boussole.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Vous améliorez vos capacités de cueilleur et êtes plus efficace avec les outils dédiés. Avec une faucille, vous cueillez un peu plus rapidement.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">MAÎTRE CUEILLEUR : Vous avez appris à discerner la fibre normale de la FIBRE IMPECCABLE. Vous avez une petite chance d'obtenir de la FIBRE IMPECCABLE lors de la cueillette. Lorsque vous transformez du tissu, vous avez un meilleur rendement et en obtenez davantage.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de 5 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Réduit la perte de résistance maximale lors de la réparation d'un objet de 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de 8 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de 10 %.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Réduit la PERTE DE RÉSISTANCE MAXIMALE lors de la réparation d'un objet de 15 % \nsupplémentaires.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de \n10 % supplémentaires.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de \n12 % supplémentaires.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Réduit la PERTE DE RÉSISTANCE MAXIMALE lors de la réparation d'un objet de 25 % \nsupplémentaires.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Réduit la quantité de RESSOURCES NÉCESSAIRES À LA RÉPARATION d'un objet de \n15 % supplémentaires.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Réduit la PERTE DE RÉSISTANCE MAXIMALE lors de la réparation d'un objet de 30 % \nsupplémentaires.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">APPRENTI ARCHITECTE : Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont bien plus solides et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">COMPAGNON ARCHITECTE : Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont bien plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont un peu plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">MAÎTRE ARCHITECTE : Vos capacités de constructeur s'améliorent. Les structures que vous construisez sont bien plus solides qu'auparavant et peuvent subir plus de dégâts avant de s'écrouler. Seules les nouvelles structures sont affectées.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Armes à une main</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Armes à deux mains</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Armes à distance</string>
	<string key="ui_magic_skills">Capacités de magie</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Pour améliorer vos capacités avec une arme, utilisez-la régulièrement. À chaque niveau, vous gagnez un point à dépenser pour déverrouiller des améliorations spécifiques à l'arme en question.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">L'arbre de maîtrise des armes est en cours de développement D'autres armes seront bientôt disponibles.</string>
	<string key="ui_farmplants">Plantes agricoles</string>
	<string key="ui_hemp">Chanvre</string>
	<string key="ui_hempt4">Asclépiade</string>
	<string key="ui_hempt5">Souchet</string>
	<string key="ui_alchemy1">Plantes magiques</string>
	<string key="ui_alchemy2">Pierres magiques</string>
	<string key="ui_alchemy3">Créatures magiques</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Champignons</string>
	<string key="ui_smallprey">Petite proie</string>
	<string key="ui_mediumprey">Proie moyenne</string>
	<string key="ui_largeprey">Grande proie</string>
	<string key="ui_smallpredator">Petit prédateur</string>
	<string key="ui_largepredator">Grand prédateur</string>
	<string key="ui_iron">Fer</string>
	<string key="ui_oil">Huile de roche</string>
	<string key="ui_silver">Argent</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnétite</string>
	<string key="ui_gold">Or</string>
	<string key="ui_starmetal">Métal stellaire</string>
	<string key="ui_platinum">Platine</string>
	<string key="ui_orichalcum">Orichalque</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Bois d'aléa</string>
	<string key="ui_ironwood">Bois de fer</string>
	<string key="ui_toolrequired">Outil requis</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Pierres alchimiques</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Dépeçage</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Pistage</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Vous pouvez dépecer des animaux de &lt;font color={levelColor}&gt;niveau {maxGatherLevel}&lt;/font&gt; maximum</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">Quand vous atteindrez le niveau de capacité {skillLevel}, vous pourrez dépecer des animaux de niveau {maxGatherLevel} maximum.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Niveau de capacité : {skillLevel} - Niveau de l'animal : {maxGatherLevel}</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Jeunes arbres</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Arbres adultes</string>
</resources>

