<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1201_Watcher_Death_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Więc na tej wyspie nie można umrzeć?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Death_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Death_Response" VO_Status="Recorded">Z reguły nie. Poza tym większość z nas w ogóle się nie starzeje. To ma coś wspólnego z tym niebieskim azothem.\n\nAle nie da się tego do końca przewidzieć – niektórzy się starzeją, inni nie. Niektórzy zamieniają się w skażonych albo zagubionych, inni nie.</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Skąd bierze się skażenie?"</string>
	<string key="1201_Watcher_Corruption_Response" speaker="Watcher Douglas" name="WatcherDouglas" VO="1201_Watcher_Corruption_Response" VO_Status="Recorded">Rany, nie do mnie takie pytania. Niektórzy twierdzą, że znają odpowiedź.\n\nMoże skażenie pochodzi z mrocznej części naszych dusz? A może to plugawa choroba, która trawi umysł… Wiem tylko, że to coś okropnego.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Podobają ci się Urwiska Monarchy?"</string>
	<string key="1202_Magistrate_Monarchs_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Monarchs_Response" VO_Status="Recorded">Miałem przeczucie, że o to zapytasz, choć to trochę niestosowne. \n\nPodoba mi się to miejsce. Kiedyś mieszkałem na Wyspach Kordelasowych, ale chyba nikt mnie tam nie chciał. Mieszkańcy Urwisk Monarchy akceptują mnie takiego, jaki jestem.</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Mam za sobą rozmowy z frakcjami. Mogę już wybrać, do której dołączyć?”</string>
	<string key="1202_Magistrate_Factions_Response" speaker="Magistrate Bixford" name="MagistrateBixford" VO="1202_Magistrate_Factions_Response" VO_Status="Recorded">Chyba tak… Frakcje bywają buńczuczne i wymagające, ale są skuteczne.\n\nJeśli chcesz coś zmienić, tutaj czy ogólnie na Aeternum, najlepiej będzie sprzymierzyć się z którąś frakcją.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_prompt" speaker="UI - player prompt">"Nie przyszlibyście im z pomocą?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next">Nie. Jeśli skażenie ogarnie Jesieniowiecznię, będzie to ich problem.\n\nMusimy najpierw wzmocnić własne fortyfikacje, zwłaszcza w obecnej sytuacji. Nasi ludzie donoszą, że skażenie pojawia się coraz bliżej osady.</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt" speaker="UI - player prompt">"Coraz bliżej?"</string>
	<string key="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" speaker="Constable Saville" name="OverseerSaville" VO="1204_Constable_EncroachingCorruption_next" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1204_Constable_EncroachingCorruption_next_prompt">Tak. Na tyle blisko, że nie możemy go dłużej ignorować. Chciałabym powierzyć ci to zadanie.\n\nPoszukaj wszelkich oznak skażenia w okolicach osady. Jeśli jakieś znajdziesz, zniszcz je.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Myślisz, że nadszedł czas, by wyruszyć w drogę?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhereNow_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhereNow_Response" VO_Status="Recorded">To twój wybór. Gdybym jednak dysponował twoimi umiejętnościami, spróbowałbym szczęścia na Wyspach Kordelasowych.\n\nPonoć jest tam pełno złota i azothu, które czekają tylko na śmiałków.</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Po co mi dom?"</string>
	<string key="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" speaker="Innkeep Biton" name="InnkeepBiton" VO="1222_Innkeep_WhyHouse_Response" VO_Status="Recorded">W gospodzie zawsze znajdzie się dla ciebie miejsce, ale własny dom to wygoda.\n\nMożesz go urządzić, jak chcesz, a jeśli dasz się zabić, odrodzisz się w swoich czterech ścianach!</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Po co rozbijać obóz poza osadą?"</string>
	<string key="Survivalist1203_01_Response" speaker="Survivalist Thorton" name="SurvivalistThorton" VO="Survivalist1203_01_Response" VO_Status="Recorded">Bo poza osadą jest lepiej niż tutaj. W obozie można odpocząć i wytworzyć zapasy.\n\nJeśli zaś umrzesz, odrodzisz się w nim, co bywa szalenie wygodne.</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Opowiedz mi o maruderach".</string>
	<string key="1202_Marauder_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_talk_Response" VO_Status="Recorded">Jesteśmy rozwiązaniem dla świata pogrążonego w chaosie. Poprzez siłę, wytrwałość i dyscyplinę podbijemy te ziemie i zaprowadzimy na nich ład.</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Opowiedz mi o syndykacie".</string>
	<string key="1202_Syndicate_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_talk_Response" VO_Status="Recorded">O syndykacie? Jesteśmy uczonymi. Posiłkujemy się logiką i rozsądkiem, by zrozumieć otaczający nas świat.\n\nDysponujemy wiedzą zakazaną. I będziemy z tej wiedzy czerpać potęgę, jak nakazuje logika.</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Opowiedz mi o przymierzu".</string>
	<string key="1202_Covenant_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_talk_Response" VO_Status="Recorded">Każdy z nas ma w sobie Iskrę. Można ją przyrównać do inicjatywy. W niektórych płonie tak mocno, że inni czują jej ciepło.\n\nPrzymierze niesie Iskrę w świat. Rozniecamy jej ogień w bliźnich. I strzeżemy światła.</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Po co mi ten barwnik?"</string>
	<string key="1202_Marauder_dye_talk_Response" speaker="Commander Purcell" name="CommanderPurcell" VO="1202_Marauder_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ufarbuj nim swój pancerz, jeśli masz na to czas.</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Po co mi ten barwnik?"</string>
	<string key="1202_Syndicate_dye_talk_Response" speaker="Alchemist Tuit" name="AlchemistTuit" VO="1202_Syndicate_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Jaki barwnik? Ach, barwnik syndykatu! Możesz ufarbować nim swe buty na fioletowo.</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Po co mi ten barwnik?"</string>
	<string key="1202_Covenant_dye_talk_Response" speaker="Adjudicator Owgan" name="AdjudicatorOwgan" VO="1202_Covenant_dye_talk_Response" VO_Status="Recorded">Ten barwnik symbolizuje ducha przymierza. Możesz nim ufarbować swe odzienie, by wszyscy wiedzieli, z kim trzymasz.</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Co jest tak wspaniałego w posiadaniu własnego domu"?</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingGeneral_Response" VO_Status="Needs Recording">Co to w ogóle za pytanie? A czego nie ma wspaniałego w posiadaniu własnego domu?\n\nTo miejsce, w którym możesz przechować swój dobytek, do którego możesz szybko podróżować i w którym możesz się odradzać. Jeśli masz dość złota i wciąż nie masz domu, to po prostu brak ci rozumu.  </string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Wspominałeś coś o przechowywaniu dobytku w domu".</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingStorage_Response" VO_Status="Needs Recording">Tak. Sprawa jest dość oczywista. W swoim domu możesz po prostu przechowywać różne rzeczy. \n\nGdy umieścisz w swoim domu skrzynię, którą ci podarowałem, zyskasz więcej przestrzeni magazynowej dla swoich pancerzy, broni, mebli, ziół, przypraw… Do wyboru, do koloru!</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Czym jest trofeum"?</string>
	<string key="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" speaker="Giacomo Altoviti" name="GiacomoAltoviti" VO="1225_Giacomo_HousingTrophy_Response" VO_Status="Needs Recording">Nie specjalizuję się w ich wytwarzaniu, ale jeśli trochę się postarasz, dasz radę wykonać je własnoręcznie. Trofea stanowią połączenie z samą wyspą, zapewniając korzyści, których nie da się uzyskać w inny sposób.\nCo ważne, te korzyści będą na ciebie działać niezależnie od regionu, w którym przebywasz!</string>
</resources>

