<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1304_1302_a_Title" speaker="UI">Rybia choroba</string>
	<string key="1304_1302_b_Description" speaker="UI">Pokonaj skrzelakowych wrogów w Łowisku Piscariana dla konstabla Kemala z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1304_1302_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mogę coś zrobić?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1302_c_Proposal_Next">Nie wiem. Jeśli dowiesz się, co wywołuje tę chorobę, i położysz temu kres, uratujesz naszą wioskę przed upadkiem.\n\nTo może mieć coś wspólnego z rybami z bagna. Mój syn zachorował krótko po tym, jak wrócił z obfitym połowem.</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Możecie zrezygnować z ryb?"</string>
	<string key="1304_1302_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1302_c_Proposal_Prompt">Próbujemy, ale na Mokradłach ryby stanowią podstawę wyżywienia. Możliwe, że źródłem jest Łowisko Piscariana.\n\nZostało opanowane przez skrzelakowych zagubionych… Spróbuj może oczyścić to miejsce. Warto spróbować… Przepraszam, muszę już iść…</string>
	<string key="1304_1302_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Pokonaj skrzelaki w: {POITags}</string>
	<string key="1304_1302_d_03_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj skrzelakowych zagubionych</string>
	<string key="1304_1302_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Nie wiem, czy to ból po stracie syna czy sama choroba, ale jeszcze nigdy nie czułem się tak źle.\n\nChyba się z tego nie wyliżę.</string>
	<string key="1304_1302_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1302_UndeadPresent_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Wracasz. Stało się, prawda? W łowisku ubyło kilka tych plugawych skrzelaków. Dziękuję.\n\nMam nadzieję, że to coś zmieni, choć oczywiście są osoby, które jadły te ryby i czują się dobrze. Kto wie?</string>
	<string key="1302_1304_a_Title" speaker="UI">Burzliwe wody</string>
	<string key="1302_1304_b_Description" speaker="UI">Pokonaj pradawnych strażników na południowym Moście Wega i zbierz pradawne zioła dla sędziego Allena z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1302_1304_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mogę jakoś pomóc?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1304_c_Proposal_Next">Być może. Kiedy byłem tu nowy, słyszałem stare opowieści o chorobie, którą wywoływały mokradła.\n\nPo dwustu latach nawet moja pamięć zaczyna zawodzić, ale zastanawiam się, czy nie było tu takiej zarazy wcześniej.</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czy w ten sposób uda się nam znaleźć lekarstwo?"</string>
	<string key="1302_1304_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1304_c_Proposal_Prompt">Na to liczymy. Jeśli to jakieś cykliczne zjawisko, mogło pojawiać się nawet w czasach pradawnych.\n\nPrzy Moście Wega rosną zioła, których używali do leczenia różnych przypadłości. Nazbieraj ich trochę, żeby alchemiczka Rubis mogła je zbadać.</string>
	<string key="1302_1304_d_01_Task_GoTo" speaker="Ui">Zdobądź zioła i pokonaj strażników w: {POITags}</string>
	<string key="1302_1304_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj strażników ({targetName})</string>
	<string key="1302_1304_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Zbierz: {itemName}</string>
	<string key="1302_1304_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Mam wrażenie, że błądzimy tu w bagiennych trzcinach, ale musimy czegoś spróbować.\n\nNawet coś działającego objawowo może się przydać.</string>
	<string key="1302_1304_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1304_BridgeOver_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Tak, tak. To o te zioła mi chodziło. Dopilnuję, by alchemiczka Rubis od razu się im przyjrzała.\n\nCzuję się w tym wszystkim winny. Kemal stracił syna, a teraz sam zachorował. Jeśli o mnie chodzi, to chyba posiadam jakąś wrodzoną odporność.</string>
	<string key="1305_1309_a_Title" speaker="UI">Zdradzieckie widmo</string>
	<string key="1305_1309_b_Description" speaker="UI">Znajdź ślady ektoplazmy na północny wschód od osady, a następnie wytrop i zniszcz zagubionego znanego jako handlarz Mattheson. Następnie wróć do rzemieślnika Erasmusa z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1305_1309_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co zginęło?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1309_c_Proposal_Next">Wszystko, co dało się zabrać. Żywność, zaopatrzenie, narzędzia – ci desperaci zabierają, co mogą, i uciekają. \n\nDziwna sprawa, niektórzy spośród nich zostali zagubionymi, a i tak kradną nasze rzeczy.</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Zagubieni okradają wioskę?"</string>
	<string key="1305_1309_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1309_c_Proposal_Prompt">Tak. Zwłaszcza ten cały Mattheson, był tu kiedyś handlarzem. Zawsze był chciwy, ale nie niemoralny.\n\nJako zagubiony wiele razy wracał do osady, żeby kraść. Jeśli ci się uda go wytropić i zniszczyć, byłoby to dla nas wybawieniem.</string>
	<string key="1305_1309_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Wytrop handlarza Matthesona w: {POITags}</string>
	<string key="1305_1309_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj handlarza Matthesona</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track_First">Znajdź ślad zdrajcy Matthesona</string>
	<string key="1305_1309_d_03_Task_Track" speaker="UI">Podążaj śladem ektoplazmy</string>
	<string key="1305_1309_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Ten Mattheson… nigdy mu do końca nie ufałem, ale nadal nie sądzę, by za życia mógł być złodziejem.\n\nPo prostu nie rozumiem, skąd czerpał poczucie celu, kiedy już został zagubionym.</string>
	<string key="1305_1309_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1309_Possible_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Mattheson nie stanowi już problemu? Ten zdradziecki drań dostał to, na co zasłużył. Dobra robota.\n\nMyślę, że to właśnie on mógł stać za falą kradzieży, która przetoczyła się przez nasze miasteczko.</string>
	<string key="1303_1307_a_Title" speaker="UI">Czarodziejka z bagien</string>
	<string key="1303_1307_b_Description" speaker="UI">Zbadaj wioskę Łaskawe Wody i sprawdź, co się dzieje ze znachorką Hazel. Następnie wróć do traperki Severino z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1303_1307_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Na bagnach mieszkają ludzie?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1307_c_Proposal_Next">Tak. Jedna z tych osób była nawet szanowanym członkiem naszej społeczności.\n\nHazel, znachorka z mokradeł. Niektórzy mówią, że to faktycznie czarownica, rozmawia z zagubionymi. Nie wiem, co się z nią dzieje, od czasu, kiedy spadła na nas ta choroba.</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Sprawdzić, co z nią?"</string>
	<string key="1303_1307_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1307_c_Proposal_Prompt">Jeśli nie masz nic przeciwko… To byłby miły gest. Mieszka przy starych Łaskawych Wodach, w jaskini przy samej wsi.\n\nJeśli uda ci się ją znaleźć, spróbuj namówić ją, żeby wróciła do osady, przynajmniej dopóki nie skończą się nasze kłopoty.</string>
	<string key="1303_1307_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Poszukaj Hazel w: {POITags}</string>
	<string key="1303_1307_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj widmo Hazel</string>
	<string key="1303_1307_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel to znachorka, która cieszy się na Tkackich Mokradłach pewnym szacunkiem. \n\nOd jakiegoś czasu jej nie odwiedzałam, ale każdy może tu opowiedzieć jakąś historię, w której Hazel pojawia się w idealnym momencie, żeby komuś pomóc albo kogoś uzdrowić.</string>
	<string key="1303_1307_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1307_HazelsCave_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Czekaj… że jak? Hazel zginęła i przeistoczyła się w widmo? W najdziwniejszych snach bym o tym nie pomyślała. \n\nWychodzi na to, że zamieniła się w jedną z istot, z którymi tak często nawiązywała kontakt. Droga Hazel… będzie mi cię brakowało.</string>
	<string key="1302_1305_a_Title" speaker="UI">Nadzieja z przeszłości</string>
	<string key="1302_1305_b_Description" speaker="UI">Pokonaj pradawnych strażników na północnym Moście Wega i znajdź przybornik pradawnego uzdrowiciela. Następnie wróć do sędziego Allena z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1302_1305_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Może mieli jakieś inne lekarstwo".</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1305_c_Proposal_Next">To samo mówi alchemiczka. Nie mam serca znowu wysyłać cię do starych ruin.\n\nAle jeśli udasz się tam z własnej woli, uzdrowicieli pradawnych strażników znajdziesz po północnej stronie Mostu Wega. Mielibyśmy wobec ciebie ogromny dług.</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Myślisz, że mają lekarstwo?"</string>
	<string key="1302_1305_c_Proposal_Next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1305_c_Proposal_Prompt">Sam nie wiem. Prawdę mówiąc, alchemiczka Rubis myśli, że po prostu mają przyborniki, w których znajduje się zagęszczony wyciąg z tych ziół.\n\nTrochę to naciągane, ale tak naprawdę nie mamy innego rozwiązania.</string>
	<string key="1302_1305_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Znajdź przybornik pradawnego uzdrowiciela pośród pradawnych strażników z: {POITags}</string>
	<string key="1302_1305_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj: {targetName}, by zdobyć: {ItemName}</string>
	<string key="1302_1305_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Gdybyśmy nie mieli ciebie i alchemiczki Rubis, to pewnie sam bym się już zaczął pakować.</string>
	<string key="1302_1305_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1305_HealingFeeling_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Chwała niech będzie pradawnym! Masz te przyborniki? Wyśmienicie!\n\nZioła, które udało ci się zdobyć wcześniej, powoli zaczynają działać. Przyborniki mogą pomóc w całkowitym wyleczeniu objawów. Zobaczymy!</string>
	<string key="1310_1306_a_Title" speaker="UI">Zemsta</string>
	<string key="1310_1306_b_Description" speaker="UI">Pokonaj bagiennych zagubionych w Smolarni, by zdobyć skradzione sakiewki dla oberżysty Floresa z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1310_1306_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co się z nimi stało?"</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1310_1306_c_Proposal_Next">Zdaje się, że za wolno uciekali. Zagubieni dorwali ich w Smolarni, a teraz kręcą się też tutaj. \n\nW zasadzie to jeśli pomożesz mi odzyskać pieniądze, które ukradli, sowicie cię wynagrodzę.</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Brzmi rozsądnie".</string>
	<string key="1310_1306_c_Proposal_Next" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1310_1306_c_Proposal_Prompt">W takim razie umowa stoi. Udaj się do Smolarni i poszukaj tych brudnych szczurów. \n\nNie różnią się już pewnie od reszty bagiennych zagubionych… poza tym, że nadal mają przy sobie moje sakiewki.</string>
	<string key="1310_1306_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Odzyskaj skradzione sakiewki w: {POITags}</string>
	<string key="1310_1306_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj bagiennych zagubionych, by zdobyć przedmioty: {ItemName}</string>
	<string key="1310_1306_e_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Mam nadzieję, że masz mocny żołądek, bo jak już załatwisz bagiennych, musisz ich przeszukać.\n\nPaskudna robota, ale tu chodzi o wszystkie moje oszczędności!</string>
	<string key="1310_1306_f_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1306_Tarrying_AvailResponse" VO_Status="Recorded">No proszę! Moje pieniądze! Kiedy zorientowałem się, że padłem ofiarą rabunku, straciłem już prawie całą nadzieję.\n\nWiem, że takie przywiązanie do zawartości sakiewek jest małostkowe, ale to są oszczędności z ostatnich sześćdziesięciu lat!</string>
	<string key="1305_1308_a_Title" speaker="UI">Rozpalanie kuźni</string>
	<string key="1305_1308_b_Description" speaker="UI">Zbierz zapasy metalurgiczne w Rybackim Zakątku. Następnie wróć do rzemieślnika Erasmusa z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1305_1308_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dlaczego są takie rzadkie?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1305_1308_c_Proposal_Next">Bo jesteśmy na bagnach! Mamy duże zapasy oleju, włókna, a nawet ryb, ale metal jest tu bardzo cenny.\n\nDlatego też musimy utrzymywać te kuźnie na chodzie – tyle tylko, że nie mamy już zapasów metalurgicznych.</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Gdzie możemy zdobyć zapasy metalurgiczne?"</string>
	<string key="1305_1308_c_Proposal_Next" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1305_1308_c_Proposal_Prompt">Hmm… Jest takie stare miasteczko zwane Rybackim Zakątkiem, które słynęło kiedyś ze swoich pancerzy.\n\nGdyby udało ci się pozyskać tam zapasy metalurgiczne, nasza sytuacja mogłaby się trochę unormować.</string>
	<string key="1305_1308_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Poszukaj zapasów metalurgicznych w: {POITags}</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectTongs" speaker="UI">Pozyskaj kowalskie obcęgi</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectBellows" speaker="UI">Zdobądź kowalski miech</string>
	<string key="1305_1308_d_02_Task_CollectHammer" speaker="UI">Znajdź kowalski młot</string>
	<string key="1305_1308_e_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Najlepiej by było, gdybyśmy mogli odzyskać zapasy metalurgiczne, które zostały skradzione.\n\nAle na to jest już za późno. Rybacki Zakątek to nasza największa nadzieja.</string>
	<string key="1305_1308_f_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1308_Weavers_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Ach! Nikt nie używał tych narzędzi od lat, ale nadadzą się. \n\nPonowne uruchomienie kuźni to dla nas priorytetowe zadanie – chodzi zarówno o nasze zapasy żelaza, jak też o nasze zdrowe zmysły.</string>
	<string key="1304_1303_a_Title" speaker="UI">Zemsta za zagubionych</string>
	<string key="1304_1303_b_Description" speaker="UI">Pokonaj pradawnych strażników w Kanopusie dla konstabla Kemala z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1304_1303_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Myślisz, że złapał to w ruinach?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1303_c_Proposal_Next">Sam nie wiem… Tak szczerze, te zioła od alchemiczki Rubis trochę pomogły, ale teraz czuję się jeszcze gorzej.\n\nNie myślę już o własnym losie, tylko o innych. Samo leczenie nie wystarczy. Musimy wyeliminować problem u źródła.</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Myślisz, że to jest w ruinach?"</string>
	<string key="1304_1303_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1303_c_Proposal_Prompt">Wiem tylko to, co sam widziałem. Mój syn często szukał reliktów, a ostatnio został ranny.\n\nJeśli to wina pradawnych strażników, będę szukał zemsty. Zniszcz tylu, ilu dasz radę, a przekażę ci spadek, który miał trafić w ręce mojego syna.</string>
	<string key="1304_1303_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Pokonaj pradawnych strażników w: {POITags}</string>
	<string key="1304_1303_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj: {targetName}</string>
	<string key="1304_1303_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Zniszcz tych pradawnych strażników. Nie dawaj im pardonu.\n\nSkoro mam umrzeć, to daj mi chociaż tę satysfakcję.</string>
	<string key="1304_1303_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1303_GuardianFuture_AvailResponse" VO_Status="Recorded">O, udało ci się, prawda? Ci dranie mogli poczuć na własnych kościach, jak to jest.\n\nTo za mojego syna. Udało ci się sprawić, by schorowany starzec odzyskał nieco spokoju ducha. Proszę, to należy teraz do ciebie.</string>
	<string key="1303_1310_a_Title" speaker="UI">Prawdziwy strażnik</string>
	<string key="1303_1310_b_Description" speaker="UI">Zabierz ze skrzyń w wiosce Aria kadzidło, potrzebne do przeprowadzenia ceremonii na cześć Hazel. Następnie wróć do traperki Severino z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1303_1310_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czy śmierć Hazel mogła spowodować chorobę?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_c_Proposal_Next">Sugerujesz, że bagna zareagowały na jej śmierć? Ja… Nie wiem.\n\nTo na pewno tragedia dla Mokradeł i dla nas wszystkich, ale skoro przeistoczyła się w widmo, to już do nas nie wróci.</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czy możemy jakoś udobruchać mokradła?"</string>
	<string key="1303_1310_c_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_c_Proposal_Prompt">Skoro o tym wspominasz… Hazel odprawiała regularnie jakiś rytuał z kadzidłami.\n\nTak, warto spróbować. Poszukaj kadzideł w Arii, a kiedy wrócisz, spal je na ołtarzu Hazel.</string>
	<string key="1303_1310_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Oddaj cześć Hazel w: {POITags}</string>
	<string key="1303_1310_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj bagienne ghule</string>
	<string key="1303_1310_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Zbierz kadzidła na rytuał</string>
	<string key="1303_1310_d_04_Task_InteractAltar" speaker="UI">Oczyść przeklęty ołtarz za pomocą zebranych kadzideł.</string>
	<string key="1303_1310_e_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Hazel zawsze potrafiła słuchać, niezależnie od tego, czy miała do czynienia z człowiekiem, z zagubionym czy nawet z samymi Moczarami.\n\nMam przeczucie, że ten rytuał z kadzidłami faktycznie może zadziałać.</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1310_f_Complete_next">Udało ci się odprawić rytuał z kadzidłami, prawda? Wiem, że tak się stało – czuję to. Zupełnie, jakby spadł nam z barków wielki ciężar.\n\nNie zamierzasz tu zostać, co? Jeśli rytuał trzeba będzie odprawiać regularnie, to kto się tym zajmie?</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"To musisz być ty".</string>
	<string key="1303_1310_f_Complete_next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1310_Honoring_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1310_f_Complete_prompt">Tak, to ma sens, prawda? Będę musiała kontynuować dzieło, które zaczęła Hazel.\n\nObowiązek utrzymywania równowagi na Mokradłach spoczął teraz na mnie. Dobrze więc. Niech tak będzie. Dziękuję ci za wszystko.</string>
	<string key="1304_1301_a_Title" speaker="UI">Duchy przeszłości z Mokradeł</string>
	<string key="1304_1301_b_Description" speaker="UI">Pokonaj widma i zabierz kompozycje muzyczne ze skrzyń w Karburgu dla konstabla Kemala z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1304_1301_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mogę jakoś pomóc?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1304_1301_c_Proposal_Next">Udało ci się uczcić pamięć mego syna, ale ta przysługa będzie dla mnie.\n\nPodobnie jak ty, mój syn był osobą o wielu talentach – rybakiem, myśliwym, uczonym i… muzykiem, a nawet kompozytorem. Ale jego kompozycje przepadły.</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co się z nimi stało?"</string>
	<string key="1304_1301_c_Proposal_Next" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1304_1301_c_Proposal_Prompt">Oczywiście za wszystkim stoi ta choroba. Było już z nim bardzo źle… Wiedział, ze niedługo przeistoczy się w zagubionego.\n\nNie chciał stać się zagrożeniem, uciekł więc do Karburga, zabierając ze sobą swoje kompozycje. Poczuję się znacznie lepiej, jeśli uda ci się je odzyskać.</string>
	<string key="1304_1301_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Zbadaj: {POITags}</string>
	<string key="1304_1301_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj duchy</string>
	<string key="1304_1301_d_03_Task_GatherChest" speaker="UI">Zabierz: {itemName} ze skrzyń</string>
	<string key="1304_1301_e_Incomplete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen">Myślę, że udał się do Karburga, ponieważ dawniej był on bastionem kultury na naszych Mokradłach.\n\nKiedyś tam nawet mieszkaliśmy, jego muzyka była wtedy dla nas wszystkim.</string>
	<string key="1304_1301_f_Complete" speaker="Constable Kemal - Weaver's Fen" name="OverseerKemal" VO="Overseer_1304_1301_GhostsPast_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Udało ci się znaleźć te kompozycje? A niech mnie, {playerName}. Nie umiem wyrazić słowami, ile to dla mnie znaczy. \n\nMój syn nie odziedziczył talentu muzycznego po mnie, ale jeśli przeżyję, nauczę się je grać.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Title" speaker="UI">Wytchnienie dla Niespokojnych Brzegów</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Description" speaker="UI">Porozmawiaj z karczmarzem Tomaso w Niespokojnych Brzegach, by dowiedzieć się, co trapi mieszkańców.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co się tam dzieje?"</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Proposal" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Z tego, co wiem, czyste szaleństwo. Zwierzęta chodzące na dwóch nogach… frakcje zagubionych toczące między sobą wojnę.\n\nNie wierzysz mi? Przekonaj się o tym na własne oczy – powiedz karczmarzowi Tomaso, że to ja cię przysłałam.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Incomplete" speaker="Innkeep Kaya - Weaver's Fen" name="InnkeepKaya" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_InProgResponse" VO_Status="Recorded">Mówię ci, po tym, co usłyszałam w Niespokojnych Brzegach, cieszę się, że mieszkam na Tkackich Mokradłach!</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next">Właśnie przybywasz z Tkackich Mokradeł, prawda? Słyszałem, że ta tajemnicza choroba w końcu zaczęła odpuszczać. \n\nWreszcie jakieś dobre wieści. Tutaj dzieje się znacznie gorzej.</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ponoć jest trochę dziwnie".</string>
	<string key="1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_next" speaker="Innkeep Tomaso - Restless Shore" name="InnkeepTomaso" VO="Innkeep_1322_1316_ReprieveforRestless_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1322_1316_ReprieveforRestless_Complete_prompt">Dziwnie? W Niespokojnych Brzegach sprawy posunęły się już o wiele dalej. Ale nie mnie o tym opowiadać.\n\nPorozmawiaj z Wilson albo nawet z Muller. Pozwolę im wprawić cię w osłupienie.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_title" speaker="UI - Quest Title">Rozpalanie ognia</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź dziwne pochodnie od zjaw w Karburgu i przynieś je Podpałkowi Cabrerze z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co o tobie mówią?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0201_startingthefire_proposal_next">Skoro o niczym nie wiesz, to może lepiej tego nie zmieniajmy.\n\nPowiedzmy, że nie jestem już mile widziany w osadzie Niespokojnych Brzegów. To wszystko z powodu moich badań.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">"Niech zgadnę – prowadzisz badania nad ogniem?"</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0201_startingthefire_proposal_prompt">Tak. Chcę odkryć sposób na stworzenie WIECZNEGO OGNIA! Może zechcesz mi w tym pomóc?\n\nNiektórzy zagubieni w Karburgu noszą dziwne pochodnie, które długo płoną. Przynieś mi parę, a otrzymasz ode mnie nagrodę.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Szukaj tych z pochodniami. Tylko nie daj się za mocno przypalić.</string>
	<string key="1330_0201_startingthefire_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0201_startingthefire_complete" VO_Status="Needs Recording">O, tak. Widzisz? To światło, ten kolor… coś pięknego. \n\nZbadam je. Może uda mi się ustalić, dlaczego płoną tak jasno i tak długo.</string>
	<string key="1330_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Zdobądź dziwne pochodnie od zjaw w Karburgu</string>
	<string key="1330_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Zdobądź: {itemName} od: {targetName}</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_title" speaker="UI - Quest Title">Wewnętrzny ogień</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_description" speaker="UI – Quest Description">Pozyskaj esencję wiecznej iluminacji od pradawnych w Wodnej Akadii i przynieś ją Podpałkowi Cabrerze z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"To zależy. O co prosisz?"</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next">Uważam, że pradawni znali sekret wiecznego ognia i wiecznego światła.\n\nKojarzysz ten blask, który emitują pradawni strażnicy?</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"W zasadzie to tak".</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0202_burningfromtheinside_proposal_prompt">Niechybnie są nasyceni jakąś świetlistą magią. W pobliskich ruinach ich kości świecą jeszcze mocniej niż gdzie indziej.\n\nTak. Wodna Akadia na północy. Zbierz esencję strażników. Na pewno dzięki niej czegoś się dowiemy.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Zobaczysz, o czym mówię, gdy dotrzesz do ruin Wodnej Akadii na północy.\n\nTamtejsi strażnicy świecą się mocniej niż gdzie indziej. Zbierz ich esencję.</string>
	<string key="1330_0202_burningfromtheinside_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0202_burningfromtheinside_complete" VO_Status="Needs Recording">Doskonale. Doskonale! Ta esencja iluminacji jest brakującym ogniwem!\n\nJestem pewien, że wystarczy ją połączyć z substancją z karburskich pochodni. Chyba odkryliśmy sekret wiecznego ognia!</string>
	<string key="1330_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Pozyskaj esencję wiecznej iluminacji w Wodnej Akadii</string>
	<string key="1330_0202_d_02_Task_GatherChest" speaker="UI">Pozyskaj: {itemName} od pradawnych strażników</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_title" speaker="UI - Quest Title">Piec piekielnego ognia</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_description" speaker="UI – Quest Description">Udaj się do kuchni Navarro, pokonaj szefa kuchni Navarro i zabierz "przepis na płonącą kaczkę Navarro". Następnie przynieś go Podpałkowi z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co masz na myśli?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next">Musisz pomóc mi odzyskać dobre imię, bym mógł wrócić do domu. Wygnano mnie z osady za wzniecanie pożaru…\n\nAle akurat wtedy to NIE JA podłożyłem ogień. Wrobili mnie!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Kto cię wrobił?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_proposal_prompt">Ten zachłanny sukinsyn, szef kuchni Navarro! Przyrządzał płonącą kaczkę według swojego nowego przepisu. Coś poszło nie tak i puścił z dymem pół osady!\n\nRzecz jasna, uległ skażeniu. Jego kuchnia znajduje się niedaleko stąd. Pokonaj go i przynieś mi ten przepis. Dowiedzie mojej niewinności!</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Kuchnia Navarro jest niedaleko stąd. Jestem pewien, że wciąż ma przy sobie przepis na płonącą kaczkę.\n\nPokonaj tego drania i przynieś mi przepis. Dzięki niemu odzyskam dobre imię.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next">Wciąż miał go przy sobie, prawda? Tak! To dowód, że to ON wywołał pożar!\n\nWielkie dzięki! Jestem ci dozgonnie wdzięczny za pomoc w powrocie do domu.</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"A co z wiecznym ogniem?"</string>
	<string key="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" speaker="&quot;Torchy&quot; Cabrera" name="TorchyCabrera" VO="1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1330_0203_hellfirebrimstoneoven_complete_prompt">Wierz mi! Już niedługo będzie nasz! Za pomocą tego, co udało ci się zdobyć, i czarnego prochu z mojej nory, pokażemy wszystkim, co znaczy PRAWDZIWY OGIEŃ!\n\nTo znaczy… taki, wiesz, dobry i pożyteczny.</string>
	<string key="1330_0203_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Udaj się do kuchni Navarro i pokonaj szefa kuchni Navarro, by zdobyć przepis na płonącą kaczkę</string>
	<string key="1330_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj: {targetName} i zdobądź: {itemName}</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_title" speaker="UI - Quest Title">Diabeł Fentona (elitarne)</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_description" speaker="UI – Quest Description">Udaj się do osady Fentona, zabij Pustoszyciela z Fenton i przynieś dowód jego śmierci Evelyn Van Heck z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Obawiam się, że nie".</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_next">Tak myślałam. Psiakrew.\n\nRazem z towarzyszami stworzyliśmy kompanię zwaną Białymi Czaszkami. Polujemy na liczne monstra zasiedlające Aeternum. Rzecz jasna, w zamian za zapłatę. Ścigaliśmy zwierzynę, gdy wraz z towarzyszami ponieśliśmy śmierć.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co was zabiło?"</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0201_fentonsfiend_proposal_prompt">Brutal zwany Pustoszycielem z Fenton. Był dwa razy wyższy ode mnie i potężny jak byk!\n\nNie odważyłabym się stawić mu czoła w pojedynkę, lecz na tego, kto przyniesie dowód jego śmierci, czeka nagroda. Wchodzisz w to?</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Żeby była jasność: jeśli Pustoszyciel cię zabije, nie miej do mnie pretensji. Robisz to na własną odpowiedzialność. Ja zaś zaczekam tu sobie na moich towarzyszy.</string>
	<string key="1331_0201_fentonsfiend_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0201_fentonsfiend_complete" VO_Status="Needs Recording">Nikt się jeszcze nie zjawił, ale przynajmniej mamy na tych nieszczęsnych moczarach jednego potwora z głowy.\n\nProszę. Twoja nagroda, zgodnie z obietnicą.</string>
	<string key="1331_0201_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Zgładź Pustoszyciela z Fenton w osadzie Fentona</string>
	<string key="1331_0201_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj: {targetName} i zdobądź: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_title" speaker="UI - Quest Title">W obronie wiary (elitarne)</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_description" speaker="UI – Quest Description">Udaj się do Periville i odszukaj Joan i Markusa. Następnie wróć do Evelyn Van Heck z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jak myślisz, co się z nimi stało?"</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_next">To co zawsze. Albo! BYĆ MOŻE ruszyli zapolować na następne monstrum, by się wzbogacić. Beze mnie. Joan i Markus byliby w stanie zrobić coś takiego. Zresztą nie byłby to pierwszy raz.\n\nMożesz mnie uznać za nawiną, ale wciąż…</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wciąż ci na nich zależy".</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0202_keepingthefaith_proposal_prompt">Wspólne nurzanie się we flakach potworów zacieśnia relacje.\n\nNasze następne zlecenie dotyczyło Periville. To okropne i niebezpieczne miejsce. Jeśli ich znajdziesz, wyślij ich do mnie. W przeciwnym wypadku przynieś mi dowód tego, co ich spotkało.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Licz na najlepsze, szykuj się na… cóż, wolę o tym nie myśleć.</string>
	<string key="1331_0202_keepingthefaith_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0202_keepingthefaith_complete" VO_Status="Needs Recording">Brakuje mi słów.\n\nTo nasz symbol. Joan sama je dla nas zrobiła.</string>
	<string key="1331_0202_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Poszukaj Joan i Markusa w Periville</string>
	<string key="1331_0202_d_02a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Znajdź Joan</string>
	<string key="1331_0202_d_02b_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj Joan Wiarołomną, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1331_0202_d_03a_Task_TriggerArea" speaker="UI">Znajdź Markusa</string>
	<string key="1331_0202_d_03b_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj Pokornego Markusa, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_title" speaker="UI - Quest Title">Ekstremalny egzorcyzm (elitarne)</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_description" speaker="UI – Quest Description">Udaj się do Karburga, zgładź Ruiza Velazqueza i przynieś dowód jego śmierci Evelyn Van Heck z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jego też mam znaleźć?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_next">Tak. Już wiele ci zawdzięczam. Odszukanie Ruiza powinno być nieco prostsze. Wiem, gdzie powinien się odrodzić. To smutne, ale wiedza o czyimś losie przynosi pocieszenie.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Gdzie go znajdę?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_proposal_prompt">W Karburgu. To tam poniósł jedną ze swoich najstraszliwszych śmierci. Potem śniła mu się po nocach. Nam zresztą też.\n\nGdy zabraknie duszy i nadziei, zostają jedynie koszmary. Znajdź go przy szubienicy i przynieś mi jego opaskę.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Mam nadzieję, że się mylę. Rozsądek podpowiada, że mam rację, ale tam, gdzie nadzieja, tam i możliwość rozczarowania się. Jeśli stracimy nadzieję, zatracimy samych siebie. Tak jak oni.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1331_0204_extremeexorcism_complete_next">Czy naprawdę z całej kompanii zostałam tylko ja? Mieliśmy z Ruizem takie plany. Tyle zamierzaliśmy razem zrobić. A teraz on i pozostali stali się potworami, które tak bardzo chcieliśmy pokonać.</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dasz sobie radę?"</string>
	<string key="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" speaker="Evelyn Van Heck - Weaver's Fen" name="EvelynVanHeck" VO="1331_0204_extremeexorcism_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1331_0204_extremeexorcism_complete_prompt">Oto jest pytanie. Moi towarzysze umarli. Na dobre. A ja nie. Muszę się napić.\n\nNigdy nie zapomnę twojej pomocy. Jesteś Białą Czaszką. Nie mam co do tego cienia wątpliwości. Trzymaj się.</string>
	<string key="1331_0204_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Udaj się do Karburga i poślij Ruiza Velazqueza na wieczny odpoczynek</string>
	<string key="1331_0204_d_02_Task_Kill" speaker="UI">Pokonaj Ruiza Velazqueza i zdobądź jego: {itemName}</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_title" speaker="UI - Quest Title">Zwariowane aligatory</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź zęby aligatorów i wróć z nimi do myśliwego Samuela z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co masz na myśli?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next">Polowanie, a cóż by innego! Powinniśmy się zapuścić na bagna i urządzić łowy na najdziksze, najbardziej przebiegłe i najpotężniejsze bestie żyjące w tej paskudnej okolicy!\n\nMoi przodkowie robili to od zarania dziejów!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wchodzę w to. Od czego zaczniemy?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_proposal_prompt">Aha! Wspaniale! Na początek zapolujemy na największe drapieżniki grasujące po tych ohydnych bagnach!\n\nPrzynieś mi skóry dowolnych aligatorów z Mokradeł. Niechaj rozpoczną się łowy!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Zapuszczę się na te cuchnące bagna samopas.\n\nIdź przodem. Coś mi mówi, że trzeba ci dać fory!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_next">Wracasz! Zaczynałem się martwić. Pokaż, co tam masz.\n\nTak… ta skóra jest gruba, nieskazitelna i piekielnie twarda. Są to niechybnie szczątki kilku wspaniałych bestii. Dobra robota!</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czyli wygrana jest moja?"</string>
	<string key="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0201_gatorsgonewild_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0201_gatorsgonewild_complete_prompt">Ach… widzisz, chwilę po twoim odejściu coś mnie zatrzymało. Traktem podróżowała samotnie pewna dama. Musiałem odeskortować ją do osady. Rozumiesz chyba.\n\nTak czy inaczej, jestem pod OGROMNYM wrażeniem.</string>
	<string key="1332_0201_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj aligatory na Tkackich Mokradłach, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_title" speaker="UI - Quest Title">To nie są byle świnie</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź kły dzików od polderowych dzików z Tkackich Mokradeł i wróć z nimi do myśliwego Samuela – znajdziesz go na południe od osady.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"To na co teraz zapolujemy?"</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_proposal" VO_Status="Needs Recording">Na dziki! Ale nie takie zwykłe. Te osobniki osiągają rozmiary trzech rosłych mężów! Nie ma co marnować naszych talentów na byle dzikie świnie!\n\nPrzynieś mi największy kieł, jaki tylko uda ci się znaleźć. Zobaczymy, czyje trofeum będzie lepsze! Te huncwoty zanadto się rozbestwiły!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Wkrótce ruszam w drogę!\n\nMuszę najpierw naoliwić mój muszkiet.</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_next">Cudowny łowca powraca! Jesteś moją bratnią dusza. Zobaczmy twoje trofea. Nuże, daj mi je!</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ty pierwszy".</string>
	<string key="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0202_thosedamnedboar_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0202_thosedamnedboar_complete_prompt">Ach! Naturalnie! Popatrzmy… gdzieś tu miałem te kły…\n\nNIEMOŻLIWE! Wolne żarty! Były tak wielkie i ostre, że niechybnie zrobiły dziurę w mojej torbie i wypadły. Obawiam się, że znów mamy remis!</string>
	<string key="1332_0202_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj polderowe dziki na Tkackich Mokradłach, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_title" speaker="UI - Quest Title">Prawdziwe zawody</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź wilcze łapy od wilków z Mallory na północ od osady Fentona i przynieś je myśliwemu Samuelowi z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czy to znaczy, że wygrana jest moja?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next">Jak to? Przecież nie da się wygrać zawodów, których nie było! Ale dobrze, powinniśmy rozstrzygnąć tę kwestię raz na zawsze.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Bo ja wiem…"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next2" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt">Wątpisz we mnie? WE MNIE?! W Samuela Worthingtona Bloodgooda TRZECIEGO?!\n\nTo teraz sprawa honoru. Żądam satysfakcji!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"Nie to…"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next2" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_proposal_next3" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt2">Moje słowo ZOBOWIĄZUJE. Jeśli rzeknę, że zamierzam polować, to w istocie będę POLOWAĆ! Czyż moje nazwisko, moje dziedzictwo, moja REPUTACJA nie zasługują na to, byśmy dokończyli te zawody? Czy ty nie masz choćby krzty honoru?!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3" speaker="UI - Player Prompt">"Dobra! Na co tym razem zapolujemy?"</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_proposal_next3" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_proposal_prompt3">Ha, ha! Jednak masz szlachetne serce. Ruszajmy na łowy!\n\nNa północy grasuje wataha wilków słynąca ze swych wielkich rozmiarów i przebiegłości. Przynieś ich łapy. Zobaczymy, kto upolował większego zwierza.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_incomplete" speaker="UI - Player Prompt" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Delektuję się końcowym etapem naszej rywalizacji. Śmiało. Będę tuż za tobą!</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0203_packfromhell_complete_next">Nie uwierzysz! Przygotowałem już muszkiet, połatałem torbę i zasznurowałem buty, aż tu nagle… zza zakrętu wyłania się GONIEC! Musiałem pilnie udać się do osady, gdzie też miałem do załatwienia szalenie istotne sprawy.\n\nTak czy inaczej, przyznaję: zwycięstwo jest twoje.</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Nie wierzę w tę historyjkę".</string>
	<string key="1332_0203_packfromhell_complete_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0203_packfromhell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0203_packfromhell_complete_prompt">Rozumiem i nie mam ci tego za złe. Pierwszy przypadek był jak najbardziej zrozumiały. Drugi? Nieco mniej, lecz wciąż mogłem liczyć na twe zaufanie. Ale trzeci? To już karygodne.\n\nW ramach przeprosin przyjmij, proszę, tę oto skromną nagrodę.</string>
	<string key="1332_0203_d_01_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj wilki z Mallory na Tkackich Mokradłach, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1332_0204_packleader_title" speaker="UI - Quest Title">Łodyga wstydu</string>
	<string key="1332_0204_packleader_description" speaker="UI – Quest Description">Pokonaj przywódczynię watahy Wernę w Jamie Pylnej Łapy, leżącej daleko na północny zachód od osady na Tkackich Mokradłach, i przynieś trofeum myśliwemu Samuelowi z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Zamieniam się w słuch".</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1332_0204_packleader_proposal_next">Wiesz, jak to jest dźwigać brzemię wynikające z historii twojej rodziny? Gdyby tylko ludzie dowiedzieli się, że tak naprawdę nic nie potrafię, reputacja mego rodu zostałaby zrujnowana.\n\nDlatego też potrzebuję twojej pomocy.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mów śmiało".</string>
	<string key="1332_0204_packleader_proposal_next" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1332_0204_packleader_proposal_prompt">Mieszkańcy lokalnej osady poprosili mnie o pomoc. Wielka wilczyca biała zwana Werną i jej wataha dają popalić podróżnym przemierzającym drogi na północy.\n\nJeśli ją zabijesz i przyniesiesz mi coś na dowód, sowicie cię wynagrodzę.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_incomplete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Nie zamierzam udawać, że ten układ mi odpowiada, ale cieszę się, że mogę liczyć na twe zrozumienie i współczucie.</string>
	<string key="1332_0204_packleader_complete" speaker="Hunter Samuel Worthington Bloodgood III - Weaver's Fen" name="SamuelBloodgood" VO="1332_0204_packleader_complete" VO_Status="Needs Recording">No i proszę. Była ogromna, prawda? Szkoda, że sam jej nie widziałem.\n\nZgodnie z obietnicą oto twoja nagroda. Mam też do ciebie prośbę. Byłym wdzięczny, gdybyś… zachował dyskrecję.</string>
	<string key="1332_0204_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Wytrop przywódczynię watahy Wernę w Jamie Pylnej Łapy</string>
	<string key="1332_0204_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Pokonaj przywódczynię watahy Wernę, by zdobyć: {itemName}</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_title" speaker="UI - Quest Title">Opowieść kamieni</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_description" speaker="UI – Quest Description">Zbierz próbki kamienia z gruzu w pobliskich ruinach. Następnie wróć do architektki Na Li z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Pewnie jest bardzo stary?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0201_agelessedifice_proposal_next">W rzeczy samej! Te kamienie są tu chyba od zawsze. Wyobraź sobie, co moglibyśmy osiągnąć, gdybyśmy dowiedzieli się, w jaki sposób architekci pradawnych wzmacniali swoje konstrukcje!\n\nMam teorię!</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co to za teoria?"</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0201_agelessedifice_proposal_prompt">O ile się nie mylę, ten most ma ponad dziesięć TYSIĘCY lat! Muszę zbadać próbki, żeby sprawdzić, czy to faktycznie prawda.\n\nPomożesz mi z tym?</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Masz te próbki kamienia? Są kluczowe dla moich badań.</string>
	<string key="1333_0201_agelessedifice_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0201_agelessedifice_complete" VO_Status="Needs Recording">Popatrz tylko na ten piękny kawałek bazaltu, który tu masz. Ciekawe, skąd pozyskiwali go pradawni.\n\nNo dobrze, sprawdźmy jego wiek… Zaraz… coś tu nie gra.</string>
	<string key="1333_0201_d_01_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Zbierz: {itemName} z gruzów</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_title" speaker="UI - Quest Title">Na przestrzeni wieków</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_description" speaker="UI – Quest Description">Zbierz próbki kamienia z gruzów na południowym Moście Wega. Następnie wróć do architektki Na Li z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ile ma lat?"</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_proposal" VO_Status="Needs Recording">Żeby się upewnić, potrzebuję kolejnej próbki z nowszej budowli. Mistrzyni Ting Long miała teorię, że most z mokradeł został zbudowany później niż inne.\n\nPrzyniesiesz mi próbki z południowego Mostu Wega? Dokonam analizy porównawczej.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Mam nadzieję, że wkrótce poznamy odpowiedzi. Jeśli mam rację, niedługo Aeternum ujrzy nowe cuda.</string>
	<string key="1333_0202_spanningtheages_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0202_spanningtheages_complete" VO_Status="Needs Recording">Świetnie, już jesteś. Rzućmy okiem na te nowe próbki.\n\nCiekawe… są mniej podniszczone. Ale tylko odrobinę. Fascynujące…</string>
	<string key="1333_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Zbierz próbki kamienia na południowym Moście Wega</string>
	<string key="1333_0202_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Zbierz: {itemName} z gruzów</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_title" speaker="UI - Quest Title">Głęboki czas</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_description" speaker="UI – Quest Description">Zbierz próbki kamienia z gruzów w Andrometusie. Następnie wróć do architektki Na Li z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wychodzi na to, że pradawni również są tak wiekowi".</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_proposal_next">Słuszna uwaga. Mam tyle pytań… musimy jednak powstrzymać się przed wyciąganiem pochopnych wniosków. Datowanie kamieni jest stosunkowo młodą dziedziną nauki.\n\nTak czy inaczej, dziś spoglądam w przyszłość.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Chcesz zbudować coś, co przetrwa całe wieki".</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_proposal_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_proposal_prompt">Tak. Tak. Szanuję dorobek mistrzyni Ting Long, ale osobiście mam większe ambicje.\n\nBadania mojej mentorki wykazały, że w okolicy znajduje się konstrukcja starsza od wszystkich innych. Dasz radę zebrać dla mnie próbki z Andrometusa?</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_incomplete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Daj mi znać, kiedy już przyniesiesz te próbki z Andrometusa. Mam kilka teorii co do sposobu, w jaki pradawnym udało się stworzyć tak trwałe konstrukcje, ale nigdy nie wyciągam wniosków bez dowodów.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1333_0203_timelesstower_complete_next">Gdy to się skończy, połączy nas przyjaźń. Być może nawet wyryję twoje imię na przyszłych akweduktach. A może wolisz, żeby widniało na murach świątyni? Albo na jakimś skalniaku?\n\nJestem pewna, że dzięki twojej pomocy poznam sekrety pradawnych.</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jak stara była ta ostatnia próbka?"</string>
	<string key="1333_0203_timelesstower_complete_next" speaker="Architect Na Li" name="ArchitectNaLi" VO="1333_0203_timelesstower_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1333_0203_timelesstower_complete_prompt">Bardzo stara. Wręcz niesłychanie. Jest tak stara, że zaczynam kwestionować swoje metody pomiaru, ale skoro pytasz… ma około dwunastu milionów lat.\n\nCzyste szaleństwo, prawda? Może wyślę ci list, gdy potwierdzę, że to faktycznie prawda.</string>
	<string key="1333_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Zbierz próbki kamienia w Andrometusie</string>
	<string key="1333_0203_d_02_TaskGatherAndReturn" speaker="UI">Zbierz: {itemName} z gruzów</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_title" speaker="UI - Quest Title">Ten piękny smród</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź materiały na Tkackich Mokradłach i wytwórz perfumy w repozytorium arkanistycznym dla Tuliusza Wolususa z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Pachną jak mokradła".</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next">Otóż to! Ten zapach jest pierwotny, nie ma przed nim ucieczki. Sięga w głąb nosa przez płuca prosto do samej duszy. Z każdym oddechem nakazuje ci: "Obudź się! Żyj!".</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ciężko zignorować ten smród".</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_proposal_prompt">No i? Ileż życia ci umyka, kiedy skupiasz się wyłącznie na przyjemnych rzeczach.\n\nProszę, muszę uchwycić ten aromat. Przynieś mi zapachy mokradeł, wywar w butelce, a sowicie ci to wynagrodzę, hmm?</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Czy wyjątkowy zapach Tkackich Mokradeł da się odtworzyć za pomocą ludzkich rąk? Będę czekał na twój powrót z zapartym tchem.</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" comment="coughing" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next">Hmm, tak… Dekadencki, piżmowy, z siarkowymi akcentami, które rezonują z resztą spektrum… Udało ci się idealnie uchwycić zapach Tkackich Mokradeł. \n\nByć może drzemie w tobie prawdziwy geniusz! Tak się wzruszyłem, że aż mi oczy łzawią!</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ten aromat jest… zaskakujący!"</string>
	<string key="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" speaker="Tullius Volusus" name="TulliusVolusus" VO="1334_0201_olfactoryoptimization_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1334_0201_olfactoryoptimization_complete_prompt">Prawda? Ha! Gdyby tylko damy z Nowej Korsyki wiedziały, co wcierają sobie w nadgarstki.\n\nPerfumy są niczym życie. Całość to coś więcej niż suma składników. Dziękuję ci za pomoc.</string>
	<string key="1334_0201_d_00_01a_GiveRecipe" speaker="UI">Weź: {itemName}</string>
	<string key="1334_0201_d_01_a_Gather_Spores" speaker="UI">Zbierz: {itemName} z mamrotnicy w północnych Tkackich Mokradłach</string>
	<string key="1334_0201_d_01_b_Skin_ElkGland" speaker="UI">Zdobądź: {itemName} od rogaczy w północnych Tkackich Mokradłach</string>
	<string key="1334_0201_d_01_c_Loot_Chests_Laudanum" speaker="UI">Zabierz: {itemName} ze skrzyń w osadzie Fentona</string>
	<string key="1334_0201_d_02_01_InteractOutfitterStation" speaker="UI">Skorzystaj z repozytorium arkanistycznego</string>
	<string key="1334_0201_d_02_02_HavePerfume" speaker="UI">Wytwórz: {itemName} w repozytorium arkanistycznym</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_title" speaker="UI - Quest Title">Zagubiony skarb</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_description" speaker="UI – Quest Description">Poszukaj wskazówki Nory w skrzyniach na północnym Moście Wega. Następnie wróć do Leonie Roggeveen z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jestem {playerName}. Miło cię poznać".</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next">I wzajemnie. Tak się zastanawiam… Może dasz radę mi pomóc?\n\nWidzisz, razem z Norą lubimy się bawić, by umilić sobie czas. Ukrywa się gdzieś i zostawia mi pośród reliktów wskazówki, które muszę znaleźć. Takie łamigłówki.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Potrzebujesz pomocy z jakąś wskazówką?"</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_proposal_prompt">Tak! Ale nie takiej, o jakiej myślisz.\n\nSzukałam ostatniej wskazówki Nory na północnym Moście Wega, gdy coś zbudziło strażników. A tak się składa, że nie potrafię walczyć. Dasz radę przynieść mi tę wskazówkę? Powinna być w jakiejś skrzyni albo szkatule.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Ta zabawa była znacznie mniej stresująca, gdy odbywała się w PUSTYCH ruinach. Mam nadzieję, że nic jej nie jest.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_next">Wracasz! I to w jednym kawałku! Masz wskazówkę? To może być moneta, notatka, kwasoryt…\n\nDaj mi ją! Ta niepewność mnie wykończy.</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Mam tylko tę monetę".</string>
	<string key="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0201_misplacedtreasure_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0201_misplacedtreasure_complete_prompt">Moneta! Jak ja uwielbiam rozwiązywać łamigłówki Nory. Choć jest to o wiele mniej stresujące, gdy nie grozi jej potencjalne niebezpieczeństwo. Tak czy owak, zobaczmy, czego dowiemy się z tej monety…</string>
	<string key="1335_0201_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Poszukaj wskazówki Nory w skrzyniach na północnym Moście Wega</string>
	<string key="1335_0201_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Poszukaj w skrzyniach wskazówki Nory</string>
	<string key="1335_0202_canopus_title" speaker="UI - Quest Title">Tropem Nory</string>
	<string key="1335_0202_canopus_description" speaker="UI – Quest Description">Poszukaj wskazówki Nory w skrzyniach w Kanopusie. Następnie wróć do Leonie Roggeveen z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Co jest dziwne?"</string>
	<string key="1335_0202_canopus_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_proposal" VO_Status="Needs Recording">Ikonografia, której użyła, wskazuje… że mamy tu tylko połowę całości. Aha!\n\nŻeby znaleźć Norę, muszę połączyć dwie części. Z tego, co udało mi się odczytać, druga wskazówka znajduje się w Kanopusie. Spryciula! Pomożesz mi raz jeszcze?</string>
	<string key="1335_0202_canopus_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Rozwiązywanie łamigłówek jest wprawdzie ekscytujące, ale nieobecność Nory zaczyna mnie coraz bardziej martwić. Pospiesz się, proszę. Odetchnę, gdy ją już znajdziemy.</string>
	<string key="1335_0202_canopus_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0202_canopus_complete" VO_Status="Needs Recording">Kolejna moneta! Daj mi ją, zobaczymy, czego się z niej dowiemy…</string>
	<string key="1335_0202_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Poszukaj wskazówki Nory w skrzyniach w Kanopusie</string>
	<string key="1335_0202_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Poszukaj w skrzyniach wskazówki Nory</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_title" speaker="UI - Quest Title">Ona ma przewagę</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_description" speaker="UI – Quest Description">Podążaj tropem Nory do Wodnej Akadii i poszukaj w skrzyniach ostatniej wskazówki.</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Dobra robota".</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_proposal_next">Nora myślała, że zabije mi ćwieka, co? Mnie, najlepszej kolekcjonerce monet na całym Aeternum? Żarty na bok, daj mi coś trudnego, ha, ha!</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Zdaje się, że rozwiązałaś łamigłówkę".</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_proposal_next" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_proposal_prompt">Tak! Ale Nora może nie żyć. A to nie jest już takie zabawne.\n\nW Wodnej Akadii roi się od naprawdę paskudnych pradawnych strażników. Kiedy byłyśmy tam po raz ostatni, miałyśmy obstawę w postaci dwudziestu uzbrojonych żołnierzy… ale ty sobie poradzisz, prawda?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_incomplete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_incomplete" VO_Status="Needs Recording">To już prawie koniec naszych poszukiwań. Nora potrafi o siebie zadbać… prawda?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0203_lasluswell_complete_next">Widzę, że udało ci się znaleźć moją notatkę. Czy przysłała cię doktor Leonie?</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Jestem {playerName}. Ty jesteś Nora?"</string>
	<string key="1335_0203_lasluswell_complete_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0203_lasluswell_complete_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0203_lasluswell_complete_prompt">Tak, jestem żoną Leonie! Cieszę się, że rozwiązała moją łamigłówkę. Na szczęście miała dość rozumu, żeby wysłać kogoś takiego, jak ty. Pradawni strażnicy z reguły nie są częścią naszej zabawy.</string>
	<string key="1335_0203_d_01_Task_GoTo" speaker="UI">Podążaj tropem Nory do Wodnej Akadii</string>
	<string key="1335_0203_d_02_Task_KillToken" speaker="UI">Poszukaj w skrzyniach ostatniej wskazówki</string>
	<string key="1335_0204_reunion_title" speaker="UI - Quest Title">Nora, odnaleziona</string>
	<string key="1335_0204_reunion_description" speaker="UI – Quest Description">Wróć do dr Leonie Roggeveen z Tkackich Mokradeł.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_start_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Wygląda na lekko zestresowaną".</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal" VO_Status="Needs Recording" dialogue-next="@1335_0204_reunion_proposal_next">Tak, nic dziwnego. Kiedy ci strażnicy się zjawili, myślałam tylko o dwóch rzeczach: że zaraz umrę i że Leonie będzie się zamartwiała.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Czyli utknęłaś tu?"</string>
	<string key="1335_0204_reunion_proposal_next" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_proposal_next" VO_Status="Needs Recording" dialogue-prompt="@1335_0204_reunion_proposal_prompt">Na szczęście byłam już dobrze ukryta, gdy strażnicy zaczęli się tu roić. Dobrze, że Leonie cię przysłała! Zaczynałam robić się głodna.\n\nAle dobrze. Chodźmy stąd. Nie mogę się doczekać spotkania z Leonie.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_incomplete" speaker="Nora Roggeveen" name="NoraRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_incomplete" VO_Status="Needs Recording">Dołączę do ciebie i do Leonie na drodze. Wyślizgnę się stąd, kiedy odwrócisz ich uwagę.</string>
	<string key="1335_0204_reunion_complete" speaker="Dr. Leonie Roggeveen" name="LeonieRoggeveen" VO="1335_0204_reunion_complete" VO_Status="Needs Recording">Wracasz! Nora wszystko mi opowiedziała. Ależ mi ulżyło!\n\nPorozmawiam z nią o środkach ostrożności, które powinnyśmy zacząć stosować. Tak czy inaczej, to była świetna zabawa. Tobie zaś jestem ogromnie wdzięczna. Dziękuję!</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Title" speaker="UI - Quest Title">Sprzyjający Los</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź komponenty i schematy potrzebne do wytworzenia pancerza Sprzyjającego Losu. Następnie wróć do traperki Severino z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Należycie oddajesz jej cześć".</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next">Zawsze możemy zrobić więcej i właśnie dlatego mam dla ciebie prezent.\n\nHazel wspominała kiedyś o pancerzu, który podobno chroni noszącego przed złym losem.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Chroni przed losem?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt">Podobno. Hazel twierdziła, że nosiła go wielka uzdrowicielka, która podobnie jak ona była czarodziejką.\n\nMimo że materiał był lekki, pancerz nigdy nie zawiódł. Czarodziejka podróżowała po całym Aeternum i nigdy nie została nawet draśnięta.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2" speaker="UI - Player Prompt">"To nieco naciągane".</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Next2" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext2" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Proposal_Prompt2">Potrzebujemy takich historii, żeby przetrwać mroczne czasy. Tak czy inaczej, Hazel zapewniła mnie, że to wszystko prawda, i podarowała mi ten schemat.\n\nNazywa się Sprzyjający Los. Zdobądź te materiały, jeśli chcesz używać takiego wyposażenia.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Incomplete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen">Na Aeternum nic tak naprawdę nie ginie, a przynajmniej sama sobie to powtarzam.\n\nGdy nadejdzie odpowiednia pora, znajdziesz to, czego potrzebujesz, by wytworzyć Sprzyjający Los. Wiem, że tak będzie.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_AvailResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next">Jest w tobie coś takiego… O! Udało ci się znaleźć wszystko, czego potrzebujesz!\n\nTo najbardziej imponujące odzienie, jakie kiedykolwiek widziałam. Czuję moc Sprzyjającego Losu aż stąd.</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Naprawdę?"</string>
	<string key="1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Next" speaker="Survivalist Severino – Weaver's Fen" name="SurvivalistSeverino" VO="Survivalist_1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_CompleteNext3" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1303_1311_Protective_Wyrd_Gear_Complete_Prompt">Cieszę się, że historie, które opowiadała mi Hazel, okazały się nie tylko prawdziwe, ale i przydatne.\n\nJeśli reszta jej opowieści też jest prawdziwa, to być może jest dla nas jeszcze jakaś nadzieja.</string>
	<string key="1303_1311_01_container_Protective_Wyrd_questComplete_1">Ukończ zadanie: Krok we właściwym kierunku</string>
	<string key="1303_1311_02_container_Protective_Wyrd_questComplete_2">Ukończ zadanie: W odzieniu ze znaków ochrony</string>
	<string key="1303_1311_03_container_Protective_Wyrd_questComplete_3">Ukończ zadanie: Predestynowane niebezpieczeństwa</string>
	<string key="1303_1311_04_container_Protective_Wyrd_questComplete_4">Ukończ zadanie: W rękach losu</string>
	<string key="1303_1311_05_container_Protective_Wyrd_questComplete_5">Ukończ zadanie: Twarzą w twarz z przeznaczeniem</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Title">Krok we właściwym kierunku</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_Description">Zdobądź świętą tkaninę w osadzie Fentona, esencję nieumarłych w Jaskini Bandytów oraz oczyszczoną smołę na Wyspie Szczątków. Następnie idź do stanowiska krawieckiego klasy 3, by wytworzyć buty Sprzyjającego Losu.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_01">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_02">Udaj się do: {POITags} na Tkackich Mokradłach, by zdobyć świętą tkaninę</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_03">Zdobądź: {itemName} od zjaw, ghuli oraz palowników</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_04">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć esencję nieumarłych</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_05">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_06">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć oczyszczoną smołę</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_07">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_08">Idź do stanowiska krawieckiego</string>
	<string key="1303_1311_01_Shoes_task_09">Wytwórz: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Title">W odzieniu ze znaków ochrony</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_Description">Zdobądź neptunowe sprzączki w Gniewie Neptuna, poświęconą nić na cmentarzu w Samotni oraz pradawne fragmenty pancerza w Filarach Gelida. Następnie idź do stanowiska krawieckiego klasy 3, by wytworzyć koszulę Sprzyjającego Losu.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_01">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_02">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć neptunowe sprzączki</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_03">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_04">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć poświęconą nić</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_05">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_06">Udaj się do: {POITags} w Wielkiej Wyrwie, by zdobyć pradawne fragmenty pancerza</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_07">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_08">Idź do stanowiska krawieckiego</string>
	<string key="1303_1311_02_Shirt_task_09">Wytwórz: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Title">Predestynowane niebezpieczeństwa</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_Description">Zdobądź wzmocnione zabezpieczenia na cmentarzu w Eeriedune, przetworzoną ceremonialną wełnę w Erydanie oraz nasycone podbicie w Lunaryth. Następnie idź do stanowiska krawieckiego klasy 3, by wytworzyć nogawice Sprzyjającego Losu.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_01">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_02">Udaj się do: {POITags} w Wielkiej Wyrwie, by zdobyć wzmocnione zabezpieczenia</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_03">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_04">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć przetworzoną ceremonialną wełnę</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_05">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_06">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć nasycone podbicie</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_07">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_08">Idź do stanowiska krawieckiego</string>
	<string key="1303_1311_03_Pants_task_09">Wytwórz: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Title">W rękach losu</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_Description">Zdobądź wzmocniony splot w Cragview, talizmany z cieniodrzewa w Pęcherzycy oraz oczyszczone włókna w Szambali. Następnie idź do stanowiska krawieckiego klasy 3, by wytworzyć rękawice Sprzyjającego Losu.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_01">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_02">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć Wzmocniony splot z Cragview</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_03">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_04">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć talizmany z cieniodrzewa</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_05">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_06">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć oczyszczone włókna ze Szambali</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_07">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_08">Idź do stanowiska krawieckiego</string>
	<string key="1303_1311_04_Gloves_task_09">Wytwórz: {itemName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Title">Twarzą w twarz z przeznaczeniem</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_Description">Zdobądź znaki jutrzenki w Pavo, szmaragdową żywicę w Jeżynowym Klifie oraz widmową tkaninę w górnej kopalni żużlu. Następnie idź do stanowiska krawieckiego klasy 3, by wytworzyć kapelusz Sprzyjającego Losu.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_01">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_02">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć znaki jutrzenki</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_03">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_04">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć szmaragdową żywicę</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_05">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_06">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć widmową tkaninę</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_07">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_08">Idź do stanowiska krawieckiego</string>
	<string key="1303_1311_05_Hat_task_09">Wytwórz: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_d_01_Task_Goto" speaker="UI">Udaj się do: {POITags}</string>
	<string key="1302_1312_d_02_Task_KillSpriggan" speaker="UI">Pokonaj: {targetName}</string>
	<string key="1302_1312_d_03_Task_GetSpores" speaker="UI">Zdobądź: {itemName}</string>
	<string key="1302_1312_a_Title" speaker="UI">Zarodniki, które leczą</string>
	<string key="1302_1312_b_Description" speaker="UI">Zdobądź zarodniki ze spriggana w jaskiniach Erydanu dla sędziego Allena z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1302_1312_b_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Masz jakiś nowy trop?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_ProposalResponse" VO_Status="Recorded" dialogue-next="@1302_1312_c_Proposal_next">Tak się składa, że mam. Rzecz w tym, że ktoś będzie musiał wyprawić się do jaskiń Erydanu.\n\nNormalnie nikogo bym nie śmiał prosić, by wszedł do tej piekielnej paszczy botanicznego szaleństwa.</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Ale zrobisz wyjątek?"</string>
	<string key="1302_1312_c_Proposal_next" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_CompleteNext" VO_Status="Recorded" dialogue-prompt="@1302_1312_c_Proposal_prompt">Tylko dlatego, że można na tobie polegać. W Erydanie żyje potężny spriggan – Teceros – kolos z ożywionej ziemi. \n\nPo odpowiednim zmieszaniu z naszymi pradawnymi ziołami jego zarodniki powinny wyleczyć mieszkańców Tkackich Mokradeł na dobre.</string>
	<string key="1302_1312_e_Incomplete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen">Alchemiczka Rubis zapewniła mnie, że zarodniki Tecerosa to ostatnie lekarstwo, którego potrzebujemy. \n\nTyle już ci zawdzięczamy, ale to naprawdę uratuje naszą wioskę.</string>
	<string key="1302_1312_f_Complete" speaker="Magistrate Allen - Weaver's Fen" name="MagistrateAllen" VO="Magistrate_1302_1312_Spores_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Zarodniki kolosa? To bardzo… niepokojące. Tak czy inaczej, przekażę je alchemiczce Rubis.\n\nDziękuję, {playerName}. Mamy w końcu swoje lekarstwo, tobie zaś należy się nagroda.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Title" speaker="UI - Quest Title">Tropem Łowczyni</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź pradawne drewno w Raflezji, żywicę cieniodrzewa w Zielonym Podejściu, pióro jastrzębia w Propusie oraz szczęśliwą króliczą łapkę w Wyjącej Jamie, by wytworzyć łuk zwany Łowczynią. Następnie wróć do oberżysty Floresa z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Zaciekawiło mnie to".</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Proposal" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Naprawdę? Musisz załatwić wszystko na własną rękę.\n\nJeśli uda ci się zdobyć wszystkie materiały z tej listy, to myślę, że tego łuku – Łowczyni – będzie ci zazdrościło całe miasteczko. Powodzenia!</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Incomplete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen">Nadal próbujesz wytropić Łowczynię, co?\n\nMyślę, że zajmie ci to trochę czasu.</string>
	<string key="1310_1314_L40Bow_Huntress_Complete" speaker="Barkeep Flores - Weaver's Fen" name="BarkeepFlores" VO="Barkeep_1310_1314_L40Bow_Huntress_AvailResponse" VO_Status="Recorded">No proszę – wracasz z buszu jako legendarny tropiciel, przynajmniej w moich oczach. Znalezienie wszystkich materiałów nie mogło być łatwe. \n\nAle Łowczyni będzie ci dobrze służyła. Pilnuj, by twój kołczan zawsze był pełny.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Title" speaker="UI - Quest Title">Gniew Falmei</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Description" speaker="UI – Quest Description">Zdobądź przypalone gałązki w Amphusie, popiół z cieniodrzewa w Piecu, przeklętą wodę w Gniewie Neptuna oraz serce wszechognia w Nowym Balefire, by wytworzyć ognistą laskę zwaną Gniewem Falmei. Następnie wróć do rzemieślnika Erasmusa z osady na Tkackich Mokradłach.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Prompt" speaker="UI - Player Prompt">"Naturalnie".</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Proposal" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_ProposalResponse" VO_Status="Recorded">Doskonale! Pracuję od pewnego czasu nad pewnym schematem. Nazywam go "Gniew Falmei".\n\nJeśli uda ci się zdobyć wszystkie potrzebne materiały, ta laska uczyni z ciebie prawdziwego władcę ognia. Powodzenia.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Incomplete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen">Nadal szukasz materiałów, żeby wytworzyć Gniew Falmei?\n\nNie poddawaj się – to dobra inwestycja.</string>
	<string key="1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_Complete" speaker="Artificer Erasmus - Weaver's Fen" name="ArtificerErasmus" VO="Artificer_1305_1315_L40FStaff_FalmeasWrath_AvailResponse" VO_Status="Recorded">Popatrz tylko! Twoja praca popłaciła, choć trzeba się pewnie było nachodzić po całym Aeternum!\n\nAle to wszystko zacznie się teraz zwracać! Gniew Falmei! Nikt nie wytworzył jeszcze lepszej laski! Noś ją z dumą, {playerName}.</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Łowczyni</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Łowczyni</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Łowczyni</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty, po czym wytwórz Łowczynię</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_description" speaker="UI">Kryje się pośród drzew. Między sekwojami czuje się jak w domu.</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_description" speaker="UI">Aromat drzewnej żywicy wypełnia powietrze. Jeśli podróżujesz samotnie i poczujesz ten zapach, miej się na baczności.</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_description" speaker="UI">Jej jastrzębi wzrok sięga bardzo daleko. Widzi wszystko wyraźnie.</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_description" speaker="UI">Spada na swoją ofiarę i powoli wraca na swoje miejsce. Czuje się wolna niczym strzała.</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Gniewu Falmei</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Gniewu Falmei</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty służące do wytworzenia Gniewu Falmei</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_objective_title" speaker="UI">Zbierz przedmioty, po czym wytwórz Gniew Falmei</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_description" speaker="UI">Falmea spaliła cieniodrzewo, by wzniosło się w powietrze i napełniło je wielkim smutkiem.</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_description" speaker="UI">Falmea pozwoliła, by popioły cieniodrzewa opadły. Czysta biel pokrywająca ziemię, pokonana.</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_description" speaker="UI">Falmea wyjęła swoją przeklętą wodę i spryskała nią popioły.</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_description" speaker="UI">Falmea wypowiedziała niewypowiadalne słowa, by z huraganu ognia wyjąć laskę.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_03">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_04">Idź do stanowiska inżynierskiego</string>
	<string key="1310_1314_Combine_Quest_task_05">Stwórz: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_03">Przekazano schemat.</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_04">Idź do stanowiska arkanistycznego</string>
	<string key="1305_1315_Combine_Quest_task_05">Stwórz: {itemName}</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć pradawne drewno</string>
	<string key="1310_1314_AncientWood_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć żywicę cieniodrzewa</string>
	<string key="1310_1314_WyrdwoodResin_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć pióro jastrzębia</string>
	<string key="1310_1314_HawkFeathers_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć szczęśliwą króliczą łapkę</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_LuckyRabbitsFoot_Quest_task_04">Stwórz: {itemName}</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} w Rajskim Gaju, by zdobyć przypalone gałązki</string>
	<string key="1305_1315_SingedBranches_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć popiół z cieniodrzewa</string>
	<string key="1305_1315_WyrdwoodAshes_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} na Niespokojnych Brzegach, by zdobyć przeklętą wodę</string>
	<string key="1305_1315_UnhallowedWater_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od wrogów: {targetName}</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_01">Udaj się do: {POITags} w Żałobnicy, by zdobyć serce wszechognia</string>
	<string key="1305_1315_HeartofAllFlame_Quest_task_02">Zdobądź: {itemName} od: {targetName}</string>
	<string key="1310_1314_01_container_Weapon_Huntress_questComplete_1">Ukończ zadanie: Jak drewno w lesie</string>
	<string key="1310_1314_02_container_Weapon_Huntress_questComplete_2">Ukończ zadanie: Dobra żywica, świetny pomysł</string>
	<string key="1310_1314_03_container_Weapon_Huntress_questComplete_3">Ukończ zadanie: Pióra jastrzębia</string>
	<string key="1310_1314_04_container_Weapon_Huntress_questComplete_4">Ukończ zadanie: W pogoni za niemrawym królikiem</string>
	<string key="1305_1315_01_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_1">Ukończ zadanie: Konsekwencje, które palą</string>
	<string key="1305_1315_02_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_2">Ukończ zadanie: Tylko żarzący się popiół</string>
	<string key="1305_1315_03_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_3">Ukończ zadanie: Zbrukanie wód</string>
	<string key="1305_1315_04_container_Weapon_Hope_FalmeasWrath_questComplete_4">Ukończ zadanie: Ofiarny kielich</string>
</resources>

