<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="1403_Topic1_Prompt">Zaraza</string>
	<string key="1403_Topic1_Response">Zaraz to klątwa, która dotyka gleby, a skoro dotyka gleby, dotyka i ciała. Jej ofiarą padły diabły z Rajskiego Gaju, ale może też zakazić ludzi. Osłabia cię i z każdym oddechem przybliża do śmierci. Zachowaj ostrożność. Musisz odpowiednio się ochronić podczas przemierzania dotkniętych zarazą terenów w Rajskim Gaju.</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Prompt" speaker="UI - player prompt">"Hę… Co to takiego »Napad na posterunek«?"</string>
	<string key="1425_Prospector_talk_Response" speaker="ProspectorDelgado" name="ProspectorDelgado" VO="1425_Prospector_talk_Response" VO_Status="Recorded">Napad na posterunek to potyczka drużynowa (20 przeciwko 20), rozgrywana na dużej wyspie z trzema posterunkami.\nGracze rywalizują o kontrolę nad posterunkami i utrzymanie ich jak najdłużej, co zwiększa liczbę punktów ich drużyny.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Prompt">"Kojarzysz młodą kobietę imieniem Han Liu"?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist01_Response">Niestety, nie. Hej. Masz może chwilę, żeby porozmawiać o pewnym Kulcie?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Prompt">"Kojarzysz młodą kobietę imieniem Han Liu"?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist02_Response">Coś mi świta… Ale ostatnio dołączyło do nas bardzo wielu nowych rekrutów. Pozwól, że opowiem ci, jak tu jest wspaniale.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Prompt">"Kojarzysz młodą kobietę imieniem Han Liu"?</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_Cultist03_Response">Han Liu? Właśnie poszła na swoją inicjację. Porozmawiaj z Agnes… Znaczy się, z Prorokinią.</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Prompt">"Szukam pewnej kobiety. Nazywa się Han Liu".</string>
	<string key="1427_0101_TalkTo_CultOfficer_Response">Pani Liu właśnie rozpoczęła swoją inicjację. Jednak nie jestem w stanie powiedzieć, kiedy wróci. O ile w ogóle wróci.</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Prompt">"Chcę do was dołączyć".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_CultOfficer_Pilgrimmage_Response">Naprawdę? No cóż… da się to załatwić. Ale najpierw musisz przejść inicjację. &lt;Explanation here&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Prompt">&lt;Take the Oath.&gt;</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Oath_Response">Przysięga</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Prompt">"Twoja matka bardzo się o ciebie martwi. Ta próba jest niebezpieczna!".</string>
	<string key="1427_0102_TalkTo_Daughter_Umbrage_Response">Oczywiście, że tak. Tylko ci, którzy dowiodą swej wartości, mogą zwać się wyznawcami Kultu Odnowy. Skoro matka się o mnie martwi, to może pójdziesz razem ze mną?</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Prompt">"Lilian powiedziała, że masz dla mnie napitek".</string>
	<string key="1431_0103_TalkTo_Innkeeper_Response">Rozumiem, że… po prostu sobie wyszła. Proszę. Doliczę to do jej rachunku.</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Prompt">"Pionier twierdzi, że rzuciłaś na niego urok. Oczekuje, że natychmiast go zdejmiesz".</string>
	<string key="1434_0104_TalkTo_Dryad_Response">Jestem pewna, że w głębi duszy bardzo się mu to podoba. Niestety, by to odkręcić, należy posłużyć się zarazą. Jeśli wyprawisz się do Supła i zbierzesz próbki zarazy do torby – tylko pamiętaj, żeby ich nie dotykać! – i przyniesiesz mi je do mojego schronienia, które znajduje się w okolicy, to go wyleczę.</string>
</resources>

