<resources xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<string key="TradeskillAlchemy_Main">Wytwarzaj nalewki odnowy, potężne eliksiry oraz magiczne soczewki.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmith_Main">Wytwarzaj broń do walki wręcz oraz tarcze.</string>
	<string key="TradeskillEngineer_Main">Wytwarzaj broń dystansową, amunicję oraz narzędzia.</string>
	<string key="TradeskillOutfitter_Main">Wytwarzaj lekkie i ciężkie pancerze każdego rodzaju.</string>
	<string key="TradeskillProvisioner_Main">Przygotowuj żywność i napoje zapewniające silne, długotrwałe efekty.</string>
	<string key="TradeskillRepairing_Main">Zmniejsza spadek trwałości przy naprawianiu przedmiotu. Zmniejsza ilość surowców potrzebnych do naprawy przedmiotu.</string>
	<string key="TradeskillLogging_Main">Zbieraj szybciej, zwiększ swoje szanse na znajdowanie surowców specjalnych i odblokuj umiejętność pozwalającą na zbieranie potężniejszych surowców.</string>
	<string key="TradeskillMining_Main">Zbieraj szybciej, zwiększ swoje szanse na znajdowanie surowców specjalnych i odblokuj umiejętność pozwalającą na zbieranie potężniejszych surowców.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting_Main">Zbieraj szybciej i zwiększ swoje szanse na znajdowanie surowców specjalnych.</string>
	<string key="TradeskillSkinning_Main">Zbieraj szybciej i zwiększ swoje szanse na znajdowanie surowców specjalnych.</string>
	<string key="TradeskillCamping_Main">Zwiększ swoje szanse na przetrwanie w dziczy. Naucz się budować lepsze obozy i wytwarzać w nich specjalistyczne przedmioty.</string>
	<string key="TradeskillBuilding_Main">Zwiększ liczbę uszkodzeń, jakie mogą wytrzymać budowane przez ciebie konstrukcje przed zawaleniem.</string>
	<string key="TradeskillExploration_Main">JUŻ WKRÓTCE™</string>
	<string key="TradeskillFishing_Main">JUŻ WKRÓTCE™</string>
	<string key="TradeskillTracking_Main">JUŻ WKRÓTCE™</string>
	<string key="TradeskillArmoring_Main">Wytwarzaj lekkie i ciężkie pancerze każdego rodzaju.</string>
	<string key="TradeskillWeaponsmithing_Main">Wytwarzaj broń do walki wręcz oraz tarcze.</string>
	<string key="TradeskillCooking_Main">Przygotowuj żywność i napoje zapewniające silne, długotrwałe efekty.</string>
	<string key="TradeskillJewelcrafting_Main">Wytwarzaj amulety, pierścienie i kolczyki zwiększające atrybuty oraz zapewniające dodatkową ochronę.</string>
	<string key="TradeskillArcana_main">Wytwarzaj nalewki odnowy, potężne eliksiry oraz magiczne soczewki.</string>
	<string key="TradeskillFurnishing_Main">Wytwarzaj meble, trofea i ozdoby do domu.</string>
	<string key="TradeskillFSmelting_Main">Przetapiaj surową rudę na sztaby i używaj ich do wytwarzania przedmiotów.</string>
	<string key="TradeskillWoodworking_Main">Przerabiaj drewno na deski i używaj ich do wytwarzania przedmiotów.</string>
	<string key="TradeskillLeatherworking_Main">Garbuj niewyprawioną skórę i używaj jej do wytwarzania przedmiotów.</string>
	<string key="TradeskillWeaving_Main">Przerabiaj włókna na tkaniny i używaj ich do wytwarzania przedmiotów.</string>
	<string key="TradeskillStonecutting_Main">Przerabiaj kamienie na cegły i używaj ich do budowania. Utalentowani kamieniarze mogą również szlifować klejnoty.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy1_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym słabych eliksirów regenerujących.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy2_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym słabych powłok nasycających twoją broń mocami różnych żywiołów.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy3_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym słabych, leczących dolegliwości nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy5_Description">RZETELNE MIESZANKI: Twoje talenty alchemiczne rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania RZETELNYCH mieszanek alchemicznych. Rzetelne mieszanki mają więcej porcji niż ich zwykłe odpowiedniki.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy6_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym destylowanych, przywracających siły nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy7_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym destylowanych eliksirów o różnych właściwościach.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy8_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym destylowanych powłok nasycających twoją broń mocami różnych żywiołów.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy9_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym destylowanych, leczących dolegliwości nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy10_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym destylowanych powłok nasycających twoją broń różnymi dolegliwościami.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy12_Description">ZNAKOMITE MIESZANKI: Twoje talenty alchemiczne rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania ZNAKOMITYCH mieszanek alchemicznych. Znakomite mieszanki mają więcej porcji niż ich zwykłe odpowiedniki.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy13_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym stężonych, przywracających siły nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy14_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym stężonych eliksirów o różnych właściwościach.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy15_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym stężonych powłok nasycających twoją broń mocami różnych żywiołów.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy16_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym stężonych, leczących dolegliwości nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy17_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym stężonych powłok nasycających twoją broń różnymi dolegliwościami.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy19_Description">SOLIDNE MIESZANKI: Twoje talenty alchemiczne rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania SOLIDNYCH mieszanek alchemicznych. Solidne mieszanki mają więcej porcji niż ich zwykłe odpowiedniki.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy20_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym silnych, przywracających siły nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy21_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym silnych eliksirów o różnych właściwościach.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy22_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym silnych, leczących dolegliwości nalewek.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy23_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania w laboratorium alchemicznym silnych powłok nasycających twoją broń mocami różnych żywiołów lub różnymi dolegliwościami.</string>
	<string key="TradeskillAlchemy25_Description">NIESKAZITELNE MIESZANKI: Twoje talenty alchemiczne rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania NIESKAZITELNYCH mieszanek alchemicznych. Nieskazitelne mieszanki mają więcej porcji niż ich zwykłe odpowiedniki.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing1_Description">Zdobywasz umiejętność kucia żelaznych jednoręcznych broni i tarcz w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing2_Description">Zdobywasz umiejętność kucia żelaznych pancerzy żołnierskich w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing3_Description">Zdobywasz umiejętność kucia żelaznych narzędzi w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing4_Description">Zdobywasz umiejętność kucia żelaznych dwuręcznych broni w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing5_Description">RZETELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty kowalskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing6_Description">Zdobywasz umiejętność kucia jednoręcznych broni ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing7_Description">Zdobywasz umiejętność kucia pancerzy żołnierskich ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing8_Description">Zdobywasz umiejętność kucia narzędzi ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing9_Description">Zdobywasz umiejętność kucia dwuręcznych broni ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing10_Description">Zdobywasz umiejętność kucia tarcz ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing11_Description">Zdobywasz umiejętność kucia pancerzy żołnierskich ze stali w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing12_Description">SOLIDNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty kowalskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów SOLIDNEJ JAKOŚCI w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing13_Description">Zdobywasz umiejętność kucia jednoręcznych broni z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing14_Description">Zdobywasz umiejętność kucia pancerzy żołnierskich z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing15_Description">Zdobywasz umiejętność kucia narzędzi z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing16_Description">Zdobywasz umiejętność kucia dwuręcznych broni z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing17_Description">Zdobywasz umiejętność kucia tarcz z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing18_Description">Zdobywasz umiejętność kucia ciężkich i tropicielskich pancerzy z gwiezdnego metalu w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing19_Description">ZNAKOMITE RZEMIOSŁO: Twoje talenty kowalskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów ZNAKOMITEJ JAKOŚCI w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing20_Description">Zdobywasz umiejętność kucia jednoręcznych broni i tarcz z orichalcum w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing21_Description">Zdobywasz umiejętność kucia żołnierskich i inkwizytorskich pancerzy z orichalcum w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing22_Description">Zdobywasz umiejętność kucia narzędzi z orichalcum w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing23_Description">Zdobywasz umiejętność kucia dwuręcznych broni z orichalcum w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing24_Description">Zdobywasz umiejętność kucia ciężkich i tropicielskich pancerzy z orichalcum w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillBlacksmithing25_Description">NIESKAZITELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty kowalskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów NIESKAZITELNEJ JAKOŚCI w kuźni.</string>
	<string key="TradeskillCamping1_Description">WIATA: Ulepsza twój obóz do WIATY. Dodatkowo przyspiesza regenerację zdrowia podczas odpoczynku w swoim obozie. Czas regeneracji odrodzenia w twoim obozie jest krótszy.</string>
	<string key="TradeskillCamping2_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania żelaznych włóczni w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping3_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania pancerza traperskiego z niewyprawionej skóry w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping4_Description">Zdobywasz umiejętność przyrządzania kropli odtruwających w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping5_Description">RZETELNE RZEMIOSŁO: Twój talent do przetrwania rośnie. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping6_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania żelaznych strzał i błogosławionej powłoki w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping7_Description">Zdobywasz umiejętność przyrządzania kropli leczniczych w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping8_Description">NAMIOT POŁÓWKA: Ulepsza twój obóz do NAMIOTU POŁÓWKI. Dodatkowo przyspiesza regenerację zdrowia podczas odpoczynku w swoim obozie. Czas regeneracji odrodzenia w twoim obozie jest krótszy.</string>
	<string key="TradeskillCamping9_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków rogowych w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping10_Description">Zdobywasz umiejętność przyrządzania duszonych warzyw, wywaru z jęczmienia i kropli zdrowotnych w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping11_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania powłoki płomiennej w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping12_Description">ZNAKOMITE RZEMIOSŁO: Twój talent do przetrwania rośnie. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów ZNAKOMITEJ JAKOŚCI w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping13_Description">MAŁY NAMIOT: Ulepsza twój obóz do MAŁEGO NAMIOTU. Dodatkowo przyspiesza regenerację zdrowia podczas odpoczynku w swoim obozie. Czas regeneracji odrodzenia w twoim obozie jest krótszy.</string>
	<string key="TradeskillCamping14_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania futrzanego pancerza traperskiego w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping15_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania włóczni z gwiezdnego metalu w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping16_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków kompozytowych w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping17_Description">Zdobywasz umiejętność przyrządzania mięsa i duszonych warzyw, smakowitego wywaru i kropli rozgrzewających w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping18_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania włóczni z gwiezdnego metalu w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping19_Description">SOLIDNE RZEMIOSŁO: Twój talent do przetrwania rośnie. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów SOLIDNEJ JAKOŚCI w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping20_Description">DUŻY NAMIOT: Ulepsza twój obóz do DUŻEGO NAMIOTU. Dodatkowo przyspiesza regenerację zdrowia podczas odpoczynku w swoim obozie. Czas regeneracji odrodzenia w twoim obozie jest krótszy.</string>
	<string key="TradeskillCamping21_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania włóczni z orichalcum w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping22_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania grubego futrzanego pancerza traperskiego w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping23_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania strzał z orichalcum i przyrządzania kropli oczyszczających w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping24_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania powłoki jadu w obozie.</string>
	<string key="TradeskillCamping25_Description">NIESKAZITELNE RZEMIOSŁO: Twój talent do przetrwania rośnie. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów NIESKAZITELNEJ JAKOŚCI w obozie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering1_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków z hartowanego drewna w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering2_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania żelaznych młotów oblężniczych w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering3_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania prochu strzelniczego w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering4_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania żelaznych strzał i naboi w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering5_Description">RZETELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty inżynierskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering6_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków z lakierowanego drewna w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering7_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania młotów oblężniczych ze stali w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering8_Description">Masz teraz większe szanse wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering9_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania strzał i naboi ze stali w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering10_Description">Masz teraz większe szanse wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering11_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania muszkietów ze stali w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering12_Description">SOLIDNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty inżynierskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów ZNAKOMITEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering13_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania beczek prochu w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering14_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków z cieniodrzewa w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering15_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania młotów oblężniczych z gwiezdnego metalu w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering16_Description">Masz teraz większe szanse wytwarzania przedmiotów ZNAKOMITEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering17_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania strzał i naboi z gwiezdnego metalu w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering18_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania muszkietów z gwiezdnego metalu w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering19_Description">ZNAKOMITE RZEMIOSŁO: Twoje talenty inżynierskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów SOLIDNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering20_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania łuków z żelazodrzewa w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering21_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania młotów oblężniczych z orichalcum w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering22_Description">Masz teraz większe szanse wytwarzania przedmiotów SOLIDNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering23_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania strzał i naboi z orichalcum w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering24_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania muszkietów z orichalcum w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillEngineering25_Description">NIESKAZITELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty inżynierskie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów NIESKAZITELNEJ JAKOŚCI w warsztacie.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting1_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza pojedynkowicza z płótna w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting2_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza odkrywcy z surowej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting3_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania srebrnej biżuterii w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting4_Description">Zdobywasz umiejętność szycia torby podróżnika i worka odźwiernego z surowej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting5_Description">RZETELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty krawieckie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting6_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza pojedynkowicza z satyny w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting7_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza odkrywcy z twardej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting8_Description">Masz teraz większe szanse wytwarzania przedmiotów RZETELNEJ JAKOŚCI w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting9_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania złotej biżuterii w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting10_Description">Zdobywasz umiejętność szycia torby podróżnika i worka odźwiernego z twardej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting11_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza mędrca z satyny w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting12_Description">ZNAKOMITE RZEMIOSŁO: Twoje talenty krawieckie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów ZNAKOMITEJ JAKOŚCI w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting13_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza pojedynkowicza z jedwabiu w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting14_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza odkrywcy ze zbitej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting15_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania platynowej biżuterii w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting16_Description">Zdobywasz umiejętność szycia torby podróżnika i worka odźwiernego ze zbitej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting17_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza mędrca i oficera z jedwabiu w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting18_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza łowcy czarownic ze zbitej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting19_Description">SOLIDNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty krawieckie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów SOLIDNEJ JAKOŚCI w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting20_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza pojedynkowicza i stroju dworzanina z nasyconego jedwabiu w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting21_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza odkrywcy z nasyconej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting22_Description">Zdobywasz umiejętność wytwarzania biżuterii z orichalcum oraz szycia torby podróżnika i worka odźwiernego z nasyconej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting23_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza mędrca i oficera z nasyconego jedwabiu w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting24_Description">Zdobywasz umiejętność szycia pancerza łowcy czarownic i felczera ze zbitej skóry w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillOutfitting25_Description">NIESKAZITELNE RZEMIOSŁO: Twoje talenty krawieckie rozwijają się. Masz teraz szansę wytwarzania przedmiotów NIESKAZITELNEJ JAKOŚCI w warsztacie krawieckim.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning1_Description">Uczysz się podstawowych przepisów na dania duszone, okowity i wywary przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning2_Description">Uczysz się podstawowych przepisów na ciasta, zupy, placki i potrawki przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning3_Description">NIE BĘDZIESZ MARNOTRAWIŁ: Twoje talenty kucharskie rozwijają się. Masz teraz szansę na przyrządzenie 1 DODATKOWEGO POSIŁKU LUB NAPOJU w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning4_Description">Uczysz się podstawowych przepisów na pieczenie, kaszki, specjały i gęste zupy przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning5_Description">Uczysz się podstawowych przepisów na toniki, napary, soki i herbaty przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning6_Description">Masz teraz większe szanse na przyrządzenie 1 DODATKOWEGO POSIŁKU LUB NAPOJU w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning7_Description">Uczysz się zaawansowanych przepisów na dania duszone, okowity i wywary przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning8_Description">Uczysz się zaawansowanych przepisów na ciasta, zupy, placki i potrawki przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning9_Description">Masz teraz większe szanse na przyrządzenie 1 DODATKOWEGO POSIŁKU LUB NAPOJU w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning10_Description">Uczysz się zaawansowanych przepisów na specjały przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning11_Description">Uczysz się zaawansowanych przepisów na pieczenie, kaszki i gęste zupy przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning12_Description">NIE BĘDZIESZ PRAGNĄŁ: Twoje talenty kucharskie rozwijają się. Masz teraz szansę na przyrządzenie 2 DODATKOWYCH POSIŁKÓW LUB NAPOJÓW w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning13_Description">Uczysz się zaawansowanych przepisów na toniki, napary, soki i herbaty przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning14_Description">Uczysz się solidnych przepisów na dania duszone, okowity i wywary przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning15_Description">Masz teraz większe szanse na przyrządzenie 2 DODATKOWYCH POSIŁKÓW LUB NAPOJÓW w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning16_Description">Uczysz się solidnych przepisów na ciasta, zupy, placki i potrawki przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning17_Description">Uczysz się solidnych przepisów na specjały przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning18_Description">Masz teraz większe szanse na przyrządzenie 2 DODATKOWYCH POSIŁKÓW LUB NAPOJÓW w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning19_Description">Uczysz się solidnych przepisów na pieczenie, kaszki i gęste zupy przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning20_Description">Uczysz się solidnych przepisów na toniki, napary, soki i herbaty przyrządzane w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning21_Description">SYTOŚĆ: Twoje talenty kucharskie rozwijają się. Masz teraz niewielkie szanse wytwarzania 3 DODATKOWYCH POSIŁKÓW LUB NAPOJÓW w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning22_Description">Uczysz się przyrządzania smakowitych uczt w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning23_Description">Uczysz się przyrządzania uczt cukierniczych w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning24_Description">Masz teraz większe szanse na przyrządzenie 3 DODATKOWYCH POSIŁKÓW LUB NAPOJÓW w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillProvisioning25_Description">Uczysz się przyrządzania pożywnych uczt w kuchni.</string>
	<string key="TradeskillLogging1_Description">ELEMENTARNE STOLARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania surowca drzewnego. Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz nieco więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging2_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz nieco więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging3_Description">TRADYCYJNY STOLARZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania tarcicy. Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz nieco więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging4_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Ścinasz teraz drzewa nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillLogging5_Description">ADEPT DRWAL: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego drewna od NIEZWYKŁEGO DREWNA. Masz niewielkie szanse znalezienia NIEZWYKŁEGO DREWNA podczas ścinania drzew. Podczas przetwarzania drewna marnujesz mniejszą ilość surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonego drewna.</string>
	<string key="TradeskillLogging6_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz nieco więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging7_Description">WSZECHSTRONNY STOLARZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania desek z cieniodrzewa. Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Ścinasz teraz drzewa nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillLogging8_Description">Twoja wiedza o terenach leśnych zwiększa się, dzięki czemu umiesz wykrywać rosnące w pobliżu cieniodrzewa. Cieniodrzewa będą teraz widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillLogging9_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz nieco więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging10_Description">MISTERNE STOLARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania desek z żelazodrzewa. Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Ścinasz teraz drzewa nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillLogging11_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Uzyskujesz teraz więcej drewna ze ścinanych drzew.</string>
	<string key="TradeskillLogging12_Description">CZELADNIK DRWAL: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego drewna od RZADKIEGO DREWNA. Masz niewielkie szanse znalezienia RZADKIEGO DREWNA podczas ścinania drzew. Podczas przetwarzania drewna marnujesz mniejszą ilość surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonego drewna.</string>
	<string key="TradeskillLogging13_Description">Wiesz coraz więcej o terenach leśnych, dzięki czemu potrafisz wykrywać rosnące w pobliżu żelazodrzewa. Żelazodrzewa będą teraz widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillLogging14_Description">Twoje umiejętności drwala rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Ścinasz teraz drzewa nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillLogging15_Description">MISTRZ DRWAL: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego drewna od ZNAKOMITEGO DREWNA. Masz niewielkie szanse znalezienia ZNAKOMITEGO DREWNA podczas ścinania drzew.</string>
	<string key="TradeskillMining1_Description">ELEMENTARNE WYTAPIANIE I KAMIENIARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania rudy żelaza, srebrnego kruszcu i brył kamienia. Potrafisz teraz wyczuwać żyły żelaza. Żyły żelaza stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining2_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujące się w pobliżu żyły srebra. Żyły srebra stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining3_Description">TRADYCYJNE WYTAPIANIE I KAMIENIARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania surówki stali, złotego kruszcu i kamiennych bloków. Twoje umiejętności górnika rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Możesz teraz wydobywać więcej rudy, kruszcu i kamienia z głazów.</string>
	<string key="TradeskillMining4_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujące się w pobliżu łupki bitumiczne. Łupki bitumiczne stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining5_Description">ADEPT GÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego kruszcu lub rudy od NIEZWYKŁEGO KRUSZCU lub RUDY. Masz niewielkie szanse znalezienia NIEZWYKŁEGO KRUSZCU lub RUDY podczas wydobycia. Podczas przetwarzania kamienia, kruszcu i rudy marnujesz mniejszą ilość surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonego kamienia, kruszcu i rudy. Masz teraz szanse znalezienia odłamków kamieni szlachetnych podczas przetwarzania srebrnego kruszcu.</string>
	<string key="TradeskillMining6_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujące się w pobliżu żyły złota. Żyły złota stają się widoczne na twoim kompasie. Twoje umiejętności górnika rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Możesz teraz wydobywać nieco więcej rudy, kruszcu i kamienia z głazów.</string>
	<string key="TradeskillMining7_Description">WSZECHSTRONNE WYTAPIANIE I KAMIENIARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania rudy gwiezdnego metalu, platynowego kruszcu i bloków magnetytu. Twoje umiejętności górnicze rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz szybciej wydobywać rudę, kruszec i kamienie.</string>
	<string key="TradeskillMining8_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujący się w pobliżu gwiezdny metal. Gwiezdny metal staje się widoczny na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining9_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujący się w pobliżu magnetyt. Magnetyt staje się widoczny na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining10_Description">MISTERNE WYTAPIANIE I KAMIENIARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania surówki orichalcum i bloków nasyconego magnetytu. Twoje umiejętności górnika rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Możesz teraz wydobywać znacznie więcej rudy, kruszcu i kamienia z głazów.</string>
	<string key="TradeskillMining11_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujące się w pobliżu żyły platyny. Żyły platyny stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining12_Description">CZELADNIK GÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego kruszcu lub rudy od RZADKIEGO KRUSZCU lub RUDY. Masz teraz niewielkie szanse znalezienia RZADKIEGO KRUSZCU lub RUDY podczas wydobycia. Podczas przetwarzania kamienia, kruszcu i rudy marnujesz mniejszą ilość surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonego kamienia, kruszcu i rudy. Masz teraz szanse znalezienia kawałków kamieni szlachetnych podczas przetwarzania złotego kruszcu.</string>
	<string key="TradeskillMining13_Description">Potrafisz teraz wyczuwać znajdujące się w pobliżu żyły orichalcum. Żyły orichalcum stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillMining14_Description">Twoje umiejętności górnicze rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz szybciej wydobywać rudę, kruszec i kamienie.</string>
	<string key="TradeskillMining15_Description">MISTRZ GÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłego, pospolitego kruszcu lub rudy od ZNAKOMITEGO KRUSZCU lub RUDY. Masz teraz niewielkie szanse znalezienia ZNAKOMITEGO KRUSZCU lub RUDY podczas wydobycia. Podczas przetwarzania kamienia, kruszcu i rudy marnujesz mniejszą ilość surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonego kamienia, kruszcu i rudy. Masz teraz szanse znalezienia kamieni szlachetnych podczas przetwarzania platynowego kruszcu.</string>
	<string key="TradeskillSkinning1_Description">ELEMENTARNE GARBARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania surowej skóry. Udało ci się opanować umiejętność tropienia znajdujących się w pobliżu niewielkich zwierząt łownych, takich jak indyki.</string>
	<string key="TradeskillSkinning2_Description">Udało ci się opanować umiejętność tropienia znajdujących się w pobliżu średnich zwierząt łownych, takich jak dziki.</string>
	<string key="TradeskillSkinning3_Description">TRADYCYJNY GARBARZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania twardej skóry. Twoje umiejętności skórnika rosną, a wraz z nimi szansa na optymalne wykorzystanie oprawianych zwierząt. Uzyskujesz teraz więcej surowców podczas skórowania zabitych zwierząt.</string>
	<string key="TradeskillSkinning4_Description">Twoje umiejętności skórowania rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz skórować zabite zwierzęta nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillSkinning5_Description">ADEPT SKÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych skór zwierzęcych od SKÓR NIEZWYKŁYCH. Masz niewielkie szanse znalezienia SKÓR NIEZWYKŁYCH podczas zbierania surowca. Podczas przetwarzania skór marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonych skór.</string>
	<string key="TradeskillSkinning6_Description">Udało ci się opanować umiejętność tropienia znajdujących się w pobliżu dużych zwierząt łownych, takich jak wapiti. Twoje umiejętności skórnika rosną tak samo jak szanse optymalnego wykorzystania oprawianych zwierząt. Uzyskujesz teraz nieco więcej surowców podczas skórowania zabitych zwierząt.</string>
	<string key="TradeskillSkinning7_Description">WSZECHSTRONNY GARBARZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania zbitej skóry. Twoje umiejętności skórowania rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz skórować zabite zwierzęta nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillSkinning8_Description">Udało ci się opanować umiejętność tropienia znajdujących się w pobliżu małych drapieżników, takich jak wilki.</string>
	<string key="TradeskillSkinning9_Description">Twoje umiejętności skórnika rosną, a wraz z nimi szansa na optymalne wykorzystanie oprawianych zwierząt. Uzyskujesz teraz więcej surowców podczas skórowania zabitych zwierząt.</string>
	<string key="TradeskillSkinning10_Description">MISTERNE GARBARSTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania nasyconej skóry. Twoje umiejętności skórowania rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz skórować zabite zwierzęta nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillSkinning11_Description">Twoje umiejętności skórnika rosną, a wraz z nimi szansa na optymalne wykorzystanie oprawianych zwierząt. Uzyskujesz teraz więcej surowców podczas skórowania zabitych zwierząt.</string>
	<string key="TradeskillSkinning12_Description">CZELADNIK SKÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych skór zwierzęcych od RZADKICH SKÓR. Masz teraz niewielkie szanse znalezienia RZADKICH SKÓR podczas wydobycia. Podczas przetwarzania skór marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz większą ilość przetworzonych skór.</string>
	<string key="TradeskillSkinning13_Description">Udało ci się opanować umiejętność tropienia znajdujących się w pobliżu dużych drapieżników, takich jak niedźwiedzie.</string>
	<string key="TradeskillSkinning14_Description">Twoje umiejętności skórowania rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Możesz teraz skórować zabite zwierzęta nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillSkinning15_Description">MISTRZ SKÓRNIK: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych skór zwierzęcych od ZNAKOMITYCH SKÓR. Masz teraz niewielkie szanse znalezienia ZNAKOMITYCH SKÓR podczas zbierania surowca. Podczas przetwarzania tkanin marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz więcej przetworzonych tkanin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting1_Description">ELEMENTARNE TKACTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania płótna. Udało ci się wykształcić szósty zmysł wyczuwający jadalne rośliny, co umożliwia wykrywanie znajdujących się w pobliżu źródeł żywności.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting2_Description">Twój węch znacznie się poprawia, umożliwiając wykrywanie ROŚLIN ALCHEMICZNYCH z pewnej odległości. ROŚLINY ALCHEMICZNE będą teraz widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting3_Description">TRADYCYJNY TKACZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania satyny. Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Używając sierpa, uzyskujesz więcej surowców z roślin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting4_Description">Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Używając sierpa, zbierasz rośliny nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting5_Description">ADEPT ŻNIWIARZ: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych włókien od NIEZWYKŁYCH WŁÓKIEN. Masz niewielkie szanse znalezienia NIEZWYKŁYCH WŁÓKIEN podczas zbierania surowca. Podczas przetwarzania tkanin marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz więcej przetworzonych tkanin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting6_Description">Zdobywasz umiejętność przetwarzania jedwabiu. Twój wzrok znacznie się poprawia, umożliwiając wykrywanie KAMIENI ALCHEMICZNYCH z pewnej odległości. KAMIENIE ALCHEMICZNE będą teraz widoczne na twoim kompasie. Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Używając sierpa, uzyskujesz nieco więcej surowców z roślin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting7_Description">WSZECHSTRONNY TKACZ: Zdobywasz umiejętność przetwarzania jedwabiu. Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Używając sierpa, zbierasz rośliny nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting8_Description">Twój słuch staje się wrażliwszy, umożliwiając wykrywanie STWORZEŃ ALCHEMICZNYCH z pewnej odległości. STWORZENIA ALCHEMICZNE będą teraz widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting9_Description">Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Używając sierpa, uzyskujesz więcej surowców z roślin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting10_Description">MISTERNE TKACTWO: Zdobywasz umiejętność przetwarzania nasyconego jedwabiu. Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Używając sierpa, zbierasz rośliny nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting11_Description">Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność jak najlepszego wykorzystywania źródła surowca. Używając sierpa, uzyskujesz więcej surowców z roślin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting12_Description">CZELADNIK ŻNIWIARZ: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych włókien od RZADKICH WŁÓKIEN. Masz niewielkie szanse znalezienia RZADKICH WŁÓKIEN podczas zbierania surowca. Podczas przetwarzania tkanin marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz więcej przetworzonych tkanin.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting13_Description">Twoja znajomość konopi Aeternum jest już tak duża, że potrafisz je wykrywać, gdy są w pobliżu ciebie. Konopie stają się widoczne na twoim kompasie.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting14_Description">Twoje umiejętności żniwiarskie rosną tak samo jak zdolność posługiwania się narzędziami twojego fachu. Używając sierpa, zbierasz rośliny nieco szybciej.</string>
	<string key="TradeskillHarvesting15_Description">MISTRZ ŻNIWIARZ: Zaczynasz uczyć się odróżniania zwykłych, pospolitych włókien od ZNAKOMITYCH WŁÓKIEN. Masz niewielkie szanse znalezienia ZNAKOMITYCH WŁÓKIEN podczas zbierania surowca. Podczas przetwarzania tkanin marnujesz mniej surowca, dzięki czemu otrzymujesz więcej przetworzonych tkanin.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing1_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o 5%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing2_Description">Zmniejsza o 10% SPADEK MAKSYMALNEJ TRWAŁOŚCI przedmiotu w wyniku naprawy.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing3_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o 8%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing4_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o 10%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing5_Description">Zmniejsza SPADEK MAKSYMALNEJ TRWAŁOŚCI przedmiotu w wyniku naprawy o dodatkowe 15%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing6_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o dodatkowe 10%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing7_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o dodatkowe 12%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing8_Description">Zmniejsza SPADEK MAKSYMALNEJ TRWAŁOŚCI przedmiotu w wyniku naprawy o dodatkowe 25%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing9_Description">Zmniejsza ILOŚĆ SUROWCÓW POTRZEBNYCH DO NAPRAWY przedmiotu o dodatkowe 15%.</string>
	<string key="TradeSkillRepairing10_Description">Zmniejsza SPADEK MAKSYMALNEJ TRWAŁOŚCI przedmiotu w wyniku naprawy o dodatkowe 30%.</string>
	<string key="TradeskillBuilding1_Description">ADEPT ARCHITEKTURY: Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz znacznie solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding2_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding3_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding4_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding5_Description">CZELADNIK ARCHITEKT: Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz znacznie solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding6_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding7_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding8_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding9_Description">Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz nieco solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="TradeskillBuilding10_Description">MISTRZ ARCHITEKT: Twoje umiejętności budowniczego rozwijają się. Budowane przez ciebie konstrukcje są teraz znacznie solidniejsze i mogą wytrzymać więcej uszkodzeń, zanim się zawalą. Ma to wpływ tylko na nowe konstrukcje.</string>
	<string key="ui_onehanded_weapons">Broń jednoręczna</string>
	<string key="ui_twohanded_weapons">Broń dwuręczna</string>
	<string key="ui_ranged_weapons">Broń dystansowa</string>
	<string key="ui_magic_skills">Umiejętności magiczne</string>
	<string key="ui_weaponmastery_description">Poszczególne umiejętności broni rozwija się, używając określonych broni. Po zdobyciu nowego poziomu otrzymasz jeden punkt do wydania na odblokowanie ulepszeń określonej broni.</string>
	<string key="ui_weaponmastery_in_progress" comment="this is a temporary message to explain the limited number of weapon mastery trees available">Trwają prace nad drzewkami biegłości w posługiwaniu się bronią. Nowa broń już wkrótce.</string>
	<string key="ui_farmplants">Rośliny uprawne</string>
	<string key="ui_hemp">Konopie</string>
	<string key="ui_hempt4">Jedwabne ziele</string>
	<string key="ui_hempt5">Włóknik</string>
	<string key="ui_alchemy1">Magiczne rośliny</string>
	<string key="ui_alchemy2">Magiczne kamienie</string>
	<string key="ui_alchemy3">Magiczne stworzenia</string>
	<string key="iconTypeUnlock_Pigment">Grzyby</string>
	<string key="ui_smallprey">Drobna zwierzyna</string>
	<string key="ui_mediumprey">Średnia zwierzyna</string>
	<string key="ui_largeprey">Duża zwierzyna</string>
	<string key="ui_smallpredator">Mały drapieżnik</string>
	<string key="ui_largepredator">Duży drapieżnik</string>
	<string key="ui_iron">Żelazo</string>
	<string key="ui_oil">Ropa naftowa</string>
	<string key="ui_silver">Srebro</string>
	<string key="ui_lodestone">Magnetyt</string>
	<string key="ui_gold">Złoto</string>
	<string key="ui_starmetal">Gwiezdny metal</string>
	<string key="ui_platinum">Platyna</string>
	<string key="ui_orichalcum">Orichalcum</string>
	<string key="ui_wyrdwood">Cieniodrzewo</string>
	<string key="ui_ironwood">Żelazodrzewo</string>
	<string key="ui_toolrequired">Potrzebne narzędzie</string>
	<string key="ui_alchemyStones">Kamienie alchemiczne</string>
	<string key="ui_skinningOnly">Skórowanie</string>
	<string key="ui_trackingOnly">Tropienie</string>
	<string key="ui_canSkinLevel">Możesz skórować zwierzęta na maksymalnie &lt;font color={levelColor}&gt;{maxGatherLevel}. poziomie&lt;/font&gt;</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevel">Po osiągnięciu {skillLevel}. poziomu będzie można skórować zwierzęta na maksymalnie {maxGatherLevel}. poziomie.</string>
	<string key="ui_skillToSkinLevelShort">Poz. umiejętności: {skillLevel}. Poz. zwierzęcia: {maxGatherLevel}.</string>
	<string key="iconTypeUnlock_youngtrees">Drzewka</string>
	<string key="iconTypeUnlock_maturetrees">Duże drzewa</string>
</resources>

